[{"criterio": "inai","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 195950,"1": 111000,"2": 110700,"3": 90550,"4": 66600,"5": 64200,"6": 58550,"7": 53950,"8": 53250,"9": 50200,"10": 40900,"11": 29450,"12": 28850,"13": 400,"14": 110},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "+400\u00a0%","14": "+110\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Comisionado","1": "Federaci\u00f3n","2": "Ciudadano","3": "\u00d3rgano","4": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","5": "Persona jur\u00eddica","6": "Consejero","7": "Ad\u00e1n Augusto L\u00f3pez Hern\u00e1ndez","8": "Senado de M\u00e9xico","9": "Registro de T\u00edtulo y Expedici\u00f3n de C\u00e9dula Profesional","10": "Atenci\u00f3n","11": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","12": "Senador","13": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador","14": "Instituto Nacional Electoral"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Sistema de gobierno","2": "Tema","3": "Biolog\u00eda","4": "Tema","5": "Tipo de instituci\u00f3n","6": "Tema","7": "Secretario de Gobernaci\u00f3n de M\u00e9xico","8": "Organismo del gobierno","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Presidente de M\u00e9xico","14": "Organismo aut\u00f3nomo"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 48,"2": 5,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "48","2": "5","3": "4","4": "4","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "1","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Instituto Nacional de Transparencia","2": "Informaci\u00f3n","3": "Dato","4": "Transparencia","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador","7": "Comisionado","8": "Acceso a la informaci\u00f3n","9": "Protecci\u00f3n de datos personales","10": "Plataforma inform\u00e1tica","11": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","12": "Instituto Nacional Electoral","13": "Funcionario","14": "Constituci\u00f3n","15": "Erased","16": "Federaci\u00f3n","17": "Ciudadano","18": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","19": "Solicitud de informaci\u00f3n","20": "\u00d3rgano","21": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","22": "Persona jur\u00eddica","23": "Consejero","24": "Ad\u00e1n Augusto L\u00f3pez Hern\u00e1ndez"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Presidente de M\u00e9xico","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Inform\u00e1tica","11": "Tema","12": "Organismo aut\u00f3nomo","13": "Ocupaci\u00f3n","14": "Tema","15": "Serie de comics","16": "Sistema de gobierno","17": "Tema","18": "M\u00e9xico","19": "Tema","20": "Biolog\u00eda","21": "Tema","22": "Tipo de instituci\u00f3n","23": "Tema","24": "Secretario de Gobernaci\u00f3n de M\u00e9xico"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 219750,"1": 158550,"2": 105950,"3": 101850,"4": 99950,"5": 82750,"6": 70350,"7": 69300,"8": 64750,"9": 52600,"10": 39050,"11": 190,"12": 170,"13": 160,"14": 150,"15": 110,"16": 100},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "+190\u00a0%","12": "+170\u00a0%","13": "+160\u00a0%","14": "+150\u00a0%","15": "+110\u00a0%","16": "+100\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Fan","1": "Instituto Nacional de Antropolog\u00eda","2": "Comit\u00e9 de la organizaci\u00f3n","3": "Banco de M\u00e9xico","4": "Petr\u00f3leos Mexicanos","5": "Instituto","6": "Boku Dake ga Inai Machi","7": "Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia","8": "Plazo","9": "Consejo Nacional Para Prevenir la Discriminaci\u00f3n","10": "Art\u00edculo","11": "Secretario","12": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","13": "Juicio de amparo","14": "Comisi\u00f3n Federal de Competencia Econ\u00f3mica","15": "Derechos humanos","16": "Derechos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Organismo aut\u00f3nomo","4": "Empresa","5": "Tema","6": "Pel\u00edcula de 2016","7": "Museo en la Ciudad de M\u00e9xico","8": "Tema","9": "Oficina de gobierno local en la Ciudad de M\u00e9xico","10": "Publicaci\u00f3n","11": "Administraci\u00f3n","12": "Agencia de gobierno","13": "Tema","14": "Organismo aut\u00f3nomo","15": "Tema","16": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 51,"2": 7,"3": 7,"4": 6,"5": 5,"6": 5,"7": 3,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "51","2": "7","3": "7","4": "6","5": "5","6": "5","7": "3","8": "3","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "1","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Instituto Nacional de Transparencia","2": "Dato","3": "Derecho","4": "Transparencia","5": "Informaci\u00f3n","6": "Informaci\u00f3n personal","7": "Privacidad","8": "Acceso a la informaci\u00f3n","9": "Erased","10": "Fan","11": "Plataforma inform\u00e1tica","12": "Denuncia","13": "Instituto Nacional de Antropolog\u00eda","14": "Derechos humanos","15": "Constituci\u00f3n","16": "Derechos","17": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","18": "Posesi\u00f3n","19": "Comit\u00e9 de la organizaci\u00f3n","20": "Banco de M\u00e9xico","21": "Petr\u00f3leos Mexicanos","22": "Secretario","23": "Comisi\u00f3n Federal de Competencia Econ\u00f3mica","24": "Juicio de amparo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Serie de comics","10": "Tema","11": "Inform\u00e1tica","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Agencia de gobierno","18": "Tema","19": "Tema","20": "Organismo aut\u00f3nomo","21": "Empresa","22": "Administraci\u00f3n","23": "Organismo aut\u00f3nomo","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 85200,"1": 66650,"2": 43000,"3": 38950,"4": 32150,"5": 450,"6": 250,"7": 170,"8": 160,"9": 110,"10": 70,"11": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+450\u00a0%","6": "+250\u00a0%","7": "+170\u00a0%","8": "+160\u00a0%","9": "+110\u00a0%","10": "+70\u00a0%","11": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Diario Oficial de la Federaci\u00f3n","1": "Deber","2": "Banco de M\u00e9xico","3": "Ciudadano","4": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador","5": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","6": "Organizaci\u00f3n","7": "Denuncia","8": "Comisionado","9": "Archivo de documentos","10": "Erased","11": "Gobierno"},"tipo": {"0": "Diario","1": "Tema","2": "Organismo aut\u00f3nomo","3": "Tema","4": "Presidente de M\u00e9xico","5": "M\u00e9xico","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Funci\u00f3n del edificio","10": "Serie de comics","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 50,"2": 8,"3": 7,"4": 6,"5": 6,"6": 5,"7": 4,"8": 3,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "50","2": "8","3": "7","4": "6","5": "6","6": "5","7": "4","8": "3","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "1","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Instituto Nacional de Transparencia","2": "Dato","3": "Derecho","4": "Informaci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Transparencia","7": "Protecci\u00f3n de datos personales","8": "Erased","9": "Denuncia","10": "Acceso a la informaci\u00f3n","11": "Plataforma inform\u00e1tica","12": "Privacidad","13": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","14": "Gobierno","15": "Solicitud de informaci\u00f3n","16": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","17": "Sujeto","18": "Organizaci\u00f3n","19": "Comisionado","20": "Archivo de documentos","21": "Diario Oficial de la Federaci\u00f3n","22": "Deber","23": "Banco de M\u00e9xico","24": "Ciudadano"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Serie de comics","9": "Tema","10": "Tema","11": "Inform\u00e1tica","12": "Tema","13": "M\u00e9xico","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Filosof\u00eda","18": "Tema","19": "Tema","20": "Funci\u00f3n del edificio","21": "Diario","22": "Tema","23": "Organismo aut\u00f3nomo","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 129750,"1": 110700,"2": 103050,"3": 88850,"4": 67500,"5": 53000,"6": 41400,"7": 32050,"8": 29050,"9": 200,"10": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "+200\u00a0%","10": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Solicitud de informaci\u00f3n","1": "Secretario","2": "Sistema digital","3": "Instituci\u00f3n","4": "Discriminaci\u00f3n","5": "Banco de M\u00e9xico","6": "Barra de direcciones","7": "Procedimiento administrativo","8": "Usuario","9": "Interpretaci\u00f3n","10": "Instituto Nacional de Estad\u00edstica y Geograf\u00eda"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Administraci\u00f3n","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Organismo aut\u00f3nomo","6": "Tema","7": "Tema","8": "Inform\u00e1tica","9": "Tema","10": "Organismo aut\u00f3nomo"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 48,"2": 9,"3": 8,"4": 7,"5": 6,"6": 4,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 0,"22": 0,"23": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "48","2": "9","3": "8","4": "7","5": "6","6": "4","7": "3","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1","20": "1","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Instituto Nacional de Transparencia","2": "Dato","3": "Informaci\u00f3n","4": "Transparencia","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Acceso a la informaci\u00f3n","7": "Protecci\u00f3n de datos personales","8": "Funcionario","9": "Plataforma inform\u00e1tica","10": "Erased","11": "Privacidad","12": "Instituto Nacional de Estad\u00edstica y Geograf\u00eda","13": "Interpretaci\u00f3n","14": "Denuncia","15": "Solicitud de informaci\u00f3n","16": "Secretario","17": "Sistema digital","18": "Instituci\u00f3n","19": "Discriminaci\u00f3n","20": "Banco de M\u00e9xico","21": "Barra de direcciones","22": "Procedimiento administrativo","23": "Usuario"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Ocupaci\u00f3n","9": "Inform\u00e1tica","10": "Serie de comics","11": "Tema","12": "Organismo aut\u00f3nomo","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Administraci\u00f3n","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Organismo aut\u00f3nomo","21": "Tema","22": "Tema","23": "Inform\u00e1tica"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 161950,"1": 111700,"2": 63150,"3": 58350,"4": 48750,"5": 400,"6": 400,"7": 250,"8": 110,"9": 110,"10": 100,"11": 80,"12": 80,"13": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+400\u00a0%","6": "+400\u00a0%","7": "+250\u00a0%","8": "+110\u00a0%","9": "+110\u00a0%","10": "+100\u00a0%","11": "+80\u00a0%","12": "+80\u00a0%","13": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Antropolog\u00eda","1": "Corte","2": "Organismo","3": "Instituto de Transparencia, Informaci\u00f3n P\u00fablica y Protecci\u00f3n de Datos Personales del Estado de Jalisco","4": "Sueldo","5": "Federaci\u00f3n","6": "Gobierno","7": "Instituto","8": "Acuerdo","9": "Denuncia","10": "Archivo de documentos","11": "Concurso","12": "Multa","13": "Archivo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Moneda","5": "Sistema de gobierno","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Funci\u00f3n del edificio","11": "Tema","12": "Tema","13": "Inform\u00e1tica"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 46,"2": 8,"3": 8,"4": 7,"5": 7,"6": 4,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "46","2": "8","3": "8","4": "7","5": "7","6": "4","7": "3","8": "3","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Instituto Nacional de Transparencia","2": "Derecho","3": "Transparencia","4": "Dato","5": "Informaci\u00f3n","6": "Informaci\u00f3n personal","7": "Protecci\u00f3n de datos personales","8": "Plataforma inform\u00e1tica","9": "Acceso a la informaci\u00f3n","10": "Gobierno","11": "Privacidad","12": "Denuncia","13": "Erased","14": "Directorio","15": "Instituto Nacional de Antropolog\u00eda","16": "Multa","17": "Archivo de documentos","18": "Archivo","19": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","20": "Federaci\u00f3n","21": "Funcionario","22": "Derechos humanos","23": "Instituto","24": "Corte"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Inform\u00e1tica","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Serie de comics","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Funci\u00f3n del edificio","18": "Inform\u00e1tica","19": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","20": "Sistema de gobierno","21": "Ocupaci\u00f3n","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 138850,"1": 119750,"2": 116650,"3": 102250,"4": 101250,"5": 91850,"6": 84200,"7": 71300,"8": 55100,"9": 54750,"10": 50850,"11": 50700,"12": 47500,"13": 45650,"14": 39950,"15": 38200,"16": 37700,"17": 180,"18": 90,"19": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "+180\u00a0%","18": "+90\u00a0%","19": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Archivo de documentos","1": "Interpretaci\u00f3n","2": "Confidencialidad","3": "Posesi\u00f3n","4": "Democracia","5": "Autoridad","6": "Secretar\u00eda de la Funci\u00f3n P\u00fablica","7": "Procuradur\u00eda Federal del Consumidor","8": "Mecanismo","9": "Declaraci\u00f3n Patrimonial","10": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","11": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","12": "Poder Judicial de la Federaci\u00f3n","13": "Banco de M\u00e9xico","14": "Organigrama","15": "Municipalidad","16": "INEA","17": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","18": "Directorio","19": "Acceso a la informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Funci\u00f3n del edificio","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Forma pol\u00edtica","5": "Tema","6": "M\u00e9xico","7": "Agencia de gobierno","8": "Tema","9": "Evento","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Organismo aut\u00f3nomo","14": "Tema","15": "Administraci\u00f3n","16": "Tema","17": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","18": "Tema","19": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 43,"2": 8,"3": 8,"4": 7,"5": 6,"6": 5,"7": 4,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "43","2": "8","3": "8","4": "7","5": "6","6": "5","7": "4","8": "3","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Instituto Nacional de Transparencia","2": "Derecho","3": "Informaci\u00f3n","4": "Transparencia","5": "Dato","6": "Informaci\u00f3n personal","7": "Acceso a la informaci\u00f3n","8": "Protecci\u00f3n de datos personales","9": "Constituci\u00f3n","10": "Funcionario","11": "Plataforma inform\u00e1tica","12": "Erased","13": "Directorio","14": "Solicitud de informaci\u00f3n","15": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","16": "Derechos","17": "Portal","18": "Archivo de documentos","19": "Interpretaci\u00f3n","20": "Confidencialidad","21": "Posesi\u00f3n","22": "Democracia","23": "Autoridad","24": "Secretar\u00eda de la Funci\u00f3n P\u00fablica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Ocupaci\u00f3n","11": "Inform\u00e1tica","12": "Serie de comics","13": "Tema","14": "Tema","15": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","16": "Tema","17": "Internet","18": "Funci\u00f3n del edificio","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Forma pol\u00edtica","23": "Tema","24": "M\u00e9xico"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 154800,"1": 150250,"2": 102700,"3": 81600,"4": 76600,"5": 73950,"6": 71250,"7": 68650,"8": 67450,"9": 67000,"10": 52600,"11": 49350,"12": 47550,"13": 41450,"14": 250,"15": 190,"16": 160,"17": 70,"18": 60,"19": 50,"20": 40,"21": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "+250\u00a0%","15": "+190\u00a0%","16": "+160\u00a0%","17": "+70\u00a0%","18": "+60\u00a0%","19": "+50\u00a0%","20": "+40\u00a0%","21": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Funcionario","1": "Instituci\u00f3n","2": "Otaku","3": "Posesi\u00f3n","4": "Corrupci\u00f3n pol\u00edtica","5": "Presupuesto","6": "Informe","7": "Comit\u00e9 de la organizaci\u00f3n","8": "Democracia","9": "Gobierno abierto","10": "Instituto Nacional de Aprendizaje","11": "Consulta p\u00fablica","12": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","13": "Instituto Federal de Telecomunicaciones","14": "Protecci\u00f3n de datos personales","15": "Art\u00edculo","16": "Comisionado","17": "Instituto","18": "Constituci\u00f3n","19": "Privacidad","20": "Informaci\u00f3n personal","21": "Dato"},"tipo": {"0": "Ocupaci\u00f3n","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Forma pol\u00edtica","9": "Tema","10": "Organismo aut\u00f3nomo","11": "Tema","12": "Tema","13": "Organismo aut\u00f3nomo","14": "Tema","15": "Publicaci\u00f3n","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 48,"2": 9,"3": 7,"4": 7,"5": 5,"6": 4,"7": 4,"8": 3,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "48","2": "9","3": "7","4": "7","5": "5","6": "4","7": "4","8": "3","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Instituto Nacional de Transparencia","2": "Transparencia","3": "Dato","4": "Informaci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Protecci\u00f3n de datos personales","7": "Plataforma inform\u00e1tica","8": "Erased","9": "Acceso a la informaci\u00f3n","10": "Privacidad","11": "Comisionado","12": "Constituci\u00f3n","13": "Instituto","14": "Funcionario","15": "Instituci\u00f3n","16": "Art\u00edculo","17": "Solicitud de informaci\u00f3n","18": "Otaku","19": "Posesi\u00f3n","20": "Corrupci\u00f3n pol\u00edtica","21": "Presupuesto","22": "Informe","23": "Comit\u00e9 de la organizaci\u00f3n","24": "Democracia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Inform\u00e1tica","8": "Serie de comics","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Ocupaci\u00f3n","15": "Tema","16": "Publicaci\u00f3n","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Forma pol\u00edtica"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 236350,"1": 113650,"2": 92200,"3": 88450,"4": 86600,"5": 82050,"6": 77600,"7": 69350,"8": 60650,"9": 55100,"10": 52000,"11": 32300,"12": 30500,"13": 800,"14": 170,"15": 150,"16": 120,"17": 120,"18": 50,"19": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "+800\u00a0%","14": "+170\u00a0%","15": "+150\u00a0%","16": "+120\u00a0%","17": "+120\u00a0%","18": "+50\u00a0%","19": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Carlos Loret de Mola","1": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","2": "Interpretaci\u00f3n","3": "Administraci\u00f3n p\u00fablica","4": "Instituto Nacional de Estad\u00edstica y Geograf\u00eda","5": "Directorio","6": "Federaci\u00f3n","7": "Municipalidad","8": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","9": "Petici\u00f3n","10": "Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia","11": "Instituto","12": "Comisionado","13": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador","14": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","15": "Presidente","16": "Privacidad","17": "Materia","18": "Instituci\u00f3n","19": "Transparencia"},"tipo": {"0": "Periodista mexicano","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Organismo aut\u00f3nomo","5": "Tema","6": "Sistema de gobierno","7": "Administraci\u00f3n","8": "Tema","9": "Tema","10": "Museo en la Ciudad de M\u00e9xico","11": "Tema","12": "Tema","13": "Presidente de M\u00e9xico","14": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 49,"2": 8,"3": 7,"4": 5,"5": 4,"6": 4,"7": 4,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "49","2": "8","3": "7","4": "5","5": "4","6": "4","7": "4","8": "3","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Instituto Nacional de Transparencia","2": "Transparencia","3": "Derecho","4": "Informaci\u00f3n","5": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador","6": "Dato","7": "Plataforma inform\u00e1tica","8": "Erased","9": "Carlos Loret de Mola","10": "Privacidad","11": "Informaci\u00f3n personal","12": "Protecci\u00f3n de datos personales","13": "Materia","14": "Presidente","15": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","16": "Acceso a la informaci\u00f3n","17": "Funcionario","18": "Instituci\u00f3n","19": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","20": "Interpretaci\u00f3n","21": "Administraci\u00f3n p\u00fablica","22": "Instituto Nacional de Estad\u00edstica y Geograf\u00eda","23": "Directorio","24": "Federaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Presidente de M\u00e9xico","6": "Tema","7": "Inform\u00e1tica","8": "Serie de comics","9": "Periodista mexicano","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","16": "Tema","17": "Ocupaci\u00f3n","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Organismo aut\u00f3nomo","23": "Tema","24": "Sistema de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 107000,"1": 89750,"2": 88950,"3": 74350,"4": 52700,"5": 35300,"6": 300,"7": 200,"8": 80,"9": 60,"10": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+300\u00a0%","7": "+200\u00a0%","8": "+80\u00a0%","9": "+60\u00a0%","10": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Transparencia","1": "Sanci\u00f3n","2": "C\u00e1mara de Diputados","3": "Decreto","4": "Acceso","5": "Interpretaci\u00f3n","6": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","7": "Documento","8": "Controversia","9": "Presidente","10": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Derecho","2": "M\u00e9xico","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "M\u00e9xico","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Presidente de M\u00e9xico"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 44,"2": 7,"3": 7,"4": 6,"5": 5,"6": 3,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "44","2": "7","3": "7","4": "6","5": "5","6": "3","7": "3","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "1","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Instituto Nacional de Transparencia","2": "Transparencia","3": "Dato","4": "Informaci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Acceso a la informaci\u00f3n","7": "Plataforma inform\u00e1tica","8": "Erased","9": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","10": "Documento","11": "Protecci\u00f3n de datos personales","12": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","13": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador","14": "Funcionario","15": "Denuncia","16": "Seguridad","17": "Transparencia","18": "Controversia","19": "Sanci\u00f3n","20": "C\u00e1mara de Diputados","21": "Decreto","22": "Presidente","23": "Acceso","24": "Interpretaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Inform\u00e1tica","8": "Serie de comics","9": "M\u00e9xico","10": "Tema","11": "Tema","12": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","13": "Presidente de M\u00e9xico","14": "Ocupaci\u00f3n","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema","19": "Derecho","20": "M\u00e9xico","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 196500,"1": 173000,"2": 124650,"3": 121350,"4": 97850,"5": 84900,"6": 80000,"7": 76950,"8": 53150,"9": 47250,"10": 120,"11": 120,"12": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "+120\u00a0%","11": "+120\u00a0%","12": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "CONDUSEF","1": "Solicitud de informaci\u00f3n","2": "Denuncia","3": "Directorio","4": "\u00d3rgano","5": "Comit\u00e9 de la organizaci\u00f3n","6": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador","7": "Acuerdo","8": "Privacidad","9": "Diario Oficial de la Federaci\u00f3n","10": "Organismo","11": "Kami-sama no Inai Nichiy\u014dbi","12": "Posesi\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Biolog\u00eda","5": "Tema","6": "Presidente de M\u00e9xico","7": "Tema","8": "Tema","9": "Diario","10": "Tema","11": "Serie literaria","12": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 50,"2": 8,"3": 7,"4": 7,"5": 7,"6": 4,"7": 4,"8": 4,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "50","2": "8","3": "7","4": "7","5": "7","6": "4","7": "4","8": "4","9": "3","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Instituto Nacional de Transparencia","2": "Informaci\u00f3n","3": "Derecho","4": "Transparencia","5": "Dato","6": "Plataforma inform\u00e1tica","7": "Informaci\u00f3n personal","8": "Erased","9": "Acceso a la informaci\u00f3n","10": "CONDUSEF","11": "Protecci\u00f3n de datos personales","12": "Solicitud de informaci\u00f3n","13": "Regulaci\u00f3n","14": "Posesi\u00f3n","15": "Organismo","16": "Funcionario","17": "Denuncia","18": "Directorio","19": "Kami-sama no Inai Nichiy\u014dbi","20": "\u00d3rgano","21": "Comit\u00e9 de la organizaci\u00f3n","22": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador","23": "Acuerdo","24": "Privacidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Inform\u00e1tica","7": "Tema","8": "Serie de comics","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Ocupaci\u00f3n","17": "Tema","18": "Tema","19": "Serie literaria","20": "Biolog\u00eda","21": "Tema","22": "Presidente de M\u00e9xico","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 161700,"1": 160850,"2": 123000,"3": 121250,"4": 105350,"5": 83000,"6": 65750,"7": 43350,"8": 160,"9": 150,"10": 110,"11": 80,"12": 70,"13": 60,"14": 50,"15": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "+160\u00a0%","9": "+150\u00a0%","10": "+110\u00a0%","11": "+80\u00a0%","12": "+70\u00a0%","13": "+60\u00a0%","14": "+50\u00a0%","15": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Federalismo","1": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","2": "Publicaci\u00f3n","3": "Kami-sama no Inai Nichiy\u014dbi","4": "Archivo de documentos","5": "Directorio","6": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","7": "Consulta p\u00fablica","8": "Acuerdo","9": "Plataforma inform\u00e1tica","10": "Protecci\u00f3n de datos personales","11": "Organizaci\u00f3n","12": "Organismo","13": "Informaci\u00f3n personal","14": "Erased","15": "Transparencia"},"tipo": {"0": "Doctrina pol\u00edtica","1": "Tema","2": "Hacer p\u00fablico","3": "Serie literaria","4": "Funci\u00f3n del edificio","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Inform\u00e1tica","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Serie de comics","15": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 51,"2": 9,"3": 7,"4": 5,"5": 5,"6": 5,"7": 5,"8": 4,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "51","2": "9","3": "7","4": "5","5": "5","6": "5","7": "5","8": "4","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Instituto Nacional de Transparencia","2": "Derecho","3": "Transparencia","4": "Informaci\u00f3n personal","5": "Erased","6": "Dato","7": "Protecci\u00f3n de datos personales","8": "Informaci\u00f3n","9": "Acceso a la informaci\u00f3n","10": "Plataforma inform\u00e1tica","11": "Funcionario","12": "Organizaci\u00f3n","13": "Organismo","14": "Privacidad","15": "Federalismo","16": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","17": "Gobierno","18": "Publicaci\u00f3n","19": "Kami-sama no Inai Nichiy\u014dbi","20": "Archivo de documentos","21": "Directorio","22": "Acuerdo","23": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","24": "Consulta p\u00fablica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Serie de comics","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Inform\u00e1tica","11": "Ocupaci\u00f3n","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Doctrina pol\u00edtica","16": "Tema","17": "Tema","18": "Hacer p\u00fablico","19": "Serie literaria","20": "Funci\u00f3n del edificio","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 230550,"1": 180800,"2": 160100,"3": 156650,"4": 144150,"5": 114150,"6": 94650,"7": 94350,"8": 91750,"9": 89000,"10": 89000,"11": 86900,"12": 82650,"13": 71050,"14": 64650,"15": 62550,"16": 62150,"17": 450,"18": 450,"19": 350,"20": 200,"21": 170,"22": 110,"23": 100,"24": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "+450\u00a0%","18": "+450\u00a0%","19": "+350\u00a0%","20": "+200\u00a0%","21": "+170\u00a0%","22": "+110\u00a0%","23": "+100\u00a0%","24": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Autoridad","1": "Ciudadano","2": "Sigla","3": "Principio","4": "Corrupci\u00f3n pol\u00edtica","5": "Legitimidad","6": "Visi\u00f3n","7": "Art\u00edculo","8": "Derechos humanos","9": "Instituto Nacional de Estad\u00edstica y Geograf\u00eda","10": "Poder legislativo","11": "Soberan\u00eda","12": "Biometr\u00eda","13": "Registro de T\u00edtulo y Expedici\u00f3n de C\u00e9dula Profesional","14": "Secretario","15": "Instituto Federal de Telecomunicaciones","16": "Banco de M\u00e9xico","17": "Funci\u00f3n","18": "Instituci\u00f3n","19": "Democracia","20": "Constituci\u00f3n","21": "Derechos","22": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador","23": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","24": "Rendici\u00f3n de cuentas"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Pol\u00edtica","6": "Tema","7": "Derecho","8": "Tema","9": "Organismo aut\u00f3nomo","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Administraci\u00f3n","15": "Organismo aut\u00f3nomo","16": "Organismo aut\u00f3nomo","17": "Matem\u00e1tica","18": "Tema","19": "Forma pol\u00edtica","20": "Tema","21": "Tema","22": "Presidente de M\u00e9xico","23": "M\u00e9xico","24": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 43,"2": 9,"3": 9,"4": 6,"5": 4,"6": 4,"7": 4,"8": 4,"9": 3,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "43","2": "9","3": "9","4": "6","5": "4","6": "4","7": "4","8": "4","9": "3","10": "3","11": "3","12": "3","13": "3","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Instituto Nacional de Transparencia","2": "Derecho","3": "Informaci\u00f3n","4": "Dato","5": "Acceso a la informaci\u00f3n","6": "Transparencia","7": "Funci\u00f3n","8": "Informaci\u00f3n personal","9": "Rendici\u00f3n de cuentas","10": "Constituci\u00f3n","11": "Erased","12": "Instituci\u00f3n","13": "Autoridad","14": "Democracia","15": "Plataforma inform\u00e1tica","16": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","17": "Derechos","18": "Ciudadano","19": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador","20": "Funcionario","21": "Sigla","22": "Principio","23": "Protecci\u00f3n de datos personales","24": "Corrupci\u00f3n pol\u00edtica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Matem\u00e1tica","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Serie de comics","12": "Tema","13": "Tema","14": "Forma pol\u00edtica","15": "Inform\u00e1tica","16": "M\u00e9xico","17": "Tema","18": "Tema","19": "Presidente de M\u00e9xico","20": "Ocupaci\u00f3n","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}}]},{"criterio": "semanas cotizadas","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 18900,"1": 4350,"2": 250,"3": 180},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+4,350\u00a0%","2": "+250\u00a0%","3": "+180\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Salario base de cotizaci\u00f3n","1": "Ley ex post facto","2": "1992","3": "Patronal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tipo de organizaci\u00f3n"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 9,"2": 9,"3": 9,"4": 5,"5": 5,"6": 5,"7": 4,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 0,"13": 0,"14": 0,"15": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "9","2": "9","3": "9","4": "5","5": "5","6": "5","7": "4","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "<\u00a01","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Constancia","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Infonavit","4": "Pensi\u00f3n","5": "Administradoras de Fondos para el Retiro","6": "N\u00famero de Seguro Social","7": "Seguridad social","8": "Cotizaci\u00f3n","9": "Punto","10": "1997","11": "Jubilaci\u00f3n","12": "Patronal","13": "Salario base de cotizaci\u00f3n","14": "1992","15": "Ley ex post facto"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Documento","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Geometr\u00eda","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tipo de organizaci\u00f3n","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 5700},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social"},"tipo": {"0": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 11,"2": 11,"3": 9,"4": 5,"5": 5,"6": 5,"7": 4,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "11","2": "11","3": "9","4": "5","5": "5","6": "5","7": "4","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Infonavit","3": "Constancia","4": "N\u00famero de Seguro Social","5": "Pensi\u00f3n","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Seguridad social","8": "Cotizaci\u00f3n","9": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","10": "Punto","11": "Jubilaci\u00f3n","12": "1973","13": "1997","14": "Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Documento","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Agencia de gobierno","10": "Geometr\u00eda","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 13950,"1": 6400,"2": 4350},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+4,350\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Afiliado","1": "Trabajador dom\u00e9stico","2": "Conservaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "\u00c9tica"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 11,"2": 11,"3": 10,"4": 9,"5": 5,"6": 5,"7": 5,"8": 4,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 0,"17": 0,"18": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "11","2": "11","3": "10","4": "9","5": "5","6": "5","7": "5","8": "4","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Infonavit","3": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","4": "Constancia","5": "Pensi\u00f3n","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "N\u00famero de Seguro Social","8": "Seguridad social","9": "Punto","10": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","11": "Cotizaci\u00f3n","12": "Jubilaci\u00f3n","13": "1973","14": "1997","15": "Pensioner","16": "Afiliado","17": "Trabajador dom\u00e9stico","18": "Conservaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Tema","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Geometr\u00eda","10": "Agencia de gobierno","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "\u00c9tica"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9687900,"1": 3950,"2": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+3,950\u00a0%","2": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Revista Semana","2": "Desempleo"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Editor de peri\u00f3dicos en Madrid, Espa\u00f1a","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 52,"2": 6,"3": 6,"4": 5,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "52","2": "6","3": "6","4": "5","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "1","11": "1","12": "1","13": "1","14": "1","15": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Infonavit","4": "Constancia","5": "N\u00famero de Seguro Social","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Pensi\u00f3n","8": "Seguridad social","9": "Punto","10": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","11": "Cotizaci\u00f3n","12": "Jubilaci\u00f3n","13": "Desempleo","14": "1973","15": "Revista Semana"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Geometr\u00eda","10": "Agencia de gobierno","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Editor de peri\u00f3dicos en Madrid, Espa\u00f1a"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 6600,"1": 3450,"2": 350,"3": 250},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+3,450\u00a0%","2": "+350\u00a0%","3": "+250\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Afiliado","1": "SURA M\u00e9xico","2": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","3": "Sector servicios"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 11,"2": 11,"3": 8,"4": 5,"5": 5,"6": 4,"7": 4,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 1,"13": 0,"14": 0,"15": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "11","2": "11","3": "8","4": "5","5": "5","6": "4","7": "4","8": "3","9": "2","10": "2","11": "2","12": "1","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Infonavit","3": "Constancia","4": "N\u00famero de Seguro Social","5": "Pensi\u00f3n","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Seguridad social","8": "Punto","9": "Cotizaci\u00f3n","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "1973","12": "Sector servicios","13": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","14": "Afiliado","15": "SURA M\u00e9xico"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Documento","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Geometr\u00eda","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 8700,"1": 6650},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento"},"descripcion": {"0": "National Service Scheme","1": "Internacionalizaci\u00f3n y localizaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Programa gubernamental","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 12,"2": 12,"3": 9,"4": 5,"5": 5,"6": 5,"7": 4,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 0,"14": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "12","2": "12","3": "9","4": "5","5": "5","6": "5","7": "4","8": "3","9": "3","10": "2","11": "2","12": "2","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Infonavit","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Constancia","4": "Pensi\u00f3n","5": "Administradoras de Fondos para el Retiro","6": "N\u00famero de Seguro Social","7": "Seguridad social","8": "Punto","9": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","10": "Cotizaci\u00f3n","11": "Jubilaci\u00f3n","12": "1973","13": "National Service Scheme","14": "Internacionalizaci\u00f3n y localizaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Documento","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Geometr\u00eda","9": "Agencia de gobierno","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Programa gubernamental","14": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 11000,"1": 6900,"2": 6150},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Yopmail","1": "Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico desechable","2": "Revista Semana"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Editor de peri\u00f3dicos en Madrid, Espa\u00f1a"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 13,"2": 13,"3": 12,"4": 8,"5": 5,"6": 5,"7": 5,"8": 5,"9": 4,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 0,"14": 0,"15": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "13","2": "13","3": "12","4": "8","5": "5","6": "5","7": "5","8": "5","9": "4","10": "2","11": "2","12": "2","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Infonavit","3": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","4": "Constancia","5": "Pensi\u00f3n","6": "N\u00famero de Seguro Social","7": "Seguridad social","8": "Administradoras de Fondos para el Retiro","9": "Punto","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "Cotizaci\u00f3n","12": "1973","13": "Yopmail","14": "Direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico desechable","15": "Revista Semana"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Tema","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Geometr\u00eda","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Editor de peri\u00f3dicos en Madrid, Espa\u00f1a"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 110,"1": 50},"pct_valor": {"0": "+110\u00a0%","1": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "1973","1": "Punto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Geometr\u00eda"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 51,"2": 7,"3": 7,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "51","2": "7","3": "7","4": "4","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "1","11": "1","12": "1","13": "1"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Infonavit","4": "Constancia","5": "Administradoras de Fondos para el Retiro","6": "Pensi\u00f3n","7": "Seguridad social","8": "N\u00famero de Seguro Social","9": "Punto","10": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","11": "Jubilaci\u00f3n","12": "Cotizaci\u00f3n","13": "1973"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Geometr\u00eda","10": "Agencia de gobierno","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 4600,"1": 250},"pct_valor": {"0": "+4,600\u00a0%","1": "+250\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social","1": "Mercadotecnia en motores de b\u00fasqueda"},"tipo": {"0": "Agencia de gobierno","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 12,"2": 11,"3": 11,"4": 6,"5": 4,"6": 4,"7": 4,"8": 4,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 0,"13": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "12","2": "11","3": "11","4": "6","5": "4","6": "4","7": "4","8": "4","9": "3","10": "2","11": "2","12": "<\u00a01","13": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Infonavit","4": "Constancia","5": "Pensi\u00f3n","6": "Seguridad social","7": "N\u00famero de Seguro Social","8": "Administradoras de Fondos para el Retiro","9": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "Cotizaci\u00f3n","12": "Mercadotecnia en motores de b\u00fasqueda","13": "Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Agencia de gobierno","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 10350,"1": 9500,"2": 7150,"3": 130,"4": 120,"5": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+130\u00a0%","4": "+120\u00a0%","5": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Afore AZTECA","1": "Afore SURA","2": "Trabajador dom\u00e9stico","3": "Comisi\u00f3n Nacional del Sistema de Ahorro para el Retiro","4": "Gobierno de M\u00e9xico","5": "Jubilaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Empresa","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 13,"2": 12,"3": 7,"4": 5,"5": 5,"6": 5,"7": 4,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 0,"13": 0,"14": 0,"15": 0,"16": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "13","2": "12","3": "7","4": "5","5": "5","6": "5","7": "4","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "<\u00a01","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Infonavit","3": "Constancia","4": "Pensi\u00f3n","5": "Seguridad social","6": "N\u00famero de Seguro Social","7": "Administradoras de Fondos para el Retiro","8": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","9": "Jubilaci\u00f3n","10": "Cotizaci\u00f3n","11": "1973","12": "Comisi\u00f3n Nacional del Sistema de Ahorro para el Retiro","13": "Gobierno de M\u00e9xico","14": "Afore AZTECA","15": "Afore SURA","16": "Trabajador dom\u00e9stico"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Documento","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Agencia de gobierno","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Agencia de gobierno","13": "Tema","14": "Tema","15": "Empresa","16": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 10250},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Patronal"},"tipo": {"0": "Tipo de organizaci\u00f3n"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 12,"2": 12,"3": 7,"4": 7,"5": 5,"6": 4,"7": 4,"8": 2,"9": 2,"10": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "12","2": "12","3": "7","4": "7","5": "5","6": "4","7": "4","8": "2","9": "2","10": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Infonavit","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Constancia","4": "Seguridad social","5": "Pensi\u00f3n","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "N\u00famero de Seguro Social","8": "Cotizaci\u00f3n","9": "Jubilaci\u00f3n","10": "Patronal"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Documento","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tipo de organizaci\u00f3n"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9638500,"1": 17150,"2": 10150,"3": 5300},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Liquidaci\u00f3n","2": "Revista Semana","3": "Beneficiary"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","2": "Editor de peri\u00f3dicos en Madrid, Espa\u00f1a","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 45,"2": 7,"3": 7,"4": 3,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 0,"14": 0,"15": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "45","2": "7","3": "7","4": "3","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "2","10": "1","11": "1","12": "1","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Infonavit","3": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","4": "Seguridad social","5": "Constancia","6": "Pensi\u00f3n","7": "Administradoras de Fondos para el Retiro","8": "N\u00famero de Seguro Social","9": "Punto","10": "Certificado","11": "Cotizaci\u00f3n","12": "Jubilaci\u00f3n","13": "Liquidaci\u00f3n","14": "Revista Semana","15": "Beneficiary"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Tema","5": "Documento","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Geometr\u00eda","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","14": "Editor de peri\u00f3dicos en Madrid, Espa\u00f1a","15": "Tema"}}}}]},{"criterio": "expediente medico","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 8535350,"1": 1264350,"2": 760650,"3": 150},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+150\u00a0%"},"descripcion": {"0": "M\u00e9dico","1": "N\u00famero","2": "Paciente","3": "Derecho"},"tipo": {"0": "Profesi\u00f3n","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 31,"2": 24,"3": 15,"4": 9},"pct_valor": {"0": "100","1": "31","2": "24","3": "15","4": "9"},"descripcion": {"0": "M\u00e9dico","1": "Cl\u00ednica","2": "Derecho","3": "N\u00famero","4": "Paciente"},"tipo": {"0": "Profesi\u00f3n","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 2406150,"1": 2171600,"2": 1566650,"3": 711450,"4": 702500},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Norma Oficial Mexicana","1": "Salud","2": "Electr\u00f3nica","3": "M\u00e9dico forense","4": "Escuela"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Profesi\u00f3n","4": "Clase de instituci\u00f3n"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 59,"2": 54,"3": 39,"4": 29,"5": 18,"6": 17},"pct_valor": {"0": "100","1": "59","2": "54","3": "39","4": "29","5": "18","6": "17"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Norma Oficial Mexicana","2": "Salud","3": "Electr\u00f3nica","4": "Secretar\u00eda de Infraestructura, Comunicaciones y Transportes","5": "M\u00e9dico forense","6": "Escuela"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Agencia de gobierno","5": "Profesi\u00f3n","6": "Clase de instituci\u00f3n"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 200,"1": 60},"pct_valor": {"0": "+200\u00a0%","1": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Licencia","1": "Secretar\u00eda de Infraestructura, Comunicaciones y Transportes"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 27,"2": 22,"3": 21},"pct_valor": {"0": "100","1": "27","2": "22","3": "21"},"descripcion": {"0": "M\u00e9dico","1": "Cl\u00ednica","2": "Licencia","3": "Secretar\u00eda de Infraestructura, Comunicaciones y Transportes"},"tipo": {"0": "Profesi\u00f3n","1": "Tema","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 2037650,"1": 190,"2": 110,"3": 80},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+190\u00a0%","2": "+110\u00a0%","3": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "NOM-004-STPS-1999","1": "Norma Oficial Mexicana","2": "Electr\u00f3nica","3": "Cl\u00ednica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 57,"2": 43,"3": 36},"pct_valor": {"0": "100","1": "57","2": "43","3": "36"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Norma Oficial Mexicana","2": "NOM-004-STPS-1999","3": "Electr\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1167300},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Electr\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 92},"pct_valor": {"0": "100","1": "92"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Electr\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1658800,"1": 90,"2": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+90\u00a0%","2": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Electr\u00f3nica","1": "Norma Oficial Mexicana","2": "Cl\u00ednica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 29,"2": 19,"3": 13,"4": 9},"pct_valor": {"0": "100","1": "29","2": "19","3": "13","4": "9"},"descripcion": {"0": "M\u00e9dico","1": "Cl\u00ednica","2": "Electr\u00f3nica","3": "Norma Oficial Mexicana","4": "Salud"},"tipo": {"0": "Profesi\u00f3n","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1321950,"1": 150,"2": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+150\u00a0%","2": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Cita","1": "Medicina","2": "Licencia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 60,"2": 58,"3": 53,"4": 52,"5": 47,"6": 43},"pct_valor": {"0": "100","1": "60","2": "58","3": "53","4": "52","5": "47","6": "43"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Licencia","2": "Medicina","3": "Salud","4": "Cita","5": "N\u00famero","6": "Electr\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1402200,"1": 1326550,"2": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Electr\u00f3nica","1": "Licencia","2": "Cl\u00ednica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 53,"2": 50,"3": 43,"4": 21},"pct_valor": {"0": "100","1": "53","2": "50","3": "43","4": "21"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Electr\u00f3nica","2": "Licencia","3": "N\u00famero","4": "Norma Oficial Mexicana"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1372000},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "N\u00famero"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 36,"2": 18,"3": 15},"pct_valor": {"0": "100","1": "36","2": "18","3": "15"},"descripcion": {"0": "M\u00e9dico","1": "Cl\u00ednica","2": "Norma Oficial Mexicana","3": "N\u00famero"},"tipo": {"0": "Profesi\u00f3n","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "+100\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 50},"pct_valor": {"0": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Secretar\u00eda de Infraestructura, Comunicaciones y Transportes"},"tipo": {"0": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 86},"pct_valor": {"0": "100","1": "86"},"descripcion": {"0": "Secretar\u00eda de Infraestructura, Comunicaciones y Transportes","1": "Cl\u00ednica"},"tipo": {"0": "Agencia de gobierno","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 42,"2": 38},"pct_valor": {"0": "100","1": "42","2": "38"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Electr\u00f3nica","2": "Licencia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}}}}]},{"criterio": "proteccion datos","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 548450,"1": 426400,"2": 284750,"3": 253400,"4": 217700,"5": 203700,"6": 189200,"7": 250,"8": 190,"9": 140,"10": 60,"11": 50,"12": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+250\u00a0%","8": "+190\u00a0%","9": "+140\u00a0%","10": "+60\u00a0%","11": "+50\u00a0%","12": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","1": "Privacidad","2": "Documento","3": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","4": "Sujeto","5": "Servicio","6": "Base de datos","7": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","8": "Derechos","9": "Regulaci\u00f3n","10": "Empresa","11": "Contrato","12": "Acceso"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Carta magna","4": "Filosof\u00eda","5": "Econom\u00eda","6": "G\u00e9nero de formato de archivo","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tipo de organizaci\u00f3n","11": "Categor\u00eda escolar","12": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 87,"2": 61,"3": 56,"4": 16,"5": 11,"6": 7,"7": 6,"8": 6,"9": 6,"10": 5,"11": 5,"12": 5,"13": 5,"14": 5,"15": 4,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "87","2": "61","3": "56","4": "16","5": "11","6": "7","7": "6","8": "6","9": "6","10": "5","11": "5","12": "5","13": "5","14": "5","15": "4","16": "3","17": "3","18": "3","19": "3","20": "3","21": "2","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Protecci\u00f3n de datos personales","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Informaci\u00f3n","6": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","7": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","8": "Constituci\u00f3n","9": "Posesi\u00f3n","10": "Acceso a la informaci\u00f3n","11": "Regulaci\u00f3n","12": "Derechos","13": "Federaci\u00f3n","14": "Privacidad","15": "Contrato","16": "Empresa","17": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","18": "Acceso","19": "Documento","20": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","21": "Propiedad","22": "Seguridad","23": "Sujeto","24": "Derecho penal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Sistema de gobierno","14": "Tema","15": "Categor\u00eda escolar","16": "Tipo de organizaci\u00f3n","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Carta magna","21": "Tema","22": "Campo de estudio","23": "Filosof\u00eda","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 282600,"1": 80,"2": 80,"3": 70,"4": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+80\u00a0%","2": "+80\u00a0%","3": "+70\u00a0%","4": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Seguro","1": "Art\u00edculo","2": "Art\u00edculo","3": "Sanci\u00f3n","4": "Responsabilidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Publicaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Derecho","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 86,"2": 62,"3": 51,"4": 14,"5": 8,"6": 6,"7": 5,"8": 4,"9": 3,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "86","2": "62","3": "51","4": "14","5": "8","6": "6","7": "5","8": "4","9": "3","10": "3","11": "3","12": "3","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Protecci\u00f3n de datos personales","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Posesi\u00f3n","6": "Informaci\u00f3n","7": "Privacidad","8": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","9": "Art\u00edculo","10": "Responsabilidad","11": "Art\u00edculo","12": "Sanci\u00f3n","13": "Seguro","14": "Derechos humanos","15": "Pol\u00edtica","16": "Derecho penal","17": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","18": "Acceso a la informaci\u00f3n","19": "Seguridad","20": "Investigaci\u00f3n","21": "Derechos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Derecho","10": "Tema","11": "Publicaci\u00f3n","12": "Derecho","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Campo de estudio","20": "Tipo de organizaci\u00f3n","21": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 254300,"1": 202150,"2": 200100,"3": 197500,"4": 142350,"5": 115350,"6": 300,"7": 160,"8": 140,"9": 130,"10": 70,"11": 60,"12": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+300\u00a0%","7": "+160\u00a0%","8": "+140\u00a0%","9": "+130\u00a0%","10": "+70\u00a0%","11": "+60\u00a0%","12": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sistema digital","1": "Estilo APA","2": "Pol\u00edtica","3": "Red de computadoras","4": "C\u00f3digo penal","5": "Salud","6": "Social","7": "Privacidad","8": "Posesi\u00f3n","9": "Empresa","10": "Sanci\u00f3n","11": "Acceso a la informaci\u00f3n","12": "Red social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tipo de organizaci\u00f3n","10": "Derecho","11": "Tema","12": "Campo de estudio"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 82,"2": 60,"3": 49,"4": 14,"5": 12,"6": 11,"7": 8,"8": 6,"9": 6,"10": 5,"11": 5,"12": 4,"13": 4,"14": 4,"15": 4,"16": 4,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 3,"22": 3,"23": 3,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "82","2": "60","3": "49","4": "14","5": "12","6": "11","7": "8","8": "6","9": "6","10": "5","11": "5","12": "4","13": "4","14": "4","15": "4","16": "4","17": "3","18": "3","19": "3","20": "3","21": "3","22": "3","23": "3","24": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Protecci\u00f3n de datos personales","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Privacidad","6": "Posesi\u00f3n","7": "Informaci\u00f3n","8": "Acceso a la informaci\u00f3n","9": "Social","10": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","11": "Seguridad","12": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","13": "Federaci\u00f3n","14": "Empresa","15": "Constituci\u00f3n","16": "Sanci\u00f3n","17": "Sujeto","18": "Red social","19": "Derechos","20": "Principio","21": "Sistema digital","22": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","23": "Confidencialidad","24": "Art\u00edculo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Carta magna","13": "Sistema de gobierno","14": "Tipo de organizaci\u00f3n","15": "Tema","16": "Derecho","17": "Filosof\u00eda","18": "Campo de estudio","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Derecho"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 395500,"1": 239650,"2": 205300,"3": 171650,"4": 154400,"5": 130,"6": 90,"7": 90,"8": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+130\u00a0%","6": "+90\u00a0%","7": "+90\u00a0%","8": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Protecci\u00f3n civil","1": "Art\u00edculo","2": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","3": "Documento","4": "Inform\u00e1tica","5": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","6": "Seguridad","7": "Acceso","8": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Publicaci\u00f3n","2": "Tema","3": "Tema","4": "\u00c1rea de estudio","5": "Carta magna","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 91,"2": 66,"3": 44,"4": 11,"5": 10,"6": 6,"7": 5,"8": 4,"9": 4,"10": 4,"11": 4,"12": 4,"13": 4,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "91","2": "66","3": "44","4": "11","5": "10","6": "6","7": "5","8": "4","9": "4","10": "4","11": "4","12": "4","13": "4","14": "3","15": "3","16": "3","17": "3","18": "3","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Protecci\u00f3n de datos personales","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Informaci\u00f3n","6": "Seguridad","7": "Posesi\u00f3n","8": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","9": "Privacidad","10": "Protecci\u00f3n civil","11": "Regulaci\u00f3n","12": "Constituci\u00f3n","13": "Derechos","14": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","15": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","16": "Acceso","17": "Social","18": "Art\u00edculo","19": "Art\u00edculo","20": "Seguridad inform\u00e1tica","21": "Acceso a la informaci\u00f3n","22": "Confidencialidad","23": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","24": "Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Carta magna","16": "Tema","17": "Tema","18": "Publicaci\u00f3n","19": "Derecho","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 350050,"1": 250,"2": 180,"3": 160,"4": 150,"5": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+250\u00a0%","2": "+180\u00a0%","3": "+160\u00a0%","4": "+150\u00a0%","5": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tratamiento","1": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","2": "Consentimiento","3": "Estado de M\u00e9xico","4": "Constituci\u00f3n","5": "Materia"},"tipo": {"0": "Medicina","1": "Tema","2": "Tema","3": "Estado mexicano","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 90,"2": 69,"3": 57,"4": 12,"5": 9,"6": 8,"7": 7,"8": 6,"9": 5,"10": 5,"11": 5,"12": 4,"13": 4,"14": 4,"15": 4,"16": 3,"17": 2,"18": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "90","2": "69","3": "57","4": "12","5": "9","6": "8","7": "7","8": "6","9": "5","10": "5","11": "5","12": "4","13": "4","14": "4","15": "4","16": "3","17": "2","18": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Protecci\u00f3n de datos personales","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Constituci\u00f3n","6": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Art\u00edculo","8": "Informaci\u00f3n","9": "Privacidad","10": "Seguridad","11": "Federaci\u00f3n","12": "Tratamiento","13": "Materia","14": "Consentimiento","15": "Confidencialidad","16": "Estado de M\u00e9xico","17": "Derechos","18": "Posesi\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Derecho","8": "Tema","9": "Tema","10": "Campo de estudio","11": "Sistema de gobierno","12": "Medicina","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Estado mexicano","17": "Tema","18": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 256100,"1": 180150,"2": 157550,"3": 150,"4": 120,"5": 120,"6": 110,"7": 100,"8": 70,"9": 50,"10": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+150\u00a0%","4": "+120\u00a0%","5": "+120\u00a0%","6": "+110\u00a0%","7": "+100\u00a0%","8": "+70\u00a0%","9": "+50\u00a0%","10": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Formato de archivo","2": "Base de datos","3": "Deber","4": "Riesgo","5": "Privacidad","6": "Confidencialidad","7": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","8": "Seguridad","9": "Regulaci\u00f3n","10": "Informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "G\u00e9nero de formato de archivo","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tipo de software","8": "Campo de estudio","9": "Tema","10": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 88,"2": 66,"3": 52,"4": 15,"5": 13,"6": 9,"7": 8,"8": 8,"9": 6,"10": 6,"11": 5,"12": 5,"13": 5,"14": 5,"15": 4,"16": 4,"17": 4,"18": 4,"19": 4,"20": 4,"21": 3,"22": 3,"23": 3,"24": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "88","2": "66","3": "52","4": "15","5": "13","6": "9","7": "8","8": "8","9": "6","10": "6","11": "5","12": "5","13": "5","14": "5","15": "4","16": "4","17": "4","18": "4","19": "4","20": "4","21": "3","22": "3","23": "3","24": "3"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Protecci\u00f3n de datos personales","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Informaci\u00f3n","6": "Posesi\u00f3n","7": "Constituci\u00f3n","8": "Privacidad","9": "Riesgo","10": "Acceso a la informaci\u00f3n","11": "Art\u00edculo","12": "Sujeto","13": "Seguridad","14": "Federaci\u00f3n","15": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","16": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","17": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","18": "Contrato","19": "Confidencialidad","20": "Regulaci\u00f3n","21": "Deber","22": "Documento","23": "Sanci\u00f3n","24": "Principio"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Derecho","12": "Filosof\u00eda","13": "Campo de estudio","14": "Sistema de gobierno","15": "Tema","16": "Tema","17": "Carta magna","18": "Categor\u00eda escolar","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Derecho","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 868250,"1": 478550,"2": 415850,"3": 390850,"4": 384300,"5": 279250,"6": 274050,"7": 253450,"8": 222900,"9": 220950,"10": 209950,"11": 195350,"12": 174000,"13": 166500,"14": 152850,"15": 140700,"16": 140350,"17": 123150,"18": 170,"19": 90,"20": 70,"21": 60,"22": 60,"23": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "Aumento","18": "+170\u00a0%","19": "+90\u00a0%","20": "+70\u00a0%","21": "+60\u00a0%","22": "+60\u00a0%","23": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derecho penal","1": "Derechos","2": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","3": "Sujeto","4": "C\u00f3digo de leyes","5": "Empresa","6": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","7": "Electr\u00f3nica","8": "Acuerdo","9": "Contrato","10": "Investigaci\u00f3n","11": "Deber","12": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","13": "Regulaci\u00f3n","14": "C\u00f3digo penal","15": "Ley org\u00e1nica","16": "Registro","17": "Computadora","18": "Responsabilidad","19": "Privacidad","20": "Seguridad","21": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","22": "Posesi\u00f3n","23": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Carta magna","3": "Filosof\u00eda","4": "Derecho","5": "Tipo de organizaci\u00f3n","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Categor\u00eda escolar","10": "Tipo de organizaci\u00f3n","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Base de datos","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Campo de estudio","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 88,"2": 67,"3": 56,"4": 15,"5": 10,"6": 10,"7": 9,"8": 7,"9": 5,"10": 5,"11": 5,"12": 5,"13": 5,"14": 5,"15": 4,"16": 4,"17": 4,"18": 4,"19": 4,"20": 4,"21": 4,"22": 3,"23": 3,"24": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "88","2": "67","3": "56","4": "15","5": "10","6": "10","7": "9","8": "7","9": "5","10": "5","11": "5","12": "5","13": "5","14": "5","15": "4","16": "4","17": "4","18": "4","19": "4","20": "4","21": "4","22": "3","23": "3","24": "3"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Protecci\u00f3n de datos personales","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Informaci\u00f3n","6": "Posesi\u00f3n","7": "Derecho penal","8": "Constituci\u00f3n","9": "Derechos","10": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","11": "Privacidad","12": "Responsabilidad","13": "Pol\u00edtica","14": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","15": "Federaci\u00f3n","16": "Sujeto","17": "C\u00f3digo de leyes","18": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","19": "Art\u00edculo","20": "Consumidor","21": "Art\u00edculo","22": "Seguridad","23": "Principio","24": "Empresa"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Carta magna","15": "Sistema de gobierno","16": "Filosof\u00eda","17": "Derecho","18": "Tema","19": "Publicaci\u00f3n","20": "Tema","21": "Derecho","22": "Campo de estudio","23": "Tema","24": "Tipo de organizaci\u00f3n"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 746850,"1": 689450,"2": 453150,"3": 450250,"4": 405850,"5": 310900,"6": 155000,"7": 110,"8": 100,"9": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+110\u00a0%","8": "+100\u00a0%","9": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Autoridad","1": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","2": "Art\u00edculo","3": "Federaci\u00f3n","4": "Blackboard Learn","5": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","6": "Materia","7": "Constituci\u00f3n","8": "Privacidad","9": "Seguridad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Publicaci\u00f3n","3": "Sistema de gobierno","4": "Aplicaci\u00f3n","5": "Carta magna","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Campo de estudio"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 87,"2": 69,"3": 49,"4": 8,"5": 7,"6": 7,"7": 7,"8": 6,"9": 6,"10": 5,"11": 5,"12": 5,"13": 4,"14": 4,"15": 3,"16": 2,"17": 2,"18": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "87","2": "69","3": "49","4": "8","5": "7","6": "7","7": "7","8": "6","9": "6","10": "5","11": "5","12": "5","13": "4","14": "4","15": "3","16": "2","17": "2","18": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Protecci\u00f3n de datos personales","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Autoridad","5": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","6": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Informaci\u00f3n","8": "Privacidad","9": "Constituci\u00f3n","10": "Art\u00edculo","11": "Federaci\u00f3n","12": "Seguridad","13": "Blackboard Learn","14": "Posesi\u00f3n","15": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","16": "Art\u00edculo","17": "Pol\u00edtica","18": "Materia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Publicaci\u00f3n","11": "Sistema de gobierno","12": "Campo de estudio","13": "Aplicaci\u00f3n","14": "Tema","15": "Carta magna","16": "Derecho","17": "Tema","18": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 432700,"1": 231950,"2": 188600,"3": 150,"4": 120,"5": 100,"6": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+150\u00a0%","4": "+120\u00a0%","5": "+100\u00a0%","6": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Regulaci\u00f3n","1": "Cartel","2": "Instituto","3": "Seguridad","4": "Derechos humanos","5": "Federaci\u00f3n","6": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Campo de estudio","4": "Tema","5": "Sistema de gobierno","6": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 90,"2": 56,"3": 48,"4": 16,"5": 7,"6": 7,"7": 7,"8": 7,"9": 6,"10": 5,"11": 5,"12": 5,"13": 5,"14": 4,"15": 4,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 2,"22": 2,"23": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "90","2": "56","3": "48","4": "16","5": "7","6": "7","7": "7","8": "7","9": "6","10": "5","11": "5","12": "5","13": "5","14": "4","15": "4","16": "3","17": "3","18": "3","19": "3","20": "3","21": "2","22": "2","23": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Protecci\u00f3n de datos personales","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Derechos humanos","6": "Posesi\u00f3n","7": "Informaci\u00f3n","8": "Internet","9": "Privacidad","10": "Acceso a la informaci\u00f3n","11": "Sujeto","12": "Seguridad","13": "Regulaci\u00f3n","14": "Empresa","15": "Federaci\u00f3n","16": "Derechos","17": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","18": "Denuncia","19": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","20": "Social","21": "Cartel","22": "Homo sapiens","23": "Instituto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Filosof\u00eda","12": "Campo de estudio","13": "Tema","14": "Tipo de organizaci\u00f3n","15": "Sistema de gobierno","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Primate","23": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 599800,"1": 485750,"2": 313250,"3": 173950,"4": 190,"5": 140,"6": 110,"7": 100,"8": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+190\u00a0%","5": "+140\u00a0%","6": "+110\u00a0%","7": "+100\u00a0%","8": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Autor","1": "Civil","2": "Protecci\u00f3n civil","3": "Sanci\u00f3n","4": "Derechos","5": "Responsabilidad","6": "Constituci\u00f3n","7": "Acceso a la informaci\u00f3n","8": "Consentimiento"},"tipo": {"0": "Funci\u00f3n en un proyecto","1": "Tema","2": "Tema","3": "Derecho","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 90,"2": 61,"3": 48,"4": 9,"5": 8,"6": 8,"7": 7,"8": 6,"9": 6,"10": 6,"11": 5,"12": 5,"13": 5,"14": 4,"15": 4,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "90","2": "61","3": "48","4": "9","5": "8","6": "8","7": "7","8": "6","9": "6","10": "6","11": "5","12": "5","13": "5","14": "4","15": "4","16": "3","17": "3","18": "3","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Protecci\u00f3n de datos personales","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Constituci\u00f3n","5": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","6": "Derechos","7": "Posesi\u00f3n","8": "Informaci\u00f3n","9": "Autor","10": "Privacidad","11": "Civil","12": "Responsabilidad","13": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","14": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","15": "Acceso a la informaci\u00f3n","16": "Consentimiento","17": "Protecci\u00f3n civil","18": "Seguridad","19": "Art\u00edculo","20": "Sujeto","21": "Sanci\u00f3n","22": "Internet"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Funci\u00f3n en un proyecto","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Campo de estudio","19": "Derecho","20": "Filosof\u00eda","21": "Derecho","22": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 379750,"1": 160,"2": 100,"3": 90,"4": 60,"5": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+160\u00a0%","2": "+100\u00a0%","3": "+90\u00a0%","4": "+60\u00a0%","5": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","1": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","2": "Seguridad","3": "Posesi\u00f3n","4": "Reglamento General de Protecci\u00f3n de Datos","5": "Sujeto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Campo de estudio","3": "Tema","4": "Tema","5": "Filosof\u00eda"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 98,"2": 65,"3": 56,"4": 17,"5": 13,"6": 8,"7": 7,"8": 6,"9": 6,"10": 5,"11": 5,"12": 5,"13": 5,"14": 4,"15": 4,"16": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "98","2": "65","3": "56","4": "17","5": "13","6": "8","7": "7","8": "6","9": "6","10": "5","11": "5","12": "5","13": "5","14": "4","15": "4","16": "4"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Protecci\u00f3n de datos personales","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Posesi\u00f3n","6": "Informaci\u00f3n","7": "Sujeto","8": "Federaci\u00f3n","9": "Privacidad","10": "Constituci\u00f3n","11": "Acceso a la informaci\u00f3n","12": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","13": "Seguridad","14": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","15": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","16": "Reglamento General de Protecci\u00f3n de Datos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Filosof\u00eda","8": "Sistema de gobierno","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Campo de estudio","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 654700,"1": 460150,"2": 336900,"3": 331850,"4": 191750,"5": 130,"6": 60,"7": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+130\u00a0%","6": "+60\u00a0%","7": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Acceso a la informaci\u00f3n","1": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","2": "Sujeto","3": "Inform\u00e1tica","4": "Pol\u00edtica","5": "Sanci\u00f3n","6": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Constituci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Filosof\u00eda","3": "\u00c1rea de estudio","4": "Tema","5": "Derecho","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 88,"2": 66,"3": 53,"4": 15,"5": 11,"6": 11,"7": 9,"8": 9,"9": 9,"10": 7,"11": 5,"12": 5,"13": 4,"14": 4,"15": 4,"16": 4,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 2,"22": 2,"23": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "88","2": "66","3": "53","4": "15","5": "11","6": "11","7": "9","8": "9","9": "9","10": "7","11": "5","12": "5","13": "4","14": "4","15": "4","16": "4","17": "3","18": "3","19": "3","20": "3","21": "2","22": "2","23": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Protecci\u00f3n de datos personales","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Informaci\u00f3n","6": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Constituci\u00f3n","8": "Privacidad","9": "Posesi\u00f3n","10": "Acceso a la informaci\u00f3n","11": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","12": "Sanci\u00f3n","13": "Federaci\u00f3n","14": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","15": "Sujeto","16": "Inform\u00e1tica","17": "Art\u00edculo","18": "Transparencia","19": "Deber","20": "Confidencialidad","21": "Art\u00edculo","22": "Pol\u00edtica","23": "Seguridad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Derecho","13": "Sistema de gobierno","14": "Tema","15": "Filosof\u00eda","16": "\u00c1rea de estudio","17": "Derecho","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Publicaci\u00f3n","22": "Tema","23": "Campo de estudio"}}}}]},{"criterio": "certificado covid","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 52600,"1": 50900,"2": 32600,"3": 19600,"4": 140},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+140\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sputnik V","1": "Certificaci\u00f3n","2": "Vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 en Colombia","3": "Secretar\u00eda de Salud","4": "Viaje"},"tipo": {"0": "Vacuna","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 76,"2": 71,"3": 8,"4": 6,"5": 4,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 1,"10": 1,"11": 0,"12": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "76","2": "71","3": "8","4": "6","5": "4","6": "3","7": "2","8": "2","9": "1","10": "1","11": "<\u00a01","12": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "COVID-19","1": "Vacuna","2": "Vacuna contra COVID-19","3": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","4": "Milla","5": "Salud","6": "V\u00e1ucher","7": "Viaje","8": "Sistema digital","9": "Sputnik V","10": "Certificaci\u00f3n","11": "Vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 en Colombia","12": "Secretar\u00eda de Salud"},"tipo": {"0": "Enfermedad","1": "Tema","2": "Vacuna","3": "Tema","4": "Unidad de longitud","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Vacuna","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 30000,"1": 24500,"2": 14350,"3": 160,"4": 160,"5": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+160\u00a0%","4": "+160\u00a0%","5": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Calendario de vacunaci\u00f3n","1": "Carta de recomendaci\u00f3n","2": "AZD1222","3": "Protocolo seguro de transferencia de hipertexto","4": "N\u00famero de Seguro Social","5": "Constancia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Vacuna","3": "Protocolo de internet","4": "Tema","5": "Documento"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 71,"3": 66,"4": 9,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 1,"10": 1,"11": 0,"12": 0,"13": 0,"14": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "71","3": "66","4": "9","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "1","10": "1","11": "<\u00a01","12": "<\u00a01","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "COVID-19","2": "Vacuna","3": "Vacuna contra COVID-19","4": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","5": "Salud","6": "V\u00e1ucher","7": "Sistema digital","8": "Constancia","9": "N\u00famero de Seguro Social","10": "Pruebas de COVID-19","11": "Protocolo seguro de transferencia de hipertexto","12": "Calendario de vacunaci\u00f3n","13": "Carta de recomendaci\u00f3n","14": "AZD1222"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Enfermedad","2": "Tema","3": "Vacuna","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Documento","9": "Tema","10": "Tema","11": "Protocolo de internet","12": "Tema","13": "Tema","14": "Vacuna"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 18550,"1": 180,"2": 120,"3": 50,"4": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+180\u00a0%","2": "+120\u00a0%","3": "+50\u00a0%","4": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Rezagados","1": "Pfizer","2": "American Airlines","3": "Pruebas de COVID-19","4": "Sistema digital"},"tipo": {"0": "Canci\u00f3n","1": "Empresa","2": "Aerol\u00ednea","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 73,"2": 69,"3": 7,"4": 6,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 1,"9": 1,"10": 1,"11": 1,"12": 0,"13": 0,"14": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "73","2": "69","3": "7","4": "6","5": "3","6": "3","7": "2","8": "1","9": "1","10": "1","11": "1","12": "<\u00a01","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "COVID-19","1": "Vacuna","2": "Vacuna contra COVID-19","3": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","4": "Milla","5": "Salud","6": "V\u00e1ucher","7": "Sistema digital","8": "Viaje","9": "Constancia","10": "Formato de archivo","11": "Pruebas de COVID-19","12": "American Airlines","13": "Pfizer","14": "Rezagados"},"tipo": {"0": "Enfermedad","1": "Tema","2": "Vacuna","3": "Tema","4": "Unidad de longitud","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Documento","10": "Tema","11": "Tema","12": "Aerol\u00ednea","13": "Empresa","14": "Canci\u00f3n"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 6300},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Centro de salud"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 98,"2": 81,"3": 75,"4": 8,"5": 8,"6": 4,"7": 2,"8": 1,"9": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "98","2": "81","3": "75","4": "8","5": "8","6": "4","7": "2","8": "1","9": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "COVID-19","2": "Vacuna","3": "Vacuna contra COVID-19","4": "Milla","5": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","6": "Salud","7": "V\u00e1ucher","8": "Sistema digital","9": "Centro de salud"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Enfermedad","2": "Tema","3": "Vacuna","4": "Unidad de longitud","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 15250,"1": 8350,"2": 110,"3": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+110\u00a0%","3": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "BNT162b2","1": "Artralgia","2": "Pruebas de COVID-19","3": "Sistema digital"},"tipo": {"0": "Vacuna","1": "Enfermedad","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 93,"2": 9,"3": 7,"4": 3,"5": 2,"6": 2,"7": 1,"8": 0,"9": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "93","2": "9","3": "7","4": "3","5": "2","6": "2","7": "1","8": "<\u00a01","9": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "Vacuna contra COVID-19","2": "Milla","3": "Salud","4": "V\u00e1ucher","5": "Ciudad de M\u00e9xico","6": "Sistema digital","7": "Pruebas de COVID-19","8": "BNT162b2","9": "Artralgia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Vacuna","2": "Unidad de longitud","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Vacuna","9": "Enfermedad"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 13850,"1": 300,"2": 250,"3": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+300\u00a0%","2": "+250\u00a0%","3": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "La Tercera","1": "Reacci\u00f3n en cadena de la polimerasa","2": "Certificado de clave p\u00fablica","3": "Dosis"},"tipo": {"0": "Peri\u00f3dico","1": "Prueba diagn\u00f3stica","2": "Tema","3": "Bioqu\u00edmica"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 87,"2": 84,"3": 6,"4": 5,"5": 2,"6": 2,"7": 2,"8": 1,"9": 1,"10": 0,"11": 0,"12": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "87","2": "84","3": "6","4": "5","5": "2","6": "2","7": "2","8": "1","9": "1","10": "<\u00a01","11": "<\u00a01","12": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Vacuna","2": "Vacuna contra COVID-19","3": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","4": "Salud","5": "V\u00e1ucher","6": "Dosis","7": "Ciudad de M\u00e9xico","8": "Formato de archivo","9": "Sistema digital","10": "Reacci\u00f3n en cadena de la polimerasa","11": "Certificado de clave p\u00fablica","12": "La Tercera"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Vacuna","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Bioqu\u00edmica","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Prueba diagn\u00f3stica","11": "Tema","12": "Peri\u00f3dico"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 7100,"1": 80,"2": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+80\u00a0%","2": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "OCESA","1": "Formato de archivo","2": "V\u00e1ucher"},"tipo": {"0": "Empresa","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 95,"2": 11,"3": 7,"4": 7,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 1,"9": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "95","2": "11","3": "7","4": "7","5": "3","6": "2","7": "2","8": "1","9": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "Vacuna contra COVID-19","2": "Milla","3": "Salud","4": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","5": "V\u00e1ucher","6": "Formato de archivo","7": "Ciudad de M\u00e9xico","8": "Sistema digital","9": "OCESA"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Vacuna","2": "Unidad de longitud","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Empresa"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 160,"1": 90,"2": 80},"pct_valor": {"0": "+160\u00a0%","1": "+90\u00a0%","2": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Calendario de vacunaci\u00f3n","1": "V\u00e1ucher","2": "Milla"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Unidad de longitud"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 90,"2": 12,"3": 2,"4": 2,"5": 1,"6": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "90","2": "12","3": "2","4": "2","5": "1","6": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "Vacuna contra COVID-19","2": "Milla","3": "V\u00e1ucher","4": "Ciudad de M\u00e9xico","5": "Sistema digital","6": "Calendario de vacunaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Vacuna","2": "Unidad de longitud","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 5300,"1": 300,"2": 200,"3": 170,"4": 90},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+300\u00a0%","2": "+200\u00a0%","3": "+170\u00a0%","4": "+90\u00a0%"},"descripcion": {"0": "OCESA","1": "Apple Wallet","2": "Ciudad de M\u00e9xico","3": "Secretar\u00eda de Bienestar de M\u00e9xico","4": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Empresa","1": "Programa","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 84,"2": 82,"3": 1,"4": 1,"5": 1,"6": 0,"7": 0,"8": 0,"9": 0,"10": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "84","2": "82","3": "1","4": "1","5": "1","6": "<\u00a01","7": "<\u00a01","8": "<\u00a01","9": "<\u00a01","10": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "COVID-19","1": "Vacuna contra COVID-19","2": "Vacuna","3": "Ciudad de M\u00e9xico","4": "Sistema digital","5": "V\u00e1ucher","6": "Protocolo seguro de transferencia de hipertexto","7": "Secretar\u00eda de Bienestar de M\u00e9xico","8": "Apple Wallet","9": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","10": "OCESA"},"tipo": {"0": "Enfermedad","1": "Vacuna","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Protocolo de internet","7": "Tema","8": "Programa","9": "Tema","10": "Empresa"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1700},"pct_valor": {"0": "+1,700\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ciudad de M\u00e9xico"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 94,"2": 2,"3": 1,"4": 1,"5": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "94","2": "2","3": "1","4": "1","5": "1"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "Vacuna contra COVID-19","2": "Sistema digital","3": "V\u00e1ucher","4": "Certificado digital","5": "Ciudad de M\u00e9xico"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Vacuna","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 54250,"1": 26050},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Protocolo seguro de transferencia de hipertexto","1": "Secretar\u00eda de Salud"},"tipo": {"0": "Protocolo de internet","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 96,"2": 9,"3": 3,"4": 2,"5": 2,"6": 1,"7": 1,"8": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "96","2": "9","3": "3","4": "2","5": "2","6": "1","7": "1","8": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "Vacuna contra COVID-19","2": "Salud","3": "Certificado digital","4": "Sistema digital","5": "V\u00e1ucher","6": "Constancia","7": "Protocolo seguro de transferencia de hipertexto","8": "Secretar\u00eda de Salud"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Vacuna","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Documento","7": "Protocolo de internet","8": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 789450,"1": 558800,"2": 490550,"3": 358250,"4": 232800,"5": 129250,"6": 150,"7": 70,"8": 70,"9": 60,"10": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+150\u00a0%","7": "+70\u00a0%","8": "+70\u00a0%","9": "+60\u00a0%","10": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "V\u00e1ucher","1": "Certificado digital","2": "Tijuana","3": "Baja California","4": "Constancia","5": "Sistema digital","6": "Milla","7": "Salud","8": "Vacuna contra COVID-19","9": "Vacuna","10": "Viaje"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Ciudad en M\u00e9xico","3": "Entidad federativa de M\u00e9xico","4": "Documento","5": "Tema","6": "Unidad de longitud","7": "Tema","8": "Vacuna","9": "Tema","10": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 94,"2": 17,"3": 12,"4": 9,"5": 6,"6": 6,"7": 6,"8": 5,"9": 4,"10": 3,"11": 3,"12": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "94","2": "17","3": "12","4": "9","5": "6","6": "6","7": "6","8": "5","9": "4","10": "3","11": "3","12": "1"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "Vacuna contra COVID-19","2": "Salud","3": "Milla","4": "V\u00e1ucher","5": "Certificado digital","6": "Viaje","7": "Tijuana","8": ".mx","9": "Baja California","10": "Pruebas de COVID-19","11": "Constancia","12": "Sistema digital"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Vacuna","2": "Tema","3": "Unidad de longitud","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Ciudad en M\u00e9xico","8": "Dominio de nivel superior","9": "Entidad federativa de M\u00e9xico","10": "Tema","11": "Documento","12": "Tema"}}}}]},{"criterio": "resolucion pension","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1606450,"1": 542350,"2": 80},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Viudez","1": "Conocimiento","2": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 29,"2": 24,"3": 10},"pct_valor": {"0": "100","1": "29","2": "24","3": "10"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Viudez","2": "Derecho","3": "Conocimiento"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 896400},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores"},"tipo": {"0": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 58,"2": 9},"pct_valor": {"0": "100","1": "58","2": "9"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 100,"1": 50},"pct_valor": {"0": "+100\u00a0%","1": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Administradoras de Fondos para el Retiro","1": "Tr\u00e1mite"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 80,"2": 17,"3": 8,"4": 8,"5": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "80","2": "17","3": "8","4": "8","5": "4"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Administradoras de Fondos para el Retiro","3": "Resoluci\u00f3n de pantalla","4": "Tr\u00e1mite","5": "Tiempo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 987650},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 15,"2": 13},"pct_valor": {"0": "100","1": "15","2": "13"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Tiempo","2": "Resoluci\u00f3n de pantalla"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 510500},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado"},"tipo": {"0": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 71,"2": 8,"3": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "71","2": "8","3": "6"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Administradoras de Fondos para el Retiro","3": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "+100\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Viudez"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 26},"pct_valor": {"0": "100","1": "26"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Viudez"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1492450,"1": 493450,"2": 327750},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Tiempo","1": "Tr\u00e1mite","2": "Documento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 24,"2": 24,"3": 8,"4": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "24","2": "24","3": "8","4": "5"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Tiempo","2": "Viudez","3": "Tr\u00e1mite","4": "Documento"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9728200,"1": 1624500,"2": 1102150,"3": 1024300},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Administradoras de Fondos para el Retiro","2": "Conocimiento","3": "Viudez"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 51,"2": 17,"3": 11,"4": 11},"pct_valor": {"0": "100","1": "51","2": "17","3": "11","4": "11"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Administradoras de Fondos para el Retiro","3": "Conocimiento","4": "Viudez"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 60},"pct_valor": {"0": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tiempo"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 38},"pct_valor": {"0": "100","1": "38"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Tiempo"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 2986550},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Administradoras de Fondos para el Retiro"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 44},"pct_valor": {"0": "100","1": "44"},"descripcion": {"0": "Administradoras de Fondos para el Retiro","1": "Viudez"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 160},"pct_valor": {"0": "+160\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Viudez"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 36,"2": 21},"pct_valor": {"0": "100","1": "36","2": "21"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Viudez","2": "Administradoras de Fondos para el Retiro"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico"}}}}]},{"criterio": "pension","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 5150,"1": 1350,"2": 800,"3": 350,"4": 200,"5": 180,"6": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+1,350\u00a0%","2": "+800\u00a0%","3": "+350\u00a0%","4": "+200\u00a0%","5": "+180\u00a0%","6": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Abril","1": "Deudor","2": "Marzo","3": "Custodia legal","4": "Juicio","5": "Moroso","6": "Demanda judicial"},"tipo": {"0": "Mes","1": "Tema","2": "Mes","3": "Tema","4": "Tipo de abogado","5": "Tema","6": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 22,"2": 19,"3": 13,"4": 12,"5": 8,"6": 7,"7": 6,"8": 4,"9": 4,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 1,"17": 1,"18": 0,"19": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "22","2": "19","3": "13","4": "12","5": "8","6": "7","7": "6","8": "4","9": "4","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "1","17": "1","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Bienestar social","3": "Adulto","4": "Pago","5": "Pensi\u00f3n alimenticia","6": "Marzo","7": "Abril","8": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","9": "Demanda judicial","10": "Discapacidad","11": "Viudez","12": "Jubilaci\u00f3n","13": "1973","14": "C\u00e1lculo","15": "Porcentaje","16": "Deudor","17": "Juicio","18": "Custodia legal","19": "Moroso"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Mes","7": "Mes","8": "Agencia de gobierno","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Unidad de proporci\u00f3n","16": "Tema","17": "Tipo de abogado","18": "Tema","19": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 11600,"1": 1200,"2": 400,"3": 100,"4": 100,"5": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+1,200\u00a0%","2": "+400\u00a0%","3": "+100\u00a0%","4": "+100\u00a0%","5": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Potestad","1": "Marzo","2": "Enero","3": "Profuturo","4": "Madre soltera","5": "1973"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Mes","2": "Mes","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 23,"2": 19,"3": 17,"4": 10,"5": 6,"6": 6,"7": 4,"8": 4,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 1,"18": 0,"19": 0,"20": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "23","2": "19","3": "17","4": "10","5": "6","6": "6","7": "4","8": "4","9": "3","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "1","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Bienestar social","2": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","3": "Adulto","4": "Pago","5": "Pensi\u00f3n alimenticia","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Enero","8": "Discapacidad","9": "Demanda judicial","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "1973","12": "Viudez","13": "Salario","14": "C\u00e1lculo","15": "Porcentaje","16": "Administradoras de Fondos para el Retiro","17": "Marzo","18": "Madre soltera","19": "Profuturo","20": "Potestad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Mes","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Unidad de proporci\u00f3n","16": "Tema","17": "Mes","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 500,"1": 350,"2": 160,"3": 150,"4": 150,"5": 130,"6": 110,"7": 100,"8": 90},"pct_valor": {"0": "+500\u00a0%","1": "+350\u00a0%","2": "+160\u00a0%","3": "+150\u00a0%","4": "+150\u00a0%","5": "+130\u00a0%","6": "+110\u00a0%","7": "+100\u00a0%","8": "+90\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Noviembre","1": "Enero","2": "Aguinaldo","3": "Deudor","4": "Ahorro","5": "Incapacidad permanente","6": "Voluntariado","7": "Tercera edad","8": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Mes","1": "Mes","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 17,"2": 17,"3": 16,"4": 9,"5": 7,"6": 6,"7": 5,"8": 5,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 1,"19": 1,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "17","2": "17","3": "16","4": "9","5": "7","6": "6","7": "5","8": "5","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "1","19": "1","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Bienestar social","2": "Adulto","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Pago","5": "Pensi\u00f3n alimenticia","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Noviembre","8": "Derecho","9": "Discapacidad","10": "Demanda judicial","11": "Viudez","12": "Jubilaci\u00f3n","13": "Aguinaldo","14": "C\u00e1lculo","15": "Salario","16": "1973","17": "Administradoras de Fondos para el Retiro","18": "Porcentaje","19": "Enero","20": "Ahorro","21": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","22": "Voluntariado","23": "Deudor","24": "Incapacidad permanente"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Mes","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Unidad de proporci\u00f3n","19": "Mes","20": "Tema","21": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 87300,"1": 20100,"2": 6200,"3": 200,"4": 170,"5": 150,"6": 140,"7": 70,"8": 70,"9": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+200\u00a0%","4": "+170\u00a0%","5": "+150\u00a0%","6": "+140\u00a0%","7": "+70\u00a0%","8": "+70\u00a0%","9": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Noviembre","1": "22 de octubre","2": "Octubre","3": "Aguinaldo","4": "Divorcio incausado en M\u00e9xico","5": "INAPAM","6": "Embargo","7": "Estacionamiento","8": "Indemnizaci\u00f3n por despido","9": "Instituto de Seguridad Social del Estado de M\u00e9xico y Municipios"},"tipo": {"0": "Mes","1": "Fecha","2": "Mes","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tipo de organizaci\u00f3n","8": "Tema","9": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 19,"2": 17,"3": 15,"4": 10,"5": 8,"6": 6,"7": 6,"8": 4,"9": 3,"10": 3,"11": 3,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 1,"18": 1,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "19","2": "17","3": "15","4": "10","5": "8","6": "6","7": "6","8": "4","9": "3","10": "3","11": "3","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "1","18": "1","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Bienestar social","3": "Adulto","4": "Pago","5": "Pensi\u00f3n alimenticia","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Octubre","8": "Demanda judicial","9": "Discapacidad","10": "Viudez","11": "Jubilaci\u00f3n","12": "Porcentaje","13": "C\u00e1lculo","14": "Salario","15": "1973","16": "Administradoras de Fondos para el Retiro","17": "Noviembre","18": "Aguinaldo","19": "Indemnizaci\u00f3n por despido","20": "Estacionamiento","21": "Instituto de Seguridad Social del Estado de M\u00e9xico y Municipios","22": "Divorcio incausado en M\u00e9xico","23": "INAPAM","24": "22 de octubre"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Mes","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Unidad de proporci\u00f3n","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Mes","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tipo de organizaci\u00f3n","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Fecha"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 350,"1": 250,"2": 250,"3": 160,"4": 110,"5": 110,"6": 80},"pct_valor": {"0": "+350\u00a0%","1": "+250\u00a0%","2": "+250\u00a0%","3": "+160\u00a0%","4": "+110\u00a0%","5": "+110\u00a0%","6": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Casa de hu\u00e9spedes","1": "Bansefi","2": "Bansefi","3": "Incapacidad permanente","4": "Casa de hu\u00e9spedes","5": "Aguinaldo","6": "Instituto de Seguridad Social del Estado de M\u00e9xico y Municipios"},"tipo": {"0": "Tipo de alojamiento","1": "Banco","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tipo de alojamiento","5": "Tema","6": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 18,"2": 16,"3": 15,"4": 10,"5": 8,"6": 5,"7": 4,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "18","2": "16","3": "15","4": "10","5": "8","6": "5","7": "4","8": "3","9": "3","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "1","17": "1","18": "1","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Bienestar social","2": "Adulto","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Pago","5": "Pensi\u00f3n alimenticia","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Demanda judicial","8": "Discapacidad","9": "Jubilaci\u00f3n","10": "Viudez","11": "C\u00e1lculo","12": "Administradoras de Fondos para el Retiro","13": "Porcentaje","14": "1973","15": "Salario","16": "1997","17": "Bansefi","18": "Bansefi","19": "Casa de hu\u00e9spedes","20": "Incapacidad permanente","21": "Casa de hu\u00e9spedes","22": "Instituto de Seguridad Social del Estado de M\u00e9xico y Municipios","23": "Aguinaldo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Unidad de proporci\u00f3n","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Banco","18": "Tema","19": "Tipo de alojamiento","20": "Tema","21": "Tipo de alojamiento","22": "Tema","23": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 25750,"1": 850,"2": 110,"3": 90,"4": 90,"5": 80,"6": 80,"7": 80,"8": 70,"9": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+850\u00a0%","2": "+110\u00a0%","3": "+90\u00a0%","4": "+90\u00a0%","5": "+80\u00a0%","6": "+80\u00a0%","7": "+80\u00a0%","8": "+70\u00a0%","9": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","1": "Julio","2": "Cesant\u00eda","3": "Pensioner","4": "Renuncia","5": "Tercera edad","6": "Bono","7": "Custodia legal","8": "Proyecci\u00f3n","9": "Discapacidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Mes","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Finanzas","7": "Tema","8": "Psicolog\u00eda","9": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 17,"2": 15,"3": 14,"4": 9,"5": 8,"6": 6,"7": 4,"8": 4,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 1,"17": 0,"18": 0,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "17","2": "15","3": "14","4": "9","5": "8","6": "6","7": "4","8": "4","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "1","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Adulto","3": "Bienestar social","4": "Pago","5": "Pensi\u00f3n alimenticia","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Demanda judicial","8": "Discapacidad","9": "Jubilaci\u00f3n","10": "Viudez","11": "C\u00e1lculo","12": "Salario","13": "Porcentaje","14": "1973","15": "Administradoras de Fondos para el Retiro","16": "Julio","17": "Custodia legal","18": "Tercera edad","19": "Pensioner","20": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","21": "Proyecci\u00f3n","22": "Renuncia","23": "Bono","24": "Cesant\u00eda"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Unidad de proporci\u00f3n","14": "Tema","15": "Tema","16": "Mes","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Psicolog\u00eda","22": "Tema","23": "Finanzas","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 18850,"1": 16900,"2": 12400,"3": 350,"4": 300,"5": 120,"6": 60,"7": 60,"8": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+350\u00a0%","4": "+300\u00a0%","5": "+120\u00a0%","6": "+60\u00a0%","7": "+60\u00a0%","8": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Accidente laboral","1": "Proyecci\u00f3n","2": "Seguro de vida","3": "Plan de pensiones","4": "Sentencia","5": "Demanda","6": "Demanda judicial","7": "Pensi\u00f3n alimenticia","8": "Tr\u00e1mite"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Psicolog\u00eda","2": "Categor\u00eda de seguro","3": "Tema","4": "Tema","5": "Econom\u00eda","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 19,"2": 16,"3": 15,"4": 9,"5": 8,"6": 5,"7": 4,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 1,"17": 1,"18": 0,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "19","2": "16","3": "15","4": "9","5": "8","6": "5","7": "4","8": "3","9": "3","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "1","17": "1","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Adulto","2": "Bienestar social","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Pensi\u00f3n alimenticia","5": "Pago","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Demanda judicial","8": "Viudez","9": "Jubilaci\u00f3n","10": "C\u00e1lculo","11": "Discapacidad","12": "Salario","13": "Administradoras de Fondos para el Retiro","14": "1973","15": "Porcentaje","16": "Tr\u00e1mite","17": "Demanda","18": "Plan de pensiones","19": "Sentencia","20": "Accidente laboral","21": "Proyecci\u00f3n","22": "Seguro de vida"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Unidad de proporci\u00f3n","16": "Tema","17": "Econom\u00eda","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Psicolog\u00eda","22": "Categor\u00eda de seguro"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 19750,"1": 8300,"2": 550,"3": 200,"4": 170,"5": 100,"6": 90},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+550\u00a0%","3": "+200\u00a0%","4": "+170\u00a0%","5": "+100\u00a0%","6": "+90\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Voluntariado","1": "Pensi\u00f3n Justa ISSSTE-CAPTRALIR","2": "Enero","3": "Madre soltera","4": "Renuncia","5": "Afore XXI Banorte","6": "Juzgado"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Abogado en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Mes","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Funci\u00f3n del edificio"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 30,"2": 22,"3": 15,"4": 9,"5": 6,"6": 6,"7": 4,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 0,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "30","2": "22","3": "15","4": "9","5": "6","6": "6","7": "4","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Adulto","2": "Bienestar social","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Pago","5": "Pensi\u00f3n alimenticia","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Enero","8": "Viudez","9": "Demanda judicial","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "C\u00e1lculo","12": "Discapacidad","13": "Administradoras de Fondos para el Retiro","14": "Porcentaje","15": "1973","16": "Beneficiary","17": "Programa inform\u00e1tico","18": "Juzgado","19": "Madre soltera","20": "Voluntariado","21": "Renuncia","22": "Afore XXI Banorte","23": "Pensi\u00f3n Justa ISSSTE-CAPTRALIR"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Mes","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Unidad de proporci\u00f3n","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Funci\u00f3n del edificio","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Abogado en la Ciudad de M\u00e9xico"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 32550,"1": 11900,"2": 500,"3": 350,"4": 250,"5": 160,"6": 150,"7": 110},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+500\u00a0%","3": "+350\u00a0%","4": "+250\u00a0%","5": "+160\u00a0%","6": "+150\u00a0%","7": "+110\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Bansefi","1": "Incapacidad permanente","2": "Noviembre","3": "Enero","4": "Bansefi","5": "Bienestar social","6": "Adulto","7": "Aguinaldo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Mes","3": "Mes","4": "Banco","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 30,"2": 22,"3": 14,"4": 9,"5": 6,"6": 6,"7": 5,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 0,"20": 0,"21": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "30","2": "22","3": "14","4": "9","5": "6","6": "6","7": "5","8": "3","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "1","17": "1","18": "1","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Adulto","2": "Bienestar social","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Pago","5": "Pensi\u00f3n alimenticia","6": "Noviembre","7": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","8": "Demanda judicial","9": "Viudez","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "Salario","12": "C\u00e1lculo","13": "Administradoras de Fondos para el Retiro","14": "Aguinaldo","15": "Discapacidad","16": "Porcentaje","17": "1973","18": "Enero","19": "Bansefi","20": "Bansefi","21": "Incapacidad permanente"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Tema","6": "Mes","7": "Agencia de gobierno","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Unidad de proporci\u00f3n","17": "Tema","18": "Mes","19": "Banco","20": "Tema","21": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 93900,"1": 33700,"2": 400,"3": 300,"4": 190,"5": 160,"6": 150,"7": 120,"8": 120,"9": 90,"10": 60,"11": 50,"12": 40,"13": 40,"14": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+400\u00a0%","3": "+300\u00a0%","4": "+190\u00a0%","5": "+160\u00a0%","6": "+150\u00a0%","7": "+120\u00a0%","8": "+120\u00a0%","9": "+90\u00a0%","10": "+60\u00a0%","11": "+50\u00a0%","12": "+40\u00a0%","13": "+40\u00a0%","14": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Noviembre","1": "Deudor","2": "Aguinaldo","3": "Patria potestad","4": "Modalidad","5": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","6": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","7": "vitalicio","8": "Sistema Nacional para el Desarrollo Integral de la Familia","9": "C\u00f3nyuge","10": "1997","11": "1973","12": "Viudez","13": "Salario","14": "Jubilaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Mes","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","6": "Tema","7": "Tema","8": "Agencia de gobierno","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 20,"2": 13,"3": 10,"4": 9,"5": 9,"6": 7,"7": 4,"8": 4,"9": 4,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 1,"21": 1,"22": 0,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "20","2": "13","3": "10","4": "9","5": "9","6": "7","7": "4","8": "4","9": "4","10": "3","11": "3","12": "3","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "1","21": "1","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Adulto","3": "Pago","4": "Pensi\u00f3n alimenticia","5": "Bienestar social","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Hijo","8": "Viudez","9": "Demanda judicial","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "Semana","12": "C\u00e1lculo","13": "Administradoras de Fondos para el Retiro","14": "1973","15": "Porcentaje","16": "C\u00f3nyuge","17": "Salario","18": "Discapacidad","19": "1997","20": "Noviembre","21": "Aguinaldo","22": "Modalidad","23": "vitalicio","24": "Sistema Nacional para el Desarrollo Integral de la Familia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tiempo","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Unidad de proporci\u00f3n","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Mes","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 13050,"1": 5900,"2": 500,"3": 250,"4": 190,"5": 110,"6": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+500\u00a0%","3": "+250\u00a0%","4": "+190\u00a0%","5": "+110\u00a0%","6": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Bimestral","1": "Agosto","2": "Plan de pensiones","3": "Tercera edad","4": "Aguinaldo","5": "Bienestar social","6": "Discapacidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Mes","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 20,"2": 16,"3": 12,"4": 8,"5": 7,"6": 6,"7": 4,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "20","2": "16","3": "12","4": "8","5": "7","6": "6","7": "4","8": "3","9": "3","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "1","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Adulto","2": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","3": "Bienestar social","4": "Pago","5": "Pensi\u00f3n alimenticia","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Agosto","8": "Demanda judicial","9": "Viudez","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "Administradoras de Fondos para el Retiro","12": "C\u00e1lculo","13": "Discapacidad","14": "Porcentaje","15": "Salario","16": "1973","17": "Formato de archivo","18": "Documento","19": "Tr\u00e1mite","20": "Tercera edad","21": "Plan de pensiones","22": "Aguinaldo","23": "Bimestral"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Mes","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Unidad de proporci\u00f3n","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 25750,"1": 16250,"2": 6600,"3": 5000,"4": 1100,"5": 250,"6": 200,"7": 180,"8": 180,"9": 150,"10": 120,"11": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+5,000\u00a0%","4": "+1,100\u00a0%","5": "+250\u00a0%","6": "+200\u00a0%","7": "+180\u00a0%","8": "+180\u00a0%","9": "+150\u00a0%","10": "+120\u00a0%","11": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Embargo","1": "Rendimiento","2": "Junio","3": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado de Sonora","4": "Julio","5": "Oficio","6": "Indemnizaci\u00f3n por despido","7": "Renuncia","8": "Sentencia","9": "Custodia legal","10": "Paternidad","11": "Documento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Econom\u00eda","2": "Mes","3": "Tema","4": "Mes","5": "Documento","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 19,"2": 16,"3": 9,"4": 8,"5": 6,"6": 5,"7": 5,"8": 4,"9": 4,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "19","2": "16","3": "9","4": "8","5": "6","6": "5","7": "5","8": "4","9": "4","10": "3","11": "3","12": "3","13": "3","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Adulto","3": "Pensi\u00f3n alimenticia","4": "Pago","5": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","6": "Bienestar social","7": "Hijo","8": "Viudez","9": "Demanda judicial","10": "Semana","11": "Junio","12": "Jubilaci\u00f3n","13": "C\u00e1lculo","14": "Porcentaje","15": "Administradoras de Fondos para el Retiro","16": "Salario","17": "1973","18": "Documento","19": "Tr\u00e1mite","20": "1997","21": "Divorcio","22": "Julio","23": "Indemnizaci\u00f3n por despido","24": "Custodia legal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Agencia de gobierno","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tiempo","11": "Mes","12": "Tema","13": "Tema","14": "Unidad de proporci\u00f3n","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Mes","23": "Tema","24": "Tema"}}}}]},{"criterio": "pension documentos","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 483500,"1": 150},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+150\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Edad","1": "Bienestar social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 66,"2": 44,"3": 13},"pct_valor": {"0": "100","1": "66","2": "44","3": "13"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Bienestar social","2": "Adulto","3": "Edad"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9178500,"1": 1540700,"2": 710300,"3": 685400,"4": 641900},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Tr\u00e1mite","2": "Demanda judicial","3": "Viudez","4": "1973"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 41,"2": 17,"3": 14,"4": 8,"5": 7,"6": 7,"7": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "41","2": "17","3": "14","4": "8","5": "7","6": "7","7": "5"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Tr\u00e1mite","3": "Bienestar social","4": "Demanda judicial","5": "Viudez","6": "1973","7": "Adulto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 200,"1": 80},"pct_valor": {"0": "+200\u00a0%","1": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Bienestar social","1": "Persona"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 47,"2": 32,"3": 25,"4": 21},"pct_valor": {"0": "100","1": "47","2": "32","3": "25","4": "21"},"descripcion": {"0": "Bienestar social","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Adulto","3": "Persona","4": "Viudez"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9579650},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Documento"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 25,"3": 12},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "25","3": "12"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Pensi\u00f3n","2": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","3": "Bienestar social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 120},"pct_valor": {"0": "+120\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Adulto"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 46,"2": 36,"3": 35},"pct_valor": {"0": "100","1": "46","2": "36","3": "35"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Bienestar social","2": "Adulto","3": "Tr\u00e1mite"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 60},"pct_valor": {"0": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Adulto"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 37,"2": 35,"3": 30},"pct_valor": {"0": "100","1": "37","2": "35","3": "30"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Bienestar social","2": "Adulto","3": "Tr\u00e1mite"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1464000,"1": 70,"2": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+70\u00a0%","2": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n alimenticia","1": "Bienestar social","2": "Tr\u00e1mite"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 41,"2": 19,"3": 15,"4": 13,"5": 11,"6": 7},"pct_valor": {"0": "100","1": "41","2": "19","3": "15","4": "13","5": "11","6": "7"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Viudez","3": "Pensi\u00f3n alimenticia","4": "Tr\u00e1mite","5": "Bienestar social","6": "Adulto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 62,"2": 18,"3": 16,"4": 14,"5": 10},"pct_valor": {"0": "100","1": "62","2": "18","3": "16","4": "14","5": "10"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Tr\u00e1mite","3": "Bienestar social","4": "Viudez","5": "Adulto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9071450},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 97,"2": 27},"pct_valor": {"0": "100","1": "97","2": "27"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Documento","2": "Instituto Mexicano Del Seguro Social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 100,"1": 40},"pct_valor": {"0": "+100\u00a0%","1": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Viudez","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 60,"2": 58,"3": 53},"pct_valor": {"0": "100","1": "60","2": "58","3": "53"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Adulto","2": "Viudez","3": "Tr\u00e1mite"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 94,"2": 35,"3": 14,"4": 12},"pct_valor": {"0": "100","1": "94","2": "35","3": "14","4": "12"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Pensi\u00f3n","2": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","3": "Tr\u00e1mite","4": "Adulto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","3": "Tema","4": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1355600,"1": 80},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Adulto","1": "Viudez"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 67,"2": 40,"3": 36},"pct_valor": {"0": "100","1": "67","2": "40","3": "36"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Viudez","2": "Tr\u00e1mite","3": "Adulto"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}}}}]},{"criterio": "historial laboral","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 998700,"1": 843400,"2": 407350,"3": 286550,"4": 250,"5": 140,"6": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+250\u00a0%","5": "+140\u00a0%","6": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Trabajo","1": "N\u00famero de Seguro Social","2": "Seguridad social","3": "Punto","4": "Empresa","5": "Semana","6": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores"},"tipo": {"0": "Econom\u00eda","1": "Tema","2": "Tema","3": "Geometr\u00eda","4": "Tipo de organizaci\u00f3n","5": "Tiempo","6": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 30,"2": 23,"3": 21,"4": 16,"5": 16,"6": 13,"7": 13,"8": 6,"9": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "30","2": "23","3": "21","4": "16","5": "16","6": "13","7": "13","8": "6","9": "5"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Semana","3": "Infonavit","4": "Trabajo","5": "Conocimiento","6": "N\u00famero de Seguro Social","7": "Empresa","8": "Seguridad social","9": "Punto"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Agencia de gobierno","2": "Tiempo","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tipo de organizaci\u00f3n","8": "Tema","9": "Geometr\u00eda"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 727850,"1": 475950,"2": 250,"3": 130,"4": 50,"5": 50,"6": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+250\u00a0%","3": "+130\u00a0%","4": "+50\u00a0%","5": "+50\u00a0%","6": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Trabajador","1": "Ejemplo","2": "Empresa","3": "Seguridad social","4": "Semana","5": "Conocimiento","6": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tipo de organizaci\u00f3n","3": "Tema","4": "Tiempo","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 32,"2": 24,"3": 23,"4": 17,"5": 15,"6": 13,"7": 13,"8": 11,"9": 8,"10": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "32","2": "24","3": "23","4": "17","5": "15","6": "13","7": "13","8": "11","9": "8","10": "8"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Conocimiento","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Empresa","4": "Seguridad social","5": "Semana","6": "Infonavit","7": "Trabajador","8": "Curriculum vitae","9": "Ejemplo","10": "Persona"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Tipo de organizaci\u00f3n","4": "Tema","5": "Tiempo","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 574900},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 22,"2": 14,"3": 14,"4": 11,"5": 11,"6": 7},"pct_valor": {"0": "100","1": "22","2": "14","3": "14","4": "11","5": "11","6": "7"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Conocimiento","2": "Semana","3": "Infonavit","4": "Trabajo","5": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","6": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tiempo","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 170,"1": 70,"2": 50},"pct_valor": {"0": "+170\u00a0%","1": "+70\u00a0%","2": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Conocimiento","1": "Infonavit","2": "Trabajo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Econom\u00eda"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 35,"2": 32,"3": 30,"4": 22,"5": 12},"pct_valor": {"0": "100","1": "35","2": "32","3": "30","4": "22","5": "12"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Infonavit","2": "Conocimiento","3": "Trabajo","4": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","5": "Semana"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Econom\u00eda","4": "Agencia de gobierno","5": "Tiempo"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 160},"pct_valor": {"0": "+160\u00a0%"},"descripcion": {"0": "N\u00famero de Seguro Social"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 34,"2": 28,"3": 23,"4": 20,"5": 17,"6": 16,"7": 10,"8": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "34","2": "28","3": "23","4": "20","5": "17","6": "16","7": "10","8": "6"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Semana","2": "Infonavit","3": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","4": "Conocimiento","5": "N\u00famero de Seguro Social","6": "Trabajo","7": "N\u00famero","8": "Constancia"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tiempo","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Tema","5": "Tema","6": "Econom\u00eda","7": "Tema","8": "Documento"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9627500,"1": 350,"2": 60,"3": 60,"4": 50,"5": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+350\u00a0%","2": "+60\u00a0%","3": "+60\u00a0%","4": "+50\u00a0%","5": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derecho laboral","1": "Registro Federal de Contribuyentes","2": "Semana","3": "Trabajo","4": "Conocimiento","5": "Persona"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tiempo","3": "Econom\u00eda","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 52,"2": 15,"3": 13,"4": 13,"5": 12,"6": 12,"7": 11,"8": 10,"9": 9,"10": 9,"11": 5,"12": 5,"13": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "52","2": "15","3": "13","4": "13","5": "12","6": "12","7": "11","8": "10","9": "9","10": "9","11": "5","12": "5","13": "4"},"descripcion": {"0": "Derecho laboral","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Trabajo","3": "Conocimiento","4": "Registro Federal de Contribuyentes","5": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","6": "Persona","7": "Infonavit","8": "Semana","9": "Empresa","10": "Constancia","11": "N\u00famero de Seguro Social","12": "Seguridad social","13": "Punto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Econom\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Agencia de gobierno","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tiempo","9": "Tipo de organizaci\u00f3n","10": "Documento","11": "Tema","12": "Tema","13": "Geometr\u00eda"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9947450,"1": 100,"2": 90,"3": 80,"4": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+100\u00a0%","2": "+90\u00a0%","3": "+80\u00a0%","4": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derecho laboral","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Conocimiento","3": "Seguridad social","4": "Empresa"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tipo de organizaci\u00f3n"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 57,"2": 17,"3": 16,"4": 12,"5": 11,"6": 8,"7": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "57","2": "17","3": "16","4": "12","5": "11","6": "8","7": "6"},"descripcion": {"0": "Derecho laboral","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Infonavit","4": "Trabajo","5": "Conocimiento","6": "Empresa","7": "Seguridad social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tipo de organizaci\u00f3n","7": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 283750,"1": 250,"2": 100,"3": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+250\u00a0%","2": "+100\u00a0%","3": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Trabajador","1": "Semana","2": "Infonavit","3": "Trabajo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tiempo","2": "Tema","3": "Econom\u00eda"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 31,"2": 27,"3": 23,"4": 13,"5": 9,"6": 8,"7": 6,"8": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "31","2": "27","3": "23","4": "13","5": "9","6": "8","7": "6","8": "5"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Trabajo","2": "Semana","3": "Infonavit","4": "Conocimiento","5": "Patr\u00f3n","6": "Historia","7": "Empresa","8": "Trabajador"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Econom\u00eda","2": "Tiempo","3": "Tema","4": "Tema","5": "Estructura","6": "Campo de estudio","7": "Tipo de organizaci\u00f3n","8": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1189550,"1": 130,"2": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+130\u00a0%","2": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Patr\u00f3n","1": "Conocimiento","2": "Empresa"},"tipo": {"0": "Estructura","1": "Tema","2": "Tipo de organizaci\u00f3n"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 60,"2": 26,"3": 23,"4": 22,"5": 19,"6": 18,"7": 9,"8": 7},"pct_valor": {"0": "100","1": "60","2": "26","3": "23","4": "22","5": "19","6": "18","7": "9","8": "7"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Conocimiento","2": "Infonavit","3": "Empresa","4": "Patr\u00f3n","5": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","6": "Trabajo","7": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","8": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tipo de organizaci\u00f3n","4": "Estructura","5": "Agencia de gobierno","6": "Econom\u00eda","7": "Agencia de gobierno","8": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 910500,"1": 652150,"2": 425950,"3": 350,"4": 180,"5": 150,"6": 90,"7": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+350\u00a0%","4": "+180\u00a0%","5": "+150\u00a0%","6": "+90\u00a0%","7": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Trabajador","1": "Administraci\u00f3n Nacional de la Seguridad Social","2": "Empresa","3": "Conocimiento","4": "Semana","5": "Persona","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de gobierno","2": "Tipo de organizaci\u00f3n","3": "Tema","4": "Tiempo","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 51,"2": 13,"3": 10,"4": 10,"5": 9,"6": 8,"7": 7,"8": 7,"9": 7,"10": 6,"11": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "51","2": "13","3": "10","4": "10","5": "9","6": "8","7": "7","8": "7","9": "7","10": "6","11": "4"},"descripcion": {"0": "Derecho laboral","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Semana","3": "Conocimiento","4": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","5": "Trabajador","6": "Infonavit","7": "Persona","8": "Trabajo","9": "Administraci\u00f3n Nacional de la Seguridad Social","10": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","11": "Empresa"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tiempo","3": "Tema","4": "Agencia de gobierno","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Econom\u00eda","9": "Agencia de gobierno","10": "Agencia de gobierno","11": "Tipo de organizaci\u00f3n"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9971750,"1": 712850,"2": 80},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derecho laboral","1": "Cotizaci\u00f3n","2": "Semana"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tiempo"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 57,"2": 11,"3": 10,"4": 8,"5": 7,"6": 3,"7": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "57","2": "11","3": "10","4": "8","5": "7","6": "3","7": "3"},"descripcion": {"0": "Derecho laboral","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Semana","3": "Infonavit","4": "Conocimiento","5": "Cotizaci\u00f3n","6": "Constancia","7": "N\u00famero"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tiempo","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Documento","7": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 372000,"1": 110,"2": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+110\u00a0%","2": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Seguridad social","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Empleo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 61,"2": 15,"3": 15,"4": 7,"5": 7,"6": 5,"7": 4,"8": 3,"9": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "61","2": "15","3": "15","4": "7","5": "7","6": "5","7": "4","8": "3","9": "2"},"descripcion": {"0": "Derecho laboral","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Infonavit","4": "Semana","5": "Administraci\u00f3n Nacional de la Seguridad Social","6": "Empleo","7": "Seguridad social","8": "Conocimiento","9": "Trabajador"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Tiempo","5": "Agencia de gobierno","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema"}}}}]},{"criterio": "constancia","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 12200,"1": 500,"2": 450,"3": 350,"4": 350,"5": 250,"6": 170,"7": 70,"8": 60,"9": 60,"10": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+500\u00a0%","2": "+450\u00a0%","3": "+350\u00a0%","4": "+350\u00a0%","5": "+250\u00a0%","6": "+170\u00a0%","7": "+70\u00a0%","8": "+60\u00a0%","9": "+60\u00a0%","10": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Instituto de Seguridad Social para las Fuerzas Armadas Mexicanas","1": "Tipo de inter\u00e9s real","2": "Inter\u00e9s","3": "Fovissste","4": "Cr\u00e9dito hipotecario","5": "Percepci\u00f3n","6": "Hipoteca inmobiliaria","7": "C\u00f3digo de identificaci\u00f3n fiscal","8": "Sueldo","9": "Superintendencia de Administraci\u00f3n Tributaria de Guatemala","10": "Contribuyente"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Empresa","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Moneda","9": "Tema","10": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 54,"2": 18,"3": 18,"4": 12,"5": 5,"6": 5,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 0,"17": 0,"18": 0,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "54","2": "18","3": "18","4": "12","5": "5","6": "5","7": "3","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "1","14": "1","15": "1","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Constancia","1": "Fiscal","2": "SAT","3": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "Registro Federal de Contribuyentes","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Contrase\u00f1a","8": "SAT ID","9": "Derecho penal","10": "Impresi\u00f3n","11": "Inter\u00e9s","12": "Firma","13": "Certificado","14": "Derecho laboral","15": "Fovissste","16": "Hipoteca inmobiliaria","17": "Sueldo","18": "Cr\u00e9dito hipotecario","19": "Percepci\u00f3n","20": "C\u00f3digo de identificaci\u00f3n fiscal","21": "Contribuyente","22": "Superintendencia de Administraci\u00f3n Tributaria de Guatemala","23": "Tipo de inter\u00e9s real","24": "Instituto de Seguridad Social para las Fuerzas Armadas Mexicanas"},"tipo": {"0": "Documento","1": "Funcionario","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Tema","8": "Aplicaci\u00f3n","9": "Tema","10": "Forma de arte visual","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Empresa","16": "Tema","17": "Moneda","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 130,"1": 110,"2": 100,"3": 80,"4": 70,"5": 70},"pct_valor": {"0": "+130\u00a0%","1": "+110\u00a0%","2": "+100\u00a0%","3": "+80\u00a0%","4": "+70\u00a0%","5": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Servicio militar","1": "Federalismo","2": "Identidad","3": "Secretar\u00eda de la Funci\u00f3n P\u00fablica","4": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","5": "Folio"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Doctrina pol\u00edtica","2": "Filosof\u00eda","3": "M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Hoja"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 36,"2": 32,"3": 27,"4": 12,"5": 10,"6": 5,"7": 5,"8": 4,"9": 4,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 0,"21": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "36","2": "32","3": "27","4": "12","5": "10","6": "5","7": "5","8": "4","9": "4","10": "3","11": "3","12": "3","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "1","18": "1","19": "1","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Fiscal","1": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","2": "SAT","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Registro Federal de Contribuyentes","5": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","6": "Contrase\u00f1a","7": "Derecho penal","8": "Impresi\u00f3n","9": "SAT ID","10": "Certificado","11": "Firma","12": "Derecho laboral","13": "Seguridad social","14": "N\u00famero de Seguro Social","15": "Tr\u00e1mite","16": "Federalismo","17": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","18": "Identidad","19": "Servicio militar","20": "Folio","21": "Secretar\u00eda de la Funci\u00f3n P\u00fablica"},"tipo": {"0": "Funcionario","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Agencia de gobierno","6": "Tema","7": "Tema","8": "Forma de arte visual","9": "Aplicaci\u00f3n","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Doctrina pol\u00edtica","17": "Tema","18": "Filosof\u00eda","19": "Tema","20": "Hoja","21": "M\u00e9xico"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 60},"pct_valor": {"0": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Douglas DC-3"},"tipo": {"0": "Avi\u00f3n de transporte de pasajeros"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 50,"2": 17,"3": 16,"4": 14,"5": 6,"6": 6,"7": 6,"8": 5,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 1,"17": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "50","2": "17","3": "16","4": "14","5": "6","6": "6","7": "6","8": "5","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "1","17": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Constancia","1": "Fiscal","2": "SAT","3": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "Registro Federal de Contribuyentes","6": "Derecho","7": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","8": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","9": "Contrase\u00f1a","10": "SAT ID","11": "Derecho penal","12": "Impresi\u00f3n","13": "Derecho laboral","14": "Firma","15": "Certificado","16": "Seguridad social","17": "Douglas DC-3"},"tipo": {"0": "Documento","1": "Funcionario","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Tema","7": "Agencia de gobierno","8": "Tema","9": "Tema","10": "Aplicaci\u00f3n","11": "Tema","12": "Forma de arte visual","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Avi\u00f3n de transporte de pasajeros"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 90,"1": 90,"2": 90,"3": 70},"pct_valor": {"0": "+90\u00a0%","1": "+90\u00a0%","2": "+90\u00a0%","3": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Alineamiento","1": "Secretar\u00eda de la Funci\u00f3n P\u00fablica","2": "Funcionario","3": "Carta de recomendaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Juegos de rol","1": "M\u00e9xico","2": "Ocupaci\u00f3n","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 43,"2": 15,"3": 15,"4": 14,"5": 6,"6": 5,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 0,"17": 0,"18": 0,"19": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "43","2": "15","3": "15","4": "14","5": "6","6": "5","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "1","14": "1","15": "1","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Constancia","1": "Fiscal","2": "SAT","3": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "Registro Federal de Contribuyentes","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Derecho penal","8": "Contrase\u00f1a","9": "SAT ID","10": "Certificado","11": "Derecho laboral","12": "Impresi\u00f3n","13": "Firma","14": "Tr\u00e1mite","15": "Seguridad social","16": "Funcionario","17": "Alineamiento","18": "Carta de recomendaci\u00f3n","19": "Secretar\u00eda de la Funci\u00f3n P\u00fablica"},"tipo": {"0": "Documento","1": "Funcionario","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Tema","8": "Tema","9": "Aplicaci\u00f3n","10": "Tema","11": "Tema","12": "Forma de arte visual","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Ocupaci\u00f3n","17": "Juegos de rol","18": "Tema","19": "M\u00e9xico"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 13050,"1": 400,"2": 400,"3": 180,"4": 170,"5": 170,"6": 170,"7": 160,"8": 160,"9": 120,"10": 110,"11": 110,"12": 90,"13": 80,"14": 50,"15": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+400\u00a0%","2": "+400\u00a0%","3": "+180\u00a0%","4": "+170\u00a0%","5": "+170\u00a0%","6": "+170\u00a0%","7": "+160\u00a0%","8": "+160\u00a0%","9": "+120\u00a0%","10": "+110\u00a0%","11": "+110\u00a0%","12": "+90\u00a0%","13": "+80\u00a0%","14": "+50\u00a0%","15": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tutor","1": "Bachillerato","2": "Deudor","3": "Edad Antigua","4": "Afiliado","5": "Solter\u00eda","6": "Vecindad","7": "Seguridad social","8": "N\u00famero de Seguro Social","9": "Derecho","10": "Derecho laboral","11": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","12": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","13": "Derecho penal","14": "Tr\u00e1mite","15": "Documento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Grado acad\u00e9mico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Unidad habitacional","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","12": "Agencia de gobierno","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 37,"2": 35,"3": 24,"4": 12,"5": 11,"6": 9,"7": 6,"8": 6,"9": 4,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "37","2": "35","3": "24","4": "12","5": "11","6": "9","7": "6","8": "6","9": "4","10": "3","11": "3","12": "3","13": "3","14": "2","15": "2","16": "2","17": "1","18": "1","19": "1","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Fiscal","1": "SAT","2": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Registro Federal de Contribuyentes","5": "Derecho","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "SAT ID","8": "Contrase\u00f1a","9": "Derecho penal","10": "Impresi\u00f3n","11": "Derecho laboral","12": "Firma","13": "Seguridad social","14": "Tr\u00e1mite","15": "Documento","16": "N\u00famero de Seguro Social","17": "Solter\u00eda","18": "Bachillerato","19": "Afiliado","20": "Deudor","21": "Vecindad","22": "Tutor","23": "Edad Antigua"},"tipo": {"0": "Funcionario","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Aplicaci\u00f3n","8": "Tema","9": "Tema","10": "Forma de arte visual","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Grado acad\u00e9mico","19": "Tema","20": "Tema","21": "Unidad habitacional","22": "Tema","23": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 500,"1": 100,"2": 60,"3": 50,"4": 50,"5": 50,"6": 50,"7": 50,"8": 40,"9": 40,"10": 40,"11": 40},"pct_valor": {"0": "+500\u00a0%","1": "+100\u00a0%","2": "+60\u00a0%","3": "+50\u00a0%","4": "+50\u00a0%","5": "+50\u00a0%","6": "+50\u00a0%","7": "+50\u00a0%","8": "+40\u00a0%","9": "+40\u00a0%","10": "+40\u00a0%","11": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Pr\u00f3rroga","1": "Aplicaci\u00f3n port\u00e1til","2": "SAT ID","3": "Contrase\u00f1a","4": "Firma","5": "SAT","6": "Domicilio","7": "Fiscal","8": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","9": "C\u00f3digo de identificaci\u00f3n fiscal","10": "Fiscalidad","11": "Clave"},"tipo": {"0": "Deporte","1": "Tema","2": "Aplicaci\u00f3n","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Funcionario","8": "Agencia de gobierno","9": "Tema","10": "Tema","11": "Criptograf\u00eda"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 41,"2": 40,"3": 9,"4": 9,"5": 8,"6": 7,"7": 4,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 0,"16": 0,"17": 0,"18": 0,"19": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "41","2": "40","3": "9","4": "9","5": "8","6": "7","7": "4","8": "3","9": "3","10": "2","11": "2","12": "1","13": "1","14": "1","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Fiscal","1": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","2": "SAT","3": "Registro Federal de Contribuyentes","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "SAT ID","6": "Contrase\u00f1a","7": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","8": "Firma","9": "Impresi\u00f3n","10": "Domicilio","11": "Derecho penal","12": "Persona f\u00edsica","13": "Tr\u00e1mite","14": "Firma electr\u00f3nica","15": "Clave","16": "C\u00f3digo de identificaci\u00f3n fiscal","17": "Fiscalidad","18": "Pr\u00f3rroga","19": "Aplicaci\u00f3n port\u00e1til"},"tipo": {"0": "Funcionario","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Tema","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Aplicaci\u00f3n","6": "Tema","7": "Agencia de gobierno","8": "Tema","9": "Forma de arte visual","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Criptograf\u00eda","16": "Tema","17": "Tema","18": "Deporte","19": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 26600,"1": 600,"2": 600,"3": 550,"4": 190,"5": 160,"6": 100,"7": 80,"8": 70,"9": 70,"10": 70,"11": 60,"12": 60,"13": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+600\u00a0%","2": "+600\u00a0%","3": "+550\u00a0%","4": "+190\u00a0%","5": "+160\u00a0%","6": "+100\u00a0%","7": "+80\u00a0%","8": "+70\u00a0%","9": "+70\u00a0%","10": "+70\u00a0%","11": "+60\u00a0%","12": "+60\u00a0%","13": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tipo de inter\u00e9s real","1": "Fovissste","2": "Inter\u00e9s","3": "Cr\u00e9dito hipotecario","4": "Hipoteca inmobiliaria","5": "SAT ID","6": "Instituto de Seguridad Social para las Fuerzas Armadas Mexicanas","7": "SAT","8": "Superintendencia de Administraci\u00f3n Tributaria de Guatemala","9": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","10": "Persona f\u00edsica","11": "Sueldo","12": "Contrase\u00f1a","13": "Fiscal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Empresa","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Aplicaci\u00f3n","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Agencia de gobierno","10": "Tema","11": "Moneda","12": "Tema","13": "Funcionario"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 43,"2": 41,"3": 18,"4": 12,"5": 9,"6": 7,"7": 7,"8": 7,"9": 4,"10": 4,"11": 4,"12": 3,"13": 2,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 0,"19": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "43","2": "41","3": "18","4": "12","5": "9","6": "7","7": "7","8": "7","9": "4","10": "4","11": "4","12": "3","13": "2","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Fiscal","1": "SAT","2": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Registro Federal de Contribuyentes","5": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","6": "SAT ID","7": "Contrase\u00f1a","8": "Inter\u00e9s","9": "Fovissste","10": "Impresi\u00f3n","11": "Derecho penal","12": "Firma","13": "Persona f\u00edsica","14": "Hipoteca inmobiliaria","15": "Cr\u00e9dito hipotecario","16": "Sueldo","17": "Tipo de inter\u00e9s real","18": "Superintendencia de Administraci\u00f3n Tributaria de Guatemala","19": "Instituto de Seguridad Social para las Fuerzas Armadas Mexicanas"},"tipo": {"0": "Funcionario","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Agencia de gobierno","6": "Aplicaci\u00f3n","7": "Tema","8": "Tema","9": "Empresa","10": "Forma de arte visual","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Moneda","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 41550,"1": 21750,"2": 14150,"3": 12900,"4": 250,"5": 250,"6": 200,"7": 170,"8": 130,"9": 120,"10": 70,"11": 70,"12": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+250\u00a0%","5": "+250\u00a0%","6": "+200\u00a0%","7": "+170\u00a0%","8": "+130\u00a0%","9": "+120\u00a0%","10": "+70\u00a0%","11": "+70\u00a0%","12": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Servicio militar","1": "Fiscalidad","2": "C\u00f3digo de identificaci\u00f3n fiscal","3": "Armada","4": "Deudor","5": "SAT ID","6": "Derecho tributario","7": "Reimpresi\u00f3n","8": "Trabajador","9": "Fiscal","10": "SAT","11": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","12": "Contrase\u00f1a"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Campo profesional","4": "Tema","5": "Aplicaci\u00f3n","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Tema","9": "Funcionario","10": "Tema","11": "Agencia de gobierno","12": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 36,"2": 36,"3": 35,"4": 21,"5": 21,"6": 14,"7": 7,"8": 7,"9": 6,"10": 6,"11": 4,"12": 2,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 0,"19": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "36","2": "36","3": "35","4": "21","5": "21","6": "14","7": "7","8": "7","9": "6","10": "6","11": "4","12": "2","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Fiscal","1": "SAT","2": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Registro Federal de Contribuyentes","5": "Derecho","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Derecho penal","8": "Contrase\u00f1a","9": "Impresi\u00f3n","10": "Derecho laboral","11": "SAT ID","12": "Trabajador","13": "Servicio militar","14": "Deudor","15": "Fiscalidad","16": "Derecho tributario","17": "Reimpresi\u00f3n","18": "C\u00f3digo de identificaci\u00f3n fiscal","19": "Armada"},"tipo": {"0": "Funcionario","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Tema","8": "Tema","9": "Forma de arte visual","10": "Tema","11": "Aplicaci\u00f3n","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema","19": "Campo profesional"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 600,"1": 250,"2": 90,"3": 60,"4": 60},"pct_valor": {"0": "+600\u00a0%","1": "+250\u00a0%","2": "+90\u00a0%","3": "+60\u00a0%","4": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Universidad de Guadalajara","1": "Afiliado","2": "Percepci\u00f3n","3": "Catastro","4": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado"},"tipo": {"0": "Universidad en Guadalajara, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 92,"2": 53,"3": 51,"4": 47,"5": 46,"6": 39,"7": 33,"8": 18,"9": 16,"10": 12,"11": 11,"12": 11,"13": 8,"14": 2,"15": 1,"16": 1,"17": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "92","2": "53","3": "51","4": "47","5": "46","6": "39","7": "33","8": "18","9": "16","10": "12","11": "11","12": "11","13": "8","14": "2","15": "1","16": "1","17": "1"},"descripcion": {"0": "Fiscal","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","3": "Derecho","4": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","5": "SAT","6": "Registro Federal de Contribuyentes","7": "Vacuna contra COVID-19","8": "Carta","9": "Derecho penal","10": "Derecho laboral","11": "Tr\u00e1mite","12": "Impresi\u00f3n","13": "Contrase\u00f1a","14": "Universidad de Guadalajara","15": "Afiliado","16": "Catastro","17": "Percepci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Funcionario","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Agencia de gobierno","5": "Tema","6": "Tema","7": "Vacuna","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Forma de arte visual","13": "Tema","14": "Universidad en Guadalajara, M\u00e9xico","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 160,"1": 80,"2": 80,"3": 80},"pct_valor": {"0": "+160\u00a0%","1": "+80\u00a0%","2": "+80\u00a0%","3": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Beneficiary","1": "Disciplina","2": "Sanci\u00f3n administrativa","3": "Hipoteca inmobiliaria"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 84,"2": 53,"3": 53,"4": 45,"5": 42,"6": 35,"7": 19,"8": 17,"9": 14,"10": 13,"11": 10,"12": 9,"13": 2,"14": 1,"15": 1,"16": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "84","2": "53","3": "53","4": "45","5": "42","6": "35","7": "19","8": "17","9": "14","10": "13","11": "10","12": "9","13": "2","14": "1","15": "1","16": "1"},"descripcion": {"0": "Fiscal","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "SAT","3": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","4": "Derecho","5": "Registro Federal de Contribuyentes","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Derecho penal","8": "Carta","9": "Derecho laboral","10": "Impresi\u00f3n","11": "Tr\u00e1mite","12": "Veh\u00edculo","13": "Disciplina","14": "Sanci\u00f3n administrativa","15": "Beneficiary","16": "Hipoteca inmobiliaria"},"tipo": {"0": "Funcionario","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Forma de arte visual","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 300,"1": 200,"2": 110,"3": 90,"4": 80},"pct_valor": {"0": "+300\u00a0%","1": "+200\u00a0%","2": "+110\u00a0%","3": "+90\u00a0%","4": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Igualdad social","1": "Bachillerato","2": "Afiliado","3": "Constancia","4": "Armada"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Grado acad\u00e9mico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Campo profesional"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 94,"2": 52,"3": 52,"4": 49,"5": 43,"6": 29,"7": 18,"8": 17,"9": 14,"10": 13,"11": 11,"12": 8,"13": 2,"14": 2,"15": 1,"16": 1,"17": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "94","2": "52","3": "52","4": "49","5": "43","6": "29","7": "18","8": "17","9": "14","10": "13","11": "11","12": "8","13": "2","14": "2","15": "1","16": "1","17": "1"},"descripcion": {"0": "Fiscal","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","3": "SAT","4": "Derecho","5": "Registro Federal de Contribuyentes","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Carta","8": "Derecho penal","9": "Impresi\u00f3n","10": "Derecho laboral","11": "Tr\u00e1mite","12": "Seguridad social","13": "Igualdad social","14": "Bachillerato","15": "Constancia","16": "Afiliado","17": "Armada"},"tipo": {"0": "Funcionario","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Tema","8": "Tema","9": "Forma de arte visual","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Grado acad\u00e9mico","15": "Tema","16": "Tema","17": "Campo profesional"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 17150,"1": 13300,"2": 160,"3": 100,"4": 90},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+160\u00a0%","3": "+100\u00a0%","4": "+90\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Mayor\u00eda","1": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado de Sonora","2": "Request for Comments","3": "Certificaci\u00f3n","4": "Disciplina"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 77,"2": 56,"3": 56,"4": 46,"5": 25,"6": 18,"7": 14,"8": 13,"9": 12,"10": 12,"11": 11,"12": 10,"13": 2,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "77","2": "56","3": "56","4": "46","5": "25","6": "18","7": "14","8": "13","9": "12","10": "12","11": "11","12": "10","13": "2","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1"},"descripcion": {"0": "Fiscal","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","3": "SAT","4": "Registro Federal de Contribuyentes","5": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","6": "Derecho penal","7": "Inter\u00e9s","8": "Impresi\u00f3n","9": "Certificado","10": "Derecho laboral","11": "Tr\u00e1mite","12": "Fovissste","13": "Certificaci\u00f3n","14": "Request for Comments","15": "Mayor\u00eda","16": "Disciplina","17": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado de Sonora"},"tipo": {"0": "Funcionario","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Tema","5": "Agencia de gobierno","6": "Tema","7": "Tema","8": "Forma de arte visual","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Empresa","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema"}}}}]},{"criterio": "acceso informacion","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 705350,"1": 466000,"2": 463000,"3": 396800,"4": 367150,"5": 348850,"6": 316300,"7": 312350,"8": 299750,"9": 246900,"10": 240150,"11": 186950,"12": 250,"13": 190,"14": 140,"15": 130,"16": 120,"17": 70,"18": 40,"19": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "+250\u00a0%","13": "+190\u00a0%","14": "+140\u00a0%","15": "+130\u00a0%","16": "+120\u00a0%","17": "+70\u00a0%","18": "+40\u00a0%","19": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","1": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Principio","5": "Cultura","6": "Archivo","7": "Herramienta","8": "Art\u00edculo","9": "Computadora","10": "Seguridad de la informaci\u00f3n","11": "Seguridad","12": "Transparencia","13": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","14": "Software","15": "Gobierno","16": "Tecnolog\u00eda","17": "Sistema","18": "Programa inform\u00e1tico","19": "Acceso"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Tema","5": "Tipo de organizaci\u00f3n","6": "Inform\u00e1tica","7": "Tema","8": "Derecho","9": "Tema","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 64,"2": 48,"3": 28,"4": 13,"5": 10,"6": 10,"7": 9,"8": 9,"9": 9,"10": 9,"11": 7,"12": 7,"13": 6,"14": 6,"15": 6,"16": 6,"17": 6,"18": 6,"19": 6,"20": 5,"21": 5,"22": 5,"23": 4,"24": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "64","2": "48","3": "28","4": "13","5": "10","6": "10","7": "9","8": "9","9": "9","10": "9","11": "7","12": "7","13": "6","14": "6","15": "6","16": "6","17": "6","18": "6","19": "6","20": "5","21": "5","22": "5","23": "4","24": "4"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","5": "Sistema","6": "Transparencia","7": "Derechos","8": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","9": "Libertad","10": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","11": "Software","12": "Dato","13": "Gobierno","14": "Constituci\u00f3n","15": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","16": "Derechos humanos","17": "Tecnolog\u00eda","18": "Art\u00edculo","19": "Informaci\u00f3n personal","20": "Programa inform\u00e1tico","21": "Homo sapiens","22": "Principio","23": "Cultura","24": "Archivo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Publicaci\u00f3n","19": "Tema","20": "Tema","21": "Primate","22": "Tema","23": "Tipo de organizaci\u00f3n","24": "Inform\u00e1tica"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 674100,"1": 590200,"2": 349250,"3": 244700,"4": 250,"5": 250,"6": 200,"7": 150,"8": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+250\u00a0%","5": "+250\u00a0%","6": "+200\u00a0%","7": "+150\u00a0%","8": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Electr\u00f3nica","1": "Regulaci\u00f3n","2": "Administraci\u00f3n","3": "Federaci\u00f3n","4": "F\u00edsica","5": "Art\u00edculo","6": "Sistema","7": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","8": "Persona"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Sistema de gobierno","4": "Campo de estudio","5": "Publicaci\u00f3n","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 78,"2": 45,"3": 30,"4": 18,"5": 17,"6": 11,"7": 11,"8": 11,"9": 10,"10": 10,"11": 10,"12": 9,"13": 8,"14": 8,"15": 8,"16": 7,"17": 5,"18": 5,"19": 3,"20": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "78","2": "45","3": "30","4": "18","5": "17","6": "11","7": "11","8": "11","9": "10","10": "10","11": "10","12": "9","13": "8","14": "8","15": "8","16": "7","17": "5","18": "5","19": "3","20": "3"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Libertad","5": "Sistema","6": "Libertad de expresi\u00f3n","7": "Transparencia","8": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","9": "Persona","10": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","11": "Electr\u00f3nica","12": "Informaci\u00f3n personal","13": "Regulaci\u00f3n","14": "F\u00edsica","15": "Derechos humanos","16": "Art\u00edculo","17": "Administraci\u00f3n","18": "Responsabilidad","19": "Federaci\u00f3n","20": "Derechos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Tema","16": "Publicaci\u00f3n","17": "Tema","18": "Tema","19": "Sistema de gobierno","20": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 738900,"1": 502200,"2": 359950,"3": 333300,"4": 325050,"5": 293700,"6": 291850,"7": 223100,"8": 171750,"9": 300,"10": 200,"11": 80,"12": 80,"13": 70,"14": 60,"15": 60,"16": 60,"17": 50,"18": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "+300\u00a0%","10": "+200\u00a0%","11": "+80\u00a0%","12": "+80\u00a0%","13": "+70\u00a0%","14": "+60\u00a0%","15": "+60\u00a0%","16": "+60\u00a0%","17": "+50\u00a0%","18": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n personal","1": "Cultura","2": "Responsabilidad","3": "Libertad de expresi\u00f3n","4": "P\u00e1gina web","5": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","6": "Libertad intelectual","7": "Decisi\u00f3n","8": "Deber","9": "Libertad","10": "Derechos","11": "Pol\u00edtica","12": "Funci\u00f3n","13": "Ejemplo","14": "Herramienta","15": "Educaci\u00f3n","16": "Transparencia","17": "Constituci\u00f3n","18": "Derecho de reuni\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tipo de organizaci\u00f3n","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Carta magna","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Matem\u00e1tica","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 62,"2": 40,"3": 24,"4": 12,"5": 12,"6": 11,"7": 11,"8": 10,"9": 10,"10": 9,"11": 8,"12": 8,"13": 6,"14": 6,"15": 6,"16": 6,"17": 5,"18": 5,"19": 5,"20": 4,"21": 4,"22": 4,"23": 4,"24": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "62","2": "40","3": "24","4": "12","5": "12","6": "11","7": "11","8": "10","9": "10","10": "9","11": "8","12": "8","13": "6","14": "6","15": "6","16": "6","17": "5","18": "5","19": "5","20": "4","21": "4","22": "4","23": "4","24": "4"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Libertad","5": "Transparencia","6": "Derechos","7": "Dato","8": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","9": "Ejemplo","10": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","11": "Informaci\u00f3n personal","12": "Protecci\u00f3n de datos personales","13": "Tecnolog\u00eda","14": "Homo sapiens","15": "Seguridad","16": "Cultura","17": "Internet","18": "Herramienta","19": "Principio","20": "Comunicaci\u00f3n","21": "Funci\u00f3n","22": "Constituci\u00f3n","23": "Responsabilidad","24": "Art\u00edculo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Primate","15": "Campo de estudio","16": "Tipo de organizaci\u00f3n","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Matem\u00e1tica","22": "Tema","23": "Tema","24": "Publicaci\u00f3n"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 917050,"1": 767900,"2": 701250,"3": 683350,"4": 670900,"5": 607050,"6": 551900,"7": 471200,"8": 439450,"9": 437700,"10": 385850,"11": 243000,"12": 222900,"13": 178500,"14": 200,"15": 130,"16": 130,"17": 110,"18": 80,"19": 80,"20": 80,"21": 50,"22": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "+200\u00a0%","15": "+130\u00a0%","16": "+130\u00a0%","17": "+110\u00a0%","18": "+80\u00a0%","19": "+80\u00a0%","20": "+80\u00a0%","21": "+50\u00a0%","22": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tecnolog\u00eda","1": "Computadora","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Social","4": "Programa inform\u00e1tico","5": "Homo sapiens","6": "Inform\u00e1tica","7": "Cient\u00edfico","8": "Ciudadano","9": "Archivo","10": "F\u00edsica","11": "Seguridad inform\u00e1tica","12": "Administraci\u00f3n","13": "Control de acceso","14": "Seguridad","15": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","16": "Acceso","17": "Conjunto","18": "Confidencialidad","19": "Derechos","20": "Comunicaci\u00f3n","21": "Informaci\u00f3n personal","22": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Primate","6": "\u00c1rea de estudio","7": "Tema","8": "Tema","9": "Inform\u00e1tica","10": "Campo de estudio","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 56,"2": 37,"3": 33,"4": 11,"5": 11,"6": 10,"7": 9,"8": 8,"9": 8,"10": 8,"11": 8,"12": 7,"13": 7,"14": 7,"15": 7,"16": 6,"17": 6,"18": 6,"19": 6,"20": 6,"21": 5,"22": 5,"23": 5,"24": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "56","2": "37","3": "33","4": "11","5": "11","6": "10","7": "9","8": "8","9": "8","10": "8","11": "8","12": "7","13": "7","14": "7","15": "7","16": "6","17": "6","18": "6","19": "6","20": "6","21": "5","22": "5","23": "5","24": "5"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","5": "Tecnolog\u00eda","6": "Sistema","7": "Computadora","8": "Protecci\u00f3n de datos personales","9": "Social","10": "Dato","11": "Programa inform\u00e1tico","12": "Conjunto","13": "Seguridad","14": "Homo sapiens","15": "Informaci\u00f3n personal","16": "Inform\u00e1tica","17": "Derechos","18": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","19": "Transparencia","20": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","21": "Cient\u00edfico","22": "Confidencialidad","23": "Ciudadano","24": "Archivo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Campo de estudio","14": "Primate","15": "Tema","16": "\u00c1rea de estudio","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Inform\u00e1tica"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 788900,"1": 300,"2": 250,"3": 170,"4": 100,"5": 70,"6": 50,"7": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+300\u00a0%","2": "+250\u00a0%","3": "+170\u00a0%","4": "+100\u00a0%","5": "+70\u00a0%","6": "+50\u00a0%","7": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Plataforma inform\u00e1tica","1": "Art\u00edculo","2": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","3": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","4": "Sistema","5": "Dato","6": "Derechos","7": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Inform\u00e1tica","1": "Publicaci\u00f3n","2": "Carta magna","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 71,"2": 54,"3": 23,"4": 16,"5": 14,"6": 11,"7": 11,"8": 10,"9": 10,"10": 10,"11": 10,"12": 8,"13": 7,"14": 7,"15": 6,"16": 6,"17": 5,"18": 4,"19": 4,"20": 4,"21": 3,"22": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "71","2": "54","3": "23","4": "16","5": "14","6": "11","7": "11","8": "10","9": "10","10": "10","11": "10","12": "8","13": "7","14": "7","15": "6","16": "6","17": "5","18": "4","19": "4","20": "4","21": "3","22": "3"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","5": "Dato","6": "Constituci\u00f3n","7": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","8": "Transparencia","9": "Sistema","10": "Art\u00edculo","11": "Plataforma inform\u00e1tica","12": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","13": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","14": "Derechos","15": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","16": "Estado","17": "Gesti\u00f3n","18": "Art\u00edculo","19": "Cuenta","20": "Federaci\u00f3n","21": "Documento","22": "Libertad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Publicaci\u00f3n","11": "Inform\u00e1tica","12": "Carta magna","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Derecho","19": "Tema","20": "Sistema de gobierno","21": "Tema","22": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 282150,"1": 235300,"2": 176500,"3": 400,"4": 300,"5": 140,"6": 120,"7": 90,"8": 60,"9": 60,"10": 60,"11": 60,"12": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+400\u00a0%","4": "+300\u00a0%","5": "+140\u00a0%","6": "+120\u00a0%","7": "+90\u00a0%","8": "+60\u00a0%","9": "+60\u00a0%","10": "+60\u00a0%","11": "+60\u00a0%","12": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sanci\u00f3n","1": "Responsabilidad","2": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","3": "Archivo","4": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Rendici\u00f3n de cuentas","6": "Instituci\u00f3n","7": "Administraci\u00f3n","8": "Transparencia","9": "Seguridad","10": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","11": "Confidencialidad","12": "Secretario"},"tipo": {"0": "Derecho","1": "Tema","2": "Carta magna","3": "Inform\u00e1tica","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Campo de estudio","10": "Tema","11": "Tema","12": "Administraci\u00f3n"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 71,"2": 44,"3": 21,"4": 15,"5": 13,"6": 11,"7": 9,"8": 9,"9": 8,"10": 7,"11": 7,"12": 6,"13": 6,"14": 6,"15": 6,"16": 5,"17": 5,"18": 4,"19": 4,"20": 4,"21": 4,"22": 4,"23": 4,"24": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "71","2": "44","3": "21","4": "15","5": "13","6": "11","7": "9","8": "9","9": "8","10": "7","11": "7","12": "6","13": "6","14": "6","15": "6","16": "5","17": "5","18": "4","19": "4","20": "4","21": "4","22": "4","23": "4","24": "4"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Transparencia","5": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","6": "Dato","7": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","8": "Principio","9": "Rendici\u00f3n de cuentas","10": "Federaci\u00f3n","11": "Constituci\u00f3n","12": "Regulaci\u00f3n","13": "Derechos","14": "Archivo","15": "Seguridad","16": "Instituci\u00f3n","17": "Sistema","18": "Confidencialidad","19": "Seguridad de la informaci\u00f3n","20": "Estado","21": "Administraci\u00f3n","22": "Informaci\u00f3n personal","23": "Transparencia","24": "Libertad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Sistema de gobierno","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Inform\u00e1tica","15": "Campo de estudio","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 674100,"1": 612500,"2": 569300,"3": 417550,"4": 349900,"5": 343950,"6": 342300,"7": 313350,"8": 298400,"9": 291350,"10": 283500,"11": 255300,"12": 254550,"13": 202300,"14": 201100,"15": 180150,"16": 168500,"17": 167500,"18": 155400,"19": 143200,"20": 190,"21": 170,"22": 100,"23": 100,"24": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "Aumento","18": "Aumento","19": "Aumento","20": "+190\u00a0%","21": "+170\u00a0%","22": "+100\u00a0%","23": "+100\u00a0%","24": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Estado","1": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","2": "Internet","3": "Cuenta","4": "Principio","5": "Asociaci\u00f3n","6": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","7": "Regulaci\u00f3n","8": "Materia","9": "Instituto","10": "Programa inform\u00e1tico","11": "Control de acceso","12": "Rendici\u00f3n de cuentas","13": "Derechos humanos","14": "Disponibilidad","15": "Archivo","16": "Municipio","17": "Juicio de amparo","18": "Derecho de reuni\u00f3n","19": "Transparencia","20": "Libertad de expresi\u00f3n","21": "Art\u00edculo","22": "Derechos","23": "Dato","24": "Constituci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Derecho","6": "Carta magna","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Inform\u00e1tica","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Publicaci\u00f3n","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 74,"2": 53,"3": 18,"4": 11,"5": 10,"6": 10,"7": 10,"8": 9,"9": 9,"10": 9,"11": 8,"12": 8,"13": 7,"14": 7,"15": 7,"16": 7,"17": 6,"18": 6,"19": 5,"20": 4,"21": 4,"22": 4,"23": 4,"24": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "74","2": "53","3": "18","4": "11","5": "10","6": "10","7": "10","8": "9","9": "9","10": "9","11": "8","12": "8","13": "7","14": "7","15": "7","16": "7","17": "6","18": "6","19": "5","20": "4","21": "4","22": "4","23": "4","24": "4"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Libertad","5": "Dato","6": "Transparencia","7": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","8": "P\u00e1gina web","9": "Libertad de expresi\u00f3n","10": "Art\u00edculo","11": "Estado","12": "Derechos","13": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","14": "Internet","15": "Seguridad","16": "Constituci\u00f3n","17": "Sistema","18": "Deber","19": "Cuenta","20": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","21": "Principio","22": "Asociaci\u00f3n","23": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","24": "Regulaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Publicaci\u00f3n","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Campo de estudio","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Derecho","23": "Carta magna","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1098150,"1": 980950,"2": 562800,"3": 357100,"4": 350,"5": 140,"6": 120,"7": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+350\u00a0%","5": "+140\u00a0%","6": "+120\u00a0%","7": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sistema","1": "Tecnolog\u00eda","2": "Cultura","3": "Art\u00edculo","4": "Comunicaci\u00f3n","5": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","6": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","7": "Libertad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tipo de organizaci\u00f3n","3": "Derecho","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 77,"2": 47,"3": 20,"4": 18,"5": 15,"6": 14,"7": 12,"8": 12,"9": 8,"10": 7,"11": 7,"12": 7,"13": 7,"14": 5,"15": 5,"16": 5,"17": 4,"18": 4,"19": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "77","2": "47","3": "20","4": "18","5": "15","6": "14","7": "12","8": "12","9": "8","10": "7","11": "7","12": "7","13": "7","14": "5","15": "5","16": "5","17": "4","18": "4","19": "4"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Libertad","5": "Comunicaci\u00f3n","6": "Sistema","7": "Tecnolog\u00eda","8": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","9": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","10": "Dato","11": "Cultura","12": "Seguridad","13": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","14": "Derechos","15": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","16": "Art\u00edculo","17": "Libertad de expresi\u00f3n","18": "Transparencia","19": "Constituci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tipo de organizaci\u00f3n","12": "Campo de estudio","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Derecho","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 949250,"1": 672650,"2": 631850,"3": 452500,"4": 350150,"5": 301350,"6": 240650,"7": 200,"8": 190,"9": 160,"10": 150,"11": 60,"12": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+200\u00a0%","8": "+190\u00a0%","9": "+160\u00a0%","10": "+150\u00a0%","11": "+60\u00a0%","12": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Transparencia","2": "Libertad de informaci\u00f3n","3": "Derecho de reuni\u00f3n","4": "Privacidad","5": "Libro","6": "\u00c9tica","7": "Libertad","8": "Responsabilidad","9": "Libertad de expresi\u00f3n","10": "Funci\u00f3n","11": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","12": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Matem\u00e1tica","11": "Tema","12": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 74,"2": 53,"3": 20,"4": 16,"5": 11,"6": 11,"7": 8,"8": 8,"9": 7,"10": 7,"11": 7,"12": 7,"13": 5,"14": 5,"15": 5,"16": 4,"17": 4,"18": 4,"19": 4,"20": 4,"21": 4,"22": 4,"23": 4,"24": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "74","2": "53","3": "20","4": "16","5": "11","6": "11","7": "8","8": "8","9": "7","10": "7","11": "7","12": "7","13": "5","14": "5","15": "5","16": "4","17": "4","18": "4","19": "4","20": "4","21": "4","22": "4","23": "4","24": "3"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Libertad","5": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","6": "Dato","7": "Transparencia","8": "Libertad de expresi\u00f3n","9": "Libertad de informaci\u00f3n","10": "Principio","11": "Derechos","12": "Seguridad","13": "Derecho de reuni\u00f3n","14": "Funci\u00f3n","15": "Responsabilidad","16": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","17": "Federaci\u00f3n","18": "Constituci\u00f3n","19": "Privacidad","20": "Estado","21": "Seguridad de la informaci\u00f3n","22": "Informaci\u00f3n personal","23": "Libro","24": "Computadora"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Campo de estudio","13": "Tema","14": "Matem\u00e1tica","15": "Tema","16": "Tema","17": "Sistema de gobierno","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 900200,"1": 610450,"2": 572200,"3": 555600,"4": 543850,"5": 411700,"6": 332650,"7": 268100,"8": 265850,"9": 261050,"10": 245050,"11": 207300,"12": 160,"13": 110,"14": 80,"15": 70,"16": 60,"17": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "+160\u00a0%","13": "+110\u00a0%","14": "+80\u00a0%","15": "+70\u00a0%","16": "+60\u00a0%","17": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Investigaci\u00f3n","1": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","2": "Dato","3": "Seguridad inform\u00e1tica","4": "Instituto","5": "Tecnolog\u00eda","6": "P\u00e1gina web","7": "Inform\u00e1tica","8": "Control","9": "Libertad intelectual","10": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","11": "Confidencialidad","12": "Educaci\u00f3n","13": "Informaci\u00f3n personal","14": "Principio","15": "Homo sapiens","16": "Protecci\u00f3n de datos personales","17": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno"},"tipo": {"0": "Tipo de organizaci\u00f3n","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "\u00c1rea de estudio","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Primate","16": "Tema","17": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 61,"2": 45,"3": 26,"4": 12,"5": 11,"6": 9,"7": 8,"8": 8,"9": 8,"10": 8,"11": 7,"12": 7,"13": 7,"14": 7,"15": 7,"16": 7,"17": 7,"18": 7,"19": 7,"20": 6,"21": 6,"22": 5,"23": 5,"24": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "61","2": "45","3": "26","4": "12","5": "11","6": "9","7": "8","8": "8","9": "8","10": "8","11": "7","12": "7","13": "7","14": "7","15": "7","16": "7","17": "7","18": "7","19": "7","20": "6","21": "6","22": "5","23": "5","24": "5"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Seguridad","5": "Investigaci\u00f3n","6": "Informaci\u00f3n personal","7": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","8": "Constituci\u00f3n","9": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","10": "Principio","11": "Homo sapiens","12": "Dato","13": "Educaci\u00f3n","14": "Seguridad de la informaci\u00f3n","15": "Seguridad inform\u00e1tica","16": "Instituto","17": "Derechos","18": "Proceso","19": "Federaci\u00f3n","20": "Protecci\u00f3n de datos personales","21": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","22": "Tecnolog\u00eda","23": "Libertad","24": "Amenaza"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Campo de estudio","5": "Tipo de organizaci\u00f3n","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Primate","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Ingenier\u00eda","19": "Sistema de gobierno","20": "Tema","21": "Carta magna","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 640100,"1": 364950,"2": 250,"3": 250,"4": 120,"5": 110,"6": 110,"7": 80,"8": 80,"9": 60,"10": 40,"11": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+250\u00a0%","3": "+250\u00a0%","4": "+120\u00a0%","5": "+110\u00a0%","6": "+110\u00a0%","7": "+80\u00a0%","8": "+80\u00a0%","9": "+60\u00a0%","10": "+40\u00a0%","11": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Recurso","1": "Transparencia","2": "Regulaci\u00f3n","3": "Deber","4": "Constituci\u00f3n","5": "Federaci\u00f3n","6": "Derechos humanos","7": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","8": "Acceso","9": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","10": "Estado","11": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Sistema de gobierno","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 69,"2": 60,"3": 27,"4": 16,"5": 12,"6": 11,"7": 10,"8": 10,"9": 9,"10": 8,"11": 7,"12": 7,"13": 6,"14": 5,"15": 5,"16": 4,"17": 4,"18": 4,"19": 4,"20": 3,"21": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "69","2": "60","3": "27","4": "16","5": "12","6": "11","7": "10","8": "10","9": "9","10": "8","11": "7","12": "7","13": "6","14": "5","15": "5","16": "4","17": "4","18": "4","19": "4","20": "3","21": "3"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","5": "Regulaci\u00f3n","6": "Constituci\u00f3n","7": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","8": "Deber","9": "Federaci\u00f3n","10": "Recurso","11": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","12": "Homo sapiens","13": "Derechos humanos","14": "Pol\u00edtica","15": "Estado","16": "Transparencia","17": "Instituto","18": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","19": "Seguridad","20": "Organizaci\u00f3n","21": "Sistema"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Sistema de gobierno","10": "Tema","11": "Tema","12": "Primate","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Carta magna","19": "Campo de estudio","20": "Tema","21": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 795200,"1": 585950,"2": 537000,"3": 526950,"4": 510300,"5": 448450,"6": 433700,"7": 402900,"8": 379050,"9": 378250,"10": 358600,"11": 354550,"12": 278250,"13": 245550,"14": 215850,"15": 214650,"16": 210150,"17": 209750,"18": 167200,"19": 147500,"20": 150,"21": 110,"22": 80,"23": 60,"24": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "Aumento","18": "Aumento","19": "Aumento","20": "+150\u00a0%","21": "+110\u00a0%","22": "+80\u00a0%","23": "+60\u00a0%","24": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Autoridad","1": "Seguridad de la informaci\u00f3n","2": "Servicio","3": "Derechos","4": "Seguridad","5": "Autenticaci\u00f3n","6": "Elemento qu\u00edmico","7": "Deber","8": "Art\u00edculo","9": "ISO/IEC 27001","10": "Gobierno","11": "Sistema","12": "Vulnerabilidad","13": "Funci\u00f3n","14": "Proceso","15": "Instituto","16": "Riesgo","17": "Democracia","18": "Control de acceso","19": "T\u00e9cnica","20": "Cuenta","21": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","22": "Pol\u00edtica","23": "Amenaza","24": "Conocimiento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Econom\u00eda","3": "Tema","4": "Campo de estudio","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Derecho","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Matem\u00e1tica","14": "Ingenier\u00eda","15": "Tema","16": "Tema","17": "Forma pol\u00edtica","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 72,"2": 47,"3": 18,"4": 14,"5": 13,"6": 10,"7": 10,"8": 10,"9": 10,"10": 9,"11": 9,"12": 7,"13": 7,"14": 7,"15": 7,"16": 7,"17": 6,"18": 6,"19": 6,"20": 6,"21": 5,"22": 5,"23": 5,"24": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "72","2": "47","3": "18","4": "14","5": "13","6": "10","7": "10","8": "10","9": "10","10": "9","11": "9","12": "7","13": "7","14": "7","15": "7","16": "7","17": "6","18": "6","19": "6","20": "6","21": "5","22": "5","23": "5","24": "5"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Cuenta","5": "Transparencia","6": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Dato","8": "Autoridad","9": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","10": "Rendici\u00f3n de cuentas","11": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","12": "Seguridad de la informaci\u00f3n","13": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","14": "Constituci\u00f3n","15": "Servicio","16": "Derechos","17": "Seguridad","18": "Protecci\u00f3n de datos personales","19": "Amenaza","20": "Autenticaci\u00f3n","21": "Conocimiento","22": "Elemento qu\u00edmico","23": "Informaci\u00f3n personal","24": "Pol\u00edtica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Carta magna","14": "Tema","15": "Econom\u00eda","16": "Tema","17": "Campo de estudio","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}}]},{"criterio": "informacion","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 160,"1": 140,"2": 110,"3": 110,"4": 70},"pct_valor": {"0": "+160\u00a0%","1": "+140\u00a0%","2": "+110\u00a0%","3": "+110\u00a0%","4": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Jerarqu\u00eda","1": "Acceso","2": "Medios","3": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","4": "Confidencialidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 6,"2": 6,"3": 5,"4": 4,"5": 4,"6": 4,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 1,"14": 0,"15": 0,"16": 0,"17": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "6","2": "6","3": "5","4": "4","5": "4","6": "4","7": "3","8": "3","9": "3","10": "2","11": "2","12": "2","13": "1","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Etiqueta de informaci\u00f3n nutricional","2": "Sistema","3": "Nutrici\u00f3n","4": "Tecnolog\u00eda","5": "Dato","6": "Sistema de informaci\u00f3n","7": "Fuente de informaci\u00f3n","8": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","9": "Comunicaci\u00f3n","10": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","11": "Investigaci\u00f3n","12": "Organizaci\u00f3n","13": "Medios","14": "Confidencialidad","15": "Jerarqu\u00eda","16": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","17": "Acceso"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Especialidad medicinal","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tipo de organizaci\u00f3n","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1050,"1": 450,"2": 350,"3": 250,"4": 140,"5": 140,"6": 100,"7": 80,"8": 70},"pct_valor": {"0": "+1,050\u00a0%","1": "+450\u00a0%","2": "+350\u00a0%","3": "+250\u00a0%","4": "+140\u00a0%","5": "+140\u00a0%","6": "+100\u00a0%","7": "+80\u00a0%","8": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ciclo hidrol\u00f3gico","1": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana","2": "Universidad Autonoma Metropolitana","3": "Alumno","4": "Platillo","5": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana Unidad Azcapotzalco","6": "Contabilidad","7": "Usuario","8": "Informaci\u00f3n financiera"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Universidad p\u00fablica en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Instrumento musical","5": "Universidad p\u00fablica","6": "Campo de estudio","7": "Inform\u00e1tica","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 5,"2": 5,"3": 5,"4": 4,"5": 4,"6": 4,"7": 4,"8": 4,"9": 4,"10": 3,"11": 3,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 0,"21": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "5","2": "5","3": "5","4": "4","5": "4","6": "4","7": "4","8": "4","9": "4","10": "3","11": "3","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "1","18": "1","19": "1","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Sistema","2": "Etiqueta de informaci\u00f3n nutricional","3": "Tecnolog\u00eda","4": "Alumno","5": "Nutrici\u00f3n","6": "Dato","7": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","8": "Sistema de informaci\u00f3n","9": "Universidad Autonoma Metropolitana","10": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana","11": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","12": "Fuente de informaci\u00f3n","13": "Comunicaci\u00f3n","14": "Investigaci\u00f3n","15": "Informaci\u00f3n financiera","16": "Informaci\u00f3n","17": "Contabilidad","18": "Usuario","19": "Ciclo hidrol\u00f3gico","20": "Platillo","21": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana Unidad Azcapotzalco"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Especialidad medicinal","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Universidad p\u00fablica en la Ciudad de M\u00e9xico","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tipo de organizaci\u00f3n","15": "Tema","16": "Peri\u00f3dico","17": "Campo de estudio","18": "Inform\u00e1tica","19": "Tema","20": "Instrumento musical","21": "Universidad p\u00fablica"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1250,"1": 350,"2": 130,"3": 100,"4": 100,"5": 90,"6": 60},"pct_valor": {"0": "+1,250\u00a0%","1": "+350\u00a0%","2": "+130\u00a0%","3": "+100\u00a0%","4": "+100\u00a0%","5": "+90\u00a0%","6": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Reportaje","1": "Texto informativo","2": "Especie en peligro de extinci\u00f3n","3": "Extinci\u00f3n","4": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","5": "Gen\u00e9tica","6": "Ficha"},"tipo": {"0": "G\u00e9nero literario","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "\u00c1rea de estudio","6": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 5,"2": 4,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "5","2": "4","3": "4","4": "4","5": "3","6": "3","7": "3","8": "3","9": "3","10": "2","11": "2","12": "1","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1","18": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Tecnolog\u00eda","2": "Fuente de informaci\u00f3n","3": "Etiqueta de informaci\u00f3n nutricional","4": "Dato","5": "Sistema de informaci\u00f3n","6": "Nutrici\u00f3n","7": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","8": "Investigaci\u00f3n","9": "Comunicaci\u00f3n","10": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","11": "Geograf\u00eda","12": "Ficha","13": "Reportaje","14": "Extinci\u00f3n","15": "Gen\u00e9tica","16": "Especie en peligro de extinci\u00f3n","17": "Texto informativo","18": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Especialidad medicinal","7": "Tema","8": "Tipo de organizaci\u00f3n","9": "Tema","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "G\u00e9nero literario","14": "Tema","15": "\u00c1rea de estudio","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 37450,"1": 250,"2": 190,"3": 170,"4": 160,"5": 100,"6": 80,"7": 50,"8": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+250\u00a0%","2": "+190\u00a0%","3": "+170\u00a0%","4": "+160\u00a0%","5": "+100\u00a0%","6": "+80\u00a0%","7": "+50\u00a0%","8": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Globo celeste","1": "Informaci\u00f3n geogr\u00e1fica","2": "Hardware","3": "Sistema de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica","4": "Red social","5": "Inform\u00e1tica","6": "Fuente de informaci\u00f3n","7": "Comunicaci\u00f3n","8": "Sistema de informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Campo de estudio","5": "\u00c1rea de estudio","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 7,"2": 6,"3": 5,"4": 5,"5": 4,"6": 4,"7": 4,"8": 4,"9": 4,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 2,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "7","2": "6","3": "5","4": "5","5": "4","6": "4","7": "4","8": "4","9": "4","10": "3","11": "3","12": "3","13": "3","14": "2","15": "1","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Sistema","2": "Tecnolog\u00eda","3": "Sistema de informaci\u00f3n","4": "Etiqueta de informaci\u00f3n nutricional","5": "Dato","6": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","7": "Comunicaci\u00f3n","8": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","9": "Fuente de informaci\u00f3n","10": "Nutrici\u00f3n","11": "Alumno","12": "Inform\u00e1tica","13": "Universidad Autonoma Metropolitana","14": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana","15": "Hardware","16": "Red social","17": "Sistema de informaci\u00f3n geogr\u00e1fica","18": "Informaci\u00f3n geogr\u00e1fica","19": "Globo celeste"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Especialidad medicinal","11": "Tema","12": "\u00c1rea de estudio","13": "Tema","14": "Universidad p\u00fablica en la Ciudad de M\u00e9xico","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 200,"1": 170,"2": 160,"3": 160,"4": 120,"5": 90,"6": 90,"7": 90,"8": 70,"9": 70,"10": 50,"11": 50,"12": 40,"13": 40},"pct_valor": {"0": "+200\u00a0%","1": "+170\u00a0%","2": "+160\u00a0%","3": "+160\u00a0%","4": "+120\u00a0%","5": "+90\u00a0%","6": "+90\u00a0%","7": "+90\u00a0%","8": "+70\u00a0%","9": "+70\u00a0%","10": "+50\u00a0%","11": "+50\u00a0%","12": "+40\u00a0%","13": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana Unidad Azcapotzalco","1": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana","2": "Universidad Autonoma Metropolitana","3": "Alumno","4": "Gaceta de Informaci\u00f3n y Consultor\u00eda","5": "An\u00e1lisis de datos","6": "Hardware","7": "Disco duro","8": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","9": "Disco \u00f3ptico","10": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","11": "Nutrici\u00f3n","12": "Tecnolog\u00eda","13": "Informaci\u00f3n financiera"},"tipo": {"0": "Universidad p\u00fablica","1": "Universidad p\u00fablica en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Perif\u00e9rico de ordenador","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Especialidad medicinal","12": "Tema","13": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 9,"2": 7,"3": 6,"4": 6,"5": 5,"6": 5,"7": 5,"8": 4,"9": 4,"10": 4,"11": 3,"12": 3,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "9","2": "7","3": "6","4": "6","5": "5","6": "5","7": "5","8": "4","9": "4","10": "4","11": "3","12": "3","13": "2","14": "2","15": "2","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1","20": "1","21": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Etiqueta de informaci\u00f3n nutricional","2": "Nutrici\u00f3n","3": "Sistema","4": "Tecnolog\u00eda","5": "Alumno","6": "Dato","7": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","8": "Universidad Autonoma Metropolitana","9": "Sistema de informaci\u00f3n","10": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana","11": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","12": "Comunicaci\u00f3n","13": "Fuente de informaci\u00f3n","14": "Informaci\u00f3n financiera","15": "Investigaci\u00f3n","16": "Gaceta de Informaci\u00f3n y Consultor\u00eda","17": "Disco duro","18": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana Unidad Azcapotzalco","19": "Disco \u00f3ptico","20": "An\u00e1lisis de datos","21": "Hardware"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Especialidad medicinal","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Universidad p\u00fablica en la Ciudad de M\u00e9xico","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tipo de organizaci\u00f3n","16": "Tema","17": "Perif\u00e9rico de ordenador","18": "Universidad p\u00fablica","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 90},"pct_valor": {"0": "+90\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tr\u00edptico"},"tipo": {"0": "Publicidad"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 6,"2": 5,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 0,"12": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "6","2": "5","3": "4","4": "3","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "1","11": "<\u00a01","12": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Etiqueta de informaci\u00f3n nutricional","2": "Nutrici\u00f3n","3": "Tecnolog\u00eda","4": "Sistema de informaci\u00f3n","5": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","6": "Fuente de informaci\u00f3n","7": "Comunicaci\u00f3n","8": "Alumno","9": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","10": "Seguridad de la informaci\u00f3n","11": "Tr\u00edptico","12": "Monograf\u00eda"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Especialidad medicinal","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Publicidad","12": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 110,"1": 100,"2": 80,"3": 60,"4": 60},"pct_valor": {"0": "+110\u00a0%","1": "+100\u00a0%","2": "+80\u00a0%","3": "+60\u00a0%","4": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Investigaci\u00f3n cualitativa","1": "Jerarqu\u00eda","2": "Confidencialidad","3": "Acceso a la informaci\u00f3n","4": "Informaci\u00f3n personal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 7,"2": 7,"3": 5,"4": 4,"5": 4,"6": 4,"7": 4,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 1,"12": 1,"13": 1,"14": 0,"15": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "7","2": "7","3": "5","4": "4","5": "4","6": "4","7": "4","8": "3","9": "3","10": "2","11": "1","12": "1","13": "1","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Etiqueta de informaci\u00f3n nutricional","2": "Sistema","3": "Nutrici\u00f3n","4": "Tecnolog\u00eda","5": "Sistema de informaci\u00f3n","6": "Dato","7": "Fuente de informaci\u00f3n","8": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","9": "Comunicaci\u00f3n","10": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","11": "Acceso a la informaci\u00f3n","12": "Informaci\u00f3n personal","13": "Jerarqu\u00eda","14": "Confidencialidad","15": "Investigaci\u00f3n cualitativa"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Especialidad medicinal","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 150,"1": 130,"2": 120,"3": 120,"4": 120,"5": 100,"6": 70,"7": 60},"pct_valor": {"0": "+150\u00a0%","1": "+130\u00a0%","2": "+120\u00a0%","3": "+120\u00a0%","4": "+120\u00a0%","5": "+100\u00a0%","6": "+70\u00a0%","7": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Normas de Informaci\u00f3n Financiera (NIF) Serie A","1": "Informaci\u00f3n financiera","2": "Contabilidad","3": "Estados financieros","4": "Bolet\u00edn informativo","5": "Hardware","6": "Usuario","7": "Informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Campo de estudio","3": "Tema","4": "Formato de publicaci\u00f3n peri\u00f3dica","5": "Tema","6": "Inform\u00e1tica","7": "Peri\u00f3dico"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 6,"2": 6,"3": 5,"4": 5,"5": 4,"6": 4,"7": 4,"8": 4,"9": 3,"10": 3,"11": 3,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "6","2": "6","3": "5","4": "5","5": "4","6": "4","7": "4","8": "4","9": "3","10": "3","11": "3","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "1","21": "1","22": "1","23": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Sistema","2": "Etiqueta de informaci\u00f3n nutricional","3": "Tecnolog\u00eda","4": "Nutrici\u00f3n","5": "Dato","6": "Sistema de informaci\u00f3n","7": "Fuente de informaci\u00f3n","8": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","9": "Alumno","10": "Comunicaci\u00f3n","11": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","12": "Universidad Autonoma Metropolitana","13": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana","14": "Investigaci\u00f3n","15": "Organizaci\u00f3n","16": "Informaci\u00f3n financiera","17": "Contabilidad","18": "Normas de Informaci\u00f3n Financiera (NIF) Serie A","19": "Informaci\u00f3n","20": "Usuario","21": "Estados financieros","22": "Bolet\u00edn informativo","23": "Hardware"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Especialidad medicinal","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Universidad p\u00fablica en la Ciudad de M\u00e9xico","14": "Tipo de organizaci\u00f3n","15": "Tema","16": "Tema","17": "Campo de estudio","18": "Tema","19": "Peri\u00f3dico","20": "Inform\u00e1tica","21": "Tema","22": "Formato de publicaci\u00f3n peri\u00f3dica","23": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 300,"1": 250,"2": 250,"3": 190,"4": 140,"5": 90,"6": 60,"7": 60},"pct_valor": {"0": "+300\u00a0%","1": "+250\u00a0%","2": "+250\u00a0%","3": "+190\u00a0%","4": "+140\u00a0%","5": "+90\u00a0%","6": "+60\u00a0%","7": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Universidad Autonoma Metropolitana","1": "Reportaje","2": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana","3": "Texto informativo","4": "Alumno","5": "Auditor\u00eda","6": "Gen\u00e9tica","7": "Recurso"},"tipo": {"0": "Tema","1": "G\u00e9nero literario","2": "Universidad p\u00fablica en la Ciudad de M\u00e9xico","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "\u00c1rea de estudio","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 5,"2": 5,"3": 5,"4": 5,"5": 4,"6": 4,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 3,"11": 3,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "5","2": "5","3": "5","4": "5","5": "4","6": "4","7": "3","8": "3","9": "3","10": "3","11": "3","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Sistema","2": "Fuente de informaci\u00f3n","3": "Tecnolog\u00eda","4": "Etiqueta de informaci\u00f3n nutricional","5": "Texto","6": "Dato","7": "Sistema de informaci\u00f3n","8": "Nutrici\u00f3n","9": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","10": "Comunicaci\u00f3n","11": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","12": "Investigaci\u00f3n","13": "Geograf\u00eda","14": "Alumno","15": "Organizaci\u00f3n","16": "Universidad Autonoma Metropolitana","17": "Recurso","18": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana","19": "Gen\u00e9tica","20": "Reportaje","21": "Texto informativo","22": "Auditor\u00eda"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Especialidad medicinal","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tipo de organizaci\u00f3n","13": "Campo de estudio","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Universidad p\u00fablica en la Ciudad de M\u00e9xico","19": "\u00c1rea de estudio","20": "G\u00e9nero literario","21": "Tema","22": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 29850,"1": 500,"2": 300,"3": 250,"4": 150,"5": 120,"6": 70,"7": 70,"8": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+500\u00a0%","2": "+300\u00a0%","3": "+250\u00a0%","4": "+150\u00a0%","5": "+120\u00a0%","6": "+70\u00a0%","7": "+70\u00a0%","8": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Globo celeste","1": "Informaci\u00f3n geogr\u00e1fica","2": "Hardware","3": "Red social","4": "Fuente de informaci\u00f3n","5": "Inform\u00e1tica","6": "Comunicaci\u00f3n","7": "Organizaci\u00f3n","8": "Investigaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Campo de estudio","4": "Tema","5": "\u00c1rea de estudio","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tipo de organizaci\u00f3n"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 7,"2": 6,"3": 5,"4": 5,"5": 5,"6": 5,"7": 4,"8": 4,"9": 3,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 2,"14": 2,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "7","2": "6","3": "5","4": "5","5": "5","6": "5","7": "4","8": "4","9": "3","10": "3","11": "3","12": "3","13": "2","14": "2","15": "1","16": "1","17": "1","18": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Sistema","2": "Fuente de informaci\u00f3n","3": "Tecnolog\u00eda","4": "Sistema de informaci\u00f3n","5": "Etiqueta de informaci\u00f3n nutricional","6": "Dato","7": "Comunicaci\u00f3n","8": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","9": "Nutrici\u00f3n","10": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","11": "Investigaci\u00f3n","12": "Organizaci\u00f3n","13": "Inform\u00e1tica","14": "Informaci\u00f3n financiera","15": "Informaci\u00f3n geogr\u00e1fica","16": "Red social","17": "Hardware","18": "Globo celeste"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Especialidad medicinal","10": "Tema","11": "Tipo de organizaci\u00f3n","12": "Tema","13": "\u00c1rea de estudio","14": "Tema","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 600,"1": 250,"2": 200,"3": 180,"4": 160,"5": 140,"6": 90,"7": 50},"pct_valor": {"0": "+600\u00a0%","1": "+250\u00a0%","2": "+200\u00a0%","3": "+180\u00a0%","4": "+160\u00a0%","5": "+140\u00a0%","6": "+90\u00a0%","7": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana Unidad Azcapotzalco","1": "Universidad Autonoma Metropolitana","2": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana","3": "Columna","4": "Alumno","5": "Gaceta de Informaci\u00f3n y Consultor\u00eda","6": "Almacenamiento en nube","7": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Universidad p\u00fablica","1": "Tema","2": "Universidad p\u00fablica en la Ciudad de M\u00e9xico","3": "Base de datos","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 10,"2": 8,"3": 6,"4": 5,"5": 4,"6": 4,"7": 4,"8": 4,"9": 3,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 2,"14": 1,"15": 0,"16": 0,"17": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "10","2": "8","3": "6","4": "5","5": "4","6": "4","7": "4","8": "4","9": "3","10": "3","11": "3","12": "3","13": "2","14": "1","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Etiqueta de informaci\u00f3n nutricional","2": "Nutrici\u00f3n","3": "Sistema","4": "Tecnolog\u00eda","5": "Alumno","6": "Sistema de informaci\u00f3n","7": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","8": "Dato","9": "Universidad Autonoma Metropolitana","10": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana","11": "Comunicaci\u00f3n","12": "Fuente de informaci\u00f3n","13": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","14": "Gaceta de Informaci\u00f3n y Consultor\u00eda","15": "Columna","16": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana Unidad Azcapotzalco","17": "Almacenamiento en nube"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Especialidad medicinal","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Universidad p\u00fablica en la Ciudad de M\u00e9xico","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Base de datos","16": "Universidad p\u00fablica","17": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 800,"1": 600,"2": 350,"3": 250,"4": 200,"5": 190,"6": 150,"7": 140,"8": 130,"9": 100,"10": 90,"11": 70},"pct_valor": {"0": "+800\u00a0%","1": "+600\u00a0%","2": "+350\u00a0%","3": "+250\u00a0%","4": "+200\u00a0%","5": "+190\u00a0%","6": "+150\u00a0%","7": "+140\u00a0%","8": "+130\u00a0%","9": "+100\u00a0%","10": "+90\u00a0%","11": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sobre","1": "Vocal cerrada","2": "Acotaciones","3": "P\u00e1rrafo","4": "Encuesta","5": "Tr\u00edptico","6": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","8": "Seguridad de la informaci\u00f3n","9": "Acceso a la informaci\u00f3n","10": "Redacci\u00f3n","11": "Transparencia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Publicidad","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 8,"2": 6,"3": 5,"4": 4,"5": 4,"6": 4,"7": 4,"8": 4,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 0,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "8","2": "6","3": "5","4": "4","5": "4","6": "4","7": "4","8": "4","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Etiqueta de informaci\u00f3n nutricional","2": "Nutrici\u00f3n","3": "Sistema","4": "Texto","5": "Organizaci\u00f3n","6": "Tecnolog\u00eda","7": "Fuente de informaci\u00f3n","8": "Dato","9": "Sistema de informaci\u00f3n","10": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","11": "Gr\u00e1fica","12": "Investigaci\u00f3n","13": "Comunicaci\u00f3n","14": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","15": "Enciclopedia","16": "Encuesta","17": "Acceso a la informaci\u00f3n","18": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","19": "Seguridad de la informaci\u00f3n","20": "Tr\u00edptico","21": "P\u00e1rrafo","22": "Sobre","23": "Redacci\u00f3n","24": "Vocal cerrada"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Especialidad medicinal","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tipo de organizaci\u00f3n","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Publicidad","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}}]},{"criterio": "informacion publica","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 640750,"1": 466700,"2": 60,"3": 40,"4": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+60\u00a0%","3": "+40\u00a0%","4": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Administraci\u00f3n","1": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","2": "Empresa","3": "Acceso a la informaci\u00f3n","4": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Carta magna","2": "Tipo de organizaci\u00f3n","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 43,"2": 38,"3": 18,"4": 13,"5": 9,"6": 8,"7": 7,"8": 7,"9": 7,"10": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "43","2": "38","3": "18","4": "13","5": "9","6": "8","7": "7","8": "7","9": "7","10": "5"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Transparencia","4": "Sistema","5": "Empresa","6": "Dato","7": "Administraci\u00f3n","8": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","9": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","10": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tipo de organizaci\u00f3n","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Carta magna"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 814600,"1": 614900,"2": 535500,"3": 130,"4": 120,"5": 80},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+130\u00a0%","4": "+120\u00a0%","5": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Persona","1": "Gobierno","2": "Seguridad","3": "Transparencia","4": "Administraci\u00f3n","5": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Campo de estudio","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 34,"2": 31,"3": 16,"4": 14,"5": 9,"6": 8,"7": 7,"8": 6,"9": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "34","2": "31","3": "16","4": "14","5": "9","6": "8","7": "7","8": "6","9": "4"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Derecho","2": "Acceso a la informaci\u00f3n","3": "Administraci\u00f3n","4": "Transparencia","5": "Persona","6": "Dato","7": "Gobierno","8": "Seguridad","9": "Federaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Campo de estudio","9": "Sistema de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 455000,"1": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ejemplo","1": "Comunicaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 33,"2": 23,"3": 6,"4": 6,"5": 5,"6": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "33","2": "23","3": "6","4": "6","5": "5","6": "5"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Comunicaci\u00f3n","4": "Administraci\u00f3n","5": "Ejemplo","6": "Informaci\u00f3n personal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1010700,"1": 615050,"2": 608200,"3": 603400,"4": 542800,"5": 481950,"6": 387700,"7": 287450,"8": 120,"9": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "+120\u00a0%","9": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Protecci\u00f3n de datos personales","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Administraci\u00f3n","3": "Administraci\u00f3n p\u00fablica","4": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Solicitud de informaci\u00f3n","6": "Salud","7": "Funcionario","8": "Constituci\u00f3n","9": "Definici\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Ocupaci\u00f3n","8": "Tema","9": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 35,"2": 30,"3": 13,"4": 12,"5": 11,"6": 9,"7": 8,"8": 7,"9": 7,"10": 7,"11": 7,"12": 7,"13": 6,"14": 6,"15": 6,"16": 5,"17": 4,"18": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "35","2": "30","3": "13","4": "12","5": "11","6": "9","7": "8","8": "7","9": "7","10": "7","11": "7","12": "7","13": "6","14": "6","15": "6","16": "5","17": "4","18": "3"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Transparencia","4": "Protecci\u00f3n de datos personales","5": "Constituci\u00f3n","6": "Definici\u00f3n","7": "Acceso","8": "Informaci\u00f3n personal","9": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","10": "Administraci\u00f3n","11": "Administraci\u00f3n p\u00fablica","12": "Dato","13": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","14": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","15": "Solicitud de informaci\u00f3n","16": "Federaci\u00f3n","17": "Salud","18": "Funcionario"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Sistema de gobierno","17": "Tema","18": "Ocupaci\u00f3n"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 475650,"1": 300,"2": 70,"3": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+300\u00a0%","2": "+70\u00a0%","3": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","1": "Derechos","2": "Persona","3": "Sistema"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 44,"2": 42,"3": 14,"4": 12,"5": 11,"6": 10,"7": 8,"8": 7,"9": 7,"10": 5,"11": 5,"12": 5,"13": 4,"14": 4,"15": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "44","2": "42","3": "14","4": "12","5": "11","6": "10","7": "8","8": "7","9": "7","10": "5","11": "5","12": "5","13": "4","14": "4","15": "4"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Derecho","2": "Acceso a la informaci\u00f3n","3": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","4": "Persona","5": "Transparencia","6": "Sistema","7": "Derechos","8": "Federaci\u00f3n","9": "Acceso","10": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","11": "Constituci\u00f3n","12": "Dato","13": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","14": "Seguridad","15": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Sistema de gobierno","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 986200,"1": 545650,"2": 524050,"3": 459400,"4": 281900,"5": 262850,"6": 243350,"7": 200,"8": 190,"9": 170,"10": 90,"11": 80,"12": 80,"13": 80},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+200\u00a0%","8": "+190\u00a0%","9": "+170\u00a0%","10": "+90\u00a0%","11": "+80\u00a0%","12": "+80\u00a0%","13": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "Organizaci\u00f3n","2": "Instituto","3": "Derechos","4": "Trabajo","5": "Rendici\u00f3n de cuentas","6": "Medios","7": "Autoridad","8": "Pol\u00edtica","9": "Art\u00edculo","10": "Gesti\u00f3n","11": "Art\u00edculo","12": "Salud","13": "Instituci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Publicaci\u00f3n","10": "Tema","11": "Derecho","12": "Tema","13": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 40,"2": 35,"3": 12,"4": 12,"5": 11,"6": 11,"7": 10,"8": 10,"9": 9,"10": 8,"11": 8,"12": 7,"13": 7,"14": 7,"15": 7,"16": 6,"17": 6,"18": 6,"19": 6,"20": 6,"21": 5,"22": 5,"23": 5,"24": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "40","2": "35","3": "12","4": "12","5": "11","6": "11","7": "10","8": "10","9": "9","10": "8","11": "8","12": "7","13": "7","14": "7","15": "7","16": "6","17": "6","18": "6","19": "6","20": "6","21": "5","22": "5","23": "5","24": "5"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","4": "Salud","5": "Transparencia","6": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","7": "Informaci\u00f3n personal","8": "Autoridad","9": "Sistema","10": "Gesti\u00f3n","11": "Dato","12": "Acceso","13": "Art\u00edculo","14": "Constituci\u00f3n","15": "Organizaci\u00f3n","16": "Instituto","17": "Instituci\u00f3n","18": "Estado","19": "Seguridad","20": "Derechos","21": "Seguridad ciudadana","22": "Pol\u00edtica","23": "Federaci\u00f3n","24": "Art\u00edculo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Publicaci\u00f3n","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Campo de estudio","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Sistema de gobierno","24": "Derecho"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 910750,"1": 795600,"2": 642850,"3": 617400,"4": 615750,"5": 593600,"6": 563200,"7": 405000,"8": 327750,"9": 299300,"10": 278750,"11": 223250,"12": 198650,"13": 130,"14": 80},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "+130\u00a0%","14": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Art\u00edculo","1": "Seguridad","2": "Oficio","3": "Acceso","4": "Protecci\u00f3n de datos personales","5": "Estado","6": "Autoridad","7": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","8": "Regulaci\u00f3n","9": "Documento","10": "Archivo","11": "Comit\u00e9 de la organizaci\u00f3n","12": "Periodismo","13": "Transparencia","14": "Instituci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Publicaci\u00f3n","1": "Campo de estudio","2": "Documento","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Inform\u00e1tica","11": "Tema","12": "G\u00e9nero de televisi\u00f3n","13": "Tema","14": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 35,"2": 32,"3": 11,"4": 10,"5": 10,"6": 10,"7": 8,"8": 8,"9": 7,"10": 7,"11": 7,"12": 7,"13": 6,"14": 6,"15": 6,"16": 5,"17": 5,"18": 4,"19": 4,"20": 3,"21": 3,"22": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "35","2": "32","3": "11","4": "10","5": "10","6": "10","7": "8","8": "8","9": "7","10": "7","11": "7","12": "7","13": "6","14": "6","15": "6","16": "5","17": "5","18": "4","19": "4","20": "3","21": "3","22": "2"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Derecho","2": "Acceso a la informaci\u00f3n","3": "Art\u00edculo","4": "Administraci\u00f3n","5": "Transparencia","6": "Seguridad","7": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","8": "Oficio","9": "Acceso","10": "Protecci\u00f3n de datos personales","11": "Estado","12": "Autoridad","13": "Instituci\u00f3n","14": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","15": "Gobierno","16": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","17": "Seguridad ciudadana","18": "Regulaci\u00f3n","19": "Documento","20": "Archivo","21": "Comit\u00e9 de la organizaci\u00f3n","22": "Periodismo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Publicaci\u00f3n","4": "Tema","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Documento","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Inform\u00e1tica","21": "Tema","22": "G\u00e9nero de televisi\u00f3n"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 806800,"1": 732750,"2": 679700,"3": 647300,"4": 608650,"5": 532600,"6": 466300,"7": 452000,"8": 250},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "+250\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Art\u00edculo","1": "Informaci\u00f3n financiera","2": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","3": "Contabilidad","4": "Contadur\u00eda","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Administraci\u00f3n","7": "Administraci\u00f3n p\u00fablica","8": "Sistema"},"tipo": {"0": "Derecho","1": "Tema","2": "Tema","3": "Campo de estudio","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 34,"2": 31,"3": 14,"4": 8,"5": 8,"6": 7,"7": 7,"8": 6,"9": 5,"10": 5,"11": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "34","2": "31","3": "14","4": "8","5": "8","6": "7","7": "7","8": "6","9": "5","10": "5","11": "5"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Derecho","2": "Acceso a la informaci\u00f3n","3": "Sistema","4": "Art\u00edculo","5": "Informaci\u00f3n financiera","6": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","7": "Contabilidad","8": "Contadur\u00eda","9": "Informaci\u00f3n personal","10": "Administraci\u00f3n","11": "Administraci\u00f3n p\u00fablica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Tema","7": "Campo de estudio","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 968800,"1": 799700,"2": 638900,"3": 200,"4": 110,"5": 110,"6": 90},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+200\u00a0%","4": "+110\u00a0%","5": "+110\u00a0%","6": "+90\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Constituci\u00f3n","1": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","2": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","3": "Regulaci\u00f3n","4": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","5": "Estado","6": "Federaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Sistema de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 49,"2": 47,"3": 18,"4": 18,"5": 13,"6": 12,"7": 11,"8": 9,"9": 9,"10": 8,"11": 8,"12": 7,"13": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "49","2": "47","3": "18","4": "18","5": "13","6": "12","7": "11","8": "9","9": "9","10": "8","11": "8","12": "7","13": "4"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Derecho","2": "Acceso a la informaci\u00f3n","3": "Solicitud de informaci\u00f3n","4": "Federaci\u00f3n","5": "Estado","6": "Regulaci\u00f3n","7": "Constituci\u00f3n","8": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","9": "Transparencia","10": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","11": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","12": "Acceso","13": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Sistema de gobierno","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1226300,"1": 160,"2": 160,"3": 100,"4": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+160\u00a0%","2": "+160\u00a0%","3": "+100\u00a0%","4": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Salud p\u00fablica","1": "Constituci\u00f3n","2": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","3": "Regulaci\u00f3n","4": "Estado"},"tipo": {"0": "Especialidades m\u00e9dicas","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 48,"2": 41,"3": 26,"4": 23,"5": 15,"6": 9,"7": 9,"8": 8,"9": 7,"10": 7,"11": 6,"12": 6,"13": 6,"14": 5,"15": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "48","2": "41","3": "26","4": "23","5": "15","6": "9","7": "9","8": "8","9": "7","10": "7","11": "6","12": "6","13": "6","14": "5","15": "3"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Derecho","2": "Acceso a la informaci\u00f3n","3": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","4": "Constituci\u00f3n","5": "Salud p\u00fablica","6": "Dato","7": "Gobierno","8": "Transparencia","9": "Regulaci\u00f3n","10": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","11": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","12": "Federaci\u00f3n","13": "Estado","14": "Protecci\u00f3n de datos personales","15": "Sistema"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Especialidades m\u00e9dicas","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Sistema de gobierno","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 929550,"1": 450,"2": 300,"3": 200,"4": 170,"5": 140},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+450\u00a0%","2": "+300\u00a0%","3": "+200\u00a0%","4": "+170\u00a0%","5": "+140\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Archivo","1": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","2": "Homo sapiens","3": "Servicio","4": "Federaci\u00f3n","5": "Constituci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Inform\u00e1tica","1": "Carta magna","2": "Primate","3": "Econom\u00eda","4": "Sistema de gobierno","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 47,"2": 42,"3": 21,"4": 18,"5": 16,"6": 14,"7": 14,"8": 13,"9": 12,"10": 8,"11": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "47","2": "42","3": "21","4": "18","5": "16","6": "14","7": "14","8": "13","9": "12","10": "8","11": "4"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","4": "Constituci\u00f3n","5": "Transparencia","6": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","7": "Homo sapiens","8": "Federaci\u00f3n","9": "Archivo","10": "Servicio","11": "Documento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Carta magna","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Primate","8": "Sistema de gobierno","9": "Inform\u00e1tica","10": "Econom\u00eda","11": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 901600,"1": 640000,"2": 602450,"3": 488350,"4": 461200,"5": 450150,"6": 408350,"7": 376450,"8": 329450,"9": 216600,"10": 198500,"11": 250,"12": 150,"13": 130,"14": 100},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "+250\u00a0%","12": "+150\u00a0%","13": "+130\u00a0%","14": "+100\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Cuenta","1": "Comunidad","2": "Deber","3": "Instituci\u00f3n","4": "Poder","5": "Ciudadano","6": "Funci\u00f3n","7": "Participaci\u00f3n ciudadana","8": "Administraci\u00f3n","9": "Constituci\u00f3n","10": "Legitimidad","11": "Transparencia","12": "Autoridad","13": "Art\u00edculo","14": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Social y pol\u00edtico","5": "Tema","6": "Matem\u00e1tica","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Pol\u00edtica","11": "Tema","12": "Tema","13": "Publicaci\u00f3n","14": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 49,"2": 38,"3": 17,"4": 13,"5": 11,"6": 11,"7": 9,"8": 8,"9": 8,"10": 8,"11": 8,"12": 7,"13": 7,"14": 7,"15": 7,"16": 6,"17": 6,"18": 6,"19": 6,"20": 5,"21": 5,"22": 4,"23": 4,"24": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "49","2": "38","3": "17","4": "13","5": "11","6": "11","7": "9","8": "8","9": "8","10": "8","11": "8","12": "7","13": "7","14": "7","15": "7","16": "6","17": "6","18": "6","19": "6","20": "5","21": "5","22": "4","23": "4","24": "4"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Transparencia","4": "Art\u00edculo","5": "Autoridad","6": "Cuenta","7": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","8": "Acceso","9": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","10": "Comunidad","11": "Deber","12": "Democracia","13": "Gobierno","14": "Estado","15": "Elemento qu\u00edmico","16": "Rendici\u00f3n de cuentas","17": "Instituci\u00f3n","18": "Poder","19": "Ciudadano","20": "Funci\u00f3n","21": "Participaci\u00f3n ciudadana","22": "Organizaci\u00f3n","23": "Homo sapiens","24": "Solicitud de informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Publicaci\u00f3n","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Forma pol\u00edtica","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Social y pol\u00edtico","19": "Tema","20": "Matem\u00e1tica","21": "Tema","22": "Tema","23": "Primate","24": "Tema"}}}}]},{"criterio": "informacion gobierno","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 681050,"1": 250},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+250\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Administraci\u00f3n","1": "Empresa"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tipo de organizaci\u00f3n"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 98,"2": 24,"3": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "98","2": "24","3": "8"},"descripcion": {"0": "Gobierno","1": "Informaci\u00f3n","2": "Empresa","3": "Administraci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tipo de organizaci\u00f3n","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 863200,"1": 300,"2": 190},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+300\u00a0%","2": "+190\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Historia","1": "Derecho","2": "Tecnolog\u00eda"},"tipo": {"0": "Campo de estudio","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 73,"2": 40,"3": 30,"4": 20,"5": 10,"6": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "73","2": "40","3": "30","4": "20","5": "10","6": "8"},"descripcion": {"0": "Gobierno","1": "Informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Tecnolog\u00eda","4": "Forma de gobierno","5": "Historia","6": "Estado"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Campo de estudio","6": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 350,"1": 180},"pct_valor": {"0": "+350\u00a0%","1": "+180\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derecho","1": "Forma de gobierno"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 84,"2": 42,"3": 19},"pct_valor": {"0": "100","1": "84","2": "42","3": "19"},"descripcion": {"0": "Gobierno","1": "Informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Forma de gobierno"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1783850,"1": 1387450,"2": 1123450,"3": 984050,"4": 716150},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Econom\u00eda","1": "Sociedad","2": "Derecho","3": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","4": "Pa\u00eds"},"tipo": {"0": "Campo de estudio","1": "Tipo de organizaci\u00f3n","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 95,"2": 26,"3": 20,"4": 16,"5": 14,"6": 11,"7": 10,"8": 10},"pct_valor": {"0": "100","1": "95","2": "26","3": "20","4": "16","5": "14","6": "11","7": "10","8": "10"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Gobierno","2": "Econom\u00eda","3": "Sociedad","4": "Derecho","5": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","6": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","7": "Pa\u00eds","8": "Tecnolog\u00eda"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Campo de estudio","3": "Tipo de organizaci\u00f3n","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 61},"pct_valor": {"0": "100","1": "61"},"descripcion": {"0": "Gobierno","1": "Informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1267900,"1": 806950,"2": 428250,"3": 130,"4": 70,"5": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+130\u00a0%","4": "+70\u00a0%","5": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Instituci\u00f3n","1": "Derecho","2": "Secretario","3": "Estado","4": "Pol\u00edtica","5": "P\u00e1gina web"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Administraci\u00f3n","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 80,"2": 22,"3": 17,"4": 15,"5": 10,"6": 8,"7": 7,"8": 6,"9": 6,"10": 5,"11": 5,"12": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "80","2": "22","3": "17","4": "15","5": "10","6": "8","7": "7","8": "6","9": "6","10": "5","11": "5","12": "4"},"descripcion": {"0": "Gobierno","1": "Informaci\u00f3n","2": "Estado","3": "Forma de gobierno","4": "Instituci\u00f3n","5": "Derecho","6": "Presidente","7": "Pol\u00edtica","8": "P\u00e1gina web","9": "Organizaci\u00f3n","10": "Secretario","11": "Empresa","12": "Tecnolog\u00eda"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Administraci\u00f3n","11": "Tipo de organizaci\u00f3n","12": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 552650},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Pol\u00edtica"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 80,"2": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "80","2": "6"},"descripcion": {"0": "Gobierno","1": "Informaci\u00f3n","2": "Pol\u00edtica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 12},"pct_valor": {"0": "100","1": "12"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Forma de gobierno"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 95},"pct_valor": {"0": "100","1": "95"},"descripcion": {"0": "Gobierno","1": "Informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 200},"pct_valor": {"0": "+200\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Forma de gobierno"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 52},"pct_valor": {"0": "100","1": "52"},"descripcion": {"0": "Forma de gobierno","1": "Tecnolog\u00eda"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1382650,"1": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tel\u00e9fono","1": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 90,"2": 18,"3": 15},"pct_valor": {"0": "100","1": "90","2": "18","3": "15"},"descripcion": {"0": "Gobierno","1": "Informaci\u00f3n","2": "Tel\u00e9fono","3": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 819500,"1": 780850,"2": 587250,"3": 564400,"4": 110,"5": 100},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+110\u00a0%","5": "+100\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","1": "Democracia","2": "Poder","3": "Transparencia","4": "Derecho","5": "Cuenta"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Forma pol\u00edtica","2": "Social y pol\u00edtico","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 22,"3": 14,"4": 12,"5": 11,"6": 10,"7": 8,"8": 8,"9": 7},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "22","3": "14","4": "12","5": "11","6": "10","7": "8","8": "8","9": "7"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Gobierno","2": "Derecho","3": "Ciudadano","4": "Cuenta","5": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","6": "Democracia","7": "Instituci\u00f3n","8": "Poder","9": "Transparencia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Forma pol\u00edtica","7": "Tema","8": "Social y pol\u00edtico","9": "Tema"}}}}]},{"criterio": "curso inai","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 5680350},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 7980800},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}}]},{"criterio": "capacitacion inai","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}}]},{"criterio": "semanas imss","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9387400,"1": 25900,"2": 24050,"3": 10900,"4": 10100,"5": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Grupo Profuturo SAB de CV","2": "Comisi\u00f3n Nacional del Sistema de Ahorro para el Retiro","3": "Trabajador dom\u00e9stico","4": "Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social","5": "Trabajador"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Empresa","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Agencia de gobierno","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 5,"2": 5,"3": 5,"4": 5,"5": 4,"6": 4,"7": 3,"8": 3,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 0,"14": 0,"15": 0,"16": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "5","2": "5","3": "5","4": "5","5": "4","6": "4","7": "3","8": "3","9": "2","10": "1","11": "1","12": "1","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Infonavit","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Conocimiento","4": "Constancia","5": "Pensi\u00f3n","6": "Cotizaci\u00f3n","7": "Administradoras de Fondos para el Retiro","8": "N\u00famero de Seguro Social","9": "Seguridad social","10": "1997","11": "1973","12": "Trabajador","13": "Grupo Profuturo SAB de CV","14": "Comisi\u00f3n Nacional del Sistema de Ahorro para el Retiro","15": "Trabajador dom\u00e9stico","16": "Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Empresa","14": "Agencia de gobierno","15": "Tema","16": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 8750},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Viudez"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 6,"2": 6,"3": 5,"4": 4,"5": 4,"6": 3,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 1,"14": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "6","2": "6","3": "5","4": "4","5": "4","6": "3","7": "3","8": "2","9": "2","10": "1","11": "1","12": "1","13": "1","14": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Infonavit","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Conocimiento","4": "Constancia","5": "Pensi\u00f3n","6": "Cotizaci\u00f3n","7": "N\u00famero de Seguro Social","8": "Administradoras de Fondos para el Retiro","9": "Seguridad social","10": "1973","11": "Punto","12": "1997","13": "Jubilaci\u00f3n","14": "Viudez"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Geometr\u00eda","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9400,"1": 6900,"2": 200},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+200\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Afiliado","1": "Mi Espacio","2": "Salario base de cotizaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 80,"3": 71,"4": 68,"5": 60,"6": 48,"7": 47,"8": 29,"9": 28,"10": 23,"11": 21,"12": 19,"13": 18,"14": 6,"15": 2,"16": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "80","3": "71","4": "68","5": "60","6": "48","7": "47","8": "29","9": "28","10": "23","11": "21","12": "19","13": "18","14": "6","15": "2","16": "1"},"descripcion": {"0": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","1": "Infonavit","2": "Conocimiento","3": "Cotizaci\u00f3n","4": "Pensi\u00f3n","5": "Constancia","6": "N\u00famero de Seguro Social","7": "Administradoras de Fondos para el Retiro","8": "Punto","9": "Seguridad social","10": "1973","11": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","12": "1997","13": "Jubilaci\u00f3n","14": "Salario base de cotizaci\u00f3n","15": "Afiliado","16": "Mi Espacio"},"tipo": {"0": "Agencia de gobierno","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Documento","6": "Tema","7": "Tema","8": "Geometr\u00eda","9": "Tema","10": "Tema","11": "Agencia de gobierno","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 14550,"1": 10700,"2": 7200,"3": 6950,"4": 4450,"5": 90},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+4,450\u00a0%","5": "+90\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","1": "AforeM\u00f3vil","2": "Liquidaci\u00f3n","3": "CONSISA","4": "Administraci\u00f3n del Seguro Social","5": "Desempleo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","3": "Tema","4": "Agencia de gobierno","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 98,"2": 72,"3": 69,"4": 64,"5": 55,"6": 45,"7": 40,"8": 27,"9": 22,"10": 21,"11": 20,"12": 20,"13": 3,"14": 2,"15": 1,"16": 1,"17": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "98","2": "72","3": "69","4": "64","5": "55","6": "45","7": "40","8": "27","9": "22","10": "21","11": "20","12": "20","13": "3","14": "2","15": "1","16": "1","17": "1"},"descripcion": {"0": "Infonavit","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Cotizaci\u00f3n","3": "Constancia","4": "Pensi\u00f3n","5": "N\u00famero de Seguro Social","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Seguridad social","8": "Punto","9": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "Desempleo","12": "1973","13": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","14": "AforeM\u00f3vil","15": "Liquidaci\u00f3n","16": "CONSISA","17": "Administraci\u00f3n del Seguro Social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Documento","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Geometr\u00eda","9": "Agencia de gobierno","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","16": "Tema","17": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 20000,"1": 15700,"2": 14800,"3": 7200,"4": 6100},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Afore AZTECA","1": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","2": "Afiliado","3": "Instituto Nacional de Seguros","4": "Folio"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Hoja"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 83,"3": 65,"4": 61,"5": 61,"6": 57,"7": 40,"8": 30,"9": 29,"10": 20,"11": 17,"12": 4,"13": 3,"14": 3,"15": 1,"16": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "83","3": "65","4": "61","5": "61","6": "57","7": "40","8": "30","9": "29","10": "20","11": "17","12": "4","13": "3","14": "3","15": "1","16": "1"},"descripcion": {"0": "Infonavit","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Conocimiento","3": "Pensi\u00f3n","4": "Constancia","5": "Cotizaci\u00f3n","6": "N\u00famero de Seguro Social","7": "Administradoras de Fondos para el Retiro","8": "Seguridad social","9": "Punto","10": "1973","11": "Jubilaci\u00f3n","12": "Afore AZTECA","13": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","14": "Afiliado","15": "Instituto Nacional de Seguros","16": "Folio"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Tema","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Geometr\u00eda","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Hoja"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 29300,"1": 23900,"2": 17300,"3": 5250,"4": 3950},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+3,950\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Oficina virtual","1": "CONSISA","2": "Principal Financial Group","3": "Trabajador aut\u00f3nomo","4": "Mi Espacio"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Seguro","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 66,"3": 61,"4": 58,"5": 49,"6": 42,"7": 30,"8": 29,"9": 19,"10": 18,"11": 17,"12": 5,"13": 4,"14": 3,"15": 1,"16": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "66","3": "61","4": "58","5": "49","6": "42","7": "30","8": "29","9": "19","10": "18","11": "17","12": "5","13": "4","14": "3","15": "1","16": "1"},"descripcion": {"0": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","1": "Infonavit","2": "Constancia","3": "Pensi\u00f3n","4": "Cotizaci\u00f3n","5": "N\u00famero de Seguro Social","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Punto","8": "Seguridad social","9": "1973","10": "1997","11": "Jubilaci\u00f3n","12": "Oficina virtual","13": "CONSISA","14": "Principal Financial Group","15": "Trabajador aut\u00f3nomo","16": "Mi Espacio"},"tipo": {"0": "Agencia de gobierno","1": "Tema","2": "Documento","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Geometr\u00eda","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Seguro","15": "Tema","16": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 16100,"1": 13650},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Idse","1": "Mercadotecnia en motores de b\u00fasqueda"},"tipo": {"0": "Isla en Noruega","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 96,"2": 7,"3": 6,"4": 4,"5": 4,"6": 3,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 1,"12": 1,"13": 0,"14": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "96","2": "7","3": "6","4": "4","5": "4","6": "3","7": "3","8": "2","9": "2","10": "2","11": "1","12": "1","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Infonavit","3": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","4": "Cotizaci\u00f3n","5": "Pensi\u00f3n","6": "Constancia","7": "N\u00famero de Seguro Social","8": "Administradoras de Fondos para el Retiro","9": "Punto","10": "Seguridad social","11": "Jubilaci\u00f3n","12": "1973","13": "Idse","14": "Mercadotecnia en motores de b\u00fasqueda"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Tema","5": "Tema","6": "Documento","7": "Tema","8": "Tema","9": "Geometr\u00eda","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Isla en Noruega","14": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 17300,"1": 13200,"2": 10150,"3": 10000,"4": 9300,"5": 50,"6": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+50\u00a0%","6": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Afore XXI Banorte","1": "Beneficiary","2": "Gobierno de M\u00e9xico","3": "InverCap Afore","4": "Afiliado","5": "Jubilaci\u00f3n","6": "Infonavit"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 7,"2": 7,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 0,"12": 0,"13": 0,"14": 0,"15": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "7","2": "7","3": "4","4": "4","5": "3","6": "3","7": "3","8": "2","9": "2","10": "1","11": "<\u00a01","12": "<\u00a01","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Infonavit","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Cotizaci\u00f3n","4": "Pensi\u00f3n","5": "Constancia","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "N\u00famero de Seguro Social","8": "Punto","9": "Seguridad social","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "Afore XXI Banorte","12": "Beneficiary","13": "Gobierno de M\u00e9xico","14": "InverCap Afore","15": "Afiliado"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Tema","5": "Documento","6": "Tema","7": "Tema","8": "Geometr\u00eda","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 21200,"1": 21050,"2": 21000,"3": 13150,"4": 8800},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Viudez","1": "SURA M\u00e9xico","2": "CONSISA","3": "Comisi\u00f3n Nacional del Sistema de Ahorro para el Retiro","4": "Grupo Profuturo SAB de CV"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Empresa"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 90,"2": 74,"3": 68,"4": 49,"5": 48,"6": 41,"7": 36,"8": 23,"9": 20,"10": 5,"11": 5,"12": 5,"13": 3,"14": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "90","2": "74","3": "68","4": "49","5": "48","6": "41","7": "36","8": "23","9": "20","10": "5","11": "5","12": "5","13": "3","14": "2"},"descripcion": {"0": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","1": "Infonavit","2": "Cotizaci\u00f3n","3": "Pensi\u00f3n","4": "Constancia","5": "N\u00famero de Seguro Social","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Seguridad social","8": "Jubilaci\u00f3n","9": "1997","10": "Viudez","11": "SURA M\u00e9xico","12": "CONSISA","13": "Comisi\u00f3n Nacional del Sistema de Ahorro para el Retiro","14": "Grupo Profuturo SAB de CV"},"tipo": {"0": "Agencia de gobierno","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Agencia de gobierno","14": "Empresa"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9636600,"1": 27600,"2": 11150,"3": 7700,"4": 90,"5": 70,"6": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+90\u00a0%","5": "+70\u00a0%","6": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Trabajador dom\u00e9stico","2": "Beneficiary","3": "Voluntariado","4": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","5": "Simulador","6": "1997"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 6,"2": 6,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 1,"10": 1,"11": 1,"12": 0,"13": 0,"14": 0,"15": 0,"16": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "6","2": "6","3": "4","4": "4","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "1","10": "1","11": "1","12": "<\u00a01","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Infonavit","3": "Cotizaci\u00f3n","4": "Pensi\u00f3n","5": "Constancia","6": "N\u00famero de Seguro Social","7": "Administradoras de Fondos para el Retiro","8": "Seguridad social","9": "Jubilaci\u00f3n","10": "1973","11": "1997","12": "Simulador","13": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","14": "Trabajador dom\u00e9stico","15": "Beneficiary","16": "Voluntariado"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Documento","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 12250,"1": 170,"2": 130},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+170\u00a0%","2": "+130\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","1": "Viudez","2": "Dado"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 98,"2": 90,"3": 55,"4": 53,"5": 39,"6": 37,"7": 36,"8": 29,"9": 18,"10": 15,"11": 11,"12": 6,"13": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "98","2": "90","3": "55","4": "53","5": "39","6": "37","7": "36","8": "29","9": "18","10": "15","11": "11","12": "6","13": "2"},"descripcion": {"0": "Infonavit","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Cotizaci\u00f3n","3": "Pensi\u00f3n","4": "Constancia","5": "Administradoras de Fondos para el Retiro","6": "N\u00famero de Seguro Social","7": "Seguridad social","8": "Punto","9": "Jubilaci\u00f3n","10": "1973","11": "Dado","12": "Viudez","13": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Tema","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Geometr\u00eda","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 12800,"1": 12650,"2": 6750,"3": 130},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+130\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sector servicios","1": "Folio","2": "Gobierno de M\u00e9xico","3": "Liquidaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Hoja","2": "Tema","3": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 97,"2": 69,"3": 56,"4": 37,"5": 35,"6": 34,"7": 33,"8": 27,"9": 21,"10": 17,"11": 16,"12": 3,"13": 2,"14": 2,"15": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "97","2": "69","3": "56","4": "37","5": "35","6": "34","7": "33","8": "27","9": "21","10": "17","11": "16","12": "3","13": "2","14": "2","15": "1"},"descripcion": {"0": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","1": "Infonavit","2": "Cotizaci\u00f3n","3": "Pensi\u00f3n","4": "N\u00famero de Seguro Social","5": "Constancia","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Punto","8": "Seguridad social","9": "Jubilaci\u00f3n","10": "1973","11": "Salario","12": "Liquidaci\u00f3n","13": "Sector servicios","14": "Folio","15": "Gobierno de M\u00e9xico"},"tipo": {"0": "Agencia de gobierno","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Documento","6": "Tema","7": "Geometr\u00eda","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","13": "Tema","14": "Hoja","15": "Tema"}}}}]},{"criterio": "inai cotizacion","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}}]},{"criterio": "imss cotizadas","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 15900,"1": 13550,"2": 4800},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+4,800\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Afore AZTECA","1": "Trabajador dom\u00e9stico","2": "Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 94,"2": 5,"3": 5,"4": 5,"5": 4,"6": 3,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 0,"14": 0,"15": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "94","2": "5","3": "5","4": "5","5": "4","6": "3","7": "3","8": "2","9": "2","10": "1","11": "1","12": "1","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Semana","2": "Conocimiento","3": "Infonavit","4": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","5": "Constancia","6": "Pensi\u00f3n","7": "N\u00famero de Seguro Social","8": "Administradoras de Fondos para el Retiro","9": "Seguridad social","10": "Cotizaci\u00f3n","11": "1997","12": "Punto","13": "Afore AZTECA","14": "Trabajador dom\u00e9stico","15": "Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tiempo","2": "Tema","3": "Tema","4": "Agencia de gobierno","5": "Documento","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Geometr\u00eda","13": "Tema","14": "Tema","15": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 11500},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Viudez"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 98,"2": 76,"3": 65,"4": 56,"5": 51,"6": 38,"7": 31,"8": 21,"9": 21,"10": 19,"11": 16,"12": 14,"13": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "98","2": "76","3": "65","4": "56","5": "51","6": "38","7": "31","8": "21","9": "21","10": "19","11": "16","12": "14","13": "2"},"descripcion": {"0": "Infonavit","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Conocimiento","3": "Constancia","4": "N\u00famero de Seguro Social","5": "Pensi\u00f3n","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Seguridad social","8": "Punto","9": "Cotizaci\u00f3n","10": "1973","11": "1997","12": "Jubilaci\u00f3n","13": "Viudez"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Documento","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Geometr\u00eda","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 12350,"1": 350,"2": 180,"3": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+350\u00a0%","2": "+180\u00a0%","3": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Request for Comments","1": "Bur\u00f3 de Cr\u00e9dito","2": "InverCap Afore","3": "1997"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de informes crediticios en la Ciudad de M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 6,"2": 6,"3": 5,"4": 4,"5": 4,"6": 3,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 0,"16": 0,"17": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "6","2": "6","3": "5","4": "4","5": "4","6": "3","7": "3","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "1","13": "1","14": "1","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Infonavit","3": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","4": "Conocimiento","5": "Constancia","6": "Pensi\u00f3n","7": "N\u00famero de Seguro Social","8": "Administradoras de Fondos para el Retiro","9": "Seguridad social","10": "Punto","11": "Cotizaci\u00f3n","12": "1997","13": "1973","14": "Jubilaci\u00f3n","15": "InverCap Afore","16": "Bur\u00f3 de Cr\u00e9dito","17": "Request for Comments"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Documento","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Geometr\u00eda","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Agencia de informes crediticios en la Ciudad de M\u00e9xico","17": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 12850,"1": 8600,"2": 5400,"3": 180,"4": 140},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+180\u00a0%","4": "+140\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Beneficiary","1": "InverCap Afore","2": "Semana","3": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","4": "Seguro de desempleo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Revista espa\u00f1ola","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 5,"2": 5,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 1,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 0,"14": 0,"15": 0,"16": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "5","2": "5","3": "4","4": "3","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "1","10": "1","11": "1","12": "1","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Infonavit","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Constancia","4": "Pensi\u00f3n","5": "N\u00famero de Seguro Social","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Seguridad social","8": "Cotizaci\u00f3n","9": "Punto","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "1973","12": "Seguro de desempleo","13": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","14": "Beneficiary","15": "InverCap Afore","16": "Semana"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Documento","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Geometr\u00eda","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Revista espa\u00f1ola"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 10450,"1": 10400,"2": 8300,"3": 7750,"4": 7350},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Renuncia","1": "Sema","2": "Folio","3": "Profuturo","4": "Antecedente penal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Hoja","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 6,"2": 6,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 1,"10": 1,"11": 1,"12": 0,"13": 0,"14": 0,"15": 0,"16": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "6","2": "6","3": "4","4": "3","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "1","10": "1","11": "1","12": "<\u00a01","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Infonavit","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Constancia","4": "N\u00famero de Seguro Social","5": "Pensi\u00f3n","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Punto","8": "Seguridad social","9": "Cotizaci\u00f3n","10": "1973","11": "Jubilaci\u00f3n","12": "Renuncia","13": "Sema","14": "Folio","15": "Profuturo","16": "Antecedente penal"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Documento","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Geometr\u00eda","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Hoja","15": "Tema","16": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 19350,"1": 11550},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Salario base de cotizaci\u00f3n","1": "Mi Espacio"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 6,"2": 6,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 1,"10": 1,"11": 0,"12": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "6","2": "6","3": "4","4": "3","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "1","10": "1","11": "<\u00a01","12": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Infonavit","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Constancia","4": "Pensi\u00f3n","5": "N\u00famero de Seguro Social","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Punto","8": "Seguridad social","9": "Cotizaci\u00f3n","10": "1973","11": "Salario base de cotizaci\u00f3n","12": "Mi Espacio"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Documento","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Geometr\u00eda","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 34250,"1": 29750,"2": 20900,"3": 13600,"4": 10050,"5": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Rendimiento","1": "Afore XXI Banorte","2": "Inconformidad","3": "Voluntariado","4": "Revista Semana","5": "1973"},"tipo": {"0": "Econom\u00eda","1": "Tema","2": "Calidad","3": "Tema","4": "Editor de peri\u00f3dicos en Madrid, Espa\u00f1a","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 100,"2": 7,"3": 7,"4": 6,"5": 3,"6": 3,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 1,"13": 1,"14": 0,"15": 0,"16": 0,"17": 0,"18": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "100","2": "7","3": "7","4": "6","5": "3","6": "3","7": "3","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "1","13": "1","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Semana","2": "Infonavit","3": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","4": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","5": "Constancia","6": "Pensi\u00f3n","7": "N\u00famero de Seguro Social","8": "Administradoras de Fondos para el Retiro","9": "Punto","10": "Seguridad social","11": "Cotizaci\u00f3n","12": "Jubilaci\u00f3n","13": "1973","14": "Rendimiento","15": "Afore XXI Banorte","16": "Inconformidad","17": "Voluntariado","18": "Revista Semana"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tiempo","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Tema","5": "Documento","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Geometr\u00eda","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Econom\u00eda","15": "Tema","16": "Calidad","17": "Tema","18": "Editor de peri\u00f3dicos en Madrid, Espa\u00f1a"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9669800,"1": 23500,"2": 23200,"3": 13600,"4": 170,"5": 50,"6": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+170\u00a0%","5": "+50\u00a0%","6": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Sector servicios","2": "CONSISA","3": "Afiliado","4": "Dado","5": "Punto","6": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Geometr\u00eda","6": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 7,"2": 7,"3": 3,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 0,"13": 0,"14": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "7","2": "7","3": "3","4": "3","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "1","11": "1","12": "<\u00a01","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Infonavit","3": "Pensi\u00f3n","4": "Constancia","5": "Administradoras de Fondos para el Retiro","6": "N\u00famero de Seguro Social","7": "Punto","8": "Seguridad social","9": "Cotizaci\u00f3n","10": "Dado","11": "Jubilaci\u00f3n","12": "Sector servicios","13": "CONSISA","14": "Afiliado"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Tema","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Geometr\u00eda","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 17050,"1": 15850,"2": 13800,"3": 120},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+120\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Profuturo","1": "Mi Espacio","2": "Seguro de desempleo","3": "Grupo Profuturo SAB de CV"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Empresa"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 96,"2": 57,"3": 56,"4": 52,"5": 42,"6": 34,"7": 25,"8": 20,"9": 18,"10": 4,"11": 3,"12": 3,"13": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "96","2": "57","3": "56","4": "52","5": "42","6": "34","7": "25","8": "20","9": "18","10": "4","11": "3","12": "3","13": "3"},"descripcion": {"0": "Infonavit","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","2": "Pensi\u00f3n","3": "Constancia","4": "N\u00famero de Seguro Social","5": "Administradoras de Fondos para el Retiro","6": "Seguridad social","7": "Cotizaci\u00f3n","8": "Jubilaci\u00f3n","9": "1973","10": "Profuturo","11": "Grupo Profuturo SAB de CV","12": "Mi Espacio","13": "Seguro de desempleo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Documento","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Empresa","12": "Tema","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 12350,"1": 10950,"2": 100,"3": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+100\u00a0%","3": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social","1": "Comisi\u00f3n Nacional del Sistema de Ahorro para el Retiro","2": "1997","3": "1973"},"tipo": {"0": "Agencia de gobierno","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 98,"2": 6,"3": 6,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 1,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 0,"14": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "98","2": "6","3": "6","4": "3","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "1","10": "1","11": "1","12": "1","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Infonavit","3": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","4": "Pensi\u00f3n","5": "Constancia","6": "N\u00famero de Seguro Social","7": "Administradoras de Fondos para el Retiro","8": "Seguridad social","9": "Cotizaci\u00f3n","10": "1973","11": "Jubilaci\u00f3n","12": "1997","13": "Tesorer\u00eda General de la Seguridad Social","14": "Comisi\u00f3n Nacional del Sistema de Ahorro para el Retiro"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Tema","5": "Documento","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Agencia de gobierno","14": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9933350,"1": 9763900,"2": 40700,"3": 30350,"4": 17200,"5": 180,"6": 130},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+180\u00a0%","6": "+130\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Semana","2": "Patronal","3": "Oficina virtual","4": "Grupo Profuturo SAB de CV","5": "Sector servicios","6": "Afore XXI Banorte"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tiempo","2": "Tipo de organizaci\u00f3n","3": "Tema","4": "Empresa","5": "Tema","6": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 98,"2": 5,"3": 5,"4": 3,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 0,"14": 0,"15": 0,"16": 0,"17": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "98","2": "5","3": "5","4": "3","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "2","10": "1","11": "1","12": "1","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Semana","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Infonavit","4": "Constancia","5": "Pensi\u00f3n","6": "N\u00famero de Seguro Social","7": "Administradoras de Fondos para el Retiro","8": "Cotizaci\u00f3n","9": "Seguridad social","10": "Punto","11": "Salario","12": "Jubilaci\u00f3n","13": "Patronal","14": "Afore XXI Banorte","15": "Oficina virtual","16": "Sector servicios","17": "Grupo Profuturo SAB de CV"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tiempo","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Geometr\u00eda","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tipo de organizaci\u00f3n","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Empresa"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9756050,"1": 31350,"2": 31300,"3": 30450,"4": 10750,"5": 9400,"6": 150},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+150\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Semana","1": "Liquidaci\u00f3n","2": "Beneficiary","3": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","4": "CONSISA","5": "Folio","6": "Rendimiento"},"tipo": {"0": "Tiempo","1": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Hoja","6": "Econom\u00eda"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 100,"2": 6,"3": 6,"4": 3,"5": 2,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 1,"12": 1,"13": 0,"14": 0,"15": 0,"16": 0,"17": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "100","2": "6","3": "6","4": "3","5": "2","6": "2","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "1","12": "1","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Semana","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Infonavit","4": "Pensi\u00f3n","5": "N\u00famero de Seguro Social","6": "Constancia","7": "Administradoras de Fondos para el Retiro","8": "Punto","9": "Seguridad social","10": "Cotizaci\u00f3n","11": "Jubilaci\u00f3n","12": "Rendimiento","13": "Liquidaci\u00f3n","14": "Beneficiary","15": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","16": "CONSISA","17": "Folio"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tiempo","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Documento","7": "Tema","8": "Geometr\u00eda","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Econom\u00eda","13": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Hoja"}}}}]},{"criterio": "constancia cotizacion","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}}]},{"criterio": "expediente clinico","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 277150,"1": 146200,"2": 126400,"3": 126200,"4": 104400,"5": 99750,"6": 97100,"7": 91050,"8": 85800,"9": 74400,"10": 73500,"11": 69650,"12": 190,"13": 140,"14": 70,"15": 70,"16": 60,"17": 50,"18": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "+190\u00a0%","13": "+140\u00a0%","14": "+70\u00a0%","15": "+70\u00a0%","16": "+60\u00a0%","17": "+50\u00a0%","18": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ingreso","1": "Neonato","2": "Consentimiento informado","3": "Consentimiento","4": "Dato","5": "Epidemiolog\u00eda","6": "Somatometr\u00eda","7": "Medicina preventiva","8": "Higiene","9": "Arteria","10": "Atenci\u00f3n","11": "Vacuna","12": "Hospital","13": "Higiene de manos","14": "Odontolog\u00eda","15": "Diabetes mellitus","16": "Integraci\u00f3n","17": "Paciente","18": "Nutrici\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "\u00c1rea de estudio","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Enfermedad","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 70,"2": 51,"3": 40,"4": 30,"5": 21,"6": 21,"7": 20,"8": 17,"9": 16,"10": 14,"11": 10,"12": 10,"13": 9,"14": 9,"15": 8,"16": 7,"17": 7,"18": 6,"19": 6,"20": 5,"21": 5,"22": 5,"23": 4,"24": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "70","2": "51","3": "40","4": "30","5": "21","6": "21","7": "20","8": "17","9": "16","10": "14","11": "10","12": "10","13": "9","14": "9","15": "8","16": "7","17": "7","18": "6","19": "6","20": "5","21": "5","22": "5","23": "4","24": "4"},"descripcion": {"0": "Norma Oficial Mexicana","1": "Norma","2": "Integraci\u00f3n","3": "NOM-004-STPS-1999","4": "Enfermer\u00eda","5": "Historia cl\u00ednica","6": "Electr\u00f3nica","7": "Paciente","8": "Salud","9": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","10": "M\u00e9dico","11": "Diabetes mellitus","12": "Ingreso","13": "Facultad de Estudios Superiores Iztacala","14": "Odontolog\u00eda","15": "Hospital","16": "Higiene de manos","17": "Nota","18": "Hipertensi\u00f3n arterial","19": "Riesgo","20": "Medicina","21": "Neonato","22": "Nutrici\u00f3n","23": "Consentimiento informado","24": "Consentimiento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tecnolog\u00eda","2": "Tema","3": "Tema","4": "Campo de la profesi\u00f3n","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Profesi\u00f3n","11": "Enfermedad","12": "Tema","13": "Universidad p\u00fablica en Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Sonido","18": "Enfermedad","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 246150,"1": 187200,"2": 171500,"3": 169150,"4": 131450,"5": 124950,"6": 77500,"7": 450,"8": 190,"9": 130,"10": 80,"11": 60,"12": 50,"13": 40,"14": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+450\u00a0%","8": "+190\u00a0%","9": "+130\u00a0%","10": "+80\u00a0%","11": "+60\u00a0%","12": "+50\u00a0%","13": "+40\u00a0%","14": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Microsoft PowerPoint","1": "Evaluaci\u00f3n","2": "Vigilancia","3": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","4": "Sistema","5": "2020","6": "Epidemiolog\u00eda","7": "Facultad de Estudios Superiores Iztacala","8": "Medicina","9": "Fijaci\u00f3n de metas","10": "Paciente","11": "Resumen","12": "Nota","13": "Seguridad","14": "Hipertensi\u00f3n arterial"},"tipo": {"0": "Programa","1": "Tema","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Tema","5": "Tema","6": "\u00c1rea de estudio","7": "Universidad p\u00fablica en Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Sonido","13": "Tema","14": "Enfermedad"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 34,"2": 18,"3": 14,"4": 9,"5": 7,"6": 6,"7": 5,"8": 5,"9": 4,"10": 4,"11": 4,"12": 4,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "34","2": "18","3": "14","4": "9","5": "7","6": "6","7": "5","8": "5","9": "4","10": "4","11": "4","12": "4","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "3","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Norma Oficial Mexicana","2": "Norma","3": "NOM-004-STPS-1999","4": "Integraci\u00f3n","5": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","6": "Enfermer\u00eda","7": "Salud","8": "Electr\u00f3nica","9": "M\u00e9dico","10": "Facultad de Estudios Superiores Iztacala","11": "Historia cl\u00ednica","12": "Paciente","13": "Medicina","14": "Formato de archivo","15": "Hipertensi\u00f3n arterial","16": "Fijaci\u00f3n de metas","17": "2012","18": "Microsoft PowerPoint","19": "Gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica","20": "Nota","21": "Seguridad","22": "Evaluaci\u00f3n","23": "Vigilancia","24": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tecnolog\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Campo de la profesi\u00f3n","7": "Tema","8": "Tema","9": "Profesi\u00f3n","10": "Universidad p\u00fablica en Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Enfermedad","16": "Tema","17": "Tema","18": "Programa","19": "Tema","20": "Sonido","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Agencia de gobierno"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 337950,"1": 324400,"2": 258500,"3": 150350,"4": 144700,"5": 119500,"6": 115200,"7": 97250,"8": 85000,"9": 250,"10": 160,"11": 120,"12": 100,"13": 80,"14": 60,"15": 60,"16": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "+250\u00a0%","10": "+160\u00a0%","11": "+120\u00a0%","12": "+100\u00a0%","13": "+80\u00a0%","14": "+60\u00a0%","15": "+60\u00a0%","16": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Odontolog\u00eda","1": "Hipertensi\u00f3n arterial","2": "NOM-022-STPS-2008","3": "1998","4": "Presi\u00f3n","5": "Diagn\u00f3stico","6": "Fijaci\u00f3n de metas","7": "2002","8": "Obesidad","9": "2012","10": "Documento","11": "Acci\u00f3n","12": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","13": "Gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica","14": "Electr\u00f3nica","15": "M\u00e9dico","16": "NOM-017-STPS-2008"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Enfermedad","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Enfermedad","9": "Tema","10": "Tema","11": "Finanzas","12": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","13": "Tema","14": "Tema","15": "Profesi\u00f3n","16": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 75,"2": 45,"3": 33,"4": 25,"5": 22,"6": 21,"7": 18,"8": 18,"9": 17,"10": 15,"11": 12,"12": 11,"13": 11,"14": 10,"15": 10,"16": 8,"17": 8,"18": 7,"19": 6,"20": 5,"21": 5,"22": 5,"23": 4,"24": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "75","2": "45","3": "33","4": "25","5": "22","6": "21","7": "18","8": "18","9": "17","10": "15","11": "12","12": "11","13": "11","14": "10","15": "10","16": "8","17": "8","18": "7","19": "6","20": "5","21": "5","22": "5","23": "4","24": "4"},"descripcion": {"0": "Norma Oficial Mexicana","1": "Norma","2": "NOM-004-STPS-1999","3": "Integraci\u00f3n","4": "Enfermer\u00eda","5": "Salud","6": "Electr\u00f3nica","7": "M\u00e9dico","8": "2012","9": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","10": "Historia cl\u00ednica","11": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","12": "Odontolog\u00eda","13": "Hipertensi\u00f3n arterial","14": "Paciente","15": "Gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica","16": "NOM-022-STPS-2008","17": "Formato de archivo","18": "Medicina","19": "Atenci\u00f3n","20": "Documento","21": "1998","22": "Presi\u00f3n","23": "NOM-017-STPS-2008","24": "Diagn\u00f3stico"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tecnolog\u00eda","2": "Tema","3": "Tema","4": "Campo de la profesi\u00f3n","5": "Tema","6": "Tema","7": "Profesi\u00f3n","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","12": "Tema","13": "Enfermedad","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 203700,"1": 171750,"2": 143150,"3": 134500,"4": 119550,"5": 105200,"6": 79300,"7": 52500,"8": 110,"9": 100,"10": 70,"11": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "+110\u00a0%","9": "+100\u00a0%","10": "+70\u00a0%","11": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Facultad de Estudios Superiores Iztacala","1": "Norma jur\u00eddica","2": "lavado","3": "Psicolog\u00eda","4": "NOM-022-STPS-2008","5": "Evaluaci\u00f3n","6": "Cirug\u00eda","7": "Consentimiento informado","8": "Formato de archivo","9": "Paciente","10": "Salud","11": "Historia cl\u00ednica"},"tipo": {"0": "Universidad p\u00fablica en Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Campo de estudio","4": "Tema","5": "Tema","6": "Especialidades m\u00e9dicas","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 80,"2": 38,"3": 26,"4": 24,"5": 21,"6": 17,"7": 17,"8": 13,"9": 11,"10": 11,"11": 10,"12": 7,"13": 7,"14": 6,"15": 5,"16": 5,"17": 5,"18": 4,"19": 4,"20": 3,"21": 3,"22": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "80","2": "38","3": "26","4": "24","5": "21","6": "17","7": "17","8": "13","9": "11","10": "11","11": "10","12": "7","13": "7","14": "6","15": "5","16": "5","17": "5","18": "4","19": "4","20": "3","21": "3","22": "2"},"descripcion": {"0": "Norma Oficial Mexicana","1": "Norma","2": "NOM-004-STPS-1999","3": "Integraci\u00f3n","4": "Enfermer\u00eda","5": "Salud","6": "Electr\u00f3nica","7": "Historia cl\u00ednica","8": "Paciente","9": "Formato de archivo","10": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","11": "M\u00e9dico","12": "Medicina","13": "Facultad de Estudios Superiores Iztacala","14": "Norma jur\u00eddica","15": "Atenci\u00f3n","16": "2012","17": "lavado","18": "Psicolog\u00eda","19": "NOM-022-STPS-2008","20": "Evaluaci\u00f3n","21": "Cirug\u00eda","22": "Consentimiento informado"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tecnolog\u00eda","2": "Tema","3": "Tema","4": "Campo de la profesi\u00f3n","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Profesi\u00f3n","12": "Tema","13": "Universidad p\u00fablica en Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Campo de estudio","19": "Tema","20": "Tema","21": "Especialidades m\u00e9dicas","22": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9942150,"1": 442100,"2": 225450,"3": 161450,"4": 85300,"5": 83400,"6": 160,"7": 160,"8": 100,"9": 100,"10": 80,"11": 80,"12": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+160\u00a0%","7": "+160\u00a0%","8": "+100\u00a0%","9": "+100\u00a0%","10": "+80\u00a0%","11": "+80\u00a0%","12": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud","2": "Hospital","3": "Programa inform\u00e1tico","4": "Gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica","5": "Regulaci\u00f3n","6": "NOM-004-STPS-1999","7": "2012","8": "Anestesia","9": "Atenci\u00f3n","10": "Medicina","11": "Enfermedad","12": "Norma Oficial Mexicana"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Organismo del gobierno","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Clase de f\u00e1rmaco","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 37,"2": 19,"3": 19,"4": 7,"5": 7,"6": 7,"7": 6,"8": 5,"9": 5,"10": 4,"11": 4,"12": 4,"13": 3,"14": 3,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "37","2": "19","3": "19","4": "7","5": "7","6": "7","7": "6","8": "5","9": "5","10": "4","11": "4","12": "4","13": "3","14": "3","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Norma Oficial Mexicana","2": "Norma","3": "NOM-004-STPS-1999","4": "Integraci\u00f3n","5": "Enfermer\u00eda","6": "PDF","7": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","8": "Electr\u00f3nica","9": "M\u00e9dico","10": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud","11": "Paciente","12": "Salud","13": "2012","14": "Historia cl\u00ednica","15": "Enfermedad","16": "Hospital","17": "Atenci\u00f3n","18": "Formato de archivo","19": "Programa inform\u00e1tico","20": "Medicina","21": "Arteria","22": "Anestesia","23": "Diagn\u00f3stico","24": "Evaluaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tecnolog\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Campo de la profesi\u00f3n","6": "Formato","7": "Tema","8": "Tema","9": "Profesi\u00f3n","10": "Organismo del gobierno","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Clase de f\u00e1rmaco","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 253900,"1": 218350,"2": 113750,"3": 107650,"4": 77350,"5": 67550,"6": 300,"7": 300,"8": 200,"9": 160,"10": 130,"11": 80,"12": 70,"13": 50,"14": 50,"15": 50,"16": 50,"17": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+300\u00a0%","7": "+300\u00a0%","8": "+200\u00a0%","9": "+160\u00a0%","10": "+130\u00a0%","11": "+80\u00a0%","12": "+70\u00a0%","13": "+50\u00a0%","14": "+50\u00a0%","15": "+50\u00a0%","16": "+50\u00a0%","17": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Hipertensi\u00f3n arterial","1": "Norma social","2": "C\u00e1ncer","3": "C\u00e1ncer cervical","4": "Acci\u00f3n","5": "1998","6": "MediSel","7": "Arteria","8": "Diagn\u00f3stico","9": "Hoja","10": "Seguridad","11": "Formato de archivo","12": "Tuberculosis","13": "Higiene de manos","14": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","15": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud","16": "lavado","17": "Integraci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Enfermedad","1": "Tema","2": "Enfermedad","3": "Enfermedad","4": "Finanzas","5": "Tema","6": "Compa\u00f1\u00eda de software en la Ciudad de M\u00e9xico","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Enfermedad","13": "Tema","14": "Tema","15": "Organismo del gobierno","16": "Tema","17": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 69,"2": 44,"3": 36,"4": 32,"5": 28,"6": 25,"7": 20,"8": 17,"9": 15,"10": 15,"11": 15,"12": 15,"13": 15,"14": 12,"15": 10,"16": 10,"17": 9,"18": 9,"19": 8,"20": 8,"21": 7,"22": 6,"23": 6,"24": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "69","2": "44","3": "36","4": "32","5": "28","6": "25","7": "20","8": "17","9": "15","10": "15","11": "15","12": "15","13": "15","14": "12","15": "10","16": "10","17": "9","18": "9","19": "8","20": "8","21": "7","22": "6","23": "6","24": "6"},"descripcion": {"0": "Norma Oficial Mexicana","1": "Norma","2": "Integraci\u00f3n","3": "NOM-004-STPS-1999","4": "Enfermer\u00eda","5": "Electr\u00f3nica","6": "Salud","7": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","8": "M\u00e9dico","9": "Formato de archivo","10": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","11": "Historia cl\u00ednica","12": "Arteria","13": "Paciente","14": "Diagn\u00f3stico","15": "Hipertensi\u00f3n arterial","16": "Consentimiento informado","17": "Odontolog\u00eda","18": "Consentimiento","19": "Norma social","20": "MediSel","21": "Signos vitales","22": "Nota","23": "Hoja","24": "Facultad de Estudios Superiores Iztacala"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tecnolog\u00eda","2": "Tema","3": "Tema","4": "Campo de la profesi\u00f3n","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Profesi\u00f3n","9": "Tema","10": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Enfermedad","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Compa\u00f1\u00eda de software en la Ciudad de M\u00e9xico","21": "Signo cl\u00ednico","22": "Sonido","23": "Tema","24": "Universidad p\u00fablica en Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 192600,"1": 173800,"2": 140400,"3": 100550,"4": 78350,"5": 72950,"6": 72350,"7": 66750,"8": 56250,"9": 55700,"10": 50500,"11": 90,"12": 70,"13": 70,"14": 50,"15": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "+90\u00a0%","12": "+70\u00a0%","13": "+70\u00a0%","14": "+50\u00a0%","15": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Norma social","1": "Gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica","2": "Orden","3": "Pediatr\u00eda","4": "Hospital","5": "Presi\u00f3n sangu\u00ednea","6": "Responsabilidad","7": "Laboratorio","8": "Facultad de Estudios Superiores Iztacala","9": "Arteria","10": "Atenci\u00f3n","11": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud","12": "Enfermer\u00eda","13": "Resumen","14": "MediSel","15": "Consentimiento informado"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Especialidades m\u00e9dicas","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Universidad p\u00fablica en Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico","9": "Tema","10": "Tema","11": "Organismo del gobierno","12": "Campo de la profesi\u00f3n","13": "Tema","14": "Compa\u00f1\u00eda de software en la Ciudad de M\u00e9xico","15": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 31,"2": 21,"3": 11,"4": 9,"5": 7,"6": 5,"7": 5,"8": 5,"9": 4,"10": 4,"11": 4,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "31","2": "21","3": "11","4": "9","5": "7","6": "5","7": "5","8": "5","9": "4","10": "4","11": "4","12": "3","13": "3","14": "3","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "1"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Norma Oficial Mexicana","2": "Norma","3": "NOM-004-STPS-1999","4": "Integraci\u00f3n","5": "Enfermer\u00eda","6": "Salud","7": "Electr\u00f3nica","8": "Paciente","9": "Historia cl\u00ednica","10": "M\u00e9dico","11": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","12": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","13": "Resumen","14": "Nota","15": "Diabetes mellitus","16": "Documento","17": "Medicina","18": "MediSel","19": "Odontolog\u00eda","20": "Norma social","21": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud","22": "Gu\u00edas de pr\u00e1ctica cl\u00ednica","23": "Consentimiento informado","24": "Orden"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tecnolog\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Campo de la profesi\u00f3n","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Profesi\u00f3n","11": "Tema","12": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","13": "Tema","14": "Sonido","15": "Enfermedad","16": "Tema","17": "Tema","18": "Compa\u00f1\u00eda de software en la Ciudad de M\u00e9xico","19": "Tema","20": "Tema","21": "Organismo del gobierno","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 277850,"1": 181000,"2": 180750,"3": 116200,"4": 86900,"5": 160,"6": 110,"7": 110},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+160\u00a0%","6": "+110\u00a0%","7": "+110\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Calidad","1": "lavado","2": "Hipertensi\u00f3n arterial","3": "Cirug\u00eda","4": "Mano","5": "Nota","6": "Nutrici\u00f3n","7": "Cat\u00e9ter"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Enfermedad","3": "Especialidades m\u00e9dicas","4": "Tema","5": "Sonido","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 32,"2": 20,"3": 10,"4": 7,"5": 6,"6": 5,"7": 5,"8": 4,"9": 4,"10": 4,"11": 4,"12": 3,"13": 3,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "32","2": "20","3": "10","4": "7","5": "6","6": "5","7": "5","8": "4","9": "4","10": "4","11": "4","12": "3","13": "3","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Norma Oficial Mexicana","2": "Norma","3": "NOM-004-STPS-1999","4": "Integraci\u00f3n","5": "M\u00e9dico","6": "Paciente","7": "Electr\u00f3nica","8": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","9": "Enfermer\u00eda","10": "Historia cl\u00ednica","11": "Nota","12": "Medicina","13": "Calidad","14": "Nutrici\u00f3n","15": "Cat\u00e9ter","16": "Consentimiento","17": "Formato de archivo","18": "lavado","19": "Hipertensi\u00f3n arterial","20": "Documento","21": "2012","22": "Cirug\u00eda","23": "Riesgo","24": "Higiene de manos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tecnolog\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Profesi\u00f3n","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Campo de la profesi\u00f3n","10": "Tema","11": "Sonido","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Enfermedad","20": "Tema","21": "Tema","22": "Especialidades m\u00e9dicas","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 227950,"1": 195000,"2": 176700,"3": 250,"4": 100,"5": 80,"6": 80,"7": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+250\u00a0%","4": "+100\u00a0%","5": "+80\u00a0%","6": "+80\u00a0%","7": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Formato de archivo","1": "Dato","2": "Hospital","3": "Nutrici\u00f3n","4": "Consentimiento","5": "Integraci\u00f3n","6": "Medicina","7": "Instituto Mexicano Del Seguro Social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 27,"2": 18,"3": 13,"4": 12,"5": 6,"6": 5,"7": 5,"8": 4,"9": 4,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "27","2": "18","3": "13","4": "12","5": "6","6": "5","7": "5","8": "4","9": "4","10": "3","11": "3","12": "3","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Norma Oficial Mexicana","2": "Norma","3": "Integraci\u00f3n","4": "NOM-004-STPS-1999","5": "Enfermer\u00eda","6": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","7": "Historia cl\u00ednica","8": "Salud","9": "M\u00e9dico","10": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","11": "Paciente","12": "Electr\u00f3nica","13": "Resumen","14": "Nota","15": "Nutrici\u00f3n","16": "2012","17": "Formato de archivo","18": "Medicina","19": "Consentimiento","20": "Dato","21": "Hospital","22": "Enfermedad","23": "Consentimiento informado"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tecnolog\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Campo de la profesi\u00f3n","6": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","7": "Tema","8": "Tema","9": "Profesi\u00f3n","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Sonido","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 476050,"1": 299000,"2": 180,"3": 180,"4": 140,"5": 90,"6": 90},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+180\u00a0%","3": "+180\u00a0%","4": "+140\u00a0%","5": "+90\u00a0%","6": "+90\u00a0%"},"descripcion": {"0": "2012","1": "Resumen","2": "Medicina","3": "Electr\u00f3nica","4": "Consentimiento","5": "Odontolog\u00eda","6": "PDF"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Formato"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 30,"2": 18,"3": 11,"4": 8,"5": 7,"6": 6,"7": 6,"8": 5,"9": 5,"10": 5,"11": 4,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 1,"21": 1,"22": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "30","2": "18","3": "11","4": "8","5": "7","6": "6","7": "6","8": "5","9": "5","10": "5","11": "4","12": "3","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "2","18": "2","19": "2","20": "1","21": "1","22": "1"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Norma Oficial Mexicana","2": "Norma","3": "PDF","4": "Electr\u00f3nica","5": "NOM-004-STPS-1999","6": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","7": "Integraci\u00f3n","8": "2012","9": "Enfermer\u00eda","10": "Historia cl\u00ednica","11": "Medicina","12": "Quir\u00f3fano","13": "M\u00e9dico","14": "Resumen","15": "Paciente","16": "Consentimiento","17": "Documento","18": "Odontolog\u00eda","19": "Consentimiento informado","20": "MediSel","21": "Diabetes mellitus","22": "Higiene de manos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tecnolog\u00eda","3": "Formato","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Campo de la profesi\u00f3n","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Profesi\u00f3n","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Compa\u00f1\u00eda de software en la Ciudad de M\u00e9xico","21": "Enfermedad","22": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 367950,"1": 200200,"2": 103500,"3": 102550,"4": 80,"5": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+80\u00a0%","5": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Nota","1": "NOM-005-STPS-1998","2": "Mano","3": "Hoja","4": "Paciente","5": "NOM-004-STPS-1999"},"tipo": {"0": "Sonido","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 28,"2": 18,"3": 11,"4": 9,"5": 7,"6": 6,"7": 6,"8": 6,"9": 5,"10": 4,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "28","2": "18","3": "11","4": "9","5": "7","6": "6","7": "6","8": "6","9": "5","10": "4","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "1","16": "1","17": "1","18": "1"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Norma Oficial Mexicana","2": "Norma","3": "NOM-004-STPS-1999","4": "Integraci\u00f3n","5": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","6": "Electr\u00f3nica","7": "Enfermer\u00eda","8": "Paciente","9": "M\u00e9dico","10": "Nota","11": "Historia cl\u00ednica","12": "Definici\u00f3n","13": "NOM-005-STPS-1998","14": "2012","15": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","16": "Higiene de manos","17": "Mano","18": "Hoja"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tecnolog\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Campo de la profesi\u00f3n","8": "Tema","9": "Profesi\u00f3n","10": "Sonido","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Agencia de gobierno","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 221700,"1": 140,"2": 90,"3": 50,"4": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+140\u00a0%","2": "+90\u00a0%","3": "+50\u00a0%","4": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Calidad","1": "Medicina","2": "Paciente","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Enfermer\u00eda"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Campo de la profesi\u00f3n"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 30,"2": 13,"3": 10,"4": 8,"5": 7,"6": 7,"7": 5,"8": 5,"9": 5,"10": 4,"11": 3,"12": 3,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 1,"17": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "30","2": "13","3": "10","4": "8","5": "7","6": "7","7": "5","8": "5","9": "5","10": "4","11": "3","12": "3","13": "2","14": "2","15": "2","16": "1","17": "1"},"descripcion": {"0": "Cl\u00ednica","1": "Norma Oficial Mexicana","2": "Norma","3": "Electr\u00f3nica","4": "Historia cl\u00ednica electr\u00f3nica","5": "Integraci\u00f3n","6": "NOM-004-STPS-1999","7": "Paciente","8": "M\u00e9dico","9": "Enfermer\u00eda","10": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","11": "Historia cl\u00ednica","12": "Resumen","13": "Calidad","14": "Medicina","15": "Cat\u00e9ter","16": "Nota","17": "Formato de archivo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tecnolog\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Profesi\u00f3n","9": "Campo de la profesi\u00f3n","10": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Sonido","17": "Tema"}}}}]},{"criterio": "vulneracion datos","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}}]},{"criterio": "robo identidad","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 573000,"1": 430500,"2": 260000,"3": 400,"4": 70,"5": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+400\u00a0%","4": "+70\u00a0%","5": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ciberacoso","1": "C\u00f3digo de leyes","2": "Inform\u00e1tica","3": "Fraude","4": "Informaci\u00f3n","5": "Social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Derecho","2": "\u00c1rea de estudio","3": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 95,"2": 88,"3": 22,"4": 13,"5": 10,"6": 10,"7": 8,"8": 8,"9": 8,"10": 8,"11": 6,"12": 6,"13": 5,"14": 5,"15": 5,"16": 4,"17": 3,"18": 3,"19": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "95","2": "88","3": "22","4": "13","5": "10","6": "10","7": "8","8": "8","9": "8","10": "8","11": "6","12": "6","13": "5","14": "5","15": "5","16": "4","17": "3","18": "3","19": "3"},"descripcion": {"0": "Robo de identidad","1": "Identidad","2": "Hurto","3": "Robo","4": "Fraude","5": "Internet","6": "Informaci\u00f3n","7": "Denuncia","8": "Delito","9": "Social","10": "Sexteo","11": "Ciberacoso","12": "Red social","13": "C\u00f3digo de leyes","14": "Derecho penal","15": "Suplantaci\u00f3n","16": "Phishing","17": "Banco","18": "C\u00f3digo penal","19": "Inform\u00e1tica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Filosof\u00eda","2": "Tema","3": "Tema","4": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Campo de estudio","13": "Derecho","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "\u00c1rea de estudio"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 940450,"1": 703200,"2": 438050,"3": 600,"4": 180,"5": 170,"6": 160,"7": 130,"8": 60,"9": 50,"10": 40,"11": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+600\u00a0%","4": "+180\u00a0%","5": "+170\u00a0%","6": "+160\u00a0%","7": "+130\u00a0%","8": "+60\u00a0%","9": "+50\u00a0%","10": "+40\u00a0%","11": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "C\u00f3digo de leyes","1": "CONDUSEF","2": "Polic\u00eda","3": "C\u00f3digo penal","4": "Definici\u00f3n","5": "Cr\u00e9dito","6": "Conocimiento","7": "Derecho penal","8": "Cibern\u00e9tica","9": "Persona","10": "Internet","11": "Denuncia"},"tipo": {"0": "Derecho","1": "Tema","2": "Tipo de organizaci\u00f3n","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Campo de estudio","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 95,"3": 24,"4": 14,"5": 13,"6": 11,"7": 10,"8": 10,"9": 9,"10": 8,"11": 7,"12": 7,"13": 7,"14": 6,"15": 5,"16": 5,"17": 5,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "95","3": "24","4": "14","5": "13","6": "11","7": "10","8": "10","9": "9","10": "8","11": "7","12": "7","13": "7","14": "6","15": "5","16": "5","17": "5","18": "3","19": "3","20": "3","21": "2"},"descripcion": {"0": "Robo de identidad","1": "Identidad","2": "Hurto","3": "Robo","4": "Internet","5": "Denuncia","6": "Derecho penal","7": "C\u00f3digo de leyes","8": "Cr\u00e9dito","9": "C\u00f3digo penal","10": "CONDUSEF","11": "Cibern\u00e9tica","12": "Definici\u00f3n","13": "Persona","14": "Informaci\u00f3n","15": "Conocimiento","16": "Delito","17": "Polic\u00eda","18": "Phishing","19": "Dato","20": "Suplantaci\u00f3n","21": "Informaci\u00f3n personal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Filosof\u00eda","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Derecho","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tipo de organizaci\u00f3n","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 416650,"1": 355700,"2": 319950,"3": 297450,"4": 206650,"5": 201600,"6": 165950,"7": 155400,"8": 140550,"9": 140,"10": 120,"11": 80,"12": 70,"13": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "+140\u00a0%","10": "+120\u00a0%","11": "+80\u00a0%","12": "+70\u00a0%","13": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Inform\u00e1tica","1": "Pharming","2": "Estafa","3": "Privacidad","4": "Vishing","5": "Fake news","6": "CONDUSEF","7": "Tecnolog\u00eda","8": "Correo postal","9": "Intelectual","10": "Informaci\u00f3n","11": "Cibern\u00e9tica","12": "Identidad digital","13": "Phishing"},"tipo": {"0": "\u00c1rea de estudio","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 95,"3": 20,"4": 13,"5": 13,"6": 12,"7": 11,"8": 10,"9": 9,"10": 8,"11": 7,"12": 7,"13": 7,"14": 6,"15": 6,"16": 6,"17": 5,"18": 5,"19": 5,"20": 5,"21": 5,"22": 5,"23": 4,"24": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "95","3": "20","4": "13","5": "13","6": "12","7": "11","8": "10","9": "9","10": "8","11": "7","12": "7","13": "7","14": "6","15": "6","16": "6","17": "5","18": "5","19": "5","20": "5","21": "5","22": "5","23": "4","24": "4"},"descripcion": {"0": "Robo de identidad","1": "Identidad","2": "Hurto","3": "Robo","4": "Informaci\u00f3n","5": "Ciberacoso","6": "Phishing","7": "Internet","8": "Sexteo","9": "Denuncia","10": "Dato","11": "Riesgo","12": "Enga\u00f1o pederasta","13": "Red social","14": "G\u00e9nero","15": "Plagio","16": "Social","17": "Fraude","18": "Difusi\u00f3n no consentida de im\u00e1genes privadas","19": "Inform\u00e1tica","20": "Intelectual","21": "Venganza","22": "Banco","23": "Pharming","24": "Estafa"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Filosof\u00eda","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Campo de estudio","14": "Ciencias sociales","15": "Tema","16": "Tema","17": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","18": "Tema","19": "\u00c1rea de estudio","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1132200,"1": 565050,"2": 491100,"3": 472600,"4": 406000,"5": 380800,"6": 377300,"7": 376900,"8": 357550,"9": 348850,"10": 294150,"11": 284800,"12": 282750,"13": 276550,"14": 254300,"15": 196900,"16": 300,"17": 250,"18": 250,"19": 170,"20": 160,"21": 80,"22": 80,"23": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "+300\u00a0%","17": "+250\u00a0%","18": "+250\u00a0%","19": "+170\u00a0%","20": "+160\u00a0%","21": "+80\u00a0%","22": "+80\u00a0%","23": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sexteo","1": "Plagio","2": "Riesgo","3": "Red social","4": "Inform\u00e1tica","5": "Enga\u00f1o pederasta","6": "Ciudadano","7": "Persona","8": "Venganza","9": "Ciudadano","10": "Difusi\u00f3n no consentida de im\u00e1genes privadas","11": "Medicina preventiva","12": "Contrase\u00f1a","13": "Derechos","14": "Valor","15": "Sexualidad","16": "Ciberacoso","17": "Ciudadan\u00eda digital","18": "Dato","19": "Informaci\u00f3n personal","20": "Phishing","21": "Cr\u00e9dito","22": "Sextorsi\u00f3n","23": "Spam"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Campo de estudio","4": "\u00c1rea de estudio","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 96,"2": 95,"3": 17,"4": 12,"5": 11,"6": 10,"7": 8,"8": 7,"9": 7,"10": 6,"11": 6,"12": 6,"13": 6,"14": 6,"15": 5,"16": 5,"17": 5,"18": 5,"19": 5,"20": 4,"21": 4,"22": 4,"23": 4,"24": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "96","2": "95","3": "17","4": "12","5": "11","6": "10","7": "8","8": "7","9": "7","10": "6","11": "6","12": "6","13": "6","14": "6","15": "5","16": "5","17": "5","18": "5","19": "5","20": "4","21": "4","22": "4","23": "4","24": "4"},"descripcion": {"0": "Identidad","1": "Hurto","2": "Robo de identidad","3": "Robo","4": "Sexteo","5": "Ciberacoso","6": "Internet","7": "Phishing","8": "Dato","9": "Sextorsi\u00f3n","10": "Cr\u00e9dito","11": "Ciudadan\u00eda digital","12": "Denuncia","13": "Plagio","14": "Delito","15": "Informaci\u00f3n personal","16": "Riesgo","17": "CONDUSEF","18": "Red social","19": "Spam","20": "Usuario","21": "G\u00e9nero","22": "Inform\u00e1tica","23": "Enga\u00f1o pederasta","24": "Ciudadano"},"tipo": {"0": "Filosof\u00eda","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Campo de estudio","19": "Tema","20": "Inform\u00e1tica","21": "Ciencias sociales","22": "\u00c1rea de estudio","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 110},"pct_valor": {"0": "+110\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tarjeta de cr\u00e9dito"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 90,"2": 89,"3": 14,"4": 11,"5": 10,"6": 6,"7": 6,"8": 5,"9": 5,"10": 5,"11": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "90","2": "89","3": "14","4": "11","5": "10","6": "6","7": "6","8": "5","9": "5","10": "5","11": "4"},"descripcion": {"0": "Identidad","1": "Hurto","2": "Robo de identidad","3": "Robo","4": "Phishing","5": "Denuncia","6": "Delito","7": "Informaci\u00f3n","8": "Banco","9": "Internet","10": "Tarjeta de cr\u00e9dito","11": "Cr\u00e9dito"},"tipo": {"0": "Filosof\u00eda","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 653500,"1": 492950,"2": 406550,"3": 348200,"4": 345200,"5": 291500,"6": 261900,"7": 237000,"8": 236150,"9": 219950,"10": 213900,"11": 166700,"12": 161550,"13": 160650,"14": 300,"15": 300,"16": 250,"17": 250,"18": 200,"19": 200,"20": 130,"21": 120,"22": 100,"23": 90,"24": 90},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "+300\u00a0%","15": "+300\u00a0%","16": "+250\u00a0%","17": "+250\u00a0%","18": "+200\u00a0%","19": "+200\u00a0%","20": "+130\u00a0%","21": "+120\u00a0%","22": "+100\u00a0%","23": "+90\u00a0%","24": "+90\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Instituci\u00f3n","1": "Suplantaci\u00f3n","2": "Cotizaci\u00f3n","3": "Seguro","4": "Deber","5": "Acci\u00f3n","6": "Pensi\u00f3n","7": "Acoso psicol\u00f3gico","8": "Contrato de adhesi\u00f3n","9": "Fraude bancario","10": "Cobranza","11": "Difusi\u00f3n no consentida de im\u00e1genes privadas","12": "Ahorro","13": "Individuo","14": "CONDUSEF","15": "Servicio","16": "Phishing","17": "Delito","18": "Renta financiera","19": "Administradoras de Fondos para el Retiro","20": "Cibern\u00e9tica","21": "Trashing","22": "Instituci\u00f3n financiera","23": "Cr\u00e9dito","24": "Sexteo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Finanzas","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Econom\u00eda","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Campo de estudio","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 99,"3": 14,"4": 13,"5": 12,"6": 11,"7": 10,"8": 10,"9": 9,"10": 9,"11": 8,"12": 8,"13": 8,"14": 7,"15": 7,"16": 6,"17": 6,"18": 6,"19": 6,"20": 6,"21": 6,"22": 6,"23": 5,"24": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "99","3": "14","4": "13","5": "12","6": "11","7": "10","8": "10","9": "9","10": "9","11": "8","12": "8","13": "8","14": "7","15": "7","16": "6","17": "6","18": "6","19": "6","20": "6","21": "6","22": "6","23": "5","24": "5"},"descripcion": {"0": "Robo de identidad","1": "Hurto","2": "Identidad","3": "Robo","4": "CONDUSEF","5": "Fraude","6": "Dato","7": "Phishing","8": "Delito","9": "Renta financiera","10": "Cuenta","11": "Denuncia","12": "Servicio","13": "Persona","14": "Instituci\u00f3n","15": "Instituci\u00f3n financiera","16": "Cr\u00e9dito","17": "Internet","18": "Cibern\u00e9tica","19": "Sexteo","20": "Administradoras de Fondos para el Retiro","21": "Ciberacoso","22": "Suplantaci\u00f3n","23": "Red social","24": "Cotizaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Filosof\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Econom\u00eda","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Campo de estudio","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Campo de estudio","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 453050,"1": 422350,"2": 367400,"3": 312100,"4": 293850,"5": 275350,"6": 143100,"7": 50,"8": 50,"9": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+50\u00a0%","8": "+50\u00a0%","9": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Social","1": "Ciberacoso","2": "Concepto","3": "Inform\u00e1tica","4": "C\u00f3digo de leyes","5": "Enga\u00f1o pederasta","6": "Cibern\u00e9tica","7": "Cuenta","8": "Red social","9": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "\u00c1rea de estudio","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Campo de estudio","9": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 98,"2": 93,"3": 20,"4": 10,"5": 9,"6": 7,"7": 7,"8": 7,"9": 6,"10": 5,"11": 5,"12": 5,"13": 5,"14": 5,"15": 4,"16": 4,"17": 4,"18": 4,"19": 3,"20": 3,"21": 3,"22": 3,"23": 3,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "98","2": "93","3": "20","4": "10","5": "9","6": "7","7": "7","8": "7","9": "6","10": "5","11": "5","12": "5","13": "5","14": "5","15": "4","16": "4","17": "4","18": "4","19": "3","20": "3","21": "3","22": "3","23": "3","24": "2"},"descripcion": {"0": "Identidad","1": "Robo de identidad","2": "Hurto","3": "Robo","4": "Denuncia","5": "Dato","6": "Fraude","7": "Delito","8": "Cuenta","9": "Red social","10": "Informaci\u00f3n","11": "Seguridad","12": "CONDUSEF","13": "Social","14": "Ciberacoso","15": "Instituto Nacional Electoral","16": "Cr\u00e9dito","17": "Internet","18": "Concepto","19": "Derecho penal","20": "Informaci\u00f3n personal","21": "Inform\u00e1tica","22": "C\u00f3digo de leyes","23": "Enga\u00f1o pederasta","24": "C\u00f3digo penal"},"tipo": {"0": "Filosof\u00eda","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","7": "Tema","8": "Tema","9": "Campo de estudio","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Organismo aut\u00f3nomo","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "\u00c1rea de estudio","22": "Derecho","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 160,"1": 100,"2": 70,"3": 50},"pct_valor": {"0": "+160\u00a0%","1": "+100\u00a0%","2": "+70\u00a0%","3": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "C\u00f3digo penal","1": "CONDUSEF","2": "Delito","3": "Denuncia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 98,"2": 93,"3": 22,"4": 18,"5": 17,"6": 16,"7": 12,"8": 8,"9": 7,"10": 6,"11": 4,"12": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "98","2": "93","3": "22","4": "18","5": "17","6": "16","7": "12","8": "8","9": "7","10": "6","11": "4","12": "3"},"descripcion": {"0": "Robo de identidad","1": "Hurto","2": "Identidad","3": "Robo","4": "C\u00f3digo penal","5": "Denuncia","6": "CONDUSEF","7": "Delito","8": "Red social","9": "Fraude","10": "Dato","11": "Social","12": "Informaci\u00f3n personal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Filosof\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Campo de estudio","9": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 645600,"1": 551200,"2": 540500,"3": 402700,"4": 371400,"5": 366300,"6": 309300,"7": 263600,"8": 229350,"9": 213400,"10": 154800,"11": 140,"12": 130,"13": 100,"14": 90,"15": 90,"16": 70,"17": 60,"18": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "+140\u00a0%","12": "+130\u00a0%","13": "+100\u00a0%","14": "+90\u00a0%","15": "+90\u00a0%","16": "+70\u00a0%","17": "+60\u00a0%","18": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Administradoras de Fondos para el Retiro","1": "Cibern\u00e9tica","2": "Instituci\u00f3n financiera","3": "Derecho penal","4": "Suplantaci\u00f3n","5": "Renta financiera","6": "Cotizaci\u00f3n","7": "Identidad","8": "Instituci\u00f3n","9": "vitalicio","10": "Ciberacoso","11": "C\u00f3digo de leyes","12": "Cuenta","13": "Fraude","14": "C\u00f3digo penal","15": "Dato","16": "Persona","17": "Informaci\u00f3n","18": "Sexteo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Campo de estudio","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Derecho","12": "Tema","13": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 96,"2": 96,"3": 20,"4": 10,"5": 10,"6": 9,"7": 9,"8": 8,"9": 7,"10": 6,"11": 6,"12": 6,"13": 6,"14": 6,"15": 6,"16": 5,"17": 5,"18": 5,"19": 5,"20": 4,"21": 4,"22": 4,"23": 4,"24": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "96","2": "96","3": "20","4": "10","5": "10","6": "9","7": "9","8": "8","9": "7","10": "6","11": "6","12": "6","13": "6","14": "6","15": "6","16": "5","17": "5","18": "5","19": "5","20": "4","21": "4","22": "4","23": "4","24": "4"},"descripcion": {"0": "Robo de identidad","1": "Identidad","2": "Hurto","3": "Robo","4": "Denuncia","5": "Informaci\u00f3n","6": "Fraude","7": "Persona","8": "Sexteo","9": "Administradoras de Fondos para el Retiro","10": "Phishing","11": "Cibern\u00e9tica","12": "Social","13": "CONDUSEF","14": "Instituci\u00f3n financiera","15": "C\u00f3digo de leyes","16": "Red social","17": "C\u00f3digo penal","18": "Cuenta","19": "Dato","20": "Banco","21": "Derecho penal","22": "Riesgo","23": "Red de computadoras","24": "Suplantaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Filosof\u00eda","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Derecho","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 822750,"1": 808100,"2": 775600,"3": 300950,"4": 284850,"5": 240850,"6": 230700,"7": 200,"8": 190,"9": 100,"10": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+200\u00a0%","8": "+190\u00a0%","9": "+100\u00a0%","10": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Enga\u00f1o pederasta","1": "Informaci\u00f3n","2": "Riesgo","3": "Sextorsi\u00f3n","4": "Red de computadoras","5": "Social","6": "Derecho","7": "Sistema digital","8": "Informaci\u00f3n personal","9": "Ciberacoso","10": "Internet"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 97,"3": 20,"4": 9,"5": 9,"6": 9,"7": 8,"8": 8,"9": 8,"10": 8,"11": 7,"12": 7,"13": 6,"14": 6,"15": 5,"16": 5,"17": 4,"18": 4,"19": 3,"20": 3,"21": 3,"22": 3,"23": 3,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "97","3": "20","4": "9","5": "9","6": "9","7": "8","8": "8","9": "8","10": "8","11": "7","12": "7","13": "6","14": "6","15": "5","16": "5","17": "4","18": "4","19": "3","20": "3","21": "3","22": "3","23": "3","24": "2"},"descripcion": {"0": "Hurto","1": "Robo de identidad","2": "Identidad","3": "Robo","4": "Sistema digital","5": "Ciberacoso","6": "Enga\u00f1o pederasta","7": "Informaci\u00f3n","8": "Informaci\u00f3n personal","9": "Riesgo","10": "Internet","11": "Fraude","12": "Cr\u00e9dito","13": "Denuncia","14": "Dato","15": "Persona","16": "Red social","17": "CONDUSEF","18": "Delito","19": "C\u00f3digo penal","20": "Sextorsi\u00f3n","21": "Red de computadoras","22": "Phishing","23": "Social","24": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Filosof\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1496600,"1": 938900,"2": 886350,"3": 650,"4": 600,"5": 550,"6": 450,"7": 180,"8": 140},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+650\u00a0%","4": "+600\u00a0%","5": "+550\u00a0%","6": "+450\u00a0%","7": "+180\u00a0%","8": "+140\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Cibern\u00e9tica","1": "Cotizaci\u00f3n","2": "Instituci\u00f3n","3": "Cr\u00e9dito","4": "Cuenta","5": "CONDUSEF","6": "Persona","7": "C\u00f3digo penal","8": "Fraude"},"tipo": {"0": "Campo de estudio","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 95,"3": 24,"4": 15,"5": 15,"6": 15,"7": 14,"8": 14,"9": 11,"10": 9,"11": 9,"12": 8,"13": 7,"14": 7,"15": 6,"16": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "95","3": "24","4": "15","5": "15","6": "15","7": "14","8": "14","9": "11","10": "9","11": "9","12": "8","13": "7","14": "7","15": "6","16": "2"},"descripcion": {"0": "Identidad","1": "Robo de identidad","2": "Hurto","3": "Cr\u00e9dito","4": "Robo","5": "Cibern\u00e9tica","6": "Cuenta","7": "CONDUSEF","8": "Persona","9": "Fraude","10": "Cotizaci\u00f3n","11": "Instituci\u00f3n","12": "Denuncia","13": "C\u00f3digo penal","14": "Internet","15": "Delito","16": "Derecho penal"},"tipo": {"0": "Filosof\u00eda","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Campo de estudio","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 595600,"1": 454700,"2": 406500,"3": 260700,"4": 110,"5": 60,"6": 50,"7": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+110\u00a0%","5": "+60\u00a0%","6": "+50\u00a0%","7": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sexteo","1": "Derecho penal","2": "Difusi\u00f3n no consentida de im\u00e1genes privadas","3": "Demanda judicial","4": "Tecnolog\u00eda","5": "Cr\u00e9dito","6": "Social","7": "Informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 97,"3": 18,"4": 13,"5": 10,"6": 8,"7": 7,"8": 7,"9": 6,"10": 6,"11": 5,"12": 5,"13": 5,"14": 5,"15": 4,"16": 4,"17": 3,"18": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "97","3": "18","4": "13","5": "10","6": "8","7": "7","8": "7","9": "6","10": "6","11": "5","12": "5","13": "5","14": "5","15": "4","16": "4","17": "3","18": "2"},"descripcion": {"0": "Identidad","1": "Robo de identidad","2": "Hurto","3": "Robo","4": "Denuncia","5": "Dato","6": "Delito","7": "Sexteo","8": "Fraude","9": "Phishing","10": "C\u00f3digo penal","11": "Social","12": "Derecho penal","13": "Tecnolog\u00eda","14": "Difusi\u00f3n no consentida de im\u00e1genes privadas","15": "Cr\u00e9dito","16": "Informaci\u00f3n","17": "Demanda judicial","18": "C\u00f3digo de leyes"},"tipo": {"0": "Filosof\u00eda","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Derecho"}}}}]},{"criterio": "fraude","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 154700,"1": 146100,"2": 59250,"3": 53200,"4": 50100,"5": 49050,"6": 48850,"7": 34550,"8": 30950,"9": 29100,"10": 28600,"11": 700,"12": 700,"13": 500,"14": 450,"15": 300,"16": 200,"17": 180,"18": 100,"19": 80,"20": 70,"21": 60,"22": 40,"23": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "+700\u00a0%","12": "+700\u00a0%","13": "+500\u00a0%","14": "+450\u00a0%","15": "+300\u00a0%","16": "+200\u00a0%","17": "+180\u00a0%","18": "+100\u00a0%","19": "+80\u00a0%","20": "+70\u00a0%","21": "+60\u00a0%","22": "+40\u00a0%","23": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Fraude cient\u00edfico","1": "Rigor","2": "Millonario","3": "Narcotr\u00e1fico","4": "Correos de M\u00e9xico","5": "Identidad","6": "Desfalco","7": "Cient\u00edfico de la computaci\u00f3n","8": "Confianza","9": "Arte contempor\u00e1neo","10": "Acoso psicol\u00f3gico","11": "Ciencia","12": "Plagio","13": "Cient\u00edfico","14": "Red social","15": "Sexteo","16": "Social","17": "Sistema electoral","18": "Abuso de confianza","19": "Fraude electoral","20": "Extorsi\u00f3n","21": "Demanda judicial","22": "C\u00f3digo de leyes","23": "Derecho penal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Empresa","5": "Filosof\u00eda","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Movimiento art\u00edstico","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Derecho","23": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 7,"2": 5,"3": 4,"4": 4,"5": 4,"6": 4,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "7","2": "5","3": "4","4": "4","5": "4","6": "4","7": "3","8": "3","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Fraude","1": "Delito","2": "Derecho penal","3": "Denuncia","4": "Plagio","5": "C\u00f3digo de leyes","6": "Banco","7": "C\u00f3digo penal","8": "Dinero","9": "Cient\u00edfico","10": "Robo","11": "Ciencia","12": "Abuso de confianza","13": "Social","14": "Fraude electoral","15": "Sistema electoral","16": "Sexteo","17": "Extorsi\u00f3n","18": "Demanda judicial","19": "Red social","20": "Cibern\u00e9tica","21": "Fraude cient\u00edfico","22": "Estafa","23": "Evasi\u00f3n fiscal","24": "Rigor"},"tipo": {"0": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Derecho","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Campo de estudio","20": "Campo de estudio","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 69200,"1": 35000,"2": 27600,"3": 18600,"4": 16300,"5": 500,"6": 250,"7": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+500\u00a0%","6": "+250\u00a0%","7": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Miss Universo","1": "Notificaci\u00f3n","2": "Uno TV","3": "Homicidio","4": "Esquema Ponzi","5": "Tesis","6": "Propiedad","7": "Fraude bancario"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Derecho","2": "Canal de televisi\u00f3n","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 9,"2": 6,"3": 5,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "9","2": "6","3": "5","4": "4","5": "3","6": "3","7": "3","8": "3","9": "3","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "1","17": "1","18": "1","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Fraude","1": "Delito","2": "Denuncia","3": "Banco","4": "Derecho penal","5": "Robo","6": "C\u00f3digo de leyes","7": "Acusaci\u00f3n","8": "C\u00f3digo penal","9": "Dinero","10": "Evasi\u00f3n fiscal","11": "Soborno","12": "Fraude bancario","13": "Sistema electoral","14": "Derecho procesal","15": "Demanda judicial","16": "Propiedad","17": "Tesis","18": "Miss Universo","19": "Notificaci\u00f3n","20": "Uno TV","21": "Homicidio","22": "Esquema Ponzi"},"tipo": {"0": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Derecho","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Derecho","20": "Canal de televisi\u00f3n","21": "Tema","22": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 47800,"1": 39500,"2": 38050,"3": 37700,"4": 29850,"5": 29450,"6": 24100,"7": 650,"8": 400,"9": 350,"10": 70,"11": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+650\u00a0%","8": "+400\u00a0%","9": "+350\u00a0%","10": "+70\u00a0%","11": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Pharming","1": "Fake news","2": "Jurisprudencia","3": "Identidad","4": "Ingenier\u00eda social","5": "Patrimonio","6": "Envidia","7": "Procuradur\u00eda Federal del Consumidor","8": "Compras","9": "Federaci\u00f3n","10": "Sistema electoral","11": "Fraude electoral"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Filosof\u00eda","4": "Seguridad inform\u00e1tica","5": "Tema","6": "Tema","7": "Agencia de gobierno","8": "API","9": "Sistema de gobierno","10": "Tema","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 9,"2": 5,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 3,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "9","2": "5","3": "4","4": "3","5": "3","6": "3","7": "3","8": "3","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "1","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Fraude","1": "Delito","2": "Denuncia","3": "Derecho penal","4": "Banco","5": "C\u00f3digo de leyes","6": "Acusaci\u00f3n","7": "C\u00f3digo penal","8": "Robo","9": "Sistema electoral","10": "Fraude electoral","11": "Dinero","12": "Demanda judicial","13": "Corrupci\u00f3n pol\u00edtica","14": "Estafa","15": "Evasi\u00f3n fiscal","16": "Cibern\u00e9tica","17": "Derecho procesal","18": "Soborno","19": "Federaci\u00f3n","20": "Procuradur\u00eda Federal del Consumidor","21": "Compras","22": "Pharming","23": "Fake news","24": "Jurisprudencia"},"tipo": {"0": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Derecho","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema","19": "Sistema de gobierno","20": "Agencia de gobierno","21": "API","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 77350,"1": 50600,"2": 37400,"3": 33600,"4": 31050,"5": 29800,"6": 26150,"7": 20850,"8": 17100,"9": 1500,"10": 300},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "+1,500\u00a0%","10": "+300\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Pharming","1": "Fondo Bancario de Protecci\u00f3n al Ahorro","2": "Paco Lala's","3": "Comercio electr\u00f3nico","4": "Express.js","5": "Proceso judicial","6": "Vendedor","7": "Anal\u00edtica del tri\u00e1ngulo del fraude","8": "Mentiras mortales","9": "Lolita Cort\u00e9s","10": "Tipo penal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Instituci\u00f3n de gobierno","2": "Presentador de televisi\u00f3n","3": "Tema","4": "Aplicaci\u00f3n","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Pel\u00edcula de 2012","9": "Cantante","10": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 53,"2": 52,"3": 42,"4": 41,"5": 41,"6": 30,"7": 28,"8": 28,"9": 25,"10": 24,"11": 24,"12": 22,"13": 21,"14": 18,"15": 16,"16": 16,"17": 10,"18": 6,"19": 5,"20": 5,"21": 4,"22": 4,"23": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "53","2": "52","3": "42","4": "41","5": "41","6": "30","7": "28","8": "28","9": "25","10": "24","11": "24","12": "22","13": "21","14": "18","15": "16","16": "16","17": "10","18": "6","19": "5","20": "5","21": "4","22": "4","23": "4"},"descripcion": {"0": "Delito","1": "Derecho penal","2": "Denuncia","3": "C\u00f3digo de leyes","4": "C\u00f3digo penal","5": "Banco","6": "Evasi\u00f3n fiscal","7": "Acusaci\u00f3n","8": "Estafa","9": "Demanda judicial","10": "Robo","11": "Corrupci\u00f3n pol\u00edtica","12": "Soborno","13": "Lolita Cort\u00e9s","14": "Derecho procesal","15": "Cibern\u00e9tica","16": "Sistema electoral","17": "Pharming","18": "Fondo Bancario de Protecci\u00f3n al Ahorro","19": "Paco Lala's","20": "Tipo penal","21": "Comercio electr\u00f3nico","22": "Express.js","23": "Proceso judicial"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Derecho","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Cantante","14": "Tema","15": "Campo de estudio","16": "Tema","17": "Tema","18": "Instituci\u00f3n de gobierno","19": "Presentador de televisi\u00f3n","20": "Tema","21": "Tema","22": "Aplicaci\u00f3n","23": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 181000,"1": 99250,"2": 65500,"3": 55500,"4": 43000,"5": 27450,"6": 450,"7": 400,"8": 300,"9": 250,"10": 250,"11": 140,"12": 80,"13": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+450\u00a0%","7": "+400\u00a0%","8": "+300\u00a0%","9": "+250\u00a0%","10": "+250\u00a0%","11": "+140\u00a0%","12": "+80\u00a0%","13": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "AJP Motos","1": "Millonario","2": "Informaci\u00f3n privilegiada","3": "Acreedor","4": "Corrupci\u00f3n","5": "Solana Toyota","6": "Suicidio","7": "Fraude en las Telecomunicaciones","8": "Jurisprudencia","9": "Toyota Astra Motor","10": "Cuenta bancaria","11": "Inmueble","12": "Evasi\u00f3n fiscal","13": "CONDUSEF"},"tipo": {"0": "Empresa","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Abuso de poder","5": "Concesionario toyota en Ciudad Obregon, M\u00e9xico","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Empresa","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 7,"2": 5,"3": 4,"4": 4,"5": 4,"6": 4,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "7","2": "5","3": "4","4": "4","5": "4","6": "4","7": "3","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Fraude","1": "Delito","2": "Denuncia","3": "Derecho penal","4": "Evasi\u00f3n fiscal","5": "Banco","6": "C\u00f3digo de leyes","7": "C\u00f3digo penal","8": "Dinero","9": "Inmueble","10": "Robo","11": "Sistema electoral","12": "CONDUSEF","13": "AJP Motos","14": "Derecho procesal","15": "Fraude electoral","16": "Demanda judicial","17": "Acusaci\u00f3n","18": "Estafa","19": "Lavado de dinero","20": "Millonario","21": "Informaci\u00f3n privilegiada","22": "Acreedor","23": "Jurisprudencia","24": "Suicidio"},"tipo": {"0": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Derecho","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Empresa","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 36150,"1": 22950,"2": 21250,"3": 400,"4": 350,"5": 300,"6": 300,"7": 250,"8": 250,"9": 200,"10": 180,"11": 170,"12": 80,"13": 50,"14": 50,"15": 50,"16": 40,"17": 40,"18": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+400\u00a0%","4": "+350\u00a0%","5": "+300\u00a0%","6": "+300\u00a0%","7": "+250\u00a0%","8": "+250\u00a0%","9": "+200\u00a0%","10": "+180\u00a0%","11": "+170\u00a0%","12": "+80\u00a0%","13": "+50\u00a0%","14": "+50\u00a0%","15": "+50\u00a0%","16": "+40\u00a0%","17": "+40\u00a0%","18": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Vishing","1": "Robo de identidad","2": "Pharming","3": "Sociedad an\u00f3nima","4": "Instituci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Reforma","7": "Partido Revolucionario Institucional","8": "Partido Nacional Revolucionario","9": "Partido Acci\u00f3n Nacional","10": "Empr\u00e9stito","11": "Identidad","12": "Lavado de dinero","13": "Evasi\u00f3n fiscal","14": "Crimen","15": "Fraude electoral","16": "Organizaci\u00f3n","17": "Delincuencia organizada","18": "Sistema electoral"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Partido pol\u00edtico","8": "Partido pol\u00edtico","9": "Partido pol\u00edtico","10": "Tema","11": "Filosof\u00eda","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 61,"2": 61,"3": 60,"4": 51,"5": 42,"6": 40,"7": 35,"8": 31,"9": 29,"10": 29,"11": 28,"12": 28,"13": 28,"14": 27,"15": 27,"16": 27,"17": 23,"18": 23,"19": 22,"20": 11,"21": 7,"22": 7,"23": 6,"24": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "61","2": "61","3": "60","4": "51","5": "42","6": "40","7": "35","8": "31","9": "29","10": "29","11": "28","12": "28","13": "28","14": "27","15": "27","16": "27","17": "23","18": "23","19": "22","20": "11","21": "7","22": "7","23": "6","24": "6"},"descripcion": {"0": "Delito","1": "Fraude electoral","2": "Denuncia","3": "Sistema electoral","4": "Derecho penal","5": "C\u00f3digo de leyes","6": "C\u00f3digo penal","7": "Dinero","8": "Banco","9": "Lavado de dinero","10": "Acusaci\u00f3n","11": "Robo","12": "Plagio","13": "Organizaci\u00f3n","14": "Evasi\u00f3n fiscal","15": "Crimen","16": "Estafa","17": "Cient\u00edfico","18": "Delincuencia organizada","19": "Demanda judicial","20": "Instituci\u00f3n","21": "Partido Nacional Revolucionario","22": "Partido Revolucionario Institucional","23": "Sociedad an\u00f3nima","24": "Informaci\u00f3n personal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Derecho","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Partido pol\u00edtico","22": "Partido pol\u00edtico","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 130150,"1": 63000,"2": 62300,"3": 59450,"4": 44850,"5": 44550,"6": 37200,"7": 34250,"8": 33300,"9": 33200,"10": 32950,"11": 31750,"12": 30550,"13": 27950,"14": 26400,"15": 1550,"16": 1000,"17": 700,"18": 600,"19": 130,"20": 80,"21": 70,"22": 60,"23": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "+1,550\u00a0%","16": "+1,000\u00a0%","17": "+700\u00a0%","18": "+600\u00a0%","19": "+130\u00a0%","20": "+80\u00a0%","21": "+70\u00a0%","22": "+60\u00a0%","23": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Red social","1": "Partido pol\u00edtico","2": "Ciberacoso","3": "Secuestro","4": "Inteligencia artificial","5": "Artificial","6": "Bien jur\u00eddico","7": "Notario","8": "Abigeato","9": "Derecho mercantil","10": "Tentativa","11": "Auditor","12": "Manipulaci\u00f3n mental","13": "Sentencia","14": "Phishing","15": "Cient\u00edfico","16": "Plagio","17": "Rigor","18": "Sexteo","19": "Elecciones","20": "Fraude electoral","21": "Extorsi\u00f3n","22": "Abuso de confianza","23": "Sistema electoral"},"tipo": {"0": "Campo de estudio","1": "Tipo de organizaci\u00f3n","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 8,"2": 5,"3": 4,"4": 4,"5": 4,"6": 3,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "8","2": "5","3": "4","4": "4","5": "4","6": "3","7": "3","8": "3","9": "3","10": "3","11": "3","12": "3","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Fraude","1": "Delito","2": "Derecho penal","3": "Denuncia","4": "Plagio","5": "C\u00f3digo penal","6": "C\u00f3digo de leyes","7": "Robo","8": "Fraude electoral","9": "Sistema electoral","10": "Cient\u00edfico","11": "Abuso de confianza","12": "Banco","13": "Sexteo","14": "Acusaci\u00f3n","15": "Estafa","16": "Cibern\u00e9tica","17": "Extorsi\u00f3n","18": "Demanda judicial","19": "Rigor","20": "Elecciones","21": "Crimen","22": "Pena","23": "Red social","24": "Partido pol\u00edtico"},"tipo": {"0": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Derecho","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Campo de estudio","24": "Tipo de organizaci\u00f3n"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 73100,"1": 66800,"2": 48200,"3": 45650,"4": 42300,"5": 34250,"6": 34000,"7": 32350,"8": 30750,"9": 28750,"10": 28050,"11": 25250},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Acreedor","1": "Pirater\u00eda","2": "Persona jur\u00eddica","3": "Castigo","4": "Demanda","5": "Homicidio","6": "Deuda","7": "Corrupci\u00f3n","8": "Compras","9": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","10": "Derecho mercantil","11": "Fraude cient\u00edfico"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tipo de instituci\u00f3n","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Abuso de poder","8": "API","9": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","10": "Tema","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 10,"2": 5,"3": 5,"4": 4,"5": 4,"6": 4,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "10","2": "5","3": "5","4": "4","5": "4","6": "4","7": "3","8": "3","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Fraude","1": "Delito","2": "Denuncia","3": "Derecho penal","4": "C\u00f3digo de leyes","5": "C\u00f3digo penal","6": "Robo","7": "Banco","8": "Empresa","9": "Lavado de dinero","10": "Dinero","11": "Cibern\u00e9tica","12": "Demanda judicial","13": "Estafa","14": "Evasi\u00f3n fiscal","15": "Crimen","16": "Sistema electoral","17": "Fraude electoral","18": "Delincuencia organizada","19": "Corrupci\u00f3n pol\u00edtica","20": "Acreedor","21": "Pirater\u00eda","22": "Persona jur\u00eddica","23": "Castigo","24": "Demanda"},"tipo": {"0": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tipo de organizaci\u00f3n","9": "Tema","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tipo de instituci\u00f3n","23": "Tema","24": "Econom\u00eda"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 126000,"1": 77650,"2": 56350,"3": 55600,"4": 45000,"5": 40800,"6": 35000,"7": 32100,"8": 31100,"9": 30800,"10": 26350,"11": 140,"12": 120,"13": 90,"14": 60,"15": 60,"16": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "+140\u00a0%","12": "+120\u00a0%","13": "+90\u00a0%","14": "+60\u00a0%","15": "+60\u00a0%","16": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Federaci\u00f3n","1": "Pena","2": "Cuenta bancaria","3": "Jurisprudencia","4": "Prescripci\u00f3n","5": "Sistema de pago electr\u00f3nico","6": "Secuestro","7": "Dinero en efectivo","8": "Sujeto","9": "Amenaza","10": "San Pedro Garza Garc\u00eda","11": "Extorsi\u00f3n","12": "Derecho procesal","13": "Robo","14": "C\u00f3digo penal","15": "C\u00f3digo de leyes","16": "Demanda judicial"},"tipo": {"0": "Sistema de gobierno","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Derecho","9": "Tema","10": "Ciudad en M\u00e9xico","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Derecho","16": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 13,"2": 5,"3": 4,"4": 4,"5": 4,"6": 4,"7": 4,"8": 3,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "13","2": "5","3": "4","4": "4","5": "4","6": "4","7": "4","8": "3","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "1"},"descripcion": {"0": "Fraude","1": "Delito","2": "Acusaci\u00f3n","3": "Derecho penal","4": "Denuncia","5": "C\u00f3digo de leyes","6": "C\u00f3digo penal","7": "Banco","8": "Robo","9": "Dinero","10": "Estafa","11": "Empresa","12": "Corrupci\u00f3n pol\u00edtica","13": "Soborno","14": "Derecho procesal","15": "Organizaci\u00f3n","16": "Extorsi\u00f3n","17": "Demanda judicial","18": "Crimen","19": "Sistema electoral","20": "Delincuencia organizada","21": "Fraude electoral","22": "Lavado de dinero","23": "Federaci\u00f3n","24": "Pena"},"tipo": {"0": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Derecho","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tipo de organizaci\u00f3n","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Sistema de gobierno","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 48700,"1": 46150,"2": 45200,"3": 44800,"4": 43100,"5": 42650,"6": 37100,"7": 35750,"8": 32150,"9": 30350,"10": 24750,"11": 22450,"12": 21350,"13": 550,"14": 300,"15": 170,"16": 120,"17": 80,"18": 70,"19": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "+550\u00a0%","14": "+300\u00a0%","15": "+170\u00a0%","16": "+120\u00a0%","17": "+80\u00a0%","18": "+70\u00a0%","19": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Prescripci\u00f3n","1": "Sociedad Financiera de Objeto M\u00faltiple","2": "Outlet Cars de M\u00e9xico","3": "Notario","4": "In\u00e9s G\u00f3mez Mont","5": "Millonario","6": "Confianza","7": "Narcotr\u00e1fico","8": "Corrupci\u00f3n","9": "Pol\u00edtica fiscal","10": "Declaraci\u00f3n","11": "Secuestro","12": "ISSSTELEON","13": "Corrupci\u00f3n pol\u00edtica","14": "Soborno","15": "Lavado de dinero","16": "Cibern\u00e9tica","17": "Robo","18": "C\u00e1rcel","19": "Dinero"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Presentadora de televisi\u00f3n","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Abuso de poder","9": "Tema","10": "Derecho","11": "Tema","12": "Hospital en Monterrey, M\u00e9xico","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 10,"2": 6,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "10","2": "6","3": "4","4": "4","5": "3","6": "3","7": "3","8": "3","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Fraude","1": "Delito","2": "Denuncia","3": "Derecho penal","4": "Acusaci\u00f3n","5": "Dinero","6": "Empresa","7": "Banco","8": "Sistema electoral","9": "C\u00f3digo penal","10": "C\u00f3digo de leyes","11": "Fraude electoral","12": "Lavado de dinero","13": "Soborno","14": "Robo","15": "Organizaci\u00f3n","16": "Corrupci\u00f3n pol\u00edtica","17": "Estafa","18": "Evasi\u00f3n fiscal","19": "Crimen","20": "Cibern\u00e9tica","21": "C\u00e1rcel","22": "Prescripci\u00f3n","23": "Sociedad Financiera de Objeto M\u00faltiple","24": "Outlet Cars de M\u00e9xico"},"tipo": {"0": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tipo de organizaci\u00f3n","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Derecho","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Campo de estudio","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 59950,"1": 36250,"2": 36050,"3": 30900,"4": 29000,"5": 25900,"6": 24250,"7": 15650,"8": 350,"9": 200,"10": 130},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "+350\u00a0%","9": "+200\u00a0%","10": "+130\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Delito inform\u00e1tico","1": "Corporaci\u00f3n","2": "CanSino Biologics","3": "Ad5-nCoV","4": "fraude inform\u00e1tico","5": "Agencia Estatal de Administraci\u00f3n Tributaria","6": "Proceso judicial","7": "Spam","8": "Disturbios de Atenco de 2006","9": "Derecho mercantil","10": "Llamada telef\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tipo de organizaci\u00f3n","2": "Empresa","3": "Vacuna","4": "Tema","5": "Agencia de gobierno","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 9,"2": 5,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 3,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "9","2": "5","3": "4","4": "3","5": "3","6": "3","7": "3","8": "3","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "1","18": "1","19": "1","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Fraude","1": "Delito","2": "Denuncia","3": "Derecho penal","4": "Banco","5": "Acusaci\u00f3n","6": "C\u00f3digo de leyes","7": "Dinero","8": "C\u00f3digo penal","9": "Fraude electoral","10": "Sistema electoral","11": "Estafa","12": "1988","13": "Crimen","14": "Llamada telef\u00f3nica","15": "Organizaci\u00f3n","16": "Robo","17": "Delito inform\u00e1tico","18": "Disturbios de Atenco de 2006","19": "Derecho mercantil","20": "Corporaci\u00f3n","21": "CanSino Biologics","22": "Ad5-nCoV","23": "fraude inform\u00e1tico"},"tipo": {"0": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Derecho","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tipo de organizaci\u00f3n","21": "Empresa","22": "Vacuna","23": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 79000,"1": 78850,"2": 67200,"3": 66250,"4": 54300,"5": 52400,"6": 40650,"7": 35950,"8": 33750,"9": 28700,"10": 27400,"11": 27350,"12": 24650,"13": 750,"14": 500,"15": 250,"16": 200,"17": 180,"18": 160,"19": 120,"20": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "+750\u00a0%","14": "+500\u00a0%","15": "+250\u00a0%","16": "+200\u00a0%","17": "+180\u00a0%","18": "+160\u00a0%","19": "+120\u00a0%","20": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Pasado","1": "Ed y Lorraine Warren","2": "Detecci\u00f3n y correcci\u00f3n de errores","3": "Miss Universo","4": "Miss Universo 2020","5": "Felipe Calder\u00f3n Hinojosa","6": "Informaci\u00f3n privilegiada","7": "Millonario","8": "Bio\u00e9tica","9": "Agencia de viajes","10": "Rebeli\u00f3n","11": "Shakira","12": "Cient\u00edfico de la computaci\u00f3n","13": "Delincuencia organizada","14": "Neoliberalismo","15": "Sistema electoral","16": "Fraude electoral","17": "Pol\u00edtica","18": "Partido pol\u00edtico","19": "1988","20": "Lavado de dinero"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Certamen","5": "Ex presidente de M\u00e9xico","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tipo de organizaci\u00f3n","10": "Tema","11": "Cantautora","12": "Tema","13": "Tema","14": "Doctrina pol\u00edtica","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tipo de organizaci\u00f3n","19": "Tema","20": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 9,"2": 9,"3": 7,"4": 4,"5": 4,"6": 3,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "9","2": "9","3": "7","4": "4","5": "4","6": "3","7": "3","8": "3","9": "3","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Fraude","1": "Sistema electoral","2": "Fraude electoral","3": "Delito","4": "Denuncia","5": "Derecho penal","6": "Acusaci\u00f3n","7": "C\u00f3digo de leyes","8": "C\u00f3digo penal","9": "Banco","10": "Pol\u00edtica","11": "Plagio","12": "Partido pol\u00edtico","13": "Dinero","14": "Estafa","15": "Cient\u00edfico","16": "Demanda judicial","17": "1988","18": "Robo","19": "Lavado de dinero","20": "Delincuencia organizada","21": "Pasado","22": "Ed y Lorraine Warren","23": "Detecci\u00f3n y correcci\u00f3n de errores","24": "Miss Universo"},"tipo": {"0": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Derecho","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tipo de organizaci\u00f3n","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}}]},{"criterio": "robo datos","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 953250,"1": 823750,"2": 608950,"3": 200},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+200\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Seguridad","1": "Tel\u00e9fono m\u00f3vil","2": "Tarjeta de cr\u00e9dito","3": "Delito"},"tipo": {"0": "Campo de estudio","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 58,"2": 52,"3": 51,"4": 42,"5": 37,"6": 24},"pct_valor": {"0": "100","1": "58","2": "52","3": "51","4": "42","5": "37","6": "24"},"descripcion": {"0": "Delito","1": "Seguridad","2": "Informaci\u00f3n","3": "Tel\u00e9fono m\u00f3vil","4": "Identidad","5": "Tarjeta de cr\u00e9dito","6": "Robo de identidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Campo de estudio","2": "Tema","3": "Tema","4": "Filosof\u00eda","5": "Tema","6": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 94,"2": 16,"3": 14,"4": 12},"pct_valor": {"0": "100","1": "94","2": "16","3": "14","4": "12"},"descripcion": {"0": "Robo","1": "Dato","2": "Robo de identidad","3": "Informaci\u00f3n personal","4": "Identidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Filosof\u00eda"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1056100,"1": 871800,"2": 776750,"3": 648350,"4": 200,"5": 190,"6": 140,"7": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+200\u00a0%","5": "+190\u00a0%","6": "+140\u00a0%","7": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Programa inform\u00e1tico","1": "Denuncia","2": "Riesgo","3": "Red de computadoras","4": "Banco","5": "Informaci\u00f3n","6": "Internet","7": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 94,"2": 32,"3": 27,"4": 24,"5": 21,"6": 14,"7": 12,"8": 10,"9": 10,"10": 9,"11": 9,"12": 8,"13": 7,"14": 7,"15": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "94","2": "32","3": "27","4": "24","5": "21","6": "14","7": "12","8": "10","9": "10","10": "9","11": "9","12": "8","13": "7","14": "7","15": "4"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Robo","2": "Informaci\u00f3n","3": "Informaci\u00f3n personal","4": "Identidad","5": "Internet","6": "Banco","7": "Programa inform\u00e1tico","8": "Virus inform\u00e1tico","9": "Denuncia","10": "Derecho","11": "Riesgo","12": "Persona","13": "Red de computadoras","14": "Social","15": "Delito"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Filosof\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tipo de software","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 8022900,"1": 682500,"2": 632300},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Fraude","2": "Pirata inform\u00e1tico"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","2": "Ocupaci\u00f3n"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 99,"2": 23,"3": 19,"4": 17,"5": 17,"6": 14,"7": 14,"8": 12,"9": 9,"10": 8,"11": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "99","2": "23","3": "19","4": "17","5": "17","6": "14","7": "14","8": "12","9": "9","10": "8","11": "8"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Robo","2": "Robo de identidad","3": "Social","4": "Hurto","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Internet","7": "Identidad","8": "Red social","9": "Fraude","10": "Informaci\u00f3n","11": "Pirata inform\u00e1tico"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Filosof\u00eda","8": "Campo de estudio","9": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","10": "Tema","11": "Ocupaci\u00f3n"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 80},"pct_valor": {"0": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tel\u00e9fono m\u00f3vil"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 82,"2": 75,"3": 60,"4": 46},"pct_valor": {"0": "100","1": "82","2": "75","3": "60","4": "46"},"descripcion": {"0": "Tel\u00e9fono m\u00f3vil","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Banco","3": "Robo de identidad","4": "Identidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Filosof\u00eda"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1132100,"1": 616250,"2": 444050,"3": 306250,"4": 200,"5": 200,"6": 170,"7": 120,"8": 100,"9": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+200\u00a0%","5": "+200\u00a0%","6": "+170\u00a0%","7": "+120\u00a0%","8": "+100\u00a0%","9": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derecho","1": "Autorizaci\u00f3n","2": "Organizaci\u00f3n","3": "Inform\u00e1tica","4": "Servicio","5": "Social","6": "Fraude","7": "Red social","8": "Empresa","9": "Tecnolog\u00eda"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "\u00c1rea de estudio","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","7": "Campo de estudio","8": "Tipo de organizaci\u00f3n","9": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 86,"2": 26,"3": 19,"4": 17,"5": 16,"6": 16,"7": 13,"8": 12,"9": 11,"10": 9,"11": 8,"12": 8,"13": 7,"14": 7,"15": 7,"16": 6,"17": 6,"18": 5,"19": 4,"20": 4,"21": 4,"22": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "86","2": "26","3": "19","4": "17","5": "16","6": "16","7": "13","8": "12","9": "11","10": "9","11": "8","12": "8","13": "7","14": "7","15": "7","16": "6","17": "6","18": "5","19": "4","20": "4","21": "4","22": "3"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Robo","2": "Identidad","3": "Informaci\u00f3n","4": "Informaci\u00f3n personal","5": "Robo de identidad","6": "Hurto","7": "Derecho","8": "Social","9": "Empresa","10": "Servicio","11": "Fraude","12": "Red social","13": "Tecnolog\u00eda","14": "Tel\u00e9fono m\u00f3vil","15": "Autorizaci\u00f3n","16": "Protecci\u00f3n de datos personales","17": "Riesgo","18": "Organizaci\u00f3n","19": "Phishing","20": "Internet","21": "Seguridad","22": "Inform\u00e1tica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Filosof\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tipo de organizaci\u00f3n","10": "Econom\u00eda","11": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","12": "Campo de estudio","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Campo de estudio","22": "\u00c1rea de estudio"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 8767500,"1": 7687350,"2": 1047700,"3": 617050,"4": 491350,"5": 469350,"6": 466800,"7": 336700},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Robo","2": "Derecho","3": "Red social","4": "Acceso","5": "Virus inform\u00e1tico","6": "Phishing","7": "Seguridad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Campo de estudio","4": "Tema","5": "Tipo de software","6": "Tema","7": "Campo de estudio"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 88,"2": 28,"3": 26,"4": 24,"5": 20,"6": 19,"7": 12,"8": 11,"9": 10,"10": 9,"11": 7,"12": 6,"13": 6,"14": 5,"15": 5,"16": 5,"17": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "88","2": "28","3": "26","4": "24","5": "20","6": "19","7": "12","8": "11","9": "10","10": "9","11": "7","12": "6","13": "6","14": "5","15": "5","16": "5","17": "4"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Robo","2": "Identidad","3": "Hurto","4": "Informaci\u00f3n personal","5": "Informaci\u00f3n","6": "Robo de identidad","7": "Derecho","8": "Protecci\u00f3n de datos personales","9": "Computadora","10": "Persona","11": "Red social","12": "Internet","13": "Acceso","14": "Virus inform\u00e1tico","15": "Phishing","16": "Red de computadoras","17": "Seguridad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Filosof\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tipo de software","15": "Tema","16": "Tema","17": "Campo de estudio"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 98,"2": 23,"3": 17,"4": 12},"pct_valor": {"0": "100","1": "98","2": "23","3": "17","4": "12"},"descripcion": {"0": "Robo","1": "Dato","2": "Hurto","3": "Informaci\u00f3n personal","4": "Denuncia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 110,"1": 100,"2": 80,"3": 40},"pct_valor": {"0": "+110\u00a0%","1": "+100\u00a0%","2": "+80\u00a0%","3": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Persona","1": "Identidad","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Filosof\u00eda","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 83,"2": 76,"3": 71,"4": 63,"5": 60},"pct_valor": {"0": "100","1": "83","2": "76","3": "71","4": "63","5": "60"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n personal","1": "Persona","2": "Hurto","3": "Informaci\u00f3n","4": "Identidad","5": "Robo de identidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Filosof\u00eda","5": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 782600},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Persona"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 29,"2": 20,"3": 13,"4": 10},"pct_valor": {"0": "100","1": "29","2": "20","3": "13","4": "10"},"descripcion": {"0": "Robo","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Hurto","3": "Persona","4": "Informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 50},"pct_valor": {"0": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n personal"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 52,"2": 16,"3": 15},"pct_valor": {"0": "100","1": "52","2": "16","3": "15"},"descripcion": {"0": "Robo","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Identidad","3": "Hurto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Filosof\u00eda","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 70},"pct_valor": {"0": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Persona"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 79,"2": 26,"3": 19,"4": 19,"5": 13,"6": 9,"7": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "79","2": "26","3": "19","4": "19","5": "13","6": "9","7": "8"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Robo","2": "Identidad","3": "Robo de identidad","4": "Informaci\u00f3n personal","5": "Fraude","6": "Persona","7": "Informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Filosof\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","6": "Tema","7": "Tema"}}}}]},{"criterio": "datos personales","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 124850,"1": 108950,"2": 99250,"3": 93550,"4": 72750,"5": 69000,"6": 59900,"7": 54300,"8": 51650,"9": 48900,"10": 47050,"11": 43250,"12": 40950,"13": 350,"14": 110,"15": 90,"16": 60,"17": 50,"18": 40,"19": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "+350\u00a0%","14": "+110\u00a0%","15": "+90\u00a0%","16": "+60\u00a0%","17": "+50\u00a0%","18": "+40\u00a0%","19": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Riesgo","1": "Unam","2": "Industria","3": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","4": "Usuario","5": "Medida de seguridad","6": "Estafa","7": "Patrimonio","8": "Referencia","9": "Gesti\u00f3n","10": "Persona f\u00edsica","11": "Referencia bibliogr\u00e1fica","12": "Garant\u00eda","13": "Certificado","14": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","15": "Seguridad","16": "Derechos","17": "C\u00f3digo de leyes","18": "Transparencia","19": "Sujeto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Inform\u00e1tica","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Campo de estudio","16": "Tema","17": "Derecho","18": "Tema","19": "Filosof\u00eda"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 90,"2": 38,"3": 32,"4": 15,"5": 13,"6": 11,"7": 7,"8": 5,"9": 5,"10": 5,"11": 4,"12": 4,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "90","2": "38","3": "32","4": "15","5": "13","6": "11","7": "7","8": "5","9": "5","10": "5","11": "4","12": "4","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "3","18": "3","19": "2","20": "2","21": "2","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Posesi\u00f3n","6": "Informaci\u00f3n","7": "Privacidad","8": "Acceso a la informaci\u00f3n","9": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","10": "Sujeto","11": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","12": "Regulaci\u00f3n","13": "Derechos","14": "Documento","15": "Seguridad","16": "Tratamiento","17": "Transparencia","18": "Certificado","19": "Electr\u00f3nica","20": "C\u00f3digo de leyes","21": "Federaci\u00f3n","22": "Riesgo","23": "Unam","24": "Industria"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Filosof\u00eda","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Campo de estudio","16": "Medicina","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Derecho","21": "Sistema de gobierno","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 82000,"1": 70850,"2": 67300,"3": 60050,"4": 58050,"5": 45350,"6": 40400,"7": 38150,"8": 29350,"9": 28350,"10": 60,"11": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "+60\u00a0%","11": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Autorizaci\u00f3n","1": "Conclusi\u00f3n","2": "Norma Oficial Mexicana","3": "Legislaci\u00f3n","4": "Jurisprudencia","5": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","6": "V\u00edctima","7": "C\u00f3digo civil","8": "Lealtad","9": "INFO CDMX","10": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","11": "Formato de archivo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Oficina del gobierno del distrito en la Ciudad de M\u00e9xico","10": "Tema","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 91,"2": 37,"3": 31,"4": 12,"5": 12,"6": 10,"7": 6,"8": 5,"9": 5,"10": 4,"11": 3,"12": 3,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "91","2": "37","3": "31","4": "12","5": "12","6": "10","7": "6","8": "5","9": "5","10": "4","11": "3","12": "3","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Derecho","4": "Posesi\u00f3n","5": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","6": "Informaci\u00f3n","7": "Privacidad","8": "Acceso a la informaci\u00f3n","9": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","10": "Sujeto","11": "Principio","12": "Regulaci\u00f3n","13": "Documento","14": "Seguridad","15": "Formato de archivo","16": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","17": "Federaci\u00f3n","18": "Autorizaci\u00f3n","19": "Conclusi\u00f3n","20": "Norma Oficial Mexicana","21": "Legislaci\u00f3n","22": "Jurisprudencia","23": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","24": "V\u00edctima"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Filosof\u00eda","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Tema","16": "Tema","17": "Sistema de gobierno","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 184950,"1": 167400,"2": 77500,"3": 75950,"4": 71500,"5": 59700,"6": 58000,"7": 56950,"8": 56450,"9": 55200,"10": 53550,"11": 51600,"12": 46900,"13": 44050,"14": 43050,"15": 40700,"16": 36150,"17": 33700,"18": 140,"19": 130,"20": 130,"21": 120,"22": 60,"23": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "Aumento","18": "+140\u00a0%","19": "+130\u00a0%","20": "+130\u00a0%","21": "+120\u00a0%","22": "+60\u00a0%","23": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Cartel","1": "C\u00f3digo deontol\u00f3gico","2": "Informaci\u00f3n clasificada","3": "Software","4": "Ley Olimpia","5": "Explicaci\u00f3n","6": "Intimidad","7": "Fraude","8": "Individuo","9": "Autorizaci\u00f3n","10": "Oposici\u00f3n","11": "Opini\u00f3n","12": "Blackboard Learn","13": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","14": "Ingenier\u00eda","15": "Grupo social","16": "Ley org\u00e1nica","17": "CONDUSEF","18": "Robo","19": "Responsabilidad","20": "Electr\u00f3nica","21": "Red de computadoras","22": "Privacidad","23": "Tratamiento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","8": "Tema","9": "Tema","10": "Examen","11": "Tema","12": "Aplicaci\u00f3n","13": "Tema","14": "Campo de la profesi\u00f3n","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Medicina"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 89,"2": 35,"3": 29,"4": 11,"5": 11,"6": 10,"7": 7,"8": 5,"9": 5,"10": 4,"11": 4,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "89","2": "35","3": "29","4": "11","5": "11","6": "10","7": "7","8": "5","9": "5","10": "4","11": "4","12": "3","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Derecho","4": "Informaci\u00f3n","5": "Posesi\u00f3n","6": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Privacidad","8": "Documento","9": "Acceso a la informaci\u00f3n","10": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","11": "Seguridad","12": "Sujeto","13": "Constituci\u00f3n","14": "Derechos","15": "Social","16": "Robo","17": "Electr\u00f3nica","18": "Principio","19": "Responsabilidad","20": "Cartel","21": "Tratamiento","22": "Regulaci\u00f3n","23": "Red de computadoras","24": "C\u00f3digo deontol\u00f3gico"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Filosof\u00eda","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Medicina","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 81000,"1": 80100,"2": 70800,"3": 67100,"4": 64350,"5": 57200,"6": 55300,"7": 47000,"8": 45800,"9": 130,"10": 100,"11": 90,"12": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "+130\u00a0%","10": "+100\u00a0%","11": "+90\u00a0%","12": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Peligro","1": "Inform\u00e1tica","2": "Discriminaci\u00f3n","3": "Subjetividad","4": "Documentaci\u00f3n","5": "Ley Org\u00e1nica de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal","6": "Acta","7": "Juicio","8": "Amenaza","9": "Ficha","10": "Social","11": "Red social","12": "Documento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "\u00c1rea de estudio","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Documento","7": "Pensamiento","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 92,"2": 39,"3": 28,"4": 12,"5": 11,"6": 11,"7": 5,"8": 4,"9": 4,"10": 4,"11": 4,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "92","2": "39","3": "28","4": "12","5": "11","6": "11","7": "5","8": "4","9": "4","10": "4","11": "4","12": "3","13": "3","14": "3","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Informaci\u00f3n","6": "Posesi\u00f3n","7": "Acceso a la informaci\u00f3n","8": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","9": "Documento","10": "Privacidad","11": "Sujeto","12": "Seguridad","13": "Social","14": "Constituci\u00f3n","15": "Regulaci\u00f3n","16": "Red social","17": "Derechos","18": "Principio","19": "Ficha","20": "Formato de archivo","21": "Peligro","22": "Inform\u00e1tica","23": "Discriminaci\u00f3n","24": "Subjetividad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Filosof\u00eda","12": "Campo de estudio","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "\u00c1rea de estudio","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 83000,"1": 72900,"2": 72250,"3": 69650,"4": 69400,"5": 61650,"6": 60850,"7": 56850,"8": 47900,"9": 47200,"10": 200,"11": 90,"12": 80,"13": 80,"14": 70,"15": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "+200\u00a0%","11": "+90\u00a0%","12": "+80\u00a0%","13": "+80\u00a0%","14": "+70\u00a0%","15": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "\u00c9tica","1": "Tipo de dato","2": "Cibern\u00e9tica","3": "Ciberacoso","4": "Municipio","5": "Ley Federal del Trabajo","6": "Acoso psicol\u00f3gico","7": "Secretar\u00eda de la Funci\u00f3n P\u00fablica","8": "Publicaci\u00f3n","9": "Habilidad","10": "Marketing","11": "Instituto Nacional de Transparencia","12": "Consentimiento","13": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","14": "Tratamiento","15": "Hoja"},"tipo": {"0": "Campo de estudio","1": "Tema","2": "Campo de estudio","3": "Tema","4": "Tema","5": "M\u00e9xico","6": "Tema","7": "M\u00e9xico","8": "Hacer p\u00fablico","9": "Tema","10": "Tema","11": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","12": "Tema","13": "Tema","14": "Medicina","15": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 90,"2": 39,"3": 34,"4": 13,"5": 13,"6": 10,"7": 7,"8": 7,"9": 6,"10": 4,"11": 4,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "90","2": "39","3": "34","4": "13","5": "13","6": "10","7": "7","8": "7","9": "6","10": "4","11": "4","12": "3","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Posesi\u00f3n","6": "Informaci\u00f3n","7": "Privacidad","8": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","9": "Acceso a la informaci\u00f3n","10": "Sujeto","11": "Regulaci\u00f3n","12": "Constituci\u00f3n","13": "Tratamiento","14": "Principio","15": "Sistema","16": "Seguridad","17": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","18": "Marketing","19": "Consentimiento","20": "Responsabilidad","21": "Instituto Nacional de Transparencia","22": "Documento","23": "Federaci\u00f3n","24": "Transparencia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Filosof\u00eda","11": "Tema","12": "Tema","13": "Medicina","14": "Tema","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","22": "Tema","23": "Sistema de gobierno","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 75550,"1": 74950,"2": 59850,"3": 59700,"4": 56700,"5": 54600,"6": 51800,"7": 51750,"8": 51600,"9": 49900,"10": 46050,"11": 45950,"12": 42250,"13": 41650,"14": 38850,"15": 30400,"16": 130,"17": 110,"18": 60,"19": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "+130\u00a0%","17": "+110\u00a0%","18": "+60\u00a0%","19": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sigla","1": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","2": "Derecho de autor","3": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","4": "Medios","5": "Phishing","6": "Norma social","7": "Oposici\u00f3n","8": "Comit\u00e9 de la organizaci\u00f3n","9": "Compartir","10": "Normativa","11": "Internet de las cosas","12": "Ordenamiento jur\u00eddico","13": "Disposici\u00f3n","14": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","15": "Desarrollo social","16": "Responsabilidad","17": "Deber","18": "Materia","19": "Principio"},"tipo": {"0": "Tema","1": "M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Examen","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Derecho","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 89,"2": 39,"3": 36,"4": 16,"5": 14,"6": 14,"7": 7,"8": 7,"9": 6,"10": 5,"11": 4,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "89","2": "39","3": "36","4": "16","5": "14","6": "14","7": "7","8": "7","9": "6","10": "5","11": "4","12": "3","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "3","18": "3","19": "3","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "1"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Posesi\u00f3n","6": "Informaci\u00f3n","7": "Acceso a la informaci\u00f3n","8": "Privacidad","9": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","10": "Sujeto","11": "Documento","12": "Constituci\u00f3n","13": "Regulaci\u00f3n","14": "Principio","15": "Responsabilidad","16": "Materia","17": "Deber","18": "Derechos","19": "Transparencia","20": "Confidencialidad","21": "Federaci\u00f3n","22": "Formato de archivo","23": "Tratamiento","24": "Sigla"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Filosof\u00eda","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Sistema de gobierno","22": "Tema","23": "Medicina","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 132900,"1": 113300,"2": 100250,"3": 90950,"4": 71750,"5": 65100,"6": 62700,"7": 53900,"8": 52050,"9": 50000,"10": 44750,"11": 43300,"12": 500,"13": 200,"14": 150,"15": 130,"16": 100,"17": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "+500\u00a0%","13": "+200\u00a0%","14": "+150\u00a0%","15": "+130\u00a0%","16": "+100\u00a0%","17": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Deber","1": "Base de datos","2": "Red social","3": "Medida de seguridad","4": "Propiedad intelectual","5": "Secretario","6": "Conjunto","7": "Comercio electr\u00f3nico","8": "Poder","9": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","10": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","11": "Individuo","12": "Acceso","13": "Principio","14": "Transparencia","15": "Formato de archivo","16": "Derechos","17": "Confidencialidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "G\u00e9nero de formato de archivo","2": "Campo de estudio","3": "Tema","4": "Tema","5": "Administraci\u00f3n","6": "Tema","7": "Tema","8": "Social y pol\u00edtico","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 90,"2": 39,"3": 35,"4": 13,"5": 13,"6": 13,"7": 6,"8": 5,"9": 5,"10": 5,"11": 4,"12": 4,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "90","2": "39","3": "35","4": "13","5": "13","6": "13","7": "6","8": "5","9": "5","10": "5","11": "4","12": "4","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "3","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Derecho","4": "Posesi\u00f3n","5": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","6": "Informaci\u00f3n","7": "Privacidad","8": "Acceso a la informaci\u00f3n","9": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","10": "Sujeto","11": "Documento","12": "Constituci\u00f3n","13": "Regulaci\u00f3n","14": "Seguridad","15": "Formato de archivo","16": "Transparencia","17": "Derechos","18": "Principio","19": "Acceso","20": "Confidencialidad","21": "Deber","22": "Base de datos","23": "Red social","24": "Medida de seguridad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Filosof\u00eda","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "G\u00e9nero de formato de archivo","23": "Campo de estudio","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 192500,"1": 96650,"2": 86900,"3": 82250,"4": 72600,"5": 68400,"6": 65700,"7": 55000,"8": 54850,"9": 54300,"10": 42400,"11": 37650,"12": 35750,"13": 170,"14": 90,"15": 50,"16": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "+170\u00a0%","14": "+90\u00a0%","15": "+50\u00a0%","16": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Referencia","1": "Jurisprudencia","2": "Comisi\u00f3n","3": "Diario Oficial de la Federaci\u00f3n","4": "Marketing","5": "Blackboard","6": "Registro","7": "Patolog\u00eda","8": "Panel de discusi\u00f3n","9": "Blackboard","10": "Tesis","11": "Reforma","12": "Persuasi\u00f3n","13": "Autoridad","14": "Seguridad","15": "Responsabilidad","16": "Formato de archivo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Diario","4": "Tema","5": "Compa\u00f1\u00eda","6": "Base de datos","7": "Rama de la medicina","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Tema","16": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 90,"2": 35,"3": 28,"4": 11,"5": 10,"6": 9,"7": 5,"8": 5,"9": 4,"10": 4,"11": 4,"12": 3,"13": 3,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "90","2": "35","3": "28","4": "11","5": "10","6": "9","7": "5","8": "5","9": "4","10": "4","11": "4","12": "3","13": "3","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Derecho","4": "Informaci\u00f3n","5": "Posesi\u00f3n","6": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Acceso a la informaci\u00f3n","8": "Privacidad","9": "Seguridad","10": "Documento","11": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","12": "Sujeto","13": "Constituci\u00f3n","14": "Responsabilidad","15": "Referencia","16": "Cartel","17": "Materia","18": "Regulaci\u00f3n","19": "Formato de archivo","20": "Autoridad","21": "Jurisprudencia","22": "Comisi\u00f3n","23": "Diario Oficial de la Federaci\u00f3n","24": "Marketing"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Campo de estudio","10": "Tema","11": "Tema","12": "Filosof\u00eda","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Diario","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 122450,"1": 86050,"2": 85450,"3": 73300,"4": 72150,"5": 67100,"6": 60150,"7": 59500,"8": 59200,"9": 57300,"10": 49750,"11": 42250,"12": 34850,"13": 32600,"14": 27400,"15": 23950,"16": 250,"17": 120,"18": 60,"19": 60,"20": 50,"21": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "+250\u00a0%","17": "+120\u00a0%","18": "+60\u00a0%","19": "+60\u00a0%","20": "+50\u00a0%","21": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Brainly","1": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","2": "Contrato","3": "Juicio","4": "Identidad","5": "Ley Federal del Trabajo","6": "Base de datos","7": "Ensayo","8": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","9": "Individuo","10": "Plataforma inform\u00e1tica","11": "Hurto","12": "Patrimonio","13": "Facultad universitaria","14": "Persona f\u00edsica","15": "Tipo de dato","16": "Cartel","17": "Formulario","18": "Federaci\u00f3n","19": "Regulaci\u00f3n","20": "Transparencia","21": "Acceso"},"tipo": {"0": "Empresa","1": "Tema","2": "Categor\u00eda escolar","3": "Tipo de abogado","4": "Tema","5": "M\u00e9xico","6": "G\u00e9nero de formato de archivo","7": "G\u00e9nero literario","8": "Tema","9": "Tema","10": "Inform\u00e1tica","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Sistema de gobierno","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 91,"2": 33,"3": 29,"4": 12,"5": 11,"6": 9,"7": 6,"8": 5,"9": 5,"10": 5,"11": 4,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "91","2": "33","3": "29","4": "12","5": "11","6": "9","7": "6","8": "5","9": "5","10": "5","11": "4","12": "3","13": "3","14": "3","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Derecho","4": "Informaci\u00f3n","5": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","6": "Posesi\u00f3n","7": "Acceso a la informaci\u00f3n","8": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","9": "Privacidad","10": "Sujeto","11": "Seguridad","12": "Documento","13": "Cartel","14": "Regulaci\u00f3n","15": "Transparencia","16": "Acceso","17": "Derechos","18": "Internet","19": "Federaci\u00f3n","20": "Formulario","21": "Principio","22": "Brainly","23": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","24": "Contrato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Filosof\u00eda","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Sistema de gobierno","20": "Tema","21": "Tema","22": "Empresa","23": "Tema","24": "Categor\u00eda escolar"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 158200,"1": 156150,"2": 122650,"3": 109750,"4": 91650,"5": 90600,"6": 85900,"7": 83600,"8": 81200,"9": 57050,"10": 350,"11": 160,"12": 100,"13": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "+350\u00a0%","11": "+160\u00a0%","12": "+100\u00a0%","13": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Entendimiento","1": "Juicio","2": "Moral","3": "Autorizaci\u00f3n","4": "Medios","5": "Cesi\u00f3n","6": "Inform\u00e1tica","7": "Corte","8": "Navegador web","9": "Publicaci\u00f3n","10": "Hoja","11": "Derechos","12": "Red social","13": "Documento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Pensamiento","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Deportes","6": "\u00c1rea de estudio","7": "Tema","8": "Tipo de software","9": "Hacer p\u00fablico","10": "Tema","11": "Tema","12": "Campo de estudio","13": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 91,"2": 32,"3": 29,"4": 12,"5": 12,"6": 10,"7": 6,"8": 5,"9": 5,"10": 4,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "91","2": "32","3": "29","4": "12","5": "12","6": "10","7": "6","8": "5","9": "5","10": "4","11": "3","12": "3","13": "3","14": "3","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Informaci\u00f3n","6": "Posesi\u00f3n","7": "Acceso a la informaci\u00f3n","8": "Privacidad","9": "Sujeto","10": "Documento","11": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","12": "Derechos","13": "Hoja","14": "Seguridad","15": "Red social","16": "Constituci\u00f3n","17": "Entendimiento","18": "Acceso","19": "Juicio","20": "Moral","21": "Autorizaci\u00f3n","22": "Medios","23": "Cesi\u00f3n","24": "Inform\u00e1tica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Filosof\u00eda","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Campo de estudio","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Pensamiento","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Deportes","24": "\u00c1rea de estudio"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 143550,"1": 91950,"2": 77550,"3": 69350,"4": 56800,"5": 55750,"6": 52350,"7": 48250,"8": 41750,"9": 36100,"10": 500,"11": 200,"12": 190,"13": 180,"14": 140,"15": 140,"16": 90,"17": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "+500\u00a0%","11": "+200\u00a0%","12": "+190\u00a0%","13": "+180\u00a0%","14": "+140\u00a0%","15": "+140\u00a0%","16": "+90\u00a0%","17": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Cronolog\u00eda","1": "Eje cronol\u00f3gico","2": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","3": "Benem\u00e9rita Universidad Aut\u00f3noma de Puebla","4": "Integridad personal","5": "Recurso procesal","6": "Derechos humanos","7": "Acuerdo","8": "Patrimonio","9": "Comit\u00e9 de la organizaci\u00f3n","10": "Sigla","11": "Ficha","12": "Consentimiento","13": "Formato de archivo","14": "\u00d3rgano","15": "Materia","16": "Regulaci\u00f3n","17": "Documento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","3": "Universidad, Heroica Puebla de Zaragoza, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Biolog\u00eda","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 91,"2": 38,"3": 33,"4": 14,"5": 13,"6": 11,"7": 7,"8": 6,"9": 5,"10": 4,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "91","2": "38","3": "33","4": "14","5": "13","6": "11","7": "7","8": "6","9": "5","10": "4","11": "3","12": "3","13": "3","14": "3","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Derecho","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Posesi\u00f3n","6": "Informaci\u00f3n","7": "Privacidad","8": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","9": "Acceso a la informaci\u00f3n","10": "Documento","11": "Formato de archivo","12": "Sujeto","13": "Regulaci\u00f3n","14": "Seguridad","15": "Responsabilidad","16": "Consentimiento","17": "Federaci\u00f3n","18": "\u00d3rgano","19": "Sigla","20": "Materia","21": "Tratamiento","22": "Cronolog\u00eda","23": "Ficha","24": "Eje cronol\u00f3gico"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Filosof\u00eda","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Tema","16": "Tema","17": "Sistema de gobierno","18": "Biolog\u00eda","19": "Tema","20": "Tema","21": "Medicina","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 214900,"1": 142000,"2": 127900,"3": 123000,"4": 71200,"5": 69050,"6": 65600,"7": 59500,"8": 57850,"9": 57250,"10": 57050,"11": 55450,"12": 52550,"13": 52450,"14": 51500,"15": 350,"16": 250,"17": 100,"18": 90,"19": 70,"20": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "+350\u00a0%","16": "+250\u00a0%","17": "+100\u00a0%","18": "+90\u00a0%","19": "+70\u00a0%","20": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Investigaci\u00f3n","1": "Derechos humanos","2": "Juicio de amparo","3": "Objeto","4": "Acuerdo","5": "Pol\u00edtica organizacional","6": "Rendici\u00f3n de cuentas","7": "Persona f\u00edsica","8": "Oposici\u00f3n","9": "Estado","10": "Entendimiento","11": "Acta","12": "Sistema electoral","13": "Fen\u00f3meno","14": "Derecho constitucional","15": "Sanci\u00f3n","16": "Constituci\u00f3n","17": "Responsabilidad","18": "Acceso","19": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","20": "Principio"},"tipo": {"0": "Tipo de organizaci\u00f3n","1": "Tema","2": "Tema","3": "Filosof\u00eda","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Examen","9": "Entidad subnacional","10": "Tema","11": "Documento","12": "Tema","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Derecho","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 88,"2": 35,"3": 33,"4": 13,"5": 13,"6": 12,"7": 7,"8": 6,"9": 6,"10": 5,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "88","2": "35","3": "33","4": "13","5": "13","6": "12","7": "7","8": "6","9": "6","10": "5","11": "3","12": "3","13": "3","14": "3","15": "3","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n personal","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Derecho","4": "Informaci\u00f3n","5": "Posesi\u00f3n","6": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","8": "Privacidad","9": "Acceso a la informaci\u00f3n","10": "Constituci\u00f3n","11": "Tratamiento","12": "Documento","13": "Derechos","14": "Sanci\u00f3n","15": "Sujeto","16": "Investigaci\u00f3n","17": "Acceso","18": "Regulaci\u00f3n","19": "Seguridad","20": "Responsabilidad","21": "Transparencia","22": "Principio","23": "Federaci\u00f3n","24": "Deber"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Medicina","12": "Tema","13": "Tema","14": "Derecho","15": "Filosof\u00eda","16": "Tipo de organizaci\u00f3n","17": "Tema","18": "Tema","19": "Campo de estudio","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Sistema de gobierno","24": "Tema"}}}}]},{"criterio": "credito llamadas","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9270700},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Llamada telef\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Llamada telef\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Cr\u00e9dito"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 53},"pct_valor": {"0": "100","1": "53"},"descripcion": {"0": "Llamada telef\u00f3nica","1": "Tarjeta de cr\u00e9dito"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Cr\u00e9dito"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 3521950},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Tel\u00e9fono m\u00f3vil"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 66},"pct_valor": {"0": "100","1": "66"},"descripcion": {"0": "Llamada telef\u00f3nica","1": "Tel\u00e9fono m\u00f3vil"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9425950,"1": 8531050},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Cr\u00e9dito","1": "Llamada telef\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 91},"pct_valor": {"0": "100","1": "91"},"descripcion": {"0": "Cr\u00e9dito","1": "Llamada telef\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 3908150},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Llamada telef\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Llamada telef\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}}]},{"criterio": "aviso privacidad","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 184900,"1": 200,"2": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+200\u00a0%","2": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Cliente","1": "P\u00e1gina web","2": "Formato de archivo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 15,"2": 11,"3": 10,"4": 7,"5": 4,"6": 4,"7": 4,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "15","2": "11","3": "10","4": "7","5": "4","6": "4","7": "4","8": "3","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "1"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Dato","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Protecci\u00f3n de datos personales","4": "Derecho","5": "P\u00e1gina web","6": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Caracteres chinos simplificados","8": "Formato de archivo","9": "Confidencialidad","10": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","11": "Cliente","12": "Electr\u00f3nica","13": "Posesi\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Sistema de escritura","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 171450,"1": 110150,"2": 107950},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia","1": ".mx","2": "Vigilancia"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","1": "Dominio de nivel superior","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 15,"2": 11,"3": 11,"4": 10,"5": 5,"6": 4,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "15","2": "11","3": "11","4": "10","5": "5","6": "4","7": "3","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Dato","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Protecci\u00f3n de datos personales","4": "Derecho","5": "Empresa","6": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Caracteres chinos simplificados","8": "Formato de archivo","9": "Responsabilidad","10": "Posesi\u00f3n","11": "Documento","12": "Instituto Nacional de Transparencia","13": "Confidencialidad","14": ".mx","15": "Vigilancia","16": "P\u00e1gina web"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tipo de organizaci\u00f3n","6": "Tema","7": "Sistema de escritura","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","13": "Tema","14": "Dominio de nivel superior","15": "Tema","16": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 468950,"1": 373550,"2": 156550,"3": 118750,"4": 350,"5": 250,"6": 140,"7": 140,"8": 140,"9": 120,"10": 110,"11": 100,"12": 100,"13": 90,"14": 80},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+350\u00a0%","5": "+250\u00a0%","6": "+140\u00a0%","7": "+140\u00a0%","8": "+140\u00a0%","9": "+120\u00a0%","10": "+110\u00a0%","11": "+100\u00a0%","12": "+100\u00a0%","13": "+90\u00a0%","14": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "C\u00e1mara de seguridad","1": "Pol\u00edtica de privacidad","2": "Pol\u00edtica","3": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","4": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","5": "Posesi\u00f3n","6": "Correo postal","7": "Informaci\u00f3n","8": "Derecho","9": "Electr\u00f3nica","10": "Informaci\u00f3n personal","11": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","12": "Protecci\u00f3n de datos personales","13": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","14": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 23,"2": 16,"3": 16,"4": 12,"5": 6,"6": 6,"7": 5,"8": 5,"9": 4,"10": 4,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 2,"18": 2,"19": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "23","2": "16","3": "16","4": "12","5": "6","6": "6","7": "5","8": "5","9": "4","10": "4","11": "3","12": "3","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "2","18": "2","19": "1"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Dato","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Informaci\u00f3n personal","4": "Derecho","5": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","6": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Informaci\u00f3n","8": "C\u00e1mara de seguridad","9": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","10": "Pol\u00edtica de privacidad","11": "Consentimiento","12": "Electr\u00f3nica","13": "Formato de archivo","14": "Posesi\u00f3n","15": "Correo postal","16": "Confidencialidad","17": "P\u00e1gina web","18": "Pol\u00edtica","19": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9850100,"1": 170750,"2": 146600,"3": 250},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+250\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Derecho laboral","2": "Electr\u00f3nica","3": "Contrato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Categor\u00eda escolar"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 12,"2": 9,"3": 8,"4": 5,"5": 4,"6": 3,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 1,"13": 1,"14": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "12","2": "9","3": "8","4": "5","5": "4","6": "3","7": "3","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "1","13": "1","14": "1"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Dato","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Informaci\u00f3n personal","4": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Contrato","6": "Formato de archivo","7": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","8": "Confidencialidad","9": "Generador el\u00e9ctrico","10": "Derecho laboral","11": "Caracteres chinos simplificados","12": "Electr\u00f3nica","13": "Posesi\u00f3n","14": "Pol\u00edtica de privacidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Categor\u00eda escolar","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Sistema de escritura","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 238300,"1": 214800,"2": 208250,"3": 183000,"4": 127850,"5": 130,"6": 90,"7": 80,"8": 70,"9": 50,"10": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+130\u00a0%","6": "+90\u00a0%","7": "+80\u00a0%","8": "+70\u00a0%","9": "+50\u00a0%","10": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Posesi\u00f3n","1": "Generador el\u00e9ctrico","2": "empleado","3": "Confidencialidad","4": "Regulaci\u00f3n","5": "Pol\u00edtica","6": "Protecci\u00f3n de datos personales","7": "Deber","8": "Documento","9": "Inmueble","10": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 18,"2": 13,"3": 13,"4": 10,"5": 5,"6": 4,"7": 4,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "18","2": "13","3": "13","4": "10","5": "5","6": "4","7": "4","8": "3","9": "3","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "1"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Dato","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Informaci\u00f3n personal","4": "Derecho","5": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","6": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Sanci\u00f3n","8": "Principio","9": "Posesi\u00f3n","10": "Inmueble","11": "Generador el\u00e9ctrico","12": "empleado","13": "Documento","14": "Pol\u00edtica","15": "Seguridad","16": "Multa","17": "Confidencialidad","18": "Deber","19": "Regulaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Derecho","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Campo de estudio","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 136400,"1": 180,"2": 70,"3": 60,"4": 60,"5": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+180\u00a0%","2": "+70\u00a0%","3": "+60\u00a0%","4": "+60\u00a0%","5": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Firma","1": "Derechos","2": "Formato de archivo","3": "Principio","4": "Caracteres chinos simplificados","5": "Pol\u00edtica de privacidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Sistema de escritura","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 19,"2": 14,"3": 13,"4": 10,"5": 6,"6": 4,"7": 3,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "19","2": "14","3": "13","4": "10","5": "6","6": "4","7": "3","8": "3","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "1"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Dato","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Protecci\u00f3n de datos personales","5": "Formato de archivo","6": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Derechos","8": "Pol\u00edtica de privacidad","9": "P\u00e1gina web","10": "Principio","11": "Caracteres chinos simplificados","12": "Sanci\u00f3n","13": "Firma"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Sistema de escritura","12": "Derecho","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 316950,"1": 299400,"2": 238000,"3": 160450,"4": 159700,"5": 120700,"6": 118750,"7": 118150,"8": 106500,"9": 78000,"10": 73350,"11": 120,"12": 70,"13": 60,"14": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "+120\u00a0%","12": "+70\u00a0%","13": "+60\u00a0%","14": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "C\u00e1mara de seguridad","2": "Sanci\u00f3n","3": "Constituci\u00f3n","4": "Consentimiento","5": "Universidad","6": "Sociedad an\u00f3nima","7": "Principio","8": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","9": "Cookie","10": "Raz\u00f3n","11": "Caracteres chinos simplificados","12": "P\u00e1gina web","13": "Coca-Cola","14": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Derecho","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Sistema de escritura","12": "Tema","13": "Bebida gaseosa","14": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 17,"2": 12,"3": 8,"4": 4,"5": 4,"6": 4,"7": 4,"8": 3,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "17","2": "12","3": "8","4": "4","5": "4","6": "4","7": "4","8": "3","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "1","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Dato","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Protecci\u00f3n de datos personales","4": "Generador el\u00e9ctrico","5": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","6": "Coca-Cola","7": "Formato de archivo","8": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","9": "P\u00e1gina web","10": "C\u00e1mara de seguridad","11": "Caracteres chinos simplificados","12": "Sanci\u00f3n","13": "The Coca-Cola Company","14": "Constituci\u00f3n","15": "Consentimiento","16": "Coca-Cola","17": "Regulaci\u00f3n","18": "Universidad","19": "Sociedad an\u00f3nima","20": "Principio","21": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","22": "Cookie","23": "Raz\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Bebida gaseosa","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Sistema de escritura","12": "Derecho","13": "Corporaci\u00f3n","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 194800,"1": 191400,"2": 186850,"3": 109850,"4": 104050},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Coca-Cola","1": "Documento","2": "The Coca-Cola Company","3": "Formato de archivo","4": "P\u00e1gina web"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Corporaci\u00f3n","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 11,"2": 8,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 1,"12": 1,"13": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "11","2": "8","3": "4","4": "3","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "1","12": "1","13": "1"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Dato","2": "Protecci\u00f3n de datos personales","3": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","4": "Informaci\u00f3n personal","5": "Empresa","6": "Informaci\u00f3n","7": "Coca-Cola","8": "Documento","9": "The Coca-Cola Company","10": "Generador el\u00e9ctrico","11": "Pol\u00edtica de privacidad","12": "Formato de archivo","13": "P\u00e1gina web"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tipo de organizaci\u00f3n","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Corporaci\u00f3n","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 331200,"1": 274650,"2": 249950,"3": 234200,"4": 177050,"5": 90,"6": 80,"7": 70,"8": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+90\u00a0%","6": "+80\u00a0%","7": "+70\u00a0%","8": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Contrato","1": "Cr\u00e9dito","2": "Documento","3": "Seguridad","4": "Tratamiento","5": "Protecci\u00f3n de datos personales","6": "Derecho","7": "Informaci\u00f3n personal","8": "Caracteres chinos simplificados"},"tipo": {"0": "Categor\u00eda escolar","1": "Tema","2": "Tema","3": "Campo de estudio","4": "Medicina","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Sistema de escritura"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 13,"2": 12,"3": 8,"4": 7,"5": 6,"6": 4,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "13","2": "12","3": "8","4": "7","5": "6","6": "4","7": "3","8": "3","9": "3","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Dato","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Protecci\u00f3n de datos personales","4": "Derecho","5": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","6": "Caracteres chinos simplificados","7": "Contrato","8": "Cr\u00e9dito","9": "Documento","10": "Seguridad","11": "Tratamiento","12": "Confidencialidad","13": "Carta"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Sistema de escritura","7": "Categor\u00eda escolar","8": "Tema","9": "Tema","10": "Campo de estudio","11": "Medicina","12": "Tema","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 289250,"1": 117850,"2": 170},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+170\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Empresa","1": "Radiom\u00f3vil Dipsa S.A. de C.V.","2": "Electr\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tipo de organizaci\u00f3n","1": "Empresa","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 10,"2": 8,"3": 7,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "10","2": "8","3": "7","4": "4","5": "3","6": "3","7": "2","8": "1"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Dato","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Protecci\u00f3n de datos personales","4": "Electr\u00f3nica","5": "Empresa","6": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Formato de archivo","8": "Radiom\u00f3vil Dipsa S.A. de C.V."},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tipo de organizaci\u00f3n","6": "Tema","7": "Tema","8": "Empresa"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 180,"1": 110},"pct_valor": {"0": "+180\u00a0%","1": "+110\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","1": "P\u00e1gina web"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 18,"2": 16,"3": 11,"4": 10,"5": 4,"6": 4,"7": 3,"8": 3,"9": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "18","2": "16","3": "11","4": "10","5": "4","6": "4","7": "3","8": "3","9": "3"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Dato","2": "Informaci\u00f3n personal","3": "Derecho","4": "Protecci\u00f3n de datos personales","5": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","6": "P\u00e1gina web","7": "Caracteres chinos simplificados","8": "Formato de archivo","9": "Informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Sistema de escritura","8": "Tema","9": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 288100,"1": 215950,"2": 139000,"3": 137450,"4": 111300,"5": 160,"6": 150,"7": 100,"8": 80,"9": 70,"10": 70,"11": 60,"12": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+160\u00a0%","6": "+150\u00a0%","7": "+100\u00a0%","8": "+80\u00a0%","9": "+70\u00a0%","10": "+70\u00a0%","11": "+60\u00a0%","12": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tratamiento","1": "Pol\u00edtica","2": "P\u00e1gina web","3": "Sanci\u00f3n","4": "Art\u00edculo","5": "Derecho","6": "Seguridad","7": "Protecci\u00f3n de datos personales","8": "Informaci\u00f3n personal","9": "Dato","10": "Social","11": "Oposici\u00f3n","12": "Confidencialidad"},"tipo": {"0": "Medicina","1": "Tema","2": "Tema","3": "Derecho","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Examen","12": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 18,"2": 13,"3": 13,"4": 13,"5": 6,"6": 5,"7": 4,"8": 4,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "18","2": "13","3": "13","4": "13","5": "6","6": "5","7": "4","8": "4","9": "3","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1"},"descripcion": {"0": "Privacidad","1": "Dato","2": "Derecho","3": "Informaci\u00f3n personal","4": "Protecci\u00f3n de datos personales","5": "Seguridad","6": "Oposici\u00f3n","7": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","8": "Confidencialidad","9": "Tratamiento","10": "Caracteres chinos simplificados","11": "Pol\u00edtica","12": "Social","13": "Formato de archivo","14": "P\u00e1gina web","15": "Sanci\u00f3n","16": "Integraci\u00f3n","17": "Art\u00edculo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Campo de estudio","6": "Examen","7": "Tema","8": "Tema","9": "Medicina","10": "Sistema de escritura","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Derecho","16": "Tema","17": "Derecho"}}}}]},{"criterio": "denuncia prodatos","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}}]},{"criterio": "fiel prodatos","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}}]},{"criterio": "acceso datos","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 524300,"1": 470250,"2": 439550,"3": 424500,"4": 415600,"5": 396700,"6": 352500,"7": 330500,"8": 308100,"9": 298750,"10": 295700,"11": 283250,"12": 240350,"13": 220300,"14": 216000,"15": 193300,"16": 191100,"17": 159200,"18": 152650,"19": 148550,"20": 140200,"21": 139750,"22": 300,"23": 180,"24": 140},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "Aumento","18": "Aumento","19": "Aumento","20": "Aumento","21": "Aumento","22": "+300\u00a0%","23": "+180\u00a0%","24": "+140\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Electr\u00f3nica","1": "Funcionario","2": "Microsoft","3": "Protocolo de comunicaciones","4": "Proyecto","5": "Texto","6": "Principio","7": "Computaci\u00f3n en la nube","8": "Seguridad inform\u00e1tica","9": "Router","10": "Social","11": "Derechos","12": "Art\u00edculo","13": "Privacidad","14": "Blackboard","15": "Equipo","16": "Dise\u00f1o","17": "Acuerdo","18": "Administrador de red","19": "Protocolo de Internet","20": "Archivo de documentos","21": "Orden","22": "Estado","23": "Responsabilidad","24": "Tipo de dato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Ocupaci\u00f3n","2": "Empresa","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Publicaci\u00f3n","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Funci\u00f3n del edificio","21": "Inform\u00e1tica","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 48,"2": 37,"3": 37,"4": 33,"5": 27,"6": 22,"7": 20,"8": 16,"9": 15,"10": 15,"11": 15,"12": 14,"13": 12,"14": 11,"15": 11,"16": 11,"17": 10,"18": 10,"19": 10,"20": 10,"21": 10,"22": 9,"23": 9,"24": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "48","2": "37","3": "37","4": "33","5": "27","6": "22","7": "20","8": "16","9": "15","10": "15","11": "15","12": "14","13": "12","14": "11","15": "11","16": "11","17": "10","18": "10","19": "10","20": "10","21": "10","22": "9","23": "9","24": "8"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n","2": "Acceso a la informaci\u00f3n","3": "Derecho","4": "Acceso","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Protecci\u00f3n de datos personales","7": "Posesi\u00f3n","8": "Sistema","9": "Archivo","10": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","11": "Red de computadoras","12": "Herramienta","13": "Responsabilidad","14": "Base de datos","15": "Computadora","16": "Estado","17": "Transparencia","18": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","19": "Seguridad","20": "Constituci\u00f3n","21": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","22": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","23": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","24": "Internet"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Inform\u00e1tica","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "G\u00e9nero de formato de archivo","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Campo de estudio","20": "Tema","21": "Tipo de software","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 133450,"1": 650,"2": 500,"3": 450,"4": 250,"5": 200,"6": 150,"7": 100,"8": 90,"9": 80,"10": 70,"11": 70,"12": 70,"13": 70,"14": 60,"15": 50,"16": 50,"17": 40,"18": 40,"19": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+650\u00a0%","2": "+500\u00a0%","3": "+450\u00a0%","4": "+250\u00a0%","5": "+200\u00a0%","6": "+150\u00a0%","7": "+100\u00a0%","8": "+90\u00a0%","9": "+80\u00a0%","10": "+70\u00a0%","11": "+70\u00a0%","12": "+70\u00a0%","13": "+70\u00a0%","14": "+60\u00a0%","15": "+50\u00a0%","16": "+50\u00a0%","17": "+40\u00a0%","18": "+40\u00a0%","19": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "clasificaci\u00f3n","1": "Regulaci\u00f3n","2": "Wifi","3": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","4": "Punto de acceso inal\u00e1mbrico","5": "Conexi\u00f3n a Internet","6": "Hardware","7": "Perif\u00e9rico de entrada/salida","8": "Constituci\u00f3n","9": "Tecnolog\u00eda","10": "Posesi\u00f3n","11": "An\u00e1lisis","12": "Federaci\u00f3n","13": "Gesti\u00f3n","14": "Protecci\u00f3n de datos personales","15": "Aplicaci\u00f3n m\u00f3vil","16": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","17": "Derecho","18": "Acceso a la informaci\u00f3n","19": "Valor"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Sistema de gobierno","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 40,"2": 38,"3": 37,"4": 35,"5": 29,"6": 23,"7": 15,"8": 14,"9": 13,"10": 13,"11": 13,"12": 11,"13": 11,"14": 10,"15": 10,"16": 10,"17": 10,"18": 10,"19": 9,"20": 9,"21": 9,"22": 7,"23": 7,"24": 7},"pct_valor": {"0": "100","1": "40","2": "38","3": "37","4": "35","5": "29","6": "23","7": "15","8": "14","9": "13","10": "13","11": "13","12": "11","13": "11","14": "10","15": "10","16": "10","17": "10","18": "10","19": "9","20": "9","21": "9","22": "7","23": "7","24": "7"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Acceso a la informaci\u00f3n","5": "Protecci\u00f3n de datos personales","6": "Informaci\u00f3n personal","7": "Sistema","8": "Base de datos","9": "Posesi\u00f3n","10": "Usuario","11": "Tecnolog\u00eda","12": "Wifi","13": "Computadora","14": "Red de computadoras","15": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","16": "Funci\u00f3n","17": "Conjunto","18": "Internet","19": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","20": "Software","21": "Regulaci\u00f3n","22": "Transparencia","23": "Inform\u00e1tica","24": "Herramienta"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "G\u00e9nero de formato de archivo","9": "Tema","10": "Inform\u00e1tica","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Matem\u00e1tica","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "\u00c1rea de estudio","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 801600,"1": 703200,"2": 647250,"3": 586550,"4": 555550,"5": 520450,"6": 486600,"7": 473750,"8": 469550,"9": 358450,"10": 315350,"11": 313400,"12": 309200,"13": 284400,"14": 267950,"15": 257150,"16": 239050,"17": 238950,"18": 236450,"19": 224200,"20": 219200,"21": 187950,"22": 185650,"23": 184400,"24": 180550},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "Aumento","18": "Aumento","19": "Aumento","20": "Aumento","21": "Aumento","22": "Aumento","23": "Aumento","24": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Microsoft Excel","1": "Cuarta revoluci\u00f3n industrial","2": "Volumen","3": "Ciberataque","4": "Configuraci\u00f3n","5": "Correo postal","6": "Operaci\u00f3n","7": "Capa f\u00edsica","8": "Compartir","9": "Administrador de red","10": "celda","11": "Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n","12": "Atributo","13": "Profesor","14": "Microsoft Windows","15": "Ser","16": "Plataforma inform\u00e1tica","17": "Valor","18": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","19": "Din\u00e1mica","20": "General","21": "Blackboard","22": "Seguro","23": "Trama de red","24": "Puerta de enlace"},"tipo": {"0": "Programa","1": "Tema","2": "Dimensi\u00f3n","3": "Tema","4": "Inform\u00e1tica","5": "Tema","6": "Matem\u00e1tica","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Inform\u00e1tica","13": "Tema","14": "Software","15": "Tema","16": "Inform\u00e1tica","17": "Tema","18": "Carta magna","19": "Tema","20": "Rango militar","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 52,"2": 44,"3": 27,"4": 26,"5": 26,"6": 24,"7": 22,"8": 20,"9": 19,"10": 19,"11": 17,"12": 15,"13": 14,"14": 14,"15": 14,"16": 14,"17": 13,"18": 12,"19": 12,"20": 12,"21": 12,"22": 12,"23": 11,"24": 11},"pct_valor": {"0": "100","1": "52","2": "44","3": "27","4": "26","5": "26","6": "24","7": "22","8": "20","9": "19","10": "19","11": "17","12": "15","13": "14","14": "14","15": "14","16": "14","17": "13","18": "12","19": "12","20": "12","21": "12","22": "12","23": "11","24": "11"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n","2": "Acceso","3": "Red de computadoras","4": "Derecho","5": "Acceso a la informaci\u00f3n","6": "Seguridad","7": "Informaci\u00f3n personal","8": "Conjunto","9": "Sistema","10": "Computadora","11": "Herramienta","12": "Base de datos","13": "Usuario","14": "Mecanismo","15": "Microsoft Sway","16": "Servicio","17": "N\u00famero","18": "Archivo","19": "Protecci\u00f3n de datos personales","20": "Microsoft Excel","21": "Tecnolog\u00eda","22": "Industria","23": "Software","24": "Almacenamiento en nube"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "G\u00e9nero de formato de archivo","13": "Inform\u00e1tica","14": "Tema","15": "Programa","16": "Econom\u00eda","17": "Tema","18": "Inform\u00e1tica","19": "Tema","20": "Programa","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 918050,"1": 497150,"2": 441200,"3": 436450,"4": 330650,"5": 280800,"6": 263900,"7": 262350,"8": 252800,"9": 238700,"10": 234800,"11": 233450,"12": 220800,"13": 215950,"14": 212100,"15": 211500,"16": 203350,"17": 200400,"18": 196250,"19": 195950,"20": 187600,"21": 184850,"22": 183100,"23": 500,"24": 400},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "Aumento","18": "Aumento","19": "Aumento","20": "Aumento","21": "Aumento","22": "Aumento","23": "+500\u00a0%","24": "+400\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Conjunto","1": "Acceso aleatorio","2": "F\u00edsica","3": "Estructura","4": "Descripci\u00f3n","5": "Sistema operativo","6": "Perif\u00e9rico de entrada/salida","7": "Entrada","8": "Valor","9": "Medios","10": "Sistema de gesti\u00f3n de bases de datos","11": "Cr\u00edtica","12": "Riesgo","13": "Perif\u00e9rico de salida","14": "Conjunto de datos","15": "Computaci\u00f3n en la nube","16": "Necesidad","17": "Tratamiento","18": "Sistema de informaci\u00f3n","19": "Conmutador","20": "Profesional","21": "Mensaje","22": "Individuo","23": "Memoria","24": "RAM"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Campo de estudio","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "G\u00e9nero de software","11": "Tema","12": "Tema","13": "Inform\u00e1tica","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Medicina","18": "Tema","19": "Dispositivo de red","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Inform\u00e1tica","24": "Clase de perif\u00e9rico de ordenador"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 64,"2": 45,"3": 31,"4": 29,"5": 23,"6": 20,"7": 20,"8": 19,"9": 15,"10": 14,"11": 14,"12": 13,"13": 13,"14": 12,"15": 12,"16": 11,"17": 11,"18": 11,"19": 10,"20": 10,"21": 9,"22": 9,"23": 8,"24": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "64","2": "45","3": "31","4": "29","5": "23","6": "20","7": "20","8": "19","9": "15","10": "14","11": "14","12": "13","13": "13","14": "12","15": "12","16": "11","17": "11","18": "11","19": "10","20": "10","21": "9","22": "9","23": "8","24": "8"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n","2": "Acceso","3": "Derecho","4": "Acceso a la informaci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Protecci\u00f3n de datos personales","7": "Base de datos","8": "Sistema","9": "Computadora","10": "Conjunto","11": "Memoria","12": "Seguridad","13": "Usuario","14": "Software","15": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","16": "Transparencia","17": "Red de computadoras","18": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","19": "Servicio","20": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","21": "Programa inform\u00e1tico","22": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","23": "Internet","24": "RAM"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "G\u00e9nero de formato de archivo","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Inform\u00e1tica","12": "Campo de estudio","13": "Inform\u00e1tica","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tipo de software","19": "Econom\u00eda","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Clase de perif\u00e9rico de ordenador"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 446900,"1": 373050,"2": 155950,"3": 125050,"4": 114050,"5": 500,"6": 450,"7": 180,"8": 170,"9": 120,"10": 120,"11": 100,"12": 100,"13": 70,"14": 70,"15": 70,"16": 70,"17": 70,"18": 60,"19": 60,"20": 60,"21": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+500\u00a0%","6": "+450\u00a0%","7": "+180\u00a0%","8": "+170\u00a0%","9": "+120\u00a0%","10": "+120\u00a0%","11": "+100\u00a0%","12": "+100\u00a0%","13": "+70\u00a0%","14": "+70\u00a0%","15": "+70\u00a0%","16": "+70\u00a0%","17": "+70\u00a0%","18": "+60\u00a0%","19": "+60\u00a0%","20": "+60\u00a0%","21": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Hardware","1": "Deber","2": "G\u00e9nero","3": "Programaci\u00f3n","4": "Tabla","5": "Configuraci\u00f3n","6": "IPv6","7": "CPU","8": "Referencia","9": "Equipo","10": "Base de datos","11": "Direcci\u00f3n IP","12": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","13": "Control de acceso","14": "Documento","15": "Instituto Nacional de Transparencia","16": "Federaci\u00f3n","17": "Plazo","18": "An\u00e1lisis","19": "Ejemplo","20": "Autenticaci\u00f3n","21": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Ciencias sociales","3": "Tema","4": "Informaci\u00f3n","5": "Inform\u00e1tica","6": "Protocolo de internet","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "G\u00e9nero de formato de archivo","11": "Interfaz de programaci\u00f3n de aplicaciones","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","16": "Sistema de gobierno","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 52,"2": 46,"3": 45,"4": 38,"5": 27,"6": 23,"7": 22,"8": 19,"9": 16,"10": 14,"11": 12,"12": 11,"13": 11,"14": 11,"15": 10,"16": 9,"17": 8,"18": 8,"19": 8,"20": 8,"21": 8,"22": 7,"23": 7,"24": 7},"pct_valor": {"0": "100","1": "52","2": "46","3": "45","4": "38","5": "27","6": "23","7": "22","8": "19","9": "16","10": "14","11": "12","12": "11","13": "11","14": "11","15": "10","16": "9","17": "8","18": "8","19": "8","20": "8","21": "8","22": "7","23": "7","24": "7"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n","2": "Acceso","3": "Acceso a la informaci\u00f3n","4": "Derecho","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Protecci\u00f3n de datos personales","7": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","8": "Base de datos","9": "Posesi\u00f3n","10": "Transparencia","11": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","12": "Sistema","13": "Red de computadoras","14": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","15": "Documento","16": "Configuraci\u00f3n","17": "Persona","18": "Usuario","19": "Computadora","20": "Sujeto","21": "CPU","22": "Equipo","23": "Hardware","24": "Ejemplo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "G\u00e9nero de formato de archivo","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Inform\u00e1tica","17": "Tema","18": "Inform\u00e1tica","19": "Tema","20": "Filosof\u00eda","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 353200,"1": 305800,"2": 257400,"3": 250550,"4": 247750,"5": 240650,"6": 193500,"7": 183900,"8": 162100,"9": 159800,"10": 145450,"11": 143500,"12": 141400,"13": 140750,"14": 136700,"15": 131000,"16": 127850,"17": 111750,"18": 103350,"19": 90150,"20": 83750,"21": 120,"22": 110,"23": 80,"24": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "Aumento","18": "Aumento","19": "Aumento","20": "Aumento","21": "+120\u00a0%","22": "+110\u00a0%","23": "+80\u00a0%","24": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Instituto Nacional de Transparencia","1": "Red privada virtual","2": "Tipo de letra","3": "Router","4": "Valor","5": "Protocolo de transferencia de archivos","6": "Visualizaci\u00f3n","7": "Proveedor","8": "Gr\u00e1fica","9": "Host","10": "Microsoft Windows","11": "Paquete de red","12": "Robo","13": "Administrador de red","14": "Autor","15": "Interfaz de programaci\u00f3n de aplicaciones","16": "Comisi\u00f3n","17": "Riesgo","18": "Art\u00edculo","19": "Individuo","20": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","21": "Instituto","22": "T\u00e9cnica","23": "Acuerdo","24": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en la Ciudad de M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Aplicaci\u00f3n","6": "Gr\u00e1fica","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Software","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Funci\u00f3n en un proyecto","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Derecho","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 55,"2": 40,"3": 39,"4": 33,"5": 24,"6": 24,"7": 17,"8": 16,"9": 14,"10": 13,"11": 11,"12": 11,"13": 10,"14": 9,"15": 9,"16": 9,"17": 9,"18": 9,"19": 8,"20": 8,"21": 8,"22": 8,"23": 8,"24": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "55","2": "40","3": "39","4": "33","5": "24","6": "24","7": "17","8": "16","9": "14","10": "13","11": "11","12": "11","13": "10","14": "9","15": "9","16": "9","17": "9","18": "9","19": "8","20": "8","21": "8","22": "8","23": "8","24": "8"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n","2": "Acceso","3": "Acceso a la informaci\u00f3n","4": "Derecho","5": "Protecci\u00f3n de datos personales","6": "Informaci\u00f3n personal","7": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","8": "Sistema","9": "Posesi\u00f3n","10": "Red de computadoras","11": "Seguridad","12": "Transparencia","13": "Base de datos","14": "Computadora","15": "Aplicaci\u00f3n m\u00f3vil","16": "Usuario","17": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","18": "Instituto","19": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","20": "Acuerdo","21": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","22": "Programa inform\u00e1tico","23": "T\u00e9cnica","24": "Inform\u00e1tica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "G\u00e9nero de formato de archivo","14": "Tema","15": "Tema","16": "Inform\u00e1tica","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tipo de software","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "\u00c1rea de estudio"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 643250,"1": 624550,"2": 404100,"3": 317300,"4": 287050,"5": 261150,"6": 226400,"7": 224400,"8": 220250,"9": 210550,"10": 197900,"11": 194000,"12": 190650,"13": 190450,"14": 187350,"15": 184850,"16": 179100,"17": 176900,"18": 164500,"19": 164450,"20": 250,"21": 130,"22": 100,"23": 70,"24": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "Aumento","18": "Aumento","19": "Aumento","20": "+250\u00a0%","21": "+130\u00a0%","22": "+100\u00a0%","23": "+70\u00a0%","24": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Protocolo de comunicaciones","1": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","2": "Concepto","3": "Instituto","4": "Regulaci\u00f3n","5": "Router","6": "Computaci\u00f3n en la nube","7": "Interfaz","8": "Cliente","9": "Control de acceso","10": "Nueva York","11": "Estrategia","12": "Red inal\u00e1mbrica","13": "Generaci\u00f3n","14": "Publicaci\u00f3n","15": "Federaci\u00f3n","16": "Base de datos relacional","17": "Examen","18": "Privacidad","19": "Pregunta","20": "Transparencia","21": "P\u00e1gina web","22": "Organizaci\u00f3n","23": "Tecnolog\u00eda","24": "Sujeto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Poblado en Nueva York","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "Tema","14": "Hacer p\u00fablico","15": "Sistema de gobierno","16": "Tipo de software","17": "Evaluaci\u00f3n estudiantil","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Filosof\u00eda"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 48,"2": 48,"3": 40,"4": 36,"5": 24,"6": 22,"7": 22,"8": 17,"9": 15,"10": 12,"11": 11,"12": 11,"13": 11,"14": 11,"15": 11,"16": 10,"17": 10,"18": 10,"19": 9,"20": 9,"21": 9,"22": 8,"23": 8,"24": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "48","2": "48","3": "40","4": "36","5": "24","6": "22","7": "22","8": "17","9": "15","10": "12","11": "11","12": "11","13": "11","14": "11","15": "11","16": "10","17": "10","18": "10","19": "9","20": "9","21": "9","22": "8","23": "8","24": "8"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Acceso","2": "Informaci\u00f3n","3": "Derecho","4": "Acceso a la informaci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Sistema","7": "Protecci\u00f3n de datos personales","8": "Base de datos","9": "Transparencia","10": "Usuario","11": "Red de computadoras","12": "Computadora","13": "Organizaci\u00f3n","14": "Inform\u00e1tica","15": "Protocolo de comunicaciones","16": "Tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n","17": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","18": "Archivo","19": "Posesi\u00f3n","20": "Memoria","21": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","22": "Conjunto","23": "Funci\u00f3n","24": "Sujeto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "G\u00e9nero de formato de archivo","9": "Tema","10": "Inform\u00e1tica","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "\u00c1rea de estudio","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Inform\u00e1tica","19": "Tema","20": "Inform\u00e1tica","21": "Tema","22": "Tema","23": "Matem\u00e1tica","24": "Filosof\u00eda"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 483300,"1": 389350,"2": 370400,"3": 286100,"4": 233550,"5": 194600,"6": 350,"7": 250,"8": 170,"9": 170,"10": 140,"11": 110,"12": 100,"13": 100,"14": 80,"15": 70,"16": 60,"17": 60,"18": 50,"19": 50,"20": 50,"21": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+350\u00a0%","7": "+250\u00a0%","8": "+170\u00a0%","9": "+170\u00a0%","10": "+140\u00a0%","11": "+110\u00a0%","12": "+100\u00a0%","13": "+100\u00a0%","14": "+80\u00a0%","15": "+70\u00a0%","16": "+60\u00a0%","17": "+60\u00a0%","18": "+50\u00a0%","19": "+50\u00a0%","20": "+50\u00a0%","21": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Unidad de medida","1": "Microsoft Excel","2": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","3": "CPU","4": "SQL","5": "Columna","6": "Estructura","7": "General","8": "Derechos humanos","9": "Perif\u00e9rico de entrada/salida","10": "Computadora","11": "Posesi\u00f3n","12": "Programa inform\u00e1tico","13": "Memoria","14": "Configuraci\u00f3n","15": "L\u00f3gica","16": "Estado de M\u00e9xico","17": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","18": "Materia","19": "Bit","20": "Red de computadoras","21": "Funci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Programa","2": "Carta magna","3": "Tema","4": "Lenguaje de programaci\u00f3n","5": "Base de datos","6": "Tema","7": "Rango militar","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Inform\u00e1tica","14": "Inform\u00e1tica","15": "Campo de estudio","16": "Estado mexicano","17": "Tema","18": "Tema","19": "Unidad de sistema digital","20": "Tema","21": "Matem\u00e1tica"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 47,"2": 39,"3": 38,"4": 34,"5": 27,"6": 22,"7": 19,"8": 18,"9": 18,"10": 16,"11": 15,"12": 14,"13": 14,"14": 11,"15": 11,"16": 11,"17": 10,"18": 9,"19": 9,"20": 9,"21": 9,"22": 8,"23": 8,"24": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "47","2": "39","3": "38","4": "34","5": "27","6": "22","7": "19","8": "18","9": "18","10": "16","11": "15","12": "14","13": "14","14": "11","15": "11","16": "11","17": "10","18": "9","19": "9","20": "9","21": "9","22": "8","23": "8","24": "8"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n","2": "Acceso a la informaci\u00f3n","3": "Acceso","4": "Derecho","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Base de datos","7": "Protecci\u00f3n de datos personales","8": "Sistema","9": "Programa inform\u00e1tico","10": "Computadora","11": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","12": "Posesi\u00f3n","13": "Memoria","14": "Software","15": "Archivo","16": "Red de computadoras","17": "Usuario","18": "Funci\u00f3n","19": "Conjunto","20": "Inform\u00e1tica","21": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","22": "Perif\u00e9rico de entrada/salida","23": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","24": "Sujeto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "G\u00e9nero de formato de archivo","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Inform\u00e1tica","14": "Tema","15": "Inform\u00e1tica","16": "Tema","17": "Inform\u00e1tica","18": "Matem\u00e1tica","19": "Tema","20": "\u00c1rea de estudio","21": "Tipo de software","22": "Tema","23": "Tema","24": "Filosof\u00eda"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 568750,"1": 467200,"2": 414600,"3": 357600,"4": 324050,"5": 274550,"6": 253850,"7": 237300,"8": 237100,"9": 226400,"10": 214550,"11": 174050,"12": 171250,"13": 121600,"14": 94350,"15": 190,"16": 130,"17": 130,"18": 100,"19": 90,"20": 90,"21": 70,"22": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "+190\u00a0%","16": "+130\u00a0%","17": "+130\u00a0%","18": "+100\u00a0%","19": "+90\u00a0%","20": "+90\u00a0%","21": "+70\u00a0%","22": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Mensaje","1": "Constituci\u00f3n","2": "Formato de archivo","3": "Programaci\u00f3n","4": "Ox\u00edgeno","5": "Punto de acceso inal\u00e1mbrico","6": "Memoria de solo lectura","7": "Pol\u00edtica","8": "Red inal\u00e1mbrica","9": "Microsoft","10": "Mecanismo","11": "Social","12": "Persona jur\u00eddica","13": "Ley Federal de Transparencia y Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica Gubernamental","14": "SQL","15": "Federaci\u00f3n","16": "Acceso aleatorio","17": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","18": "Acuerdo","19": "Documento","20": "Regulaci\u00f3n","21": "Administraci\u00f3n","22": "Definici\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Elemento qu\u00edmico","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Empresa","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tipo de instituci\u00f3n","13": "Tema","14": "Lenguaje de programaci\u00f3n","15": "Sistema de gobierno","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 61,"2": 52,"3": 44,"4": 43,"5": 26,"6": 21,"7": 20,"8": 19,"9": 16,"10": 15,"11": 14,"12": 13,"13": 13,"14": 11,"15": 11,"16": 11,"17": 10,"18": 10,"19": 10,"20": 9,"21": 9,"22": 9,"23": 9,"24": 9},"pct_valor": {"0": "100","1": "61","2": "52","3": "44","4": "43","5": "26","6": "21","7": "20","8": "19","9": "16","10": "15","11": "14","12": "13","13": "13","14": "11","15": "11","16": "11","17": "10","18": "10","19": "10","20": "9","21": "9","22": "9","23": "9","24": "9"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n","2": "Acceso","3": "Derecho","4": "Acceso a la informaci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Sistema","7": "Protecci\u00f3n de datos personales","8": "Base de datos","9": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","10": "Archivo","11": "Red de computadoras","12": "Computadora","13": "Sujeto","14": "Herramienta","15": "Posesi\u00f3n","16": "Administraci\u00f3n","17": "Mensaje","18": "Seguridad","19": "Internet","20": "Tecnolog\u00eda","21": "Transparencia","22": "Funci\u00f3n","23": "Federaci\u00f3n","24": "Definici\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "G\u00e9nero de formato de archivo","9": "Tema","10": "Inform\u00e1tica","11": "Tema","12": "Tema","13": "Filosof\u00eda","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Campo de estudio","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Matem\u00e1tica","23": "Sistema de gobierno","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 592200,"1": 535700,"2": 503650,"3": 489650,"4": 457750,"5": 442100,"6": 437250,"7": 418350,"8": 382950,"9": 357900,"10": 357850,"11": 345250,"12": 341750,"13": 331150,"14": 301150,"15": 293100,"16": 290100,"17": 280150,"18": 277050,"19": 265100,"20": 261200,"21": 238800,"22": 222450,"23": 213000,"24": 207000},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "Aumento","18": "Aumento","19": "Aumento","20": "Aumento","21": "Aumento","22": "Aumento","23": "Aumento","24": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Cr\u00edtica","1": "Software","2": "Instrucci\u00f3n","3": "Seguridad inform\u00e1tica","4": "Perif\u00e9rico de entrada/salida","5": "Enlace qu\u00edmico","6": "Memoria principal","7": "F\u00edsica","8": "Hardware","9": "L\u00ednea","10": "Juicio","11": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","12": "Capa","13": "Sistema operativo","14": "Grupo social","15": "Documento","16": "Sociedad","17": "Microsoft Windows","18": "Disco duro","19": "Medios","20": "Mecanismo","21": "Topolog\u00eda de red","22": "Entrada","23": "Equipo","24": "Generaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Inform\u00e1tica","3": "Tema","4": "Tema","5": "Qu\u00edmica","6": "Tema","7": "Campo de estudio","8": "Tema","9": "Tema","10": "Pensamiento","11": "Tipo de software","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tipo de organizaci\u00f3n","17": "Software","18": "Perif\u00e9rico de ordenador","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 61,"2": 41,"3": 40,"4": 39,"5": 28,"6": 26,"7": 19,"8": 18,"9": 17,"10": 15,"11": 14,"12": 14,"13": 13,"14": 13,"15": 13,"16": 12,"17": 11,"18": 11,"19": 11,"20": 10,"21": 10,"22": 10,"23": 9,"24": 9},"pct_valor": {"0": "100","1": "61","2": "41","3": "40","4": "39","5": "28","6": "26","7": "19","8": "18","9": "17","10": "15","11": "14","12": "14","13": "13","14": "13","15": "13","16": "12","17": "11","18": "11","19": "11","20": "10","21": "10","22": "10","23": "9","24": "9"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Acceso","4": "Acceso a la informaci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Protecci\u00f3n de datos personales","7": "Computadora","8": "Base de datos","9": "Sistema","10": "Sujeto","11": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","12": "Red de computadoras","13": "Inform\u00e1tica","14": "Memoria","15": "Archivo","16": "Conjunto","17": "Programa inform\u00e1tico","18": "Homo sapiens","19": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","20": "Transparencia","21": "Posesi\u00f3n","22": "Acceso aleatorio","23": "Cr\u00edtica","24": "Electr\u00f3nica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "G\u00e9nero de formato de archivo","9": "Tema","10": "Filosof\u00eda","11": "Tema","12": "Tema","13": "\u00c1rea de estudio","14": "Inform\u00e1tica","15": "Inform\u00e1tica","16": "Tema","17": "Tema","18": "Primate","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 282300,"1": 199150,"2": 200,"3": 190,"4": 170,"5": 150,"6": 120,"7": 120,"8": 100,"9": 100,"10": 90,"11": 80,"12": 70,"13": 60,"14": 60,"15": 50,"16": 50,"17": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+200\u00a0%","3": "+190\u00a0%","4": "+170\u00a0%","5": "+150\u00a0%","6": "+120\u00a0%","7": "+120\u00a0%","8": "+100\u00a0%","9": "+100\u00a0%","10": "+90\u00a0%","11": "+80\u00a0%","12": "+70\u00a0%","13": "+60\u00a0%","14": "+60\u00a0%","15": "+50\u00a0%","16": "+50\u00a0%","17": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Materia","1": "Regulaci\u00f3n","2": "Elemento qu\u00edmico","3": "Estado","4": "Tecnolog\u00eda","5": "Internet","6": "Privacidad","7": "Responsabilidad","8": "Inform\u00e1tica","9": "Organismo","10": "Seguridad","11": "Base de datos","12": "Acuerdo","13": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","14": "Programa inform\u00e1tico","15": "Transparencia","16": "\u00d3rgano","17": "Federaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "\u00c1rea de estudio","9": "Tema","10": "Campo de estudio","11": "G\u00e9nero de formato de archivo","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Biolog\u00eda","17": "Sistema de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 64,"2": 49,"3": 47,"4": 47,"5": 26,"6": 25,"7": 21,"8": 20,"9": 19,"10": 18,"11": 15,"12": 14,"13": 14,"14": 13,"15": 12,"16": 12,"17": 11,"18": 11,"19": 10,"20": 9,"21": 9,"22": 8,"23": 8,"24": 7},"pct_valor": {"0": "100","1": "64","2": "49","3": "47","4": "47","5": "26","6": "25","7": "21","8": "20","9": "19","10": "18","11": "15","12": "14","13": "14","14": "13","15": "12","16": "12","17": "11","18": "11","19": "10","20": "9","21": "9","22": "8","23": "8","24": "7"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n","2": "Acceso","3": "Derecho","4": "Acceso a la informaci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Protecci\u00f3n de datos personales","7": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","8": "Base de datos","9": "Sistema","10": "Responsabilidad","11": "Ley 19/2013, de 9 de diciembre, de transparencia, acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica y buen gobierno","12": "Estado","13": "Transparencia","14": "Posesi\u00f3n","15": "Elemento qu\u00edmico","16": "Archivo","17": "Red de computadoras","18": "Inform\u00e1tica","19": "Seguridad","20": "Tecnolog\u00eda","21": "Programa inform\u00e1tico","22": "Funci\u00f3n","23": "Usuario","24": "Acuerdo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "G\u00e9nero de formato de archivo","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Inform\u00e1tica","17": "Tema","18": "\u00c1rea de estudio","19": "Campo de estudio","20": "Tema","21": "Tema","22": "Matem\u00e1tica","23": "Inform\u00e1tica","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 542550,"1": 421850,"2": 413450,"3": 377300,"4": 362500,"5": 276900,"6": 269100,"7": 241650,"8": 228750,"9": 228700,"10": 227800,"11": 226650,"12": 222150,"13": 196700,"14": 193900,"15": 186200,"16": 182350,"17": 172450,"18": 162050,"19": 160650,"20": 148350,"21": 114000,"22": 190,"23": 150,"24": 130},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "Aumento","13": "Aumento","14": "Aumento","15": "Aumento","16": "Aumento","17": "Aumento","18": "Aumento","19": "Aumento","20": "Aumento","21": "Aumento","22": "+190\u00a0%","23": "+150\u00a0%","24": "+130\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Responsabilidad","1": "Definici\u00f3n","2": "P\u00e1gina web","3": "Contrase\u00f1a","4": "Principio","5": "Microsoft Excel","6": "Valor","7": "Derecho de acceso a la informaci\u00f3n","8": "Funcionario","9": "Hardware","10": "Entrada","11": "Organismo","12": "Mecanismo","13": "Elemento qu\u00edmico","14": "Estructura","15": "Direcci\u00f3n IP","16": "Unidad de medida","17": "Contabilidad","18": "Equipo","19": "Derechos humanos","20": "Espacio","21": "Rendici\u00f3n de cuentas","22": "Sistema operativo","23": "Administraci\u00f3n","24": "C\u00e1lculo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Programa","6": "Tema","7": "Tema","8": "Ocupaci\u00f3n","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Interfaz de programaci\u00f3n de aplicaciones","16": "Tema","17": "Campo de estudio","18": "Tema","19": "Tema","20": "F\u00edsica","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 64,"2": 48,"3": 46,"4": 42,"5": 38,"6": 30,"7": 25,"8": 19,"9": 14,"10": 13,"11": 12,"12": 12,"13": 11,"14": 11,"15": 10,"16": 10,"17": 9,"18": 9,"19": 9,"20": 9,"21": 9,"22": 9,"23": 9,"24": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "64","2": "48","3": "46","4": "42","5": "38","6": "30","7": "25","8": "19","9": "14","10": "13","11": "12","12": "12","13": "11","14": "11","15": "10","16": "10","17": "9","18": "9","19": "9","20": "9","21": "9","22": "9","23": "9","24": "8"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Informaci\u00f3n","2": "Acceso a la informaci\u00f3n","3": "Acceso","4": "Derecho","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Protecci\u00f3n de datos personales","7": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","8": "Sistema","9": "Usuario","10": "Software","11": "Transparencia","12": "Base de datos","13": "Red de computadoras","14": "Funci\u00f3n","15": "Posesi\u00f3n","16": "Constituci\u00f3n","17": "Instituto Nacional Electoral","18": "Administraci\u00f3n","19": "Sujeto","20": "Responsabilidad","21": "Archivo","22": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","23": "Acuerdo","24": "Memoria"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Inform\u00e1tica","10": "Tema","11": "Tema","12": "G\u00e9nero de formato de archivo","13": "Tema","14": "Matem\u00e1tica","15": "Tema","16": "Tema","17": "Organismo aut\u00f3nomo","18": "Tema","19": "Filosof\u00eda","20": "Tema","21": "Inform\u00e1tica","22": "Tipo de software","23": "Tema","24": "Inform\u00e1tica"}}}}]},{"criterio": "negar datos","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 250,"1": 130},"pct_valor": {"0": "+250\u00a0%","1": "+130\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sanci\u00f3n","1": "Dato"},"tipo": {"0": "Derecho","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 88},"pct_valor": {"0": "100","1": "88"},"descripcion": {"0": "Sanci\u00f3n","1": "Dato"},"tipo": {"0": "Derecho","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 6475050},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Sanci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Derecho"}},"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Sanci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Derecho"}}}}]},{"criterio": "datos incorrectos","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 3348850,"1": 3281750,"2": 2619350,"3": 2189400},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Beca","1": "Bienestar Azteca","2": "Banco Azteca","3": "Entrada"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Programa","2": "Instituci\u00f3n financiera","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 98,"2": 78,"3": 65},"pct_valor": {"0": "100","1": "98","2": "78","3": "65"},"descripcion": {"0": "Beca","1": "Bienestar Azteca","2": "Banco Azteca","3": "Entrada"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Programa","2": "Instituci\u00f3n financiera","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 3872550,"1": 1740400,"2": 1130650,"3": 1083550,"4": 500,"5": 250},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+500\u00a0%","5": "+250\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Contrase\u00f1a","1": "BBVA","2": "SAT ID","3": "BBVA M\u00e9xico","4": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","5": "SAT"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Banco","2": "Aplicaci\u00f3n","3": "Banco","4": "Agencia de gobierno","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 47,"2": 44,"3": 38,"4": 20,"5": 13,"6": 12,"7": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "47","2": "44","3": "38","4": "20","5": "13","6": "12","7": "8"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","2": "Contrase\u00f1a","3": "SAT","4": "BBVA","5": "SAT ID","6": "BBVA M\u00e9xico","7": "Cuenta"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de gobierno","2": "Tema","3": "Tema","4": "Banco","5": "Aplicaci\u00f3n","6": "Banco","7": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Banco Azteca"},"tipo": {"0": "Instituci\u00f3n financiera"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 35,"2": 21,"3": 18},"pct_valor": {"0": "100","1": "35","2": "21","3": "18"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Bienestar Azteca","2": "Banco Azteca","3": "Beca"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Programa","2": "Instituci\u00f3n financiera","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 4875750,"1": 2300150,"2": 2243700},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Beca","1": "Bienestar Azteca","2": "Banco Azteca"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Programa","2": "Instituci\u00f3n financiera"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 66,"2": 31,"3": 30,"4": 11},"pct_valor": {"0": "100","1": "66","2": "31","3": "30","4": "11"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Beca","2": "Bienestar Azteca","3": "Banco Azteca","4": "Certificado"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Programa","3": "Instituci\u00f3n financiera","4": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 5619550},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 8970100,"1": 3238750},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Comisi\u00f3n Federal de Electricidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Empresa"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 40,"2": 36},"pct_valor": {"0": "100","1": "40","2": "36"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Aplicaci\u00f3n m\u00f3vil","2": "Comisi\u00f3n Federal de Electricidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Empresa"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema"}}}}]},{"criterio": "certificado correccion","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 130},"pct_valor": {"0": "+130\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Vacuna contra COVID-19"},"tipo": {"0": "Vacuna"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 62,"2": 34,"3": 24},"pct_valor": {"0": "100","1": "62","2": "34","3": "24"},"descripcion": {"0": "Vacuna contra COVID-19","1": "Vacuna","2": "Dato","3": "COVID-19"},"tipo": {"0": "Vacuna","1": "Tema","2": "Tema","3": "Enfermedad"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 62,"2": 54,"3": 50},"pct_valor": {"0": "100","1": "62","2": "54","3": "50"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Vacuna","2": "Dato","3": "COVID-19"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Enfermedad"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 80},"pct_valor": {"0": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tiempo"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 94,"2": 63},"pct_valor": {"0": "100","1": "94","2": "63"},"descripcion": {"0": "Tiempo","1": "Vacuna","2": "COVID-19"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Enfermedad"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 2370700,"1": 934650,"2": 60,"3": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+60\u00a0%","3": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tiempo","1": "Outlook","2": "COVID-19","3": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Correo web","2": "Enfermedad","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 88,"2": 60,"3": 52,"4": 46,"5": 25,"6": 10},"pct_valor": {"0": "100","1": "88","2": "60","3": "52","4": "46","5": "25","6": "10"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Vacuna","2": "COVID-19","3": "Dato","4": "Vacuna contra COVID-19","5": "Tiempo","6": "Outlook"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Enfermedad","3": "Tema","4": "Vacuna","5": "Tema","6": "Correo web"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 300},"pct_valor": {"0": "+300\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Tiempo"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 74,"2": 39,"3": 29,"4": 16,"5": 14},"pct_valor": {"0": "100","1": "74","2": "39","3": "29","4": "16","5": "14"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Vacuna","2": "COVID-19","3": "Dato","4": "Vacuna contra COVID-19","5": "Tiempo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Enfermedad","3": "Tema","4": "Vacuna","5": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 40},"pct_valor": {"0": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 85,"2": 55,"3": 18},"pct_valor": {"0": "100","1": "85","2": "55","3": "18"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "Dato","2": "COVID-19","3": "Vacuna contra COVID-19"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Enfermedad","3": "Vacuna"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9753650,"1": 250,"2": 90},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+250\u00a0%","2": "+90\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Secretar\u00eda de Bienestar de M\u00e9xico","2": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 86,"2": 39,"3": 36,"4": 26,"5": 11,"6": 10,"7": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "86","2": "39","3": "36","4": "26","5": "11","6": "10","7": "6"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Vacuna","2": "COVID-19","3": "Dato","4": "Vacuna contra COVID-19","5": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","6": "Salud","7": "Secretar\u00eda de Bienestar de M\u00e9xico"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Enfermedad","3": "Tema","4": "Vacuna","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9721800,"1": 92000,"2": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Correo postal","2": "V\u00e1ucher"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 88,"2": 47,"3": 41,"4": 30,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "88","2": "47","3": "41","4": "30","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "1"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Vacuna","2": "Dato","3": "COVID-19","4": "Vacuna contra COVID-19","5": "V\u00e1ucher","6": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","7": "Secretar\u00eda de Bienestar de M\u00e9xico","8": "Plataforma inform\u00e1tica","9": "Correo postal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Enfermedad","4": "Vacuna","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Inform\u00e1tica","9": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 291450,"1": 284450,"2": 279500,"3": 181050,"4": 108600},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Bienestar social","1": "Secretar\u00eda de Bienestar de M\u00e9xico","2": "Nuevo Le\u00f3n","3": "V\u00e1ucher","4": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Estado mexicano","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 63,"2": 42,"3": 41,"4": 8,"5": 5,"6": 5,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 2,"11": 2,"12": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "63","2": "42","3": "41","4": "8","5": "5","6": "5","7": "3","8": "3","9": "3","10": "2","11": "2","12": "1"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "COVID-19","2": "Dato","3": "Vacuna contra COVID-19","4": "Tiempo","5": "Salud","6": "Guadalupe","7": "Bienestar social","8": "Secretar\u00eda de Bienestar de M\u00e9xico","9": "Nuevo Le\u00f3n","10": "V\u00e1ucher","11": "Correo postal","12": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Enfermedad","2": "Tema","3": "Vacuna","4": "Tema","5": "Tema","6": "Ciudad en M\u00e9xico","7": "Tema","8": "Tema","9": "Estado mexicano","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 678650,"1": 554050,"2": 542150},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Salud","1": "Tijuana","2": "Protocolo seguro de transferencia de hipertexto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Ciudad en M\u00e9xico","2": "Protocolo de internet"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 58,"2": 54,"3": 44,"4": 17,"5": 14,"6": 8,"7": 7,"8": 6,"9": 6,"10": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "58","2": "54","3": "44","4": "17","5": "14","6": "8","7": "7","8": "6","9": "6","10": "3"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "COVID-19","2": "Dato","3": "Vacuna contra COVID-19","4": "Tiempo","5": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","6": "Salud","7": "Milla","8": "Tijuana","9": "Protocolo seguro de transferencia de hipertexto","10": "Correo postal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Enfermedad","2": "Tema","3": "Vacuna","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Unidad de longitud","8": "Ciudad en M\u00e9xico","9": "Protocolo de internet","10": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 7893550,"1": 5720100,"2": 5429550,"3": 4820400},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "Vacuna contra COVID-19","2": "Dato","3": "COVID-19"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Vacuna","2": "Tema","3": "Enfermedad"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 72,"2": 69,"3": 61,"4": 39},"pct_valor": {"0": "100","1": "72","2": "69","3": "61","4": "39"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "Vacuna contra COVID-19","2": "Dato","3": "COVID-19","4": "Tiempo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Vacuna","2": "Tema","3": "Enfermedad","4": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}}]},{"criterio": "pension invalidez","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 276000,"1": 110},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+110\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Seguro de desempleo","1": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 30,"2": 11,"3": 10,"4": 10,"5": 9,"6": 7,"7": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "30","2": "11","3": "10","4": "10","5": "9","6": "7","7": "6"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Derecho","2": "Enfermedad","3": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","4": "Trabajo","5": "1997","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Seguro de desempleo"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 100,"1": 50},"pct_valor": {"0": "+100\u00a0%","1": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "1997","1": "Discapacidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 48,"2": 18,"3": 11,"4": 11,"5": 10,"6": 8,"7": 8,"8": 7,"9": 6,"10": 5,"11": 4,"12": 4,"13": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "48","2": "18","3": "11","4": "11","5": "10","6": "8","7": "8","8": "7","9": "6","10": "5","11": "4","12": "4","13": "4"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "dictamen","4": "1997","5": "Porcentaje","6": "Enfermedad","7": "Discapacidad","8": "Trabajador","9": "Trabajo","10": "Incapacidad permanente","11": "Salario","12": "Semana","13": "Administradoras de Fondos para el Retiro"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Unidad de proporci\u00f3n","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Econom\u00eda","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tiempo","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 772750,"1": 727750,"2": 718250,"3": 545700,"4": 444900,"5": 383900,"6": 200,"7": 150,"8": 100,"9": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+200\u00a0%","7": "+150\u00a0%","8": "+100\u00a0%","9": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Trabajador","1": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","2": "Porcentaje","3": "dictamen","4": "Riesgo","5": "Accidente","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Derecho","8": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","9": "Instituto Mexicano Del Seguro Social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Agencia de gobierno","2": "Unidad de proporci\u00f3n","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tipo de cat\u00e1strofe","6": "Tema","7": "Tema","8": "Agencia de gobierno","9": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 54,"2": 24,"3": 19,"4": 17,"5": 15,"6": 14,"7": 14,"8": 11,"9": 11,"10": 10,"11": 9,"12": 9,"13": 9,"14": 8,"15": 7},"pct_valor": {"0": "100","1": "54","2": "24","3": "19","4": "17","5": "15","6": "14","7": "14","8": "11","9": "11","10": "10","11": "9","12": "9","13": "9","14": "8","15": "7"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Derecho","2": "Trabajo","3": "Administradoras de Fondos para el Retiro","4": "Pago","5": "Trabajador","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Porcentaje","8": "Seguro de desempleo","9": "dictamen","10": "Infonavit","11": "Seguro","12": "Semana","13": "Riesgo","14": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","15": "Accidente"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Econom\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Unidad de proporci\u00f3n","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tiempo","13": "Tema","14": "Agencia de gobierno","15": "Tipo de cat\u00e1strofe"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9258600,"1": 487650,"2": 483250,"3": 447900},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Jubilaci\u00f3n","2": "incapability to work","3": "Discapacidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 46,"2": 16,"3": 11,"4": 9,"5": 9,"6": 8,"7": 8,"8": 8,"9": 5,"10": 5,"11": 5,"12": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "46","2": "16","3": "11","4": "9","5": "9","6": "8","7": "8","8": "8","9": "5","10": "5","11": "5","12": "5"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","4": "Porcentaje","5": "Trabajo","6": "Enfermedad","7": "1973","8": "Administradoras de Fondos para el Retiro","9": "Jubilaci\u00f3n","10": "incapability to work","11": "Discapacidad","12": "Bienestar social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Unidad de proporci\u00f3n","5": "Econom\u00eda","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1369900,"1": 715250,"2": 443500,"3": 240550,"4": 250,"5": 130,"6": 90,"7": 80,"8": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+250\u00a0%","5": "+130\u00a0%","6": "+90\u00a0%","7": "+80\u00a0%","8": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Incapacidad permanente","1": "Jubilaci\u00f3n","2": "Seguro","3": "Muerte","4": "Seguridad social","5": "Riesgo","6": "Viudez","7": "Trabajador","8": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 39,"2": 33,"3": 25,"4": 24,"5": 22,"6": 21,"7": 21,"8": 17,"9": 17,"10": 13,"11": 12,"12": 11,"13": 8,"14": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "39","2": "33","3": "25","4": "24","5": "22","6": "21","7": "21","8": "17","9": "17","10": "13","11": "12","12": "11","13": "8","14": "6"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Derecho","2": "Incapacidad permanente","3": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","4": "Viudez","5": "Riesgo","6": "Seguridad social","7": "Trabajo","8": "Trabajador","9": "Jubilaci\u00f3n","10": "Porcentaje","11": "Semana","12": "Seguro","13": "C\u00e1lculo","14": "Muerte"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Agencia de gobierno","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Econom\u00eda","8": "Tema","9": "Tema","10": "Unidad de proporci\u00f3n","11": "Tiempo","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 959250,"1": 591200,"2": 408200,"3": 300,"4": 80,"5": 50,"6": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+300\u00a0%","4": "+80\u00a0%","5": "+50\u00a0%","6": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Riesgo","1": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","2": "Discapacidad","3": "1997","4": "Porcentaje","5": "Semana","6": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Unidad de proporci\u00f3n","5": "Tiempo","6": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 50,"2": 31,"3": 25,"4": 25,"5": 25,"6": 21,"7": 16,"8": 13,"9": 12,"10": 12,"11": 10,"12": 9,"13": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "50","2": "31","3": "25","4": "25","5": "25","6": "21","7": "16","8": "13","9": "12","10": "12","11": "10","12": "9","13": "5"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Derecho","2": "Trabajo","3": "Porcentaje","4": "Semana","5": "1997","6": "Riesgo","7": "Trabajador","8": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","9": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","10": "Tr\u00e1mite","11": "Seguridad social","12": "Discapacidad","13": "Incapacidad permanente"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Econom\u00eda","3": "Unidad de proporci\u00f3n","4": "Tiempo","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Agencia de gobierno","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1035150,"1": 964450,"2": 803150,"3": 800050,"4": 518050,"5": 250,"6": 100,"7": 60,"8": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+250\u00a0%","6": "+100\u00a0%","7": "+60\u00a0%","8": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Bienestar social","1": "Riesgo","2": "C\u00e1lculo","3": "Trabajador","4": "Tr\u00e1mite","5": "Seguridad social","6": "1973","7": "Semana","8": "Trabajo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tiempo","8": "Econom\u00eda"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 53,"2": 18,"3": 13,"4": 12,"5": 11,"6": 11,"7": 10,"8": 8,"9": 8,"10": 7,"11": 6,"12": 6,"13": 5,"14": 5,"15": 4,"16": 4,"17": 3,"18": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "53","2": "18","3": "13","4": "12","5": "11","6": "11","7": "10","8": "8","9": "8","10": "7","11": "6","12": "6","13": "5","14": "5","15": "4","16": "4","17": "3","18": "3"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Semana","3": "Seguridad social","4": "Trabajo","5": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","6": "Bienestar social","7": "Riesgo","8": "C\u00e1lculo","9": "Trabajador","10": "1973","11": "incapability to work","12": "Ley Federal del Trabajo","13": "Tr\u00e1mite","14": "Administradoras de Fondos para el Retiro","15": "Enfermedad","16": "Vida","17": "Pago","18": "1997"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tiempo","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Agencia de gobierno","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "M\u00e9xico","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1586000,"1": 1339200,"2": 1292800,"3": 1027700,"4": 727800},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Seguro de desempleo","1": "Infonavit","2": "Semana","3": "Pago","4": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tiempo","3": "Tema","4": "Agencia de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 42,"2": 17,"3": 17,"4": 15,"5": 14,"6": 11,"7": 10,"8": 8,"9": 7,"10": 7,"11": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "42","2": "17","3": "17","4": "15","5": "14","6": "11","7": "10","8": "8","9": "7","10": "7","11": "5"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Seguro de desempleo","4": "Infonavit","5": "Semana","6": "Pago","7": "C\u00e1lculo","8": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","9": "1997","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "incapability to work"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tiempo","6": "Tema","7": "Tema","8": "Agencia de gobierno","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 613650,"1": 510850,"2": 465900,"3": 335800,"4": 313250,"5": 70,"6": 40,"7": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+70\u00a0%","6": "+40\u00a0%","7": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Jubilaci\u00f3n","1": "Viudez","2": "Salario","3": "1973","4": "Aguinaldo","5": "Seguridad social","6": "Administradoras de Fondos para el Retiro","7": "Instituto Mexicano Del Seguro Social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 51,"2": 22,"3": 13,"4": 9,"5": 8,"6": 6,"7": 6,"8": 5,"9": 5,"10": 5,"11": 4,"12": 3,"13": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "51","2": "22","3": "13","4": "9","5": "8","6": "6","7": "6","8": "5","9": "5","10": "5","11": "4","12": "3","13": "3"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Seguridad social","4": "Trabajo","5": "Administradoras de Fondos para el Retiro","6": "Jubilaci\u00f3n","7": "C\u00e1lculo","8": "Viudez","9": "Salario","10": "1997","11": "Riesgo","12": "1973","13": "Aguinaldo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1257400,"1": 1086950,"2": 830400,"3": 760650,"4": 200,"5": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+200\u00a0%","5": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Trabajo","1": "Administradoras de Fondos para el Retiro","2": "Seguro","3": "Seguridad social","4": "Semana","5": "Pago"},"tipo": {"0": "Econom\u00eda","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tiempo","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 30,"2": 29,"3": 28,"4": 26,"5": 21,"6": 20,"7": 18,"8": 18},"pct_valor": {"0": "100","1": "30","2": "29","3": "28","4": "26","5": "21","6": "20","7": "18","8": "18"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Trabajo","2": "Semana","3": "Pago","4": "Administradoras de Fondos para el Retiro","5": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","6": "Seguro","7": "Seguridad social","8": "Riesgo"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Econom\u00eda","2": "Tiempo","3": "Tema","4": "Tema","5": "Agencia de gobierno","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1442700,"1": 718700,"2": 90,"3": 80},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+90\u00a0%","3": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Pago","1": "Trabajador","2": "Enfermedad","3": "C\u00e1lculo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 48,"2": 30,"3": 25,"4": 23,"5": 19,"6": 15,"7": 15,"8": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "48","2": "30","3": "25","4": "23","5": "19","6": "15","7": "15","8": "8"},"descripcion": {"0": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","1": "Derecho","2": "Pago","3": "Enfermedad","4": "C\u00e1lculo","5": "Semana","6": "dictamen","7": "Trabajador","8": "Trabajo"},"tipo": {"0": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tiempo","6": "Tema","7": "Tema","8": "Econom\u00eda"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 980000,"1": 630700,"2": 337550,"3": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "dictamen","1": "Pago","2": "Riesgo","3": "C\u00e1lculo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 38,"2": 15,"3": 11,"4": 9,"5": 7,"6": 6,"7": 5,"8": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "38","2": "15","3": "11","4": "9","5": "7","6": "6","7": "5","8": "4"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "dictamen","4": "Trabajo","5": "Pago","6": "C\u00e1lculo","7": "Semana","8": "Riesgo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tiempo","8": "Tema"}}}}]},{"criterio": "solicitud informacion","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1107800,"1": 815550,"2": 743050,"3": 633450,"4": 625250,"5": 574700,"6": 180,"7": 90},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+180\u00a0%","7": "+90\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ejemplo","1": "Formato de archivo","2": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","3": "Portal","4": "Oficio","5": "Transparencia","6": "Derecho","7": "SAT"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Internet","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 52,"2": 22,"3": 18,"4": 18,"5": 12,"6": 9,"7": 8,"8": 8,"9": 7,"10": 7,"11": 6,"12": 6,"13": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "52","2": "22","3": "18","4": "18","5": "12","6": "9","7": "8","8": "8","9": "7","10": "7","11": "6","12": "6","13": "5"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Solicitud de informaci\u00f3n","2": "SAT","3": "Derecho","4": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","5": "Ejemplo","6": "Formato de archivo","7": "Solicitud de empleo","8": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","9": "Portal","10": "Oficio","11": "Transparencia","12": "Documento","13": "Acceso a la informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Agencia de gobierno","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Internet","10": "Documento","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 866100,"1": 580100,"2": 531450,"3": 505600},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Formato de archivo","1": "Documento","2": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","3": "Carta"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 32,"2": 14,"3": 10,"4": 10,"5": 10,"6": 7,"7": 6,"8": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "32","2": "14","3": "10","4": "10","5": "10","6": "7","7": "6","8": "6"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Solicitud de informaci\u00f3n","2": "Solicitud de empleo","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Formato de archivo","5": "Acceso a la informaci\u00f3n","6": "Documento","7": "Servicio de Administraci\u00f3n Tributaria","8": "Carta"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Agencia de gobierno","8": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 53,"2": 21},"pct_valor": {"0": "100","1": "53","2": "21"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Solicitud de informaci\u00f3n","2": "Transparencia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 80,"1": 70},"pct_valor": {"0": "+80\u00a0%","1": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Oficio","1": "Transparencia"},"tipo": {"0": "Documento","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 64,"2": 21,"3": 10,"4": 6,"5": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "64","2": "21","3": "10","4": "6","5": "6"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Solicitud de informaci\u00f3n","2": "Transparencia","3": "Oficio","4": "Acceso a la informaci\u00f3n","5": "Carta"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Documento","4": "Tema","5": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 2461450,"1": 1780350,"2": 1069800,"3": 140,"4": 90,"5": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+140\u00a0%","4": "+90\u00a0%","5": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derecho","1": "Dato","2": "Servicio","3": "Transparencia","4": "Formato de archivo","5": "Acceso a la informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Econom\u00eda","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 47,"2": 27,"3": 22,"4": 19,"5": 17,"6": 16,"7": 12},"pct_valor": {"0": "100","1": "47","2": "27","3": "22","4": "19","5": "17","6": "16","7": "12"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Solicitud de informaci\u00f3n","2": "Derecho","3": "Transparencia","4": "Dato","5": "Formato de archivo","6": "Acceso a la informaci\u00f3n","7": "Servicio"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Econom\u00eda"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9197650,"1": 120},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+120\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 59,"2": 18,"3": 8,"4": 8,"5": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "59","2": "18","3": "8","4": "8","5": "6"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Solicitud de informaci\u00f3n","2": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","3": "Solicitud de empleo","4": "Formato de archivo","5": "Acceso a la informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1891300,"1": 917750,"2": 801600,"3": 675200},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Transparencia","1": "Acceso a la informaci\u00f3n","2": "Tiempo","3": "Empleo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 34,"2": 18,"3": 17,"4": 16,"5": 15,"6": 13,"7": 13,"8": 12,"9": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "34","2": "18","3": "17","4": "16","5": "15","6": "13","7": "13","8": "12","9": "8"},"descripcion": {"0": "Solicitud de informaci\u00f3n","1": "Transparencia","2": "Solicitud de empleo","3": "Acceso a la informaci\u00f3n","4": "Carta","5": "Tiempo","6": "Oficio","7": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","8": "Empleo","9": "Documento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Documento","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 8509300,"1": 1289750,"2": 539600,"3": 100},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+100\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Empleo","2": "Formulario","3": "Carta"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 54,"2": 17,"3": 15,"4": 10,"5": 9,"6": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "54","2": "17","3": "15","4": "10","5": "9","6": "6"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Solicitud de informaci\u00f3n","2": "Carta","3": "Empleo","4": "Transparencia","5": "Oficio","6": "Formulario"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Documento","6": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 160},"pct_valor": {"0": "+160\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Oficio"},"tipo": {"0": "Documento"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 60},"pct_valor": {"0": "100","1": "60"},"descripcion": {"0": "Solicitud de informaci\u00f3n","1": "Oficio"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Documento"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 29},"pct_valor": {"0": "100","1": "29"},"descripcion": {"0": "Solicitud de informaci\u00f3n","1": "Oficio"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Documento"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 2294550,"1": 80},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Transparencia","1": "Solicitud de informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 86,"2": 26},"pct_valor": {"0": "100","1": "86","2": "26"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Solicitud de informaci\u00f3n","2": "Transparencia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 8286300,"1": 1559250,"2": 609650},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Empleo","2": "Solicitud de empleo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 47,"2": 19,"3": 19,"4": 7,"5": 6,"6": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "47","2": "19","3": "19","4": "7","5": "6","6": "5"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Solicitud de informaci\u00f3n","2": "Dato","3": "Empleo","4": "Solicitud de empleo","5": "Derecho","6": "Acceso a la informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema"}}}}]},{"criterio": "solicitud contacto","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}}]},{"criterio": "pedir informacion","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 2854300,"1": 1549350,"2": 1435900},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento"},"descripcion": {"0": "N\u00famero","1": "Tel\u00e9fono","2": "Correo postal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 54,"2": 50},"pct_valor": {"0": "100","1": "54","2": "50"},"descripcion": {"0": "N\u00famero","1": "Tel\u00e9fono","2": "Correo postal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1280200},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Persona"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 16},"pct_valor": {"0": "100","1": "16"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Persona"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 9,"2": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "9","2": "8"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "N\u00famero","2": "Correo postal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 946750},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Conocimiento"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 73,"2": 65},"pct_valor": {"0": "100","1": "73","2": "65"},"descripcion": {"0": "Tel\u00e9fono","1": "Conocimiento","2": "N\u00famero"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 90,"1": 70},"pct_valor": {"0": "+90\u00a0%","1": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "N\u00famero de tel\u00e9fono","1": "Tel\u00e9fono"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 75,"2": 53},"pct_valor": {"0": "100","1": "75","2": "53"},"descripcion": {"0": "N\u00famero de tel\u00e9fono","1": "N\u00famero","2": "Tel\u00e9fono"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1312350},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Conocimiento"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 73},"pct_valor": {"0": "100","1": "73"},"descripcion": {"0": "N\u00famero","1": "Conocimiento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "6"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n","1": "Tel\u00e9fono"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "N\u00famero"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Tel\u00e9fono"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 60},"pct_valor": {"0": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "N\u00famero"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "N\u00famero"},"tipo": {"0": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}}]},{"criterio": "datos","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 70,"1": 70,"2": 60,"3": 60,"4": 60,"5": 60,"6": 50,"7": 50,"8": 50,"9": 50},"pct_valor": {"0": "+70\u00a0%","1": "+70\u00a0%","2": "+60\u00a0%","3": "+60\u00a0%","4": "+60\u00a0%","5": "+60\u00a0%","6": "+50\u00a0%","7": "+50\u00a0%","8": "+50\u00a0%","9": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Varianza","1": "Aritm\u00e9tica","2": "Mediana","3": "Datos agrupados","4": "Media","5": "Desviaci\u00f3n","6": "Media aritm\u00e9tica","7": "Exportaci\u00f3n","8": "Conjunto de datos","9": "Distribuci\u00f3n de probabilidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "\u00c1rea de estudio","2": "Estad\u00edstica","3": "Tema","4": "Matem\u00e1ticas","5": "Estad\u00edstica","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 11,"2": 7,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "11","2": "7","3": "4","4": "3","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "1","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Base de datos","2": "Curiosidad","3": "Microsoft Excel","4": "Informaci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Estad\u00edstica","7": "An\u00e1lisis","8": "Tabla","9": "Tipo de dato","10": "Gr\u00e1fica","11": "Fiscal","12": "Conjunto","13": "Investigaci\u00f3n","14": "Datos agrupados","15": "Media","16": "Mediana","17": "Conjunto de datos","18": "Media aritm\u00e9tica","19": "Desviaci\u00f3n","20": "Distribuci\u00f3n de probabilidad","21": "Medidas de dispersi\u00f3n","22": "Aritm\u00e9tica","23": "Exportaci\u00f3n","24": "Estad\u00edstico muestral"},"tipo": {"0": "Tema","1": "G\u00e9nero de formato de archivo","2": "Tema","3": "Programa","4": "Tema","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Informaci\u00f3n","9": "Tema","10": "Tema","11": "Funcionario","12": "Tema","13": "Tipo de organizaci\u00f3n","14": "Tema","15": "Matem\u00e1ticas","16": "Estad\u00edstica","17": "Tema","18": "Tema","19": "Estad\u00edstica","20": "Tema","21": "Tema","22": "\u00c1rea de estudio","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 100,"1": 80,"2": 70,"3": 60,"4": 60,"5": 50,"6": 40,"7": 40},"pct_valor": {"0": "+100\u00a0%","1": "+80\u00a0%","2": "+70\u00a0%","3": "+60\u00a0%","4": "+60\u00a0%","5": "+50\u00a0%","6": "+40\u00a0%","7": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Estad\u00edstica descriptiva","1": "Fiscal","2": "Analista","3": "Oracle Corporation","4": "Poblaci\u00f3n estad\u00edstica","5": "Descarga de datos m\u00f3viles","6": "Poblaci\u00f3n","7": "Sistema de gesti\u00f3n de bases de datos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Funcionario","2": "Profesi\u00f3n","3": "Empresa","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "G\u00e9nero de software"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 10,"2": 7,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 0,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "10","2": "7","3": "4","4": "3","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "1","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Base de datos","2": "Curiosidad","3": "Microsoft Excel","4": "Informaci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Estad\u00edstica","7": "An\u00e1lisis","8": "Tipo de dato","9": "Tabla","10": "Fiscal","11": "Gr\u00e1fica","12": "Investigaci\u00f3n","13": "Protecci\u00f3n de datos personales","14": "Ciencia de datos","15": "Poblaci\u00f3n","16": "Sistema de gesti\u00f3n de bases de datos","17": "Microsoft SQL Server","18": "Descarga de datos m\u00f3viles","19": "Poblaci\u00f3n estad\u00edstica","20": "Analista","21": "Oracle Corporation","22": "Estad\u00edstica descriptiva"},"tipo": {"0": "Tema","1": "G\u00e9nero de formato de archivo","2": "Tema","3": "Programa","4": "Tema","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Tema","9": "Informaci\u00f3n","10": "Funcionario","11": "Tema","12": "Tipo de organizaci\u00f3n","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Tema","16": "G\u00e9nero de software","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Profesi\u00f3n","21": "Empresa","22": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 500,"1": 160,"2": 60,"3": 60,"4": 50,"5": 50,"6": 40,"7": 40},"pct_valor": {"0": "+500\u00a0%","1": "+160\u00a0%","2": "+60\u00a0%","3": "+60\u00a0%","4": "+50\u00a0%","5": "+50\u00a0%","6": "+40\u00a0%","7": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Reportaje","1": "Fuente de informaci\u00f3n","2": "Varianza","3": "Formulario","4": "Unef\u00f3n","5": "celda","6": "Cuenta","7": "Hoja de c\u00e1lculo"},"tipo": {"0": "G\u00e9nero literario","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Compa\u00f1\u00eda","5": "Tema","6": "Matem\u00e1tica","7": "G\u00e9nero de formato de archivo"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 10,"2": 7,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "10","2": "7","3": "4","4": "4","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1","18": "1","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Base de datos","2": "Curiosidad","3": "Microsoft Excel","4": "Informaci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "An\u00e1lisis","7": "Gr\u00e1fica","8": "Estad\u00edstica","9": "Investigaci\u00f3n","10": "Tabla","11": "Tipo de dato","12": "Conjunto","13": "Protecci\u00f3n de datos personales","14": "Formulario","15": "Fuente de informaci\u00f3n","16": "Reportaje","17": "Python","18": "Unef\u00f3n","19": "celda","20": "PHP","21": "Hoja de c\u00e1lculo","22": "Privacidad","23": "Desviaci\u00f3n","24": "Cuenta"},"tipo": {"0": "Tema","1": "G\u00e9nero de formato de archivo","2": "Tema","3": "Programa","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Campo de estudio","9": "Tipo de organizaci\u00f3n","10": "Informaci\u00f3n","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "G\u00e9nero literario","17": "Lenguaje de programaci\u00f3n","18": "Compa\u00f1\u00eda","19": "Tema","20": "Lenguaje de programaci\u00f3n","21": "G\u00e9nero de formato de archivo","22": "Tema","23": "Estad\u00edstica","24": "Matem\u00e1tica"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 200,"1": 180,"2": 150,"3": 120,"4": 110,"5": 110,"6": 110,"7": 100,"8": 100,"9": 70},"pct_valor": {"0": "+200\u00a0%","1": "+180\u00a0%","2": "+150\u00a0%","3": "+120\u00a0%","4": "+110\u00a0%","5": "+110\u00a0%","6": "+110\u00a0%","7": "+100\u00a0%","8": "+100\u00a0%","9": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Hardware","1": "Modelo relacional","2": "Perif\u00e9rico de entrada/salida","3": "Base de datos relacional","4": "Sistema de informaci\u00f3n","5": "Inform\u00e1tica","6": "Entidad","7": "Tipo de dato","8": "Sistema de gesti\u00f3n de bases de datos","9": "Recolecci\u00f3n de datos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tipo de software","4": "Tema","5": "\u00c1rea de estudio","6": "Tema","7": "Tema","8": "G\u00e9nero de software","9": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 12,"2": 6,"3": 3,"4": 3,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 0,"18": 0,"19": 0,"20": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "12","2": "6","3": "3","4": "3","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Base de datos","2": "Curiosidad","3": "Informaci\u00f3n","4": "Microsoft Excel","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Estad\u00edstica","7": "An\u00e1lisis","8": "Tipo de dato","9": "Gr\u00e1fica","10": "Protecci\u00f3n de datos personales","11": "Recolecci\u00f3n de datos","12": "Conjunto","13": "Inform\u00e1tica","14": "Sistema de gesti\u00f3n de bases de datos","15": "Entidad","16": "Base de datos relacional","17": "Hardware","18": "Modelo relacional","19": "Sistema de informaci\u00f3n","20": "Perif\u00e9rico de entrada/salida"},"tipo": {"0": "Tema","1": "G\u00e9nero de formato de archivo","2": "Tema","3": "Tema","4": "Programa","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "\u00c1rea de estudio","14": "G\u00e9nero de software","15": "Tema","16": "Tipo de software","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 100,"1": 90,"2": 90,"3": 70,"4": 60,"5": 50,"6": 50,"7": 40},"pct_valor": {"0": "+100\u00a0%","1": "+90\u00a0%","2": "+90\u00a0%","3": "+70\u00a0%","4": "+60\u00a0%","5": "+50\u00a0%","6": "+50\u00a0%","7": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Analista","1": "Capturista","2": "Descarga de datos m\u00f3viles","3": "Itinerancia","4": "Unef\u00f3n","5": "Recuperaci\u00f3n de datos","6": "Ciencia de datos","7": "Ciencia"},"tipo": {"0": "Profesi\u00f3n","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Compa\u00f1\u00eda","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Campo de estudio"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 49,"2": 40,"3": 33,"4": 29,"5": 21,"6": 18,"7": 17,"8": 16,"9": 15,"10": 15,"11": 14,"12": 13,"13": 13,"14": 12,"15": 9,"16": 6,"17": 5,"18": 5,"19": 4,"20": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "49","2": "40","3": "33","4": "29","5": "21","6": "18","7": "17","8": "16","9": "15","10": "15","11": "14","12": "13","13": "13","14": "12","15": "9","16": "6","17": "5","18": "5","19": "4","20": "3"},"descripcion": {"0": "Base de datos","1": "Curiosidad","2": "Microsoft Excel","3": "Informaci\u00f3n personal","4": "Informaci\u00f3n","5": "An\u00e1lisis","6": "Estad\u00edstica","7": "Protecci\u00f3n de datos personales","8": "Ciencia","9": "Gr\u00e1fica","10": "SQL","11": "Tabla","12": "Investigaci\u00f3n","13": "An\u00e1lisis de datos","14": "Ciencia de datos","15": "Itinerancia","16": "Descarga de datos m\u00f3viles","17": "Unef\u00f3n","18": "Analista","19": "Recuperaci\u00f3n de datos","20": "Capturista"},"tipo": {"0": "G\u00e9nero de formato de archivo","1": "Tema","2": "Programa","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Campo de estudio","9": "Tema","10": "Lenguaje de programaci\u00f3n","11": "Informaci\u00f3n","12": "Tipo de organizaci\u00f3n","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Tema","16": "Tema","17": "Compa\u00f1\u00eda","18": "Profesi\u00f3n","19": "Tema","20": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 150,"1": 50},"pct_valor": {"0": "+150\u00a0%","1": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sobre","1": "Superintendencia de Administraci\u00f3n Tributaria de Guatemala"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 11,"2": 7,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 0,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "11","2": "7","3": "4","4": "3","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "1","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Base de datos","2": "Curiosidad","3": "Microsoft Excel","4": "Informaci\u00f3n","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Estad\u00edstica","7": "An\u00e1lisis","8": "Tabla","9": "Gr\u00e1fica","10": "Investigaci\u00f3n","11": "Conjunto","12": "Protecci\u00f3n de datos personales","13": "Tipo de dato","14": "SQL","15": "MySQL","16": "Microsoft SQL Server","17": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","18": "PHP","19": "Posesi\u00f3n","20": "celda","21": "Superintendencia de Administraci\u00f3n Tributaria de Guatemala","22": "Sobre"},"tipo": {"0": "Tema","1": "G\u00e9nero de formato de archivo","2": "Tema","3": "Programa","4": "Tema","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Informaci\u00f3n","9": "Tema","10": "Tipo de organizaci\u00f3n","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Lenguaje de programaci\u00f3n","15": "Software","16": "Tema","17": "Tema","18": "Lenguaje de programaci\u00f3n","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 60,"1": 60,"2": 50,"3": 50,"4": 40,"5": 40},"pct_valor": {"0": "+60\u00a0%","1": "+60\u00a0%","2": "+50\u00a0%","3": "+50\u00a0%","4": "+40\u00a0%","5": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Moda","1": "Datos agrupados","2": "Mediana","3": "Privacidad","4": "Desviaci\u00f3n","5": "Medidas de dispersi\u00f3n"},"tipo": {"0": "Estad\u00edstica","1": "Tema","2": "Estad\u00edstica","3": "Tema","4": "Estad\u00edstica","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 9,"2": 6,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 0,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "9","2": "6","3": "4","4": "3","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Base de datos","2": "Curiosidad","3": "Informaci\u00f3n","4": "Microsoft Excel","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Estad\u00edstica","7": "An\u00e1lisis","8": "Gr\u00e1fica","9": "Tabla","10": "Investigaci\u00f3n","11": "Conjunto","12": "Tipo de dato","13": "Recolecci\u00f3n de datos","14": "Datos agrupados","15": "Protecci\u00f3n de datos personales","16": "Media","17": "Mediana","18": "Moda","19": "Media aritm\u00e9tica","20": "Desviaci\u00f3n","21": "Observaci\u00f3n","22": "Medidas de tendencia central","23": "Medidas de dispersi\u00f3n","24": "Privacidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "G\u00e9nero de formato de archivo","2": "Tema","3": "Tema","4": "Programa","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Tema","9": "Informaci\u00f3n","10": "Tipo de organizaci\u00f3n","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Matem\u00e1ticas","17": "Estad\u00edstica","18": "Estad\u00edstica","19": "Tema","20": "Estad\u00edstica","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 130,"1": 60,"2": 60,"3": 50,"4": 50,"5": 50,"6": 50,"7": 50,"8": 50,"9": 40,"10": 40},"pct_valor": {"0": "+130\u00a0%","1": "+60\u00a0%","2": "+60\u00a0%","3": "+50\u00a0%","4": "+50\u00a0%","5": "+50\u00a0%","6": "+50\u00a0%","7": "+50\u00a0%","8": "+50\u00a0%","9": "+40\u00a0%","10": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Poblaci\u00f3n estad\u00edstica","1": "Desviaci\u00f3n t\u00edpica","2": "Variable","3": "Ciencia de datos","4": "Unef\u00f3n","5": "Programaci\u00f3n","6": "Variable estad\u00edstica","7": "Frecuencia estad\u00edstica","8": "Distribuci\u00f3n de frecuencias","9": "Frecuencia","10": "Estad\u00edstica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Matem\u00e1tica","3": "Campo de estudio","4": "Compa\u00f1\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Campo de estudio","9": "Tema","10": "Campo de estudio"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 55,"2": 39,"3": 35,"4": 28,"5": 26,"6": 23,"7": 19,"8": 19,"9": 19,"10": 18,"11": 16,"12": 15,"13": 13,"14": 11,"15": 9,"16": 8,"17": 8,"18": 6,"19": 6,"20": 5,"21": 4,"22": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "55","2": "39","3": "35","4": "28","5": "26","6": "23","7": "19","8": "19","9": "19","10": "18","11": "16","12": "15","13": "13","14": "11","15": "9","16": "8","17": "8","18": "6","19": "6","20": "5","21": "4","22": "3"},"descripcion": {"0": "Base de datos","1": "Curiosidad","2": "Informaci\u00f3n","3": "Microsoft Excel","4": "Informaci\u00f3n personal","5": "Estad\u00edstica","6": "Gr\u00e1fica","7": "Tipo de dato","8": "An\u00e1lisis","9": "Conjunto","10": "Tabla","11": "Biograf\u00eda","12": "Investigaci\u00f3n","13": "Desviaci\u00f3n t\u00edpica","14": "Programaci\u00f3n","15": "Variable estad\u00edstica","16": "Frecuencia estad\u00edstica","17": "Ciencia de datos","18": "Variable","19": "Frecuencia","20": "Poblaci\u00f3n estad\u00edstica","21": "Unef\u00f3n","22": "Distribuci\u00f3n de frecuencias"},"tipo": {"0": "G\u00e9nero de formato de archivo","1": "Tema","2": "Tema","3": "Programa","4": "Tema","5": "Campo de estudio","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Informaci\u00f3n","11": "Tema","12": "Tipo de organizaci\u00f3n","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Campo de estudio","18": "Matem\u00e1tica","19": "Tema","20": "Tema","21": "Compa\u00f1\u00eda","22": "Campo de estudio"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 300,"1": 140,"2": 130,"3": 90,"4": 60,"5": 50,"6": 50,"7": 40,"8": 40},"pct_valor": {"0": "+300\u00a0%","1": "+140\u00a0%","2": "+130\u00a0%","3": "+90\u00a0%","4": "+60\u00a0%","5": "+50\u00a0%","6": "+50\u00a0%","7": "+40\u00a0%","8": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Reportaje","1": "Credencial","2": "Fuente de informaci\u00f3n","3": "Formulario","4": "Argumento","5": "PHP","6": "MySQL","7": "Pac-Man","8": "Sigla"},"tipo": {"0": "G\u00e9nero literario","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Lenguaje de programaci\u00f3n","6": "Software","7": "Videojuego","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 10,"2": 6,"3": 4,"4": 4,"5": 4,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "10","2": "6","3": "4","4": "4","5": "4","6": "2","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1","20": "1","21": "1","22": "1","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Base de datos","2": "Curiosidad","3": "Informaci\u00f3n","4": "Microsoft Excel","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Gr\u00e1fica","7": "An\u00e1lisis","8": "Investigaci\u00f3n","9": "Tabla","10": "Estad\u00edstica","11": "Conjunto","12": "Tipo de dato","13": "Protecci\u00f3n de datos personales","14": "Documento","15": "Formulario","16": "Argumento","17": "MySQL","18": "Fuente de informaci\u00f3n","19": "Reportaje","20": "Microsoft Access","21": "Itinerancia","22": "celda","23": "PHP","24": "Credencial"},"tipo": {"0": "Tema","1": "G\u00e9nero de formato de archivo","2": "Tema","3": "Tema","4": "Programa","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tipo de organizaci\u00f3n","9": "Informaci\u00f3n","10": "Campo de estudio","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Software","18": "Tema","19": "G\u00e9nero literario","20": "Aplicaci\u00f3n","21": "Tema","22": "Tema","23": "Lenguaje de programaci\u00f3n","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 350,"1": 250,"2": 200,"3": 200,"4": 180,"5": 140,"6": 130,"7": 120,"8": 120,"9": 120,"10": 120,"11": 120,"12": 120,"13": 110,"14": 110,"15": 70,"16": 50,"17": 50,"18": 40},"pct_valor": {"0": "+350\u00a0%","1": "+250\u00a0%","2": "+200\u00a0%","3": "+200\u00a0%","4": "+180\u00a0%","5": "+140\u00a0%","6": "+130\u00a0%","7": "+120\u00a0%","8": "+120\u00a0%","9": "+120\u00a0%","10": "+120\u00a0%","11": "+120\u00a0%","12": "+120\u00a0%","13": "+110\u00a0%","14": "+110\u00a0%","15": "+70\u00a0%","16": "+50\u00a0%","17": "+50\u00a0%","18": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Perif\u00e9rico de entrada/salida","1": "Referencia bibliogr\u00e1fica","2": "Sistema operativo","3": "Bibliograf\u00eda","4": "Sistema de informaci\u00f3n","5": "Modelo entidad-relaci\u00f3n","6": "Perif\u00e9rico de salida","7": "Hardware","8": "Instrucci\u00f3n","9": "Sistema de gesti\u00f3n de bases de datos","10": "Observaci\u00f3n","11": "Proceso","12": "Argumento","13": "Inform\u00e1tica","14": "Memoria","15": "Conjunto","16": "Informaci\u00f3n","17": "Gr\u00e1fica","18": "Tipo de dato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Campo de estudio","4": "Tema","5": "Tema","6": "Inform\u00e1tica","7": "Tema","8": "Inform\u00e1tica","9": "G\u00e9nero de software","10": "Tema","11": "Inform\u00e1tica","12": "Tema","13": "\u00c1rea de estudio","14": "Inform\u00e1tica","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 10,"2": 5,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 1,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 1,"18": 1,"19": 1,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "10","2": "5","3": "4","4": "3","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "1","12": "1","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1","17": "1","18": "1","19": "1","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Base de datos","2": "Curiosidad","3": "Informaci\u00f3n","4": "Microsoft Excel","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Conjunto","7": "Gr\u00e1fica","8": "An\u00e1lisis","9": "Estad\u00edstica","10": "Tipo de dato","11": "Memoria","12": "Inform\u00e1tica","13": "Bibliograf\u00eda","14": "Sistema de gesti\u00f3n de bases de datos","15": "Perif\u00e9rico de entrada/salida","16": "Argumento","17": "Observaci\u00f3n","18": "Hardware","19": "Sistema operativo","20": "Instrucci\u00f3n","21": "Perif\u00e9rico de salida","22": "Proceso","23": "Referencia bibliogr\u00e1fica","24": "Sistema de informaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "G\u00e9nero de formato de archivo","2": "Tema","3": "Tema","4": "Programa","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Campo de estudio","10": "Tema","11": "Inform\u00e1tica","12": "\u00c1rea de estudio","13": "Campo de estudio","14": "G\u00e9nero de software","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Inform\u00e1tica","21": "Inform\u00e1tica","22": "Inform\u00e1tica","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 80,"1": 80,"2": 70,"3": 60,"4": 60,"5": 60,"6": 60,"7": 50},"pct_valor": {"0": "+80\u00a0%","1": "+80\u00a0%","2": "+70\u00a0%","3": "+60\u00a0%","4": "+60\u00a0%","5": "+60\u00a0%","6": "+60\u00a0%","7": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ciencia de datos","1": "Itinerancia","2": "Capturista","3": "Ficha de datos de seguridad","4": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","5": "Datos abiertos","6": "Hoja","7": "Paquete de red"},"tipo": {"0": "Campo de estudio","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 8,"2": 5,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 0,"18": 0,"19": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "8","2": "5","3": "4","4": "4","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "2","10": "1","11": "1","12": "1","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Base de datos","2": "Curiosidad","3": "Microsoft Excel","4": "Informaci\u00f3n personal","5": "Informaci\u00f3n","6": "An\u00e1lisis","7": "Protecci\u00f3n de datos personales","8": "Estad\u00edstica","9": "Conjunto","10": "Hoja","11": "Tabla","12": "Gr\u00e1fica","13": "Ciencia de datos","14": "Itinerancia","15": "Ley Federal de Protecci\u00f3n de Datos Personales","16": "Paquete de red","17": "Capturista","18": "Ficha de datos de seguridad","19": "Datos abiertos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "G\u00e9nero de formato de archivo","2": "Tema","3": "Programa","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Campo de estudio","9": "Tema","10": "Tema","11": "Informaci\u00f3n","12": "Tema","13": "Campo de estudio","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 900,"1": 450,"2": 130,"3": 70,"4": 50,"5": 40},"pct_valor": {"0": "+900\u00a0%","1": "+450\u00a0%","2": "+130\u00a0%","3": "+70\u00a0%","4": "+50\u00a0%","5": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Juicio de amparo","1": "Sobre","2": "Formulario","3": "La","4": "Desviaci\u00f3n media","5": "Operaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Nota","4": "Tema","5": "Matem\u00e1tica"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 10,"2": 5,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 1,"16": 1,"17": 0,"18": 0,"19": 0,"20": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "10","2": "5","3": "4","4": "4","5": "3","6": "3","7": "3","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "1","16": "1","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Base de datos","2": "Curiosidad","3": "Informaci\u00f3n","4": "Microsoft Excel","5": "Informaci\u00f3n personal","6": "Estad\u00edstica","7": "Conjunto","8": "Gr\u00e1fica","9": "Tabla","10": "Biometr\u00eda","11": "An\u00e1lisis","12": "Investigaci\u00f3n","13": "Formulario","14": "Protecci\u00f3n de datos personales","15": "Sobre","16": "Operaci\u00f3n","17": "Java","18": "Desviaci\u00f3n media","19": "Juicio de amparo","20": "La"},"tipo": {"0": "Tema","1": "G\u00e9nero de formato de archivo","2": "Tema","3": "Tema","4": "Programa","5": "Tema","6": "Campo de estudio","7": "Tema","8": "Tema","9": "Informaci\u00f3n","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tipo de organizaci\u00f3n","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Matem\u00e1tica","17": "Lenguaje de programaci\u00f3n","18": "Tema","19": "Tema","20": "Nota"}}}}]},{"criterio": "derechos","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 140,"1": 110,"2": 70,"3": 70,"4": 70,"5": 70,"6": 60,"7": 60,"8": 60,"9": 60,"10": 50,"11": 50,"12": 50,"13": 50,"14": 50,"15": 50},"pct_valor": {"0": "+140\u00a0%","1": "+110\u00a0%","2": "+70\u00a0%","3": "+70\u00a0%","4": "+70\u00a0%","5": "+70\u00a0%","6": "+60\u00a0%","7": "+60\u00a0%","8": "+60\u00a0%","9": "+60\u00a0%","10": "+50\u00a0%","11": "+50\u00a0%","12": "+50\u00a0%","13": "+50\u00a0%","14": "+50\u00a0%","15": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Conflicto","1": "Derechos de la mujer","2": "Autoridad","3": "Mecanismo","4": "Elecciones","5": "Paz","6": "Sentencia","7": "Derechos de los animales","8": "Corte","9": "Reforma","10": "Pena","11": "Ciudadano","12": "Tratado internacional","13": "Justicia","14": "Voto","15": "Derecho mercantil"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Doctrina pol\u00edtica","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Elecciones","15": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 70,"2": 46,"3": 42,"4": 14,"5": 7,"6": 7,"7": 6,"8": 6,"9": 5,"10": 5,"11": 4,"12": 4,"13": 4,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "70","2": "46","3": "42","4": "14","5": "7","6": "7","7": "6","8": "6","9": "5","10": "5","11": "4","12": "4","13": "4","14": "3","15": "3","16": "3","17": "3","18": "3","19": "3","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "1"},"descripcion": {"0": "Derechos","1": "Derecho","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "Derechos del ni\u00f1o","6": "Constituci\u00f3n","7": "Deber","8": "Constancia","9": "Autor","10": "Derecho de autor","11": "Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos","12": "Derechos de la mujer","13": "Pol\u00edtica","14": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","15": "Libertad","16": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","17": "Principio","18": "Cesi\u00f3n de derecho","19": "Art\u00edculo","20": "Trabajador","21": "Respeto","22": "Ciudadano","23": "Justicia","24": "Tratado internacional"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Documento","9": "Funci\u00f3n en un proyecto","10": "Tema","11": "Libro de Comisi\u00f3n de Derechos Humanos","12": "Tema","13": "Tema","14": "Carta magna","15": "Tema","16": "M\u00e9xico","17": "Tema","18": "Tema","19": "Publicaci\u00f3n","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 59000,"1": 450,"2": 200,"3": 100,"4": 100,"5": 70,"6": 70,"7": 60,"8": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+450\u00a0%","2": "+200\u00a0%","3": "+100\u00a0%","4": "+100\u00a0%","5": "+70\u00a0%","6": "+70\u00a0%","7": "+60\u00a0%","8": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sindicato Nacional de Trabajadores de la Educaci\u00f3n","1": "Profesional","2": "Amigos con derechos","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Constancia","5": "Derecho laboral","6": "Derechos de los ind\u00edgenas","7": "Pueblos ind\u00edgenas","8": "Cesi\u00f3n de derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Pel\u00edcula","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Pueblo","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 79,"2": 50,"3": 44,"4": 20,"5": 9,"6": 8,"7": 7,"8": 6,"9": 5,"10": 5,"11": 5,"12": 4,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "79","2": "50","3": "44","4": "20","5": "9","6": "8","7": "7","8": "6","9": "5","10": "5","11": "5","12": "4","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "3","18": "3","19": "3","20": "2","21": "2","22": "2","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Derechos","1": "Derecho","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "Derechos del ni\u00f1o","6": "Constancia","7": "Constituci\u00f3n","8": "Deber","9": "Autor","10": "Derecho de autor","11": "Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos","12": "Derecho laboral","13": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","14": "Pol\u00edtica","15": "Libertad","16": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","17": "Cesi\u00f3n de derecho","18": "Respeto","19": "Art\u00edculo","20": "Derechos constitucionales","21": "Principio","22": "Profesional","23": "Derechos de los ind\u00edgenas","24": "Sindicato Nacional de Trabajadores de la Educaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Documento","7": "Tema","8": "Tema","9": "Funci\u00f3n en un proyecto","10": "Tema","11": "Libro de Comisi\u00f3n de Derechos Humanos","12": "Tema","13": "Carta magna","14": "Tema","15": "Tema","16": "M\u00e9xico","17": "Tema","18": "Tema","19": "Publicaci\u00f3n","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1050,"1": 550,"2": 170,"3": 80,"4": 70,"5": 70,"6": 60,"7": 60,"8": 60,"9": 50,"10": 50,"11": 50,"12": 50,"13": 50,"14": 50,"15": 50,"16": 40},"pct_valor": {"0": "+1,050\u00a0%","1": "+550\u00a0%","2": "+170\u00a0%","3": "+80\u00a0%","4": "+70\u00a0%","5": "+70\u00a0%","6": "+60\u00a0%","7": "+60\u00a0%","8": "+60\u00a0%","9": "+50\u00a0%","10": "+50\u00a0%","11": "+50\u00a0%","12": "+50\u00a0%","13": "+50\u00a0%","14": "+50\u00a0%","15": "+50\u00a0%","16": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "D\u00eda de los Derechos Humanos","1": "Organizaci\u00f3n no gubernamental","2": "Forma de gobierno","3": "Derecho laboral","4": "Decisi\u00f3n","5": "Organizaci\u00f3n","6": "Democracia","7": "Principio \u00e9tico","8": "Gobierno","9": "Necesidad","10": "Derechos de los animales","11": "Derecho a la educaci\u00f3n","12": "Instituci\u00f3n","13": "Derecho a la igualdad","14": "Libertad de expresi\u00f3n","15": "Individuo","16": "Contrato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Forma pol\u00edtica","7": "\u00c9tica","8": "Tema","9": "Tema","10": "Doctrina pol\u00edtica","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Categor\u00eda escolar"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 59,"2": 56,"3": 54,"4": 12,"5": 10,"6": 6,"7": 6,"8": 5,"9": 4,"10": 4,"11": 4,"12": 4,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "59","2": "56","3": "54","4": "12","5": "10","6": "6","7": "6","8": "5","9": "4","10": "4","11": "4","12": "4","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "3","18": "3","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Derechos","1": "Derecho","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Derechos del ni\u00f1o","5": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","6": "Deber","7": "Constituci\u00f3n","8": "Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos","9": "Libertad","10": "Constancia","11": "Autor","12": "Pol\u00edtica","13": "Derecho de autor","14": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","15": "Dignidad","16": "Respeto","17": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","18": "Derechos sexuales","19": "Instituci\u00f3n","20": "Organizaci\u00f3n","21": "Violaci\u00f3n","22": "Principio","23": "Derecho laboral","24": "Gobierno"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Tema","5": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","6": "Tema","7": "Tema","8": "Libro de Comisi\u00f3n de Derechos Humanos","9": "Tema","10": "Documento","11": "Funci\u00f3n en un proyecto","12": "Tema","13": "Tema","14": "Carta magna","15": "Tema","16": "Tema","17": "M\u00e9xico","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 2650,"1": 350,"2": 130,"3": 120,"4": 90,"5": 90,"6": 80,"7": 80,"8": 80,"9": 70,"10": 70,"11": 70,"12": 70,"13": 70,"14": 70,"15": 60,"16": 60},"pct_valor": {"0": "+2,650\u00a0%","1": "+350\u00a0%","2": "+130\u00a0%","3": "+120\u00a0%","4": "+90\u00a0%","5": "+90\u00a0%","6": "+80\u00a0%","7": "+80\u00a0%","8": "+80\u00a0%","9": "+70\u00a0%","10": "+70\u00a0%","11": "+70\u00a0%","12": "+70\u00a0%","13": "+70\u00a0%","14": "+70\u00a0%","15": "+60\u00a0%","16": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ciudadan\u00eda digital","1": "Ciudadano","2": "Dignidad","3": "Derechos sexuales","4": "Derecho a la educaci\u00f3n","5": "Declaraci\u00f3n de los Derechos del Hombre y del Ciudadano","6": "Sanci\u00f3n","7": "Derecho natural","8": "Derechos del ni\u00f1o","9": "Regulaci\u00f3n","10": "Generaci\u00f3n","11": "Necesidad","12": "Deber","13": "Integridad personal","14": "Equidad","15": "Derecho a la vida","16": "Respeto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Libro","6": "Derecho","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 59,"2": 47,"3": 47,"4": 11,"5": 10,"6": 9,"7": 5,"8": 4,"9": 4,"10": 4,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "59","2": "47","3": "47","4": "11","5": "10","6": "9","7": "5","8": "4","9": "4","10": "4","11": "3","12": "3","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "3","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Derechos","1": "Derecho","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "Derechos del ni\u00f1o","6": "Deber","7": "Constituci\u00f3n","8": "Constancia","9": "Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos","10": "Autor","11": "Derecho de autor","12": "Derechos sexuales","13": "Pol\u00edtica","14": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","15": "Libertad","16": "Dignidad","17": "Respeto","18": "Ciudadano","19": "Principio","20": "Art\u00edculo","21": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","22": "Regulaci\u00f3n","23": "Generaci\u00f3n","24": "Ciudadan\u00eda digital"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Documento","9": "Libro de Comisi\u00f3n de Derechos Humanos","10": "Funci\u00f3n en un proyecto","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Carta magna","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Publicaci\u00f3n","21": "M\u00e9xico","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 250,"1": 140,"2": 110,"3": 80,"4": 80,"5": 70,"6": 70,"7": 60,"8": 60,"9": 60,"10": 50},"pct_valor": {"0": "+250\u00a0%","1": "+140\u00a0%","2": "+110\u00a0%","3": "+80\u00a0%","4": "+80\u00a0%","5": "+70\u00a0%","6": "+70\u00a0%","7": "+60\u00a0%","8": "+60\u00a0%","9": "+60\u00a0%","10": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Diploma","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Constancia","3": "Corte Suprema","4": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","5": "Seguridad social","6": "C\u00f3digo penal","7": "Sentencia","8": "Concubinato","9": "Procedimiento penal","10": "Cesi\u00f3n de derecho"},"tipo": {"0": "T\u00edtulo","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Documento","3": "Corte","4": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 86,"2": 48,"3": 45,"4": 22,"5": 9,"6": 8,"7": 7,"8": 7,"9": 6,"10": 6,"11": 4,"12": 4,"13": 4,"14": 4,"15": 4,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "86","2": "48","3": "45","4": "22","5": "9","6": "8","7": "7","8": "7","9": "6","10": "6","11": "4","12": "4","13": "4","14": "4","15": "4","16": "3","17": "3","18": "3","19": "3","20": "3","21": "2","22": "2","23": "2","24": "1"},"descripcion": {"0": "Derechos","1": "Derecho","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "Constancia","6": "Constituci\u00f3n","7": "Derechos del ni\u00f1o","8": "Autor","9": "Deber","10": "Derecho de autor","11": "Cesi\u00f3n de derecho","12": "Pol\u00edtica","13": "Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos","14": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","15": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","16": "Principio","17": "Art\u00edculo","18": "Trabajador","19": "Art\u00edculo","20": "Concepto","21": "Cultura","22": "Libertad","23": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","24": "Seguridad social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Documento","6": "Tema","7": "Tema","8": "Funci\u00f3n en un proyecto","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Libro de Comisi\u00f3n de Derechos Humanos","14": "Carta magna","15": "M\u00e9xico","16": "Tema","17": "Publicaci\u00f3n","18": "Tema","19": "Derecho","20": "Tema","21": "Tipo de organizaci\u00f3n","22": "Tema","23": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 120,"1": 70,"2": 50,"3": 50,"4": 50,"5": 40,"6": 40},"pct_valor": {"0": "+120\u00a0%","1": "+70\u00a0%","2": "+50\u00a0%","3": "+50\u00a0%","4": "+50\u00a0%","5": "+40\u00a0%","6": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derechos de los animales","1": "Normativa","2": "Derechos humanos en materia ling\u00fc\u00edstica","3": "Principio de legalidad","4": "Democracia","5": "Mecanismo","6": "Soberan\u00eda"},"tipo": {"0": "Doctrina pol\u00edtica","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Forma pol\u00edtica","5": "Tema","6": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 61,"2": 50,"3": 46,"4": 8,"5": 8,"6": 8,"7": 6,"8": 5,"9": 4,"10": 4,"11": 4,"12": 4,"13": 4,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 3,"22": 3,"23": 3,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "61","2": "50","3": "46","4": "8","5": "8","6": "8","7": "6","8": "5","9": "4","10": "4","11": "4","12": "4","13": "4","14": "3","15": "3","16": "3","17": "3","18": "3","19": "3","20": "3","21": "3","22": "3","23": "3","24": "2"},"descripcion": {"0": "Derechos","1": "Derecho","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "Derechos del ni\u00f1o","6": "Constituci\u00f3n","7": "Deber","8": "Autor","9": "Pol\u00edtica","10": "Derecho de autor","11": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","12": "Constancia","13": "Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos","14": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","15": "Art\u00edculo","16": "Violaci\u00f3n","17": "Principio","18": "Respeto","19": "Organizaci\u00f3n","20": "Libertad","21": "Cesi\u00f3n de derecho","22": "Trabajador","23": "Derechos civiles y pol\u00edticos","24": "Democracia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Funci\u00f3n en un proyecto","9": "Tema","10": "Tema","11": "Carta magna","12": "Documento","13": "Libro de Comisi\u00f3n de Derechos Humanos","14": "M\u00e9xico","15": "Publicaci\u00f3n","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Campo de estudio","24": "Forma pol\u00edtica"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 700,"1": 350,"2": 190,"3": 180,"4": 140,"5": 120,"6": 120,"7": 90,"8": 80,"9": 80,"10": 70,"11": 60,"12": 60,"13": 60,"14": 60,"15": 60,"16": 60,"17": 50},"pct_valor": {"0": "+700\u00a0%","1": "+350\u00a0%","2": "+190\u00a0%","3": "+180\u00a0%","4": "+140\u00a0%","5": "+120\u00a0%","6": "+120\u00a0%","7": "+90\u00a0%","8": "+80\u00a0%","9": "+80\u00a0%","10": "+70\u00a0%","11": "+60\u00a0%","12": "+60\u00a0%","13": "+60\u00a0%","14": "+60\u00a0%","15": "+60\u00a0%","16": "+60\u00a0%","17": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Recurso procesal","1": "Interpretaci\u00f3n","2": "Juicio de amparo","3": "Derechos de los animales","4": "Recurso de amparo","5": "Convenci\u00f3n Americana sobre Derechos Humanos","6": "Derecho procesal","7": "Parte","8": "Derechos de la mujer","9": "Corte Interamericana de Derechos Humanos","10": "Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos","11": "Tratado internacional","12": "Sentencia","13": "Diversidad cultural","14": "Juicio","15": "Convenci\u00f3n","16": "Acuerdo","17": "Principio"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Doctrina pol\u00edtica","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Derecho","8": "Tema","9": "Organizaci\u00f3n de derechos humanos","10": "Organizaci\u00f3n de derechos humanos","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tipo de abogado","15": "Norma","16": "Tema","17": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 58,"2": 50,"3": 44,"4": 10,"5": 8,"6": 8,"7": 7,"8": 4,"9": 4,"10": 4,"11": 4,"12": 4,"13": 4,"14": 4,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 3,"22": 3,"23": 3,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "58","2": "50","3": "44","4": "10","5": "8","6": "8","7": "7","8": "4","9": "4","10": "4","11": "4","12": "4","13": "4","14": "4","15": "3","16": "3","17": "3","18": "3","19": "3","20": "3","21": "3","22": "3","23": "3","24": "2"},"descripcion": {"0": "Derechos","1": "Derecho","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Constituci\u00f3n","5": "Derechos del ni\u00f1o","6": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","7": "Deber","8": "Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos","9": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","10": "Autor","11": "Derecho de autor","12": "Pol\u00edtica","13": "Libertad","14": "Constancia","15": "Principio","16": "Respeto","17": "Art\u00edculo","18": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","19": "Derechos constitucionales","20": "Igualdad social","21": "Art\u00edculo","22": "Violaci\u00f3n","23": "Derechos de la mujer","24": "Convenci\u00f3n Americana sobre Derechos Humanos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Tema","5": "Tema","6": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","7": "Tema","8": "Libro de Comisi\u00f3n de Derechos Humanos","9": "Carta magna","10": "Funci\u00f3n en un proyecto","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Documento","15": "Tema","16": "Tema","17": "Publicaci\u00f3n","18": "M\u00e9xico","19": "Tema","20": "Tema","21": "Derecho","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1950,"1": 750,"2": 600,"3": 150,"4": 140,"5": 120,"6": 80,"7": 70,"8": 60,"9": 60,"10": 50,"11": 50},"pct_valor": {"0": "+1,950\u00a0%","1": "+750\u00a0%","2": "+600\u00a0%","3": "+150\u00a0%","4": "+140\u00a0%","5": "+120\u00a0%","6": "+80\u00a0%","7": "+70\u00a0%","8": "+60\u00a0%","9": "+60\u00a0%","10": "+50\u00a0%","11": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sindicato Nacional de Trabajadores de la Educaci\u00f3n","1": "Afromexicano","2": "Profesional","3": "Derechos de los ind\u00edgenas","4": "Pueblos ind\u00edgenas","5": "Derecho laboral","6": "Comisi\u00f3n","7": "Paz","8": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","9": "Constancia","10": "Autor","11": "Derecho de autor"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Pueblo","2": "Tema","3": "Tema","4": "Pueblo","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","9": "Documento","10": "Funci\u00f3n en un proyecto","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 69,"2": 44,"3": 43,"4": 10,"5": 9,"6": 7,"7": 6,"8": 5,"9": 5,"10": 4,"11": 4,"12": 4,"13": 4,"14": 4,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 3,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "69","2": "44","3": "43","4": "10","5": "9","6": "7","7": "6","8": "5","9": "5","10": "4","11": "4","12": "4","13": "4","14": "4","15": "3","16": "3","17": "3","18": "3","19": "3","20": "3","21": "3","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Derechos","1": "Derecho","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "Derechos del ni\u00f1o","6": "Constituci\u00f3n","7": "Deber","8": "Constancia","9": "Autor","10": "Libertad","11": "Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos","12": "Derecho de autor","13": "Respeto","14": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","15": "Derecho laboral","16": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","17": "Pol\u00edtica","18": "Dignidad","19": "Instituci\u00f3n","20": "Igualdad social","21": "Cesi\u00f3n de derecho","22": "Derechos de los ind\u00edgenas","23": "Profesional","24": "Comisi\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Documento","9": "Funci\u00f3n en un proyecto","10": "Tema","11": "Libro de Comisi\u00f3n de Derechos Humanos","12": "Tema","13": "Tema","14": "Carta magna","15": "Tema","16": "M\u00e9xico","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 450,"1": 160,"2": 130,"3": 90,"4": 80,"5": 70,"6": 60,"7": 50,"8": 50,"9": 40,"10": 40,"11": 40,"12": 40},"pct_valor": {"0": "+450\u00a0%","1": "+160\u00a0%","2": "+130\u00a0%","3": "+90\u00a0%","4": "+80\u00a0%","5": "+70\u00a0%","6": "+60\u00a0%","7": "+50\u00a0%","8": "+50\u00a0%","9": "+40\u00a0%","10": "+40\u00a0%","11": "+40\u00a0%","12": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "D\u00eda de los Derechos Humanos","1": "Necesidades humanas fundamentales","2": "Organizaci\u00f3n no gubernamental","3": "Eje cronol\u00f3gico","4": "Necesidad","5": "Generaci\u00f3n","6": "Derechos de los animales","7": "Libertad","8": "Discapacidad","9": "Declaraci\u00f3n de los Derechos del Hombre y del Ciudadano","10": "Bienestar","11": "Convenci\u00f3n sobre los Derechos del Ni\u00f1o","12": "Derechos econ\u00f3micos, sociales y culturales"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Doctrina pol\u00edtica","7": "Tema","8": "Tema","9": "Libro","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 52,"2": 46,"3": 44,"4": 11,"5": 6,"6": 6,"7": 5,"8": 4,"9": 4,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "52","2": "46","3": "44","4": "11","5": "6","6": "6","7": "5","8": "4","9": "4","10": "3","11": "3","12": "3","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "3","18": "3","19": "3","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Derechos","1": "Derecho","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Derechos del ni\u00f1o","5": "Deber","6": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","7": "Constituci\u00f3n","8": "Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos","9": "Libertad","10": "Dignidad","11": "Respeto","12": "Pol\u00edtica","13": "Autor","14": "Constancia","15": "Instituci\u00f3n","16": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","17": "Derecho de autor","18": "Derechos sexuales","19": "Violaci\u00f3n","20": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","21": "Documento","22": "Principio","23": "Organizaci\u00f3n","24": "Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Tema","5": "Tema","6": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","7": "Tema","8": "Libro de Comisi\u00f3n de Derechos Humanos","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Funci\u00f3n en un proyecto","14": "Documento","15": "Tema","16": "Carta magna","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "M\u00e9xico","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Organismo internacional"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 3200,"1": 800,"2": 400,"3": 350,"4": 300,"5": 250,"6": 250,"7": 200,"8": 190,"9": 190,"10": 180,"11": 150,"12": 150,"13": 150,"14": 120,"15": 120,"16": 110,"17": 110,"18": 110,"19": 90,"20": 70,"21": 70,"22": 60,"23": 50},"pct_valor": {"0": "+3,200\u00a0%","1": "+800\u00a0%","2": "+400\u00a0%","3": "+350\u00a0%","4": "+300\u00a0%","5": "+250\u00a0%","6": "+250\u00a0%","7": "+200\u00a0%","8": "+190\u00a0%","9": "+190\u00a0%","10": "+180\u00a0%","11": "+150\u00a0%","12": "+150\u00a0%","13": "+150\u00a0%","14": "+120\u00a0%","15": "+120\u00a0%","16": "+110\u00a0%","17": "+110\u00a0%","18": "+110\u00a0%","19": "+90\u00a0%","20": "+70\u00a0%","21": "+70\u00a0%","22": "+60\u00a0%","23": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ciudadan\u00eda digital","1": "10 de diciembre","2": "Franceses","3": "Ciudadano","4": "Derechos sexuales","5": "Dignidad","6": "Integridad personal","7": "Educaci\u00f3n c\u00edvica","8": "Derecho a la salud","9": "1948","10": "Ilustraci\u00f3n","11": "Identidad","12": "Regulaci\u00f3n","13": "Revoluci\u00f3n francesa","14": "Autonom\u00eda","15": "Declaraci\u00f3n de los Derechos del Hombre y del Ciudadano","16": "Comportamiento","17": "Derecho a la educaci\u00f3n","18": "Valor","19": "Derechos del ni\u00f1o","20": "Respeto","21": "Libertad","22": "Deber","23": "Instituci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Fecha","2": "Grupo \u00e9tnico","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Campo de estudio","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Conflicto militar","14": "Filosof\u00eda y psicolog\u00eda","15": "Libro","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 53,"2": 43,"3": 38,"4": 11,"5": 8,"6": 6,"7": 6,"8": 4,"9": 4,"10": 3,"11": 3,"12": 3,"13": 3,"14": 3,"15": 3,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 3,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "53","2": "43","3": "38","4": "11","5": "8","6": "6","7": "6","8": "4","9": "4","10": "3","11": "3","12": "3","13": "3","14": "3","15": "3","16": "3","17": "3","18": "3","19": "3","20": "3","21": "3","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Derechos","1": "Derecho","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Derechos del ni\u00f1o","5": "Deber","6": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","7": "Constituci\u00f3n","8": "Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos","9": "Derechos sexuales","10": "Respeto","11": "Libertad","12": "Dignidad","13": "Autor","14": "Constancia","15": "Pol\u00edtica","16": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","17": "Valor","18": "Derecho de autor","19": "Principio","20": "Instituci\u00f3n","21": "Ciudadano","22": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","23": "Documento","24": "Regulaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Tema","5": "Tema","6": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","7": "Tema","8": "Libro de Comisi\u00f3n de Derechos Humanos","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Funci\u00f3n en un proyecto","14": "Documento","15": "Tema","16": "Carta magna","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "M\u00e9xico","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 350,"1": 250,"2": 200,"3": 160,"4": 160,"5": 150,"6": 140,"7": 130,"8": 130,"9": 130,"10": 100,"11": 60,"12": 50,"13": 40},"pct_valor": {"0": "+350\u00a0%","1": "+250\u00a0%","2": "+200\u00a0%","3": "+160\u00a0%","4": "+160\u00a0%","5": "+150\u00a0%","6": "+140\u00a0%","7": "+130\u00a0%","8": "+130\u00a0%","9": "+130\u00a0%","10": "+100\u00a0%","11": "+60\u00a0%","12": "+50\u00a0%","13": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Diploma","1": "Sentencia","2": "Constancia","3": "Derecho natural","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "Derecho procesal","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Jurisprudencia","8": "lateral derecho","9": "Cesi\u00f3n de derecho","10": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","11": "Derecho de autor","12": "Autor","13": "Federaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "T\u00edtulo","1": "Tema","2": "Documento","3": "Tema","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Agencia de gobierno","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","11": "Tema","12": "Funci\u00f3n en un proyecto","13": "Sistema de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 97,"2": 53,"3": 46,"4": 20,"5": 10,"6": 9,"7": 8,"8": 7,"9": 7,"10": 6,"11": 6,"12": 4,"13": 4,"14": 4,"15": 4,"16": 4,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 3,"22": 3,"23": 3,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "97","2": "53","3": "46","4": "20","5": "10","6": "9","7": "8","8": "7","9": "7","10": "6","11": "6","12": "4","13": "4","14": "4","15": "4","16": "4","17": "3","18": "3","19": "3","20": "3","21": "3","22": "3","23": "3","24": "2"},"descripcion": {"0": "Derechos","1": "Derecho","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "Constituci\u00f3n","6": "Constancia","7": "Derechos del ni\u00f1o","8": "Deber","9": "Autor","10": "Derecho de autor","11": "Cesi\u00f3n de derecho","12": "Pol\u00edtica","13": "Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos","14": "Principio","15": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","16": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","17": "Trabajador","18": "Art\u00edculo","19": "Cultura","20": "Ciudadano","21": "Art\u00edculo","22": "Federaci\u00f3n","23": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","24": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Documento","7": "Tema","8": "Tema","9": "Funci\u00f3n en un proyecto","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Libro de Comisi\u00f3n de Derechos Humanos","14": "Tema","15": "M\u00e9xico","16": "Carta magna","17": "Tema","18": "Publicaci\u00f3n","19": "Tipo de organizaci\u00f3n","20": "Tema","21": "Derecho","22": "Sistema de gobierno","23": "Agencia de gobierno","24": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1000,"1": 900,"2": 500,"3": 350,"4": 250,"5": 200,"6": 200,"7": 150,"8": 140,"9": 140,"10": 130,"11": 110,"12": 100,"13": 80,"14": 80,"15": 80,"16": 70,"17": 70,"18": 70,"19": 60,"20": 60,"21": 60,"22": 60,"23": 60,"24": 50},"pct_valor": {"0": "+1,000\u00a0%","1": "+900\u00a0%","2": "+500\u00a0%","3": "+350\u00a0%","4": "+250\u00a0%","5": "+200\u00a0%","6": "+200\u00a0%","7": "+150\u00a0%","8": "+140\u00a0%","9": "+140\u00a0%","10": "+130\u00a0%","11": "+110\u00a0%","12": "+100\u00a0%","13": "+80\u00a0%","14": "+80\u00a0%","15": "+80\u00a0%","16": "+70\u00a0%","17": "+70\u00a0%","18": "+70\u00a0%","19": "+60\u00a0%","20": "+60\u00a0%","21": "+60\u00a0%","22": "+60\u00a0%","23": "+60\u00a0%","24": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derechos humanos en materia ling\u00fc\u00edstica","1": "Ling\u00fc\u00edstica","2": "Senado de M\u00e9xico","3": "Representaci\u00f3n","4": "Rep\u00fablica","5": "Participaci\u00f3n ciudadana","6": "Poder ejecutivo","7": "Democracia","8": "Estado de derecho","9": "Derechos de los animales","10": "Principio de legalidad","11": "Da\u00f1o","12": "Ciudadano","13": "Normativa","14": "Poder legislativo","15": "Poder","16": "Autoridad","17": "Sustantivo","18": "Funcionario","19": "Mecanismo","20": "Forma de gobierno","21": "Derecho a la salud","22": "Soberan\u00eda","23": "Ind\u00edgena","24": "Gobierno"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Campo de estudio","2": "Organismo del gobierno","3": "Pol\u00edtica","4": "Forma de gobierno","5": "Tema","6": "Tema","7": "Forma pol\u00edtica","8": "Tema","9": "Doctrina pol\u00edtica","10": "Tema","11": "Derecho civil","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Social y pol\u00edtico","16": "Tema","17": "Tema","18": "Ocupaci\u00f3n","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 52,"2": 44,"3": 42,"4": 8,"5": 7,"6": 7,"7": 6,"8": 5,"9": 4,"10": 4,"11": 4,"12": 4,"13": 4,"14": 4,"15": 4,"16": 3,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 3,"22": 3,"23": 3,"24": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "52","2": "44","3": "42","4": "8","5": "7","6": "7","7": "6","8": "5","9": "4","10": "4","11": "4","12": "4","13": "4","14": "4","15": "4","16": "3","17": "3","18": "3","19": "3","20": "3","21": "3","22": "3","23": "3","24": "3"},"descripcion": {"0": "Derechos","1": "Derecho","2": "Derechos humanos","3": "Homo sapiens","4": "Derechos del ni\u00f1o","5": "Constituci\u00f3n","6": "Deber","7": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","8": "Pol\u00edtica","9": "Democracia","10": "Ciudadano","11": "Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de los Estados Unidos Mexicanos","12": "Respeto","13": "Ling\u00fc\u00edstica","14": "Derechos humanos en materia ling\u00fc\u00edstica","15": "Declaraci\u00f3n Universal de los Derechos Humanos","16": "Autor","17": "Cultura","18": "Instituci\u00f3n","19": "Derechos civiles y pol\u00edticos","20": "Derecho de autor","21": "Principio","22": "Comisi\u00f3n Nacional de los Derechos Humanos","23": "Organizaci\u00f3n","24": "Art\u00edculo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","8": "Tema","9": "Forma pol\u00edtica","10": "Tema","11": "Carta magna","12": "Tema","13": "Campo de estudio","14": "Tema","15": "Libro de Comisi\u00f3n de Derechos Humanos","16": "Funci\u00f3n en un proyecto","17": "Tipo de organizaci\u00f3n","18": "Tema","19": "Campo de estudio","20": "Tema","21": "Tema","22": "M\u00e9xico","23": "Tema","24": "Publicaci\u00f3n"}}}}]},{"criterio": "correccion","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 111450,"1": 76600,"2": 68200,"3": 130,"4": 100,"5": 100,"6": 90,"7": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+130\u00a0%","4": "+100\u00a0%","5": "+100\u00a0%","6": "+90\u00a0%","7": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Informaci\u00f3n personal","1": "Bicarbonato","2": "Edici\u00f3n","3": "Gram\u00e1tica","4": "Juicio","5": "Seguridad social","6": "Declaraci\u00f3n","7": "Registro Federal de Contribuyentes"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Compuesto qu\u00edmico","2": "Proceso","3": "Campo de estudio","4": "Tipo de abogado","5": "Tema","6": "Derecho","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 80,"2": 63,"3": 61,"4": 58,"5": 49,"6": 32,"7": 21,"8": 17,"9": 16,"10": 13,"11": 13,"12": 12,"13": 12,"14": 11,"15": 11,"16": 11,"17": 11,"18": 10,"19": 10,"20": 9,"21": 9,"22": 7,"23": 7,"24": 7},"pct_valor": {"0": "100","1": "80","2": "63","3": "61","4": "58","5": "49","6": "32","7": "21","8": "17","9": "16","10": "13","11": "13","12": "12","13": "12","14": "11","15": "11","16": "11","17": "11","18": "10","19": "10","20": "9","21": "9","22": "7","23": "7","24": "7"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Ortograf\u00eda","2": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","3": "Nacimiento","4": "Certificado de nacimiento","5": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","6": "Acta","7": "Fiscal","8": "Declaraci\u00f3n","9": "Registro Federal de Contribuyentes","10": "Sodio","11": "Corrector de textos","12": "Certificado","13": "Civil","14": "Vacuna contra COVID-19","15": "Registro civil","16": "Constancia","17": "Documento","18": "Vacuna","19": "COVID-19","20": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","21": "Formato de archivo","22": "Juicio","23": "Seguridad social","24": "Informaci\u00f3n personal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","6": "Documento","7": "Funcionario","8": "Derecho","9": "Tema","10": "Elemento qu\u00edmico","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Vacuna","15": "Tema","16": "Documento","17": "Tema","18": "Tema","19": "Enfermedad","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tipo de abogado","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 131950,"1": 84200,"2": 77500,"3": 36650,"4": 300,"5": 130,"6": 120,"7": 60,"8": 50,"9": 50,"10": 40,"11": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+300\u00a0%","5": "+130\u00a0%","6": "+120\u00a0%","7": "+60\u00a0%","8": "+50\u00a0%","9": "+50\u00a0%","10": "+40\u00a0%","11": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","1": "Correcci\u00f3n de color","2": "Error","3": "Correcci\u00f3n pol\u00edtica","4": "Glucosa","5": "Potasio","6": "Documento","7": "Registro civil","8": "Vacuna contra COVID-19","9": "Certificado","10": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","11": "COVID-19"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Sustituto de az\u00facar","5": "Elemento qu\u00edmico","6": "Tema","7": "Tema","8": "Vacuna","9": "Tema","10": "Tema","11": "Enfermedad"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 79,"2": 69,"3": 65,"4": 62,"5": 56,"6": 30,"7": 20,"8": 17,"9": 16,"10": 15,"11": 14,"12": 13,"13": 12,"14": 10,"15": 10,"16": 9,"17": 8,"18": 8,"19": 8,"20": 8,"21": 5,"22": 4,"23": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "79","2": "69","3": "65","4": "62","5": "56","6": "30","7": "20","8": "17","9": "16","10": "15","11": "14","12": "13","13": "12","14": "10","15": "10","16": "9","17": "8","18": "8","19": "8","20": "8","21": "5","22": "4","23": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","2": "Ortograf\u00eda","3": "Nacimiento","4": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","5": "Certificado de nacimiento","6": "Acta","7": "Certificado","8": "Fiscal","9": "Civil","10": "Registro civil","11": "Vacuna","12": "COVID-19","13": "Vacuna contra COVID-19","14": "Documento","15": "Cirug\u00eda","16": "Corrector ortogr\u00e1fico","17": "Tr\u00e1mite","18": "Potasio","19": "Glucosa","20": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","21": "Correcci\u00f3n de color","22": "Error","23": "Correcci\u00f3n pol\u00edtica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Documento","7": "Tema","8": "Funcionario","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Enfermedad","13": "Vacuna","14": "Tema","15": "Especialidades m\u00e9dicas","16": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","17": "Tema","18": "Elemento qu\u00edmico","19": "Sustituto de az\u00facar","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 113750,"1": 100750,"2": 70350,"3": 55100,"4": 44850,"5": 39800,"6": 100,"7": 100,"8": 90,"9": 90,"10": 60,"11": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+100\u00a0%","7": "+100\u00a0%","8": "+90\u00a0%","9": "+90\u00a0%","10": "+60\u00a0%","11": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Coma","1": "Potencia","2": "Insulina","3": "Realimentaci\u00f3n","4": "Medici\u00f3n","5": "Idioma","6": "Desviaci\u00f3n","7": "Potasio","8": "Ortograf\u00eda","9": "Registro civil","10": "Tr\u00e1mite","11": "Texto"},"tipo": {"0": "Puntuaci\u00f3n","1": "F\u00edsica","2": "Hormona","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Estad\u00edstica","7": "Elemento qu\u00edmico","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 74,"2": 58,"3": 56,"4": 48,"5": 47,"6": 26,"7": 21,"8": 20,"9": 15,"10": 15,"11": 15,"12": 14,"13": 14,"14": 11,"15": 11,"16": 9,"17": 7,"18": 6,"19": 6,"20": 4,"21": 4,"22": 3,"23": 3,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "74","2": "58","3": "56","4": "48","5": "47","6": "26","7": "21","8": "20","9": "15","10": "15","11": "15","12": "14","13": "14","14": "11","15": "11","16": "9","17": "7","18": "6","19": "6","20": "4","21": "4","22": "3","23": "3","24": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Ortograf\u00eda","2": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","3": "Nacimiento","4": "Certificado de nacimiento","5": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","6": "Acta","7": "Texto","8": "Corrector de textos","9": "Certificado","10": "Civil","11": "Formato de archivo","12": "Registro civil","13": "Fiscal","14": "Tr\u00e1mite","15": "Informaci\u00f3n personal","16": "Registro Federal de Contribuyentes","17": "Coma","18": "Potencia","19": "Desviaci\u00f3n","20": "Insulina","21": "Potasio","22": "Realimentaci\u00f3n","23": "Medici\u00f3n","24": "Idioma"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","6": "Documento","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Funcionario","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Puntuaci\u00f3n","18": "F\u00edsica","19": "Estad\u00edstica","20": "Hormona","21": "Elemento qu\u00edmico","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 119450,"1": 68400,"2": 59900,"3": 57700,"4": 54850,"5": 52250,"6": 35150,"7": 130,"8": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+130\u00a0%","8": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Bicarbonato","1": "Razonamiento","2": "Presentaci\u00f3n","3": "Hipernatremia","4": "Cambio de nombre","5": "Miop\u00eda","6": "Bicarbonato","7": "Informaci\u00f3n personal","8": "Error"},"tipo": {"0": "Alimento","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Compuesto qu\u00edmico","7": "Tema","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 54,"2": 54,"3": 52,"4": 50,"5": 33,"6": 32,"7": 25,"8": 24,"9": 17,"10": 14,"11": 13,"12": 13,"13": 13,"14": 11,"15": 11,"16": 8,"17": 8,"18": 6,"19": 4,"20": 3,"21": 3,"22": 3,"23": 3,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "54","2": "54","3": "52","4": "50","5": "33","6": "32","7": "25","8": "24","9": "17","10": "14","11": "13","12": "13","13": "13","14": "11","15": "11","16": "8","17": "8","18": "6","19": "4","20": "3","21": "3","22": "3","23": "3","24": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Nacimiento","2": "Certificado de nacimiento","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","5": "Ortograf\u00eda","6": "Certificado","7": "Vacuna","8": "Acta","9": "Corrector de textos","10": "COVID-19","11": "Corrector ortogr\u00e1fico","12": "Vacuna contra COVID-19","13": "Fiscal","14": "Formato de archivo","15": "Error","16": "Informaci\u00f3n personal","17": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","18": "Bicarbonato","19": "Razonamiento","20": "Presentaci\u00f3n","21": "Hipernatremia","22": "Cambio de nombre","23": "Miop\u00eda","24": "Bicarbonato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Documento","9": "Tema","10": "Enfermedad","11": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","12": "Vacuna","13": "Funcionario","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Alimento","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Compuesto qu\u00edmico"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 73900,"1": 64050,"2": 60800,"3": 50850,"4": 250,"5": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+250\u00a0%","5": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Oficio","1": "Avenida Arcos de Bel\u00e9n","2": "Directorio","3": "Raz\u00f3n","4": "Correcci\u00f3n de color","5": "Corrector de textos"},"tipo": {"0": "Documento","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 57,"2": 50,"3": 44,"4": 41,"5": 36,"6": 32,"7": 25,"8": 23,"9": 15,"10": 13,"11": 11,"12": 10,"13": 9,"14": 8,"15": 8,"16": 7,"17": 6,"18": 4,"19": 3,"20": 3,"21": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "57","2": "50","3": "44","4": "41","5": "36","6": "32","7": "25","8": "23","9": "15","10": "13","11": "11","12": "10","13": "9","14": "8","15": "8","16": "7","17": "6","18": "4","19": "3","20": "3","21": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","2": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","3": "Nacimiento","4": "Certificado de nacimiento","5": "Certificado","6": "Vacuna","7": "Ortograf\u00eda","8": "Acta","9": "Corrector de textos","10": "Texto","11": "Corrector ortogr\u00e1fico","12": "Fiscal","13": "Formato de archivo","14": "Civil","15": "Registro civil","16": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","17": "Correcci\u00f3n de color","18": "Oficio","19": "Avenida Arcos de Bel\u00e9n","20": "Directorio","21": "Raz\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Documento","9": "Tema","10": "Tema","11": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","12": "Funcionario","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Documento","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 127250,"1": 122750,"2": 92500,"3": 71950,"4": 63900,"5": 63600,"6": 47500,"7": 47000,"8": 31450,"9": 350,"10": 130,"11": 60,"12": 40,"13": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "+350\u00a0%","10": "+130\u00a0%","11": "+60\u00a0%","12": "+40\u00a0%","13": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Persona f\u00edsica","1": "Juicio","2": "Seguridad social","3": "Realimentaci\u00f3n","4": "CLABE","5": "Factor de potencia","6": "Condensador el\u00e9ctrico","7": "Calcio","8": "Hallux valgus","9": "Civil","10": "Domicilio","11": "Error","12": "Ortograf\u00eda","13": "Registro civil"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tipo de abogado","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Elemento qu\u00edmico","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 51,"2": 46,"3": 36,"4": 35,"5": 34,"6": 33,"7": 26,"8": 17,"9": 17,"10": 16,"11": 11,"12": 11,"13": 11,"14": 10,"15": 10,"16": 10,"17": 9,"18": 6,"19": 6,"20": 4,"21": 3,"22": 3,"23": 3,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "51","2": "46","3": "36","4": "35","5": "34","6": "33","7": "26","8": "17","9": "17","10": "16","11": "11","12": "11","13": "11","14": "10","15": "10","16": "10","17": "9","18": "6","19": "6","20": "4","21": "3","22": "3","23": "3","24": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","2": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","3": "Vacuna","4": "Nacimiento","5": "Certificado de nacimiento","6": "Certificado","7": "Ortograf\u00eda","8": "Acta","9": "Civil","10": "Fiscal","11": "Registro civil","12": "Corrector de textos","13": "Declaraci\u00f3n","14": "Sodio","15": "Error","16": "Formato de archivo","17": "Domicilio","18": "Persona f\u00edsica","19": "Juicio","20": "Seguridad social","21": "Realimentaci\u00f3n","22": "CLABE","23": "Factor de potencia","24": "Condensador el\u00e9ctrico"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Documento","9": "Tema","10": "Funcionario","11": "Tema","12": "Tema","13": "Derecho","14": "Elemento qu\u00edmico","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tipo de abogado","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 84400,"1": 79500,"2": 77800,"3": 59000,"4": 57950,"5": 57050,"6": 41200,"7": 41200,"8": 36200,"9": 450,"10": 250,"11": 130,"12": 80,"13": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "+450\u00a0%","10": "+250\u00a0%","11": "+130\u00a0%","12": "+80\u00a0%","13": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Hiponatremia","1": "Apellido","2": "Cambio de nombre","3": "Corrector de textos","4": "Beneficiary","5": "Bur\u00f3 de Cr\u00e9dito","6": "Potencia","7": "CFDI","8": "Vara","9": "Declaraci\u00f3n","10": "Fiscal","11": "Corrector de textos","12": "Correcci\u00f3n de color","13": "Correo postal"},"tipo": {"0": "Enfermedad","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Agencia de informes crediticios en la Ciudad de M\u00e9xico","6": "F\u00edsica","7": "Tema","8": "Tema","9": "Derecho","10": "Funcionario","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 68,"2": 65,"3": 46,"4": 45,"5": 39,"6": 38,"7": 29,"8": 20,"9": 20,"10": 16,"11": 13,"12": 12,"13": 10,"14": 9,"15": 8,"16": 7,"17": 7,"18": 7,"19": 7,"20": 4,"21": 3,"22": 3,"23": 3,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "68","2": "65","3": "46","4": "45","5": "39","6": "38","7": "29","8": "20","9": "20","10": "16","11": "13","12": "12","13": "10","14": "9","15": "8","16": "7","17": "7","18": "7","19": "7","20": "4","21": "3","22": "3","23": "3","24": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Vacuna","2": "Certificado","3": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","4": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","5": "Nacimiento","6": "Certificado de nacimiento","7": "COVID-19","8": "Acta","9": "Vacuna contra COVID-19","10": "Ortograf\u00eda","11": "Fiscal","12": "Declaraci\u00f3n","13": "Formato de archivo","14": "Corrector de textos","15": "Registro civil","16": "Civil","17": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","18": "Correcci\u00f3n de color","19": "Correo postal","20": "Hiponatremia","21": "Apellido","22": "Cambio de nombre","23": "Corrector de textos","24": "Beneficiary"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Enfermedad","8": "Documento","9": "Vacuna","10": "Tema","11": "Funcionario","12": "Derecho","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Enfermedad","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 118250,"1": 65100,"2": 350,"3": 140,"4": 70,"5": 60,"6": 50,"7": 50,"8": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+350\u00a0%","3": "+140\u00a0%","4": "+70\u00a0%","5": "+60\u00a0%","6": "+50\u00a0%","7": "+50\u00a0%","8": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Postura","1": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","2": "Matrimonio","3": "Gram\u00e1tica","4": "Acta","5": "V\u00e1ucher","6": "Formato de archivo","7": "Certificado de nacimiento","8": "Nacimiento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Campo de estudio","4": "Documento","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 89,"2": 79,"3": 29,"4": 24,"5": 24,"6": 23,"7": 23,"8": 12,"9": 11,"10": 5,"11": 5,"12": 5,"13": 4,"14": 4,"15": 4,"16": 2,"17": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "89","2": "79","3": "29","4": "24","5": "24","6": "23","7": "23","8": "12","9": "11","10": "5","11": "5","12": "5","13": "4","14": "4","15": "4","16": "2","17": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Vacuna","2": "Certificado","3": "Vacuna contra COVID-19","4": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","5": "Nacimiento","6": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","7": "Certificado de nacimiento","8": "Acta","9": "Ortograf\u00eda","10": "Formato de archivo","11": "V\u00e1ucher","12": "Civil","13": "Registro civil","14": "Matrimonio","15": "Postura","16": "Gram\u00e1tica","17": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Vacuna","4": "Tema","5": "Tema","6": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","7": "Tema","8": "Documento","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 108450,"1": 91900,"2": 63050,"3": 55750,"4": 50900,"5": 200,"6": 140,"7": 100,"8": 100,"9": 90,"10": 60,"11": 60,"12": 50,"13": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+200\u00a0%","6": "+140\u00a0%","7": "+100\u00a0%","8": "+100\u00a0%","9": "+90\u00a0%","10": "+60\u00a0%","11": "+60\u00a0%","12": "+50\u00a0%","13": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "V\u00e1ucher","1": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","2": "Secretar\u00eda de Bienestar de M\u00e9xico","3": "Bicarbonato","4": "Guadalupe","5": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","6": "COVID-19","7": "Certificado","8": "Calcio","9": "Vacuna","10": "Correcci\u00f3n de color","11": "Vacuna contra COVID-19","12": "Formato de archivo","13": "Documento"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Compuesto qu\u00edmico","4": "Ciudad en M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Enfermedad","7": "Tema","8": "Elemento qu\u00edmico","9": "Tema","10": "Tema","11": "Vacuna","12": "Tema","13": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 93,"2": 92,"3": 63,"4": 37,"5": 24,"6": 21,"7": 17,"8": 14,"9": 10,"10": 7,"11": 6,"12": 6,"13": 5,"14": 5,"15": 4,"16": 4,"17": 4,"18": 4,"19": 3,"20": 3,"21": 2,"22": 2,"23": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "93","2": "92","3": "63","4": "37","5": "24","6": "21","7": "17","8": "14","9": "10","10": "7","11": "6","12": "6","13": "5","14": "5","15": "4","16": "4","17": "4","18": "4","19": "3","20": "3","21": "2","22": "2","23": "2"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "Dato","2": "Certificado","3": "COVID-19","4": "Vacuna contra COVID-19","5": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","6": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","7": "Nacimiento","8": "Certificado de nacimiento","9": "Ortograf\u00eda","10": "Acta","11": "Documento","12": "Formato de archivo","13": "Correcci\u00f3n de color","14": "Corrector de textos","15": "Protocolo seguro de transferencia de hipertexto","16": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","17": "Informaci\u00f3n personal","18": "V\u00e1ucher","19": "Instituto Nacional de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n y Protecci\u00f3n de Datos Personales","20": "Calcio","21": "Secretar\u00eda de Bienestar de M\u00e9xico","22": "Bicarbonato","23": "Guadalupe"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Enfermedad","4": "Vacuna","5": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Documento","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Protocolo de internet","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Elemento qu\u00edmico","21": "Tema","22": "Compuesto qu\u00edmico","23": "Ciudad en M\u00e9xico"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 89250,"1": 51650,"2": 450,"3": 200,"4": 180,"5": 130,"6": 130,"7": 110,"8": 100,"9": 100,"10": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+450\u00a0%","3": "+200\u00a0%","4": "+180\u00a0%","5": "+130\u00a0%","6": "+130\u00a0%","7": "+110\u00a0%","8": "+100\u00a0%","9": "+100\u00a0%","10": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Patronal","1": "Declaraci\u00f3n","2": "Protocolo seguro de transferencia de hipertexto","3": "Postura","4": "Vacuna","5": "Certificado","6": "Vacuna contra COVID-19","7": "Fiscal","8": "Correcci\u00f3n de color","9": "N\u00famero de Seguro Social","10": "Error"},"tipo": {"0": "Tipo de organizaci\u00f3n","1": "Derecho","2": "Protocolo de internet","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Vacuna","7": "Funcionario","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 63,"2": 56,"3": 37,"4": 35,"5": 35,"6": 34,"7": 26,"8": 13,"9": 11,"10": 10,"11": 10,"12": 6,"13": 5,"14": 5,"15": 4,"16": 4,"17": 3,"18": 3,"19": 3,"20": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "63","2": "56","3": "37","4": "35","5": "35","6": "34","7": "26","8": "13","9": "11","10": "10","11": "10","12": "6","13": "5","14": "5","15": "4","16": "4","17": "3","18": "3","19": "3","20": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Vacuna","2": "Certificado","3": "Certificado de nacimiento","4": "Nacimiento","5": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","6": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","7": "Vacuna contra COVID-19","8": "Protocolo seguro de transferencia de hipertexto","9": "Ortograf\u00eda","10": "Corrector de textos","11": "Acta","12": "Registro civil","13": "Civil","14": "Postura","15": "Fiscal","16": "N\u00famero de Seguro Social","17": "Patronal","18": "Error","19": "Correcci\u00f3n de color","20": "Declaraci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","7": "Vacuna","8": "Protocolo de internet","9": "Tema","10": "Tema","11": "Documento","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Funcionario","16": "Tema","17": "Tipo de organizaci\u00f3n","18": "Tema","19": "Tema","20": "Derecho"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 251450,"1": 112500,"2": 74150,"3": 43150,"4": 300,"5": 150,"6": 70,"7": 70,"8": 50,"9": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+300\u00a0%","5": "+150\u00a0%","6": "+70\u00a0%","7": "+70\u00a0%","8": "+50\u00a0%","9": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "HTML","1": "Gram\u00e1tica","2": "Hallux valgus","3": "Apellido","4": "Certificado","5": "Corrector ortogr\u00e1fico","6": "Ortograf\u00eda","7": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","8": "Informaci\u00f3n personal","9": "Dato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Campo de estudio","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 63,"2": 60,"3": 60,"4": 52,"5": 35,"6": 21,"7": 18,"8": 14,"9": 11,"10": 11,"11": 11,"12": 10,"13": 10,"14": 9,"15": 8,"16": 8,"17": 6,"18": 5,"19": 3,"20": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "63","2": "60","3": "60","4": "52","5": "35","6": "21","7": "18","8": "14","9": "11","10": "11","11": "11","12": "10","13": "10","14": "9","15": "8","16": "8","17": "6","18": "5","19": "3","20": "2"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","3": "Nacimiento","4": "Certificado de nacimiento","5": "Certificado","6": "Acta","7": "Ortograf\u00eda","8": "Registro civil","9": "Civil","10": "HTML","11": "Matrimonio","12": "Corrector de textos","13": "Formato de archivo","14": "Informaci\u00f3n personal","15": "Registro Nacional de Poblaci\u00f3n","16": "Tr\u00e1mite","17": "Corrector ortogr\u00e1fico","18": "Gram\u00e1tica","19": "Hallux valgus","20": "Apellido"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Documento","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","18": "Campo de estudio","19": "Tema","20": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 145250,"1": 119250,"2": 115300,"3": 112500,"4": 100200,"5": 91650,"6": 69300,"7": 64300,"8": 50400,"9": 300,"10": 110,"11": 110,"12": 60,"13": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "+300\u00a0%","10": "+110\u00a0%","11": "+110\u00a0%","12": "+60\u00a0%","13": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Nariz","1": "Corrector ortogr\u00e1fico","2": "Gafas","3": "Administradoras de Fondos para el Retiro","4": "Licencia para conducir","5": "Visi\u00f3n","6": "Biblia","7": "Alb\u00famina","8": "Redacci\u00f3n","9": "Matrimonio","10": "Informaci\u00f3n personal","11": "Certificado","12": "Civil","13": "Texto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Libro","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 79,"2": 70,"3": 65,"4": 60,"5": 44,"6": 25,"7": 22,"8": 21,"9": 19,"10": 17,"11": 15,"12": 14,"13": 13,"14": 12,"15": 11,"16": 10,"17": 10,"18": 9,"19": 8,"20": 8,"21": 7,"22": 7,"23": 6,"24": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "79","2": "70","3": "65","4": "60","5": "44","6": "25","7": "22","8": "21","9": "19","10": "17","11": "15","12": "14","13": "13","14": "12","15": "11","16": "10","17": "10","18": "9","19": "8","20": "8","21": "7","22": "7","23": "6","24": "6"},"descripcion": {"0": "Dato","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","3": "Nacimiento","4": "Certificado de nacimiento","5": "Acta","6": "Civil","7": "Texto","8": "Registro civil","9": "Corrector de textos","10": "Matrimonio","11": "Registro Federal de Contribuyentes","12": "Ortograf\u00eda","13": "Tr\u00e1mite","14": "Correcci\u00f3n de color","15": "Error","16": "Formato de archivo","17": "Informaci\u00f3n personal","18": "Fiscal","19": "Nariz","20": "Certificado","21": "Corrector ortogr\u00e1fico","22": "Gafas","23": "Administradoras de Fondos para el Retiro","24": "Licencia para conducir"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Documento","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Funcionario","19": "Tema","20": "Tema","21": "Aplicaci\u00f3n inform\u00e1tica","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}}]},{"criterio": "documentos","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 250,"1": 200,"2": 120,"3": 110,"4": 100,"5": 100,"6": 80},"pct_valor": {"0": "+250\u00a0%","1": "+200\u00a0%","2": "+120\u00a0%","3": "+110\u00a0%","4": "+100\u00a0%","5": "+100\u00a0%","6": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Admisi\u00f3n","1": "Aduana","2": "Derecho mercantil","3": "Exportaci\u00f3n","4": "Mercanc\u00eda","5": "Documental","6": "Plazo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 12,"2": 4,"3": 3,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 3,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 1,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 0,"16": 0,"17": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "12","2": "4","3": "3","4": "3","5": "3","6": "3","7": "3","8": "3","9": "2","10": "2","11": "1","12": "1","13": "1","14": "1","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Documentos de Google","2": "Pasaporte","3": "Microsoft Word","4": "Instituto Nacional Electoral","5": "Tr\u00e1mite","6": "Documento legal","7": "Licencia","8": "Esc\u00e1ner","9": "Firma","10": "Archivo","11": "Plazo","12": "Derecho mercantil","13": "Mercanc\u00eda","14": "Exportaci\u00f3n","15": "Documental","16": "Aduana","17": "Admisi\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Aplicaci\u00f3n","2": "Tema","3": "Software","4": "Organismo aut\u00f3nomo","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","9": "Tema","10": "Inform\u00e1tica","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 450,"1": 170,"2": 140,"3": 110,"4": 60,"5": 60},"pct_valor": {"0": "+450\u00a0%","1": "+170\u00a0%","2": "+140\u00a0%","3": "+110\u00a0%","4": "+60\u00a0%","5": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Epigraf\u00eda","1": "Tr\u00edptico","2": "Servicio militar","3": "Militar","4": "Visa","5": "INAPAM"},"tipo": {"0": "Campo de estudio","1": "Publicidad","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 10,"2": 5,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 3,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 1,"14": 1,"15": 0,"16": 0,"17": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "10","2": "5","3": "4","4": "4","5": "3","6": "3","7": "3","8": "3","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "1","14": "1","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Documentos de Google","2": "Pasaporte","3": "Instituto Nacional Electoral","4": "Tr\u00e1mite","5": "Licencia","6": "Documento legal","7": "Microsoft Word","8": "Registro Federal de Contribuyentes","9": "Visa","10": "Esc\u00e1ner","11": "Licencia para conducir","12": "Conducci\u00f3n","13": "Militar","14": "Servicio militar","15": "Epigraf\u00eda","16": "INAPAM","17": "Tr\u00edptico"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Aplicaci\u00f3n","2": "Tema","3": "Organismo aut\u00f3nomo","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Software","8": "Tema","9": "Tema","10": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","11": "Tema","12": "Veh\u00edculo","13": "Tema","14": "Tema","15": "Campo de estudio","16": "Tema","17": "Publicidad"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 250,"1": 250,"2": 200,"3": 150,"4": 140,"5": 70,"6": 60,"7": 50,"8": 50,"9": 50,"10": 40,"11": 40},"pct_valor": {"0": "+250\u00a0%","1": "+250\u00a0%","2": "+200\u00a0%","3": "+150\u00a0%","4": "+140\u00a0%","5": "+70\u00a0%","6": "+60\u00a0%","7": "+50\u00a0%","8": "+50\u00a0%","9": "+50\u00a0%","10": "+40\u00a0%","11": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Documento legal","1": "\u00cdndice","2": "Almacenamiento en nube","3": "Adivinanza","4": "Computaci\u00f3n en la nube","5": "Formulario","6": "Autoridad","7": "Matr\u00edcula","8": "Formato de archivo","9": "Firma electr\u00f3nica","10": "Juicio","11": "Minor\u00eda de edad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Autom\u00f3viles","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tipo de abogado","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 14,"2": 4,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 0,"18": 0,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "14","2": "4","3": "4","4": "4","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Documentos de Google","2": "Microsoft Word","3": "Instituto Nacional Electoral","4": "Pasaporte","5": "Tr\u00e1mite","6": "Licencia","7": "Documento legal","8": "Registro Federal de Contribuyentes","9": "Archivo","10": "Informaci\u00f3n","11": "Esc\u00e1ner","12": "Formato de archivo","13": "Matr\u00edcula","14": "Formulario","15": "Minor\u00eda de edad","16": "Computaci\u00f3n en la nube","17": "Adivinanza","18": "Firma electr\u00f3nica","19": "Almacenamiento en nube","20": "\u00cdndice","21": "Juicio","22": "Autoridad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Aplicaci\u00f3n","2": "Software","3": "Organismo aut\u00f3nomo","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Inform\u00e1tica","10": "Tema","11": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","12": "Tema","13": "Autom\u00f3viles","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tipo de abogado","22": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 650,"1": 500,"2": 350,"3": 300,"4": 250,"5": 140,"6": 120,"7": 100,"8": 50},"pct_valor": {"0": "+650\u00a0%","1": "+500\u00a0%","2": "+350\u00a0%","3": "+300\u00a0%","4": "+250\u00a0%","5": "+140\u00a0%","6": "+120\u00a0%","7": "+100\u00a0%","8": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Documento de identidad","1": "Procesador de texto","2": "Deudor","3": "Deber","4": "Oficial","5": "Programa de presentaci\u00f3n","6": "Proveedor","7": "Documentos de Google","8": "Microsoft Word"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tipo de software","2": "Tema","3": "Tema","4": "Fuerzas armadas","5": "Tipo de software","6": "Tema","7": "Aplicaci\u00f3n","8": "Software"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 14,"2": 4,"3": 3,"4": 3,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 1,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 1,"14": 0,"15": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "14","2": "4","3": "3","4": "3","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "1","10": "1","11": "1","12": "1","13": "1","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Documentos de Google","2": "Microsoft Word","3": "Pasaporte","4": "Instituto Nacional Electoral","5": "Tr\u00e1mite","6": "Licencia","7": "Archivo","8": "Esc\u00e1ner","9": "Documento de identidad","10": "Deber","11": "Procesador de texto","12": "Oficial","13": "Proveedor","14": "Deudor","15": "Programa de presentaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Aplicaci\u00f3n","2": "Software","3": "Tema","4": "Organismo aut\u00f3nomo","5": "Tema","6": "Tema","7": "Inform\u00e1tica","8": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tipo de software","12": "Fuerzas armadas","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tipo de software"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 3500,"1": 550,"2": 160,"3": 80,"4": 60,"5": 60,"6": 50,"7": 50,"8": 50,"9": 40},"pct_valor": {"0": "+3,500\u00a0%","1": "+550\u00a0%","2": "+160\u00a0%","3": "+80\u00a0%","4": "+60\u00a0%","5": "+60\u00a0%","6": "+50\u00a0%","7": "+50\u00a0%","8": "+50\u00a0%","9": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Universidad Abierta y a Distancia de M\u00e9xico","1": "Horizontal","2": "Epigraf\u00eda","3": "Denuncia","4": "Extranjero","5": "INAPAM","6": "Conducci\u00f3n","7": "Licencia","8": "Servicio militar","9": "Esc\u00e1ner"},"tipo": {"0": "Instituci\u00f3n de educaci\u00f3n universitaria en la Ciudad de M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Campo de estudio","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Veh\u00edculo","7": "Tema","8": "Tema","9": "Clase de perif\u00e9rico de computadora"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 6,"2": 4,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 3,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 1,"15": 1,"16": 0,"17": 0,"18": 0,"19": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "6","2": "4","3": "4","4": "4","5": "3","6": "3","7": "3","8": "3","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "1","15": "1","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Documentos de Google","2": "Instituto Nacional Electoral","3": "Tr\u00e1mite","4": "Pasaporte","5": "Registro Federal de Contribuyentes","6": "Licencia","7": "Esc\u00e1ner","8": "Microsoft Word","9": "Archivo","10": "Viaje","11": "Universidad Abierta y a Distancia de M\u00e9xico","12": "Firma","13": "Conducci\u00f3n","14": "Denuncia","15": "Servicio militar","16": "Epigraf\u00eda","17": "Horizontal","18": "Extranjero","19": "INAPAM"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Aplicaci\u00f3n","2": "Organismo aut\u00f3nomo","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","8": "Software","9": "Inform\u00e1tica","10": "Tema","11": "Instituci\u00f3n de educaci\u00f3n universitaria en la Ciudad de M\u00e9xico","12": "Tema","13": "Veh\u00edculo","14": "Tema","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 11,"2": 4,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "11","2": "4","3": "4","4": "4","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "2","10": "1","11": "1","12": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Documentos de Google","2": "Instituto Nacional Electoral","3": "Documento legal","4": "Pasaporte","5": "Tr\u00e1mite","6": "Esc\u00e1ner","7": "Licencia","8": "Firma","9": "Archivo","10": "Apostilla de La Haya","11": "Exportaci\u00f3n","12": "Derecho mercantil"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Aplicaci\u00f3n","2": "Organismo aut\u00f3nomo","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","7": "Tema","8": "Tema","9": "Inform\u00e1tica","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 54550,"1": 44750,"2": 400,"3": 100,"4": 60,"5": 50,"6": 50,"7": 50,"8": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+400\u00a0%","3": "+100\u00a0%","4": "+60\u00a0%","5": "+50\u00a0%","6": "+50\u00a0%","7": "+50\u00a0%","8": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Fuente de informaci\u00f3n","1": "Consistencia","2": "Ejecutivo","3": "Documental","4": "Scribd","5": "Plazo","6": "Scribd, Inc.","7": "Exportaci\u00f3n","8": "Redacci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "L\u00f3gica","2": "Tema","3": "Tema","4": "Sitio web","5": "Tema","6": "Sitio web","7": "Tema","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 9,"2": 4,"3": 3,"4": 3,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 0,"18": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "9","2": "4","3": "3","4": "3","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "2","10": "1","11": "1","12": "1","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Documentos de Google","2": "Instituto Nacional Electoral","3": "Documento legal","4": "Pasaporte","5": "Tr\u00e1mite","6": "Licencia","7": "Archivo","8": "Esc\u00e1ner","9": "Firma","10": "Scribd, Inc.","11": "Scribd","12": "Redacci\u00f3n","13": "Fuente de informaci\u00f3n","14": "Plazo","15": "Consistencia","16": "Exportaci\u00f3n","17": "Documental","18": "Ejecutivo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Aplicaci\u00f3n","2": "Organismo aut\u00f3nomo","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Inform\u00e1tica","8": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","9": "Tema","10": "Sitio web","11": "Sitio web","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "L\u00f3gica","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 250,"1": 200,"2": 180,"3": 170,"4": 150,"5": 110,"6": 60,"7": 50},"pct_valor": {"0": "+250\u00a0%","1": "+200\u00a0%","2": "+180\u00a0%","3": "+170\u00a0%","4": "+150\u00a0%","5": "+110\u00a0%","6": "+60\u00a0%","7": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Acreditaci\u00f3n","1": "Servicio militar","2": "Solicitud de empleo","3": "Acreedor","4": "Militar","5": "Formulario","6": "Firma","7": "Documento legal"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 8,"2": 5,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 0,"16": 0,"17": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "8","2": "5","3": "4","4": "4","5": "3","6": "3","7": "3","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "1","13": "1","14": "1","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Documentos de Google","2": "Instituto Nacional Electoral","3": "Tr\u00e1mite","4": "Pasaporte","5": "Documento legal","6": "Microsoft Word","7": "Licencia","8": "Esc\u00e1ner","9": "Informaci\u00f3n","10": "Archivo","11": "Firma","12": "Formulario","13": "Militar","14": "Servicio militar","15": "Acreditaci\u00f3n","16": "Solicitud de empleo","17": "Acreedor"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Aplicaci\u00f3n","2": "Organismo aut\u00f3nomo","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Software","7": "Tema","8": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","9": "Tema","10": "Inform\u00e1tica","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 400,"1": 300,"2": 250,"3": 120,"4": 100,"5": 80,"6": 80,"7": 70,"8": 60,"9": 60,"10": 50,"11": 50,"12": 50},"pct_valor": {"0": "+400\u00a0%","1": "+300\u00a0%","2": "+250\u00a0%","3": "+120\u00a0%","4": "+100\u00a0%","5": "+80\u00a0%","6": "+80\u00a0%","7": "+70\u00a0%","8": "+60\u00a0%","9": "+60\u00a0%","10": "+50\u00a0%","11": "+50\u00a0%","12": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Identidad","1": "Adivinanza","2": "Documento de identidad","3": "Credencial para votar","4": "Oficial","5": "Credencial","6": "Autoridad","7": "Formulario","8": "Margen","9": "Computaci\u00f3n en la nube","10": "Esc\u00e1ner de documentos","11": "Documento legal","12": "Aduana"},"tipo": {"0": "Ciencias sociales","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Fuerzas armadas","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 9,"2": 5,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 0,"17": 0,"18": 0,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "9","2": "5","3": "4","4": "3","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "1","13": "1","14": "1","15": "1","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Documentos de Google","2": "Instituto Nacional Electoral","3": "Microsoft Word","4": "Pasaporte","5": "Tr\u00e1mite","6": "Licencia","7": "Informaci\u00f3n","8": "Esc\u00e1ner","9": "Archivo","10": "Documento legal","11": "Documento de identidad","12": "Credencial","13": "Oficial","14": "Credencial para votar","15": "Formulario","16": "Adivinanza","17": "Computaci\u00f3n en la nube","18": "Aduana","19": "Identidad","20": "Esc\u00e1ner de documentos","21": "Autoridad","22": "Margen"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Aplicaci\u00f3n","2": "Organismo aut\u00f3nomo","3": "Software","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","9": "Inform\u00e1tica","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Fuerzas armadas","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Ciencias sociales","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 31400,"1": 27900,"2": 1100,"3": 500,"4": 450,"5": 350,"6": 200,"7": 190,"8": 190,"9": 140,"10": 110,"11": 100},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+1,100\u00a0%","3": "+500\u00a0%","4": "+450\u00a0%","5": "+350\u00a0%","6": "+200\u00a0%","7": "+190\u00a0%","8": "+190\u00a0%","9": "+140\u00a0%","10": "+110\u00a0%","11": "+100\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Perif\u00e9rico de entrada/salida","1": "Postulado","2": "Deber","3": "Procesador de texto","4": "Informaci\u00f3n personal","5": "Fuente escrita","6": "Pasivo","7": "Acreedor","8": "Proveedor","9": "Documentos de Google","10": "Programa inform\u00e1tico","11": "Microsoft Word"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tipo de software","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Aplicaci\u00f3n","10": "Tema","11": "Software"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 10,"2": 4,"3": 4,"4": 3,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 1,"14": 0,"15": 0,"16": 0,"17": 0,"18": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "10","2": "4","3": "4","4": "3","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "1","11": "1","12": "1","13": "1","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Documentos de Google","2": "Instituto Nacional Electoral","3": "Microsoft Word","4": "Esc\u00e1ner","5": "Pasaporte","6": "Archivo","7": "Tr\u00e1mite","8": "Licencia","9": "Programa inform\u00e1tico","10": "Deber","11": "Procesador de texto","12": "Pasivo","13": "Proveedor","14": "Perif\u00e9rico de entrada/salida","15": "Informaci\u00f3n personal","16": "Fuente escrita","17": "Postulado","18": "Acreedor"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Aplicaci\u00f3n","2": "Organismo aut\u00f3nomo","3": "Software","4": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","5": "Tema","6": "Inform\u00e1tica","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tipo de software","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1700,"1": 400,"2": 180,"3": 120,"4": 110,"5": 100,"6": 80,"7": 80,"8": 60,"9": 60,"10": 60,"11": 50,"12": 40},"pct_valor": {"0": "+1,700\u00a0%","1": "+400\u00a0%","2": "+180\u00a0%","3": "+120\u00a0%","4": "+110\u00a0%","5": "+100\u00a0%","6": "+80\u00a0%","7": "+80\u00a0%","8": "+60\u00a0%","9": "+60\u00a0%","10": "+60\u00a0%","11": "+50\u00a0%","12": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Universidad Abierta y a Distancia de M\u00e9xico","1": "Epigraf\u00eda","2": "Domicilio","3": "Minor\u00eda de edad","4": "Instituto Nacional Electoral","5": "Credencial para votar","6": "Esc\u00e1ner de documentos","7": "documento falso","8": "Esc\u00e1ner","9": "Conducci\u00f3n","10": "Tr\u00e1mite","11": "Licencia para conducir","12": "Licencia"},"tipo": {"0": "Instituci\u00f3n de educaci\u00f3n universitaria en la Ciudad de M\u00e9xico","1": "Campo de estudio","2": "Tema","3": "Tema","4": "Organismo aut\u00f3nomo","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","9": "Veh\u00edculo","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 6,"2": 4,"3": 4,"4": 4,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 1,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 0,"16": 0,"17": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "6","2": "4","3": "4","4": "4","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "1","12": "1","13": "1","14": "1","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Instituto Nacional Electoral","2": "Documentos de Google","3": "Pasaporte","4": "Tr\u00e1mite","5": "Esc\u00e1ner","6": "Licencia","7": "Microsoft Word","8": "Archivo","9": "Licencia para conducir","10": "Conducci\u00f3n","11": "Domicilio","12": "Universidad Abierta y a Distancia de M\u00e9xico","13": "Epigraf\u00eda","14": "Minor\u00eda de edad","15": "Credencial para votar","16": "Esc\u00e1ner de documentos","17": "documento falso"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Organismo aut\u00f3nomo","2": "Aplicaci\u00f3n","3": "Tema","4": "Tema","5": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","6": "Tema","7": "Software","8": "Inform\u00e1tica","9": "Tema","10": "Veh\u00edculo","11": "Tema","12": "Instituci\u00f3n de educaci\u00f3n universitaria en la Ciudad de M\u00e9xico","13": "Campo de estudio","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 200,"1": 140,"2": 120,"3": 110,"4": 100,"5": 70,"6": 60,"7": 60,"8": 50},"pct_valor": {"0": "+200\u00a0%","1": "+140\u00a0%","2": "+120\u00a0%","3": "+110\u00a0%","4": "+100\u00a0%","5": "+70\u00a0%","6": "+60\u00a0%","7": "+60\u00a0%","8": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derechos humanos","1": "Normativa","2": "Derechos","3": "Entidad","4": "Exportaci\u00f3n","5": "Legalizaci\u00f3n","6": "Derecho mercantil","7": "Firma electr\u00f3nica","8": "Deber"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 7,"2": 4,"3": 3,"4": 3,"5": 3,"6": 2,"7": 2,"8": 2,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 0,"17": 0,"18": 0,"19": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "7","2": "4","3": "3","4": "3","5": "3","6": "2","7": "2","8": "2","9": "2","10": "2","11": "2","12": "1","13": "1","14": "1","15": "1","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Documento","1": "Documentos de Google","2": "Documento legal","3": "Microsoft Word","4": "Pasaporte","5": "Archivo","6": "Tr\u00e1mite","7": "Licencia","8": "Esc\u00e1ner","9": "Derechos","10": "Informaci\u00f3n","11": "Firma","12": "Derechos humanos","13": "Exportaci\u00f3n","14": "Deber","15": "Firma electr\u00f3nica","16": "Entidad","17": "Legalizaci\u00f3n","18": "Normativa","19": "Derecho mercantil"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Aplicaci\u00f3n","2": "Tema","3": "Software","4": "Tema","5": "Inform\u00e1tica","6": "Tema","7": "Tema","8": "Clase de perif\u00e9rico de computadora","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema"}}}}]},{"criterio": "invalidez","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 240500,"1": 221250,"2": 175850,"3": 158100,"4": 155000,"5": 151500,"6": 140100,"7": 127050,"8": 109700,"9": 400,"10": 250,"11": 170,"12": 160,"13": 140,"14": 120,"15": 70,"16": 50,"17": 50,"18": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "+400\u00a0%","10": "+250\u00a0%","11": "+170\u00a0%","12": "+160\u00a0%","13": "+140\u00a0%","14": "+120\u00a0%","15": "+70\u00a0%","16": "+50\u00a0%","17": "+50\u00a0%","18": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Indemnizaci\u00f3n por despido","1": "M\u00e9dico","2": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","3": "Regulaci\u00f3n","4": "Asegurado","5": "Social","6": "Formato de archivo","7": "Acto jur\u00eddico","8": "Pensioner","9": "Seguridad social","10": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","11": "Materia","12": "Cesant\u00eda","13": "Seguro de desempleo","14": "Cotizaci\u00f3n","15": "1973","16": "Seguro","17": "Vida","18": "1997"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Profesi\u00f3n","2": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 65,"2": 39,"3": 28,"4": 25,"5": 24,"6": 18,"7": 13,"8": 13,"9": 11,"10": 10,"11": 10,"12": 10,"13": 9,"14": 9,"15": 9,"16": 8,"17": 8,"18": 7,"19": 6,"20": 6,"21": 6,"22": 5,"23": 5,"24": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "65","2": "39","3": "28","4": "25","5": "24","6": "18","7": "13","8": "13","9": "11","10": "10","11": "10","12": "10","13": "9","14": "9","15": "9","16": "8","17": "8","18": "7","19": "6","20": "6","21": "6","22": "5","23": "5","24": "4"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Vida","4": "Trabajo","5": "Seguro","6": "Enfermedad","7": "Administradoras de Fondos para el Retiro","8": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","9": "dictamen","10": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","11": "Seguridad social","12": "1997","13": "Infonavit","14": "Porcentaje","15": "Incapacidad permanente","16": "Seguro de desempleo","17": "Cotizaci\u00f3n","18": "Trabajador","19": "Cesant\u00eda","20": "Discapacidad","21": "Indemnizaci\u00f3n por despido","22": "M\u00e9dico","23": "Materia","24": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Agencia de gobierno","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Unidad de proporci\u00f3n","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Profesi\u00f3n","23": "Tema","24": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 157500,"1": 136550,"2": 130450,"3": 88350,"4": 130,"5": 100,"6": 100,"7": 80,"8": 70,"9": 70,"10": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+130\u00a0%","5": "+100\u00a0%","6": "+100\u00a0%","7": "+80\u00a0%","8": "+70\u00a0%","9": "+70\u00a0%","10": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Ley Federal del Trabajo","1": "Salario m\u00ednimo","2": "Derecho administrativo","3": "Cesant\u00eda","4": "Indemnizaci\u00f3n por despido","5": "Validez","6": "Incapacidad permanente","7": "Infonavit","8": "Enfermedad","9": "incapability to work","10": "Salario"},"tipo": {"0": "M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "L\u00f3gica","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 54,"2": 33,"3": 24,"4": 23,"5": 17,"6": 16,"7": 16,"8": 13,"9": 12,"10": 11,"11": 11,"12": 9,"13": 9,"14": 9,"15": 8,"16": 8,"17": 7,"18": 7,"19": 7,"20": 7,"21": 6,"22": 6,"23": 6,"24": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "54","2": "33","3": "24","4": "23","5": "17","6": "16","7": "16","8": "13","9": "12","10": "11","11": "11","12": "9","13": "9","14": "9","15": "8","16": "8","17": "7","18": "7","19": "7","20": "7","21": "6","22": "6","23": "6","24": "5"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Enfermedad","4": "Trabajo","5": "Vida","6": "Seguro","7": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","8": "Infonavit","9": "Administradoras de Fondos para el Retiro","10": "Riesgo","11": "dictamen","12": "Trabajador","13": "Discapacidad","14": "Porcentaje","15": "Semana","16": "Pago","17": "Incapacidad permanente","18": "Indemnizaci\u00f3n por despido","19": "Salario","20": "Accidente","21": "Seguro de desempleo","22": "Seguridad social","23": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","24": "Bienestar social"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Agencia de gobierno","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Unidad de proporci\u00f3n","15": "Tiempo","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tipo de cat\u00e1strofe","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 162700,"1": 135850,"2": 120350,"3": 300,"4": 170,"5": 160,"6": 150,"7": 130,"8": 90,"9": 80,"10": 60,"11": 60,"12": 60,"13": 60,"14": 50,"15": 50,"16": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+300\u00a0%","4": "+170\u00a0%","5": "+160\u00a0%","6": "+150\u00a0%","7": "+130\u00a0%","8": "+90\u00a0%","9": "+80\u00a0%","10": "+60\u00a0%","11": "+60\u00a0%","12": "+60\u00a0%","13": "+60\u00a0%","14": "+50\u00a0%","15": "+50\u00a0%","16": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Estructura","1": "Persona jur\u00eddica","2": "Acto jur\u00eddico","3": "Certificado","4": "Ciencia social","5": "Accidente","6": "Cr\u00e9dito","7": "dictamen","8": "Administradoras de Fondos para el Retiro","9": "1997","10": "incapability to work","11": "Pensioner","12": "Porcentaje","13": "Contrato","14": "Infonavit","15": "Trabajador","16": "Riesgo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tipo de instituci\u00f3n","2": "Tema","3": "Tema","4": "G\u00e9nero literario","5": "Tipo de cat\u00e1strofe","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Unidad de proporci\u00f3n","13": "Categor\u00eda escolar","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 56,"2": 36,"3": 25,"4": 25,"5": 25,"6": 20,"7": 17,"8": 15,"9": 14,"10": 13,"11": 13,"12": 12,"13": 11,"14": 10,"15": 10,"16": 10,"17": 9,"18": 9,"19": 8,"20": 8,"21": 8,"22": 8,"23": 7,"24": 7},"pct_valor": {"0": "100","1": "56","2": "36","3": "25","4": "25","5": "25","6": "20","7": "17","8": "15","9": "14","10": "13","11": "13","12": "12","13": "11","14": "10","15": "10","16": "10","17": "9","18": "9","19": "8","20": "8","21": "8","22": "8","23": "7","24": "7"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Vida","4": "Trabajo","5": "Seguro","6": "Enfermedad","7": "Riesgo","8": "Administradoras de Fondos para el Retiro","9": "Infonavit","10": "dictamen","11": "Trabajador","12": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","13": "Semana","14": "Porcentaje","15": "Seguro de desempleo","16": "Seguridad social","17": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","18": "Accidente","19": "Jubilaci\u00f3n","20": "Aguinaldo","21": "Ciencia social","22": "1997","23": "Pensioner","24": "Contrato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Agencia de gobierno","13": "Tiempo","14": "Unidad de proporci\u00f3n","15": "Tema","16": "Tema","17": "Agencia de gobierno","18": "Tipo de cat\u00e1strofe","19": "Tema","20": "Tema","21": "G\u00e9nero literario","22": "Tema","23": "Tema","24": "Categor\u00eda escolar"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 314200,"1": 201350,"2": 184650,"3": 143100,"4": 128750,"5": 74150,"6": 250,"7": 110,"8": 100,"9": 70,"10": 70,"11": 50,"12": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+250\u00a0%","7": "+110\u00a0%","8": "+100\u00a0%","9": "+70\u00a0%","10": "+70\u00a0%","11": "+50\u00a0%","12": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "1973","1": "Derecho laboral","2": "Aguinaldo","3": "Salario","4": "Visi\u00f3n","5": "incapability to work","6": "Seguro de desempleo","7": "Seguro de vida","8": "Discapacidad","9": "Jubilaci\u00f3n","10": "Art\u00edculo","11": "Beneficio econ\u00f3mico","12": "Asegurado"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Categor\u00eda de seguro","8": "Tema","9": "Tema","10": "Derecho","11": "Tema","12": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 60,"2": 32,"3": 22,"4": 22,"5": 21,"6": 17,"7": 15,"8": 13,"9": 12,"10": 12,"11": 10,"12": 10,"13": 8,"14": 8,"15": 8,"16": 7,"17": 7,"18": 7,"19": 6,"20": 6,"21": 5,"22": 5,"23": 5,"24": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "60","2": "32","3": "22","4": "22","5": "21","6": "17","7": "15","8": "13","9": "12","10": "12","11": "10","12": "10","13": "8","14": "8","15": "8","16": "7","17": "7","18": "7","19": "6","20": "6","21": "5","22": "5","23": "5","24": "5"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Seguro","4": "Trabajo","5": "Vida","6": "Enfermedad","7": "Porcentaje","8": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","9": "Riesgo","10": "Seguridad social","11": "Discapacidad","12": "Seguro de desempleo","13": "dictamen","14": "Jubilaci\u00f3n","15": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","16": "1973","17": "Trabajador","18": "Semana","19": "Art\u00edculo","20": "Administradoras de Fondos para el Retiro","21": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","22": "C\u00e1lculo","23": "Viudez","24": "Contrato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Unidad de proporci\u00f3n","8": "Agencia de gobierno","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Agencia de gobierno","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tiempo","19": "Derecho","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Categor\u00eda escolar"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 438300,"1": 160600,"2": 144700,"3": 140600,"4": 128850,"5": 73250,"6": 180,"7": 150,"8": 100,"9": 70,"10": 60,"11": 50,"12": 50,"13": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+180\u00a0%","7": "+150\u00a0%","8": "+100\u00a0%","9": "+70\u00a0%","10": "+60\u00a0%","11": "+50\u00a0%","12": "+50\u00a0%","13": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Porcentaje","1": "Recurso","2": "Corte","3": "incapability to work","4": "Cotizaci\u00f3n","5": "C\u00f3digo de leyes","6": "Cr\u00e9dito","7": "Causa de la enfermedad","8": "Viudez","9": "Indemnizaci\u00f3n por despido","10": "Jubilaci\u00f3n","11": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","12": "Riesgo","13": "Pensioner"},"tipo": {"0": "Unidad de proporci\u00f3n","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Derecho","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Agencia de gobierno","12": "Tema","13": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 57,"2": 31,"3": 22,"4": 22,"5": 19,"6": 16,"7": 12,"8": 12,"9": 10,"10": 10,"11": 10,"12": 10,"13": 9,"14": 9,"15": 9,"16": 9,"17": 8,"18": 7,"19": 7,"20": 7,"21": 6,"22": 6,"23": 6,"24": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "57","2": "31","3": "22","4": "22","5": "19","6": "16","7": "12","8": "12","9": "10","10": "10","11": "10","12": "10","13": "9","14": "9","15": "9","16": "9","17": "8","18": "7","19": "7","20": "7","21": "6","22": "6","23": "6","24": "5"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Seguro","4": "Trabajo","5": "Riesgo","6": "Vida","7": "Cr\u00e9dito","8": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","9": "Jubilaci\u00f3n","10": "Seguridad social","11": "Trabajador","12": "dictamen","13": "Administradoras de Fondos para el Retiro","14": "Porcentaje","15": "Indemnizaci\u00f3n por despido","16": "Semana","17": "A\u00f1o","18": "Ley Federal del Trabajo","19": "Viudez","20": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","21": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","22": "Concepto","23": "Regulaci\u00f3n","24": "Causa de la enfermedad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Agencia de gobierno","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Unidad de proporci\u00f3n","15": "Tema","16": "Tiempo","17": "Tiempo","18": "M\u00e9xico","19": "Tema","20": "Agencia de gobierno","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 197200,"1": 194850,"2": 173300,"3": 161350,"4": 147650,"5": 146050,"6": 139950,"7": 135900,"8": 100450,"9": 97500,"10": 75800,"11": 72700,"12": 300,"13": 140,"14": 120,"15": 100,"16": 90,"17": 90,"18": 80,"19": 80,"20": 70,"21": 60,"22": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "+300\u00a0%","13": "+140\u00a0%","14": "+120\u00a0%","15": "+100\u00a0%","16": "+90\u00a0%","17": "+90\u00a0%","18": "+80\u00a0%","19": "+80\u00a0%","20": "+70\u00a0%","21": "+60\u00a0%","22": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Revocatoria del mandato","1": "Formato de archivo","2": "Individuo","3": "Econom\u00eda","4": "Certificado","5": "Corte","6": "Asegurado","7": "Beneficio econ\u00f3mico","8": "Ahorro","9": "Gobierno","10": "Gasto","11": "GNP Seguros","12": "Gross premiums written","13": "Discapacidad","14": "Salario","15": "dictamen","16": "Regulaci\u00f3n","17": "Beneficiary","18": "Semana","19": "Pensioner","20": "Accidente","21": "Ley Federal del Trabajo","22": "Seguro"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Campo de estudio","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Empresa","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tiempo","19": "Tema","20": "Tipo de cat\u00e1strofe","21": "M\u00e9xico","22": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 67,"2": 39,"3": 38,"4": 30,"5": 24,"6": 20,"7": 16,"8": 13,"9": 13,"10": 11,"11": 10,"12": 10,"13": 10,"14": 9,"15": 9,"16": 9,"17": 9,"18": 8,"19": 8,"20": 8,"21": 7,"22": 7,"23": 7,"24": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "67","2": "39","3": "38","4": "30","5": "24","6": "20","7": "16","8": "13","9": "13","10": "11","11": "10","12": "10","13": "10","14": "9","15": "9","16": "9","17": "9","18": "8","19": "8","20": "8","21": "7","22": "7","23": "7","24": "6"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Seguro","4": "Trabajo","5": "Vida","6": "Enfermedad","7": "Riesgo","8": "Semana","9": "dictamen","10": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","11": "Incapacidad permanente","12": "Trabajador","13": "Seguro de desempleo","14": "Porcentaje","15": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","16": "Accidente","17": "Salario","18": "Ley Federal del Trabajo","19": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","20": "Discapacidad","21": "Seguridad social","22": "Indemnizaci\u00f3n por despido","23": "Gross premiums written","24": "Administradoras de Fondos para el Retiro"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tiempo","9": "Tema","10": "Agencia de gobierno","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Unidad de proporci\u00f3n","15": "Tema","16": "Tipo de cat\u00e1strofe","17": "Tema","18": "M\u00e9xico","19": "Agencia de gobierno","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 396400,"1": 351550,"2": 327500,"3": 225650,"4": 160700,"5": 123700,"6": 119950,"7": 118150,"8": 109800,"9": 90500,"10": 300,"11": 70,"12": 70,"13": 70,"14": 60,"15": 60,"16": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "+300\u00a0%","11": "+70\u00a0%","12": "+70\u00a0%","13": "+70\u00a0%","14": "+60\u00a0%","15": "+60\u00a0%","16": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Deber","1": "Ley Federal del Trabajo","2": "Gasto","3": "Ordenamiento jur\u00eddico","4": "Liquidaci\u00f3n","5": "Tr\u00e1mite","6": "Recurso","7": "Accidente laboral","8": "Seguro de vida","9": "Unidad de masa at\u00f3mica","10": "Bienestar social","11": "Cesant\u00eda","12": "Suprema Corte de Justicia de La Naci\u00f3n","13": "Discapacidad","14": "Vida","15": "Seguro","16": "Trabajador"},"tipo": {"0": "Tema","1": "M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Motivo de disoluci\u00f3n de una empresa","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Categor\u00eda de seguro","9": "Unidad de masa","10": "Tema","11": "Tema","12": "Corte suprema en la Ciudad de M\u00e9xico","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 67,"2": 43,"3": 35,"4": 35,"5": 33,"6": 19,"7": 19,"8": 16,"9": 12,"10": 11,"11": 11,"12": 10,"13": 10,"14": 9,"15": 9,"16": 9,"17": 9,"18": 9,"19": 9,"20": 8,"21": 8,"22": 8,"23": 8,"24": 7},"pct_valor": {"0": "100","1": "67","2": "43","3": "35","4": "35","5": "33","6": "19","7": "19","8": "16","9": "12","10": "11","11": "11","12": "10","13": "10","14": "9","15": "9","16": "9","17": "9","18": "9","19": "9","20": "8","21": "8","22": "8","23": "8","24": "7"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Seguro","4": "Vida","5": "Trabajo","6": "Enfermedad","7": "Trabajador","8": "Riesgo","9": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","10": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","11": "Bienestar social","12": "Deber","13": "Seguridad social","14": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","15": "Seguro de desempleo","16": "Ley Federal del Trabajo","17": "Administradoras de Fondos para el Retiro","18": "Gasto","19": "Incapacidad permanente","20": "Derecho laboral","21": "Jubilaci\u00f3n","22": "Porcentaje","23": "Acto jur\u00eddico","24": "Discapacidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Econom\u00eda","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Agencia de gobierno","10": "Agencia de gobierno","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "M\u00e9xico","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Unidad de proporci\u00f3n","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 409700,"1": 331250,"2": 323500,"3": 292650,"4": 266600,"5": 262000,"6": 203750,"7": 171900,"8": 164850,"9": 146550,"10": 86850,"11": 450,"12": 350,"13": 170,"14": 110,"15": 110,"16": 100,"17": 90,"18": 90,"19": 70,"20": 70,"21": 70,"22": 60,"23": 60,"24": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "+450\u00a0%","12": "+350\u00a0%","13": "+170\u00a0%","14": "+110\u00a0%","15": "+110\u00a0%","16": "+100\u00a0%","17": "+90\u00a0%","18": "+90\u00a0%","19": "+70\u00a0%","20": "+70\u00a0%","21": "+70\u00a0%","22": "+60\u00a0%","23": "+60\u00a0%","24": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Recurso","1": "Incapacidad permanente","2": "1973","3": "Ciencia social","4": "Voluntariado","5": "incapability to work","6": "Art\u00edculo","7": "Hospital de maternidad","8": "Discapacidad","9": "Derechos","10": "Contrato","11": "Viudez","12": "Edad","13": "Trabajador","14": "Enfermedad","15": "Semana","16": "Derecho laboral","17": "Infonavit","18": "1997","19": "Concepto","20": "Jubilaci\u00f3n","21": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","22": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","23": "Derecho","24": "Porcentaje"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "G\u00e9nero literario","4": "Tema","5": "Tema","6": "Derecho","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Categor\u00eda escolar","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tiempo","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Agencia de gobierno","22": "Tema","23": "Tema","24": "Unidad de proporci\u00f3n"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 59,"2": 51,"3": 24,"4": 19,"5": 19,"6": 19,"7": 18,"8": 18,"9": 17,"10": 17,"11": 16,"12": 15,"13": 14,"14": 13,"15": 12,"16": 12,"17": 12,"18": 11,"19": 11,"20": 10,"21": 10,"22": 8,"23": 8,"24": 8},"pct_valor": {"0": "100","1": "59","2": "51","3": "24","4": "19","5": "19","6": "19","7": "18","8": "18","9": "17","10": "17","11": "16","12": "15","13": "14","14": "13","15": "12","16": "12","17": "12","18": "11","19": "11","20": "10","21": "10","22": "8","23": "8","24": "8"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Trabajo","4": "Vida","5": "Seguro","6": "Trabajador","7": "Riesgo","8": "Enfermedad","9": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","10": "Pago","11": "Infonavit","12": "Jubilaci\u00f3n","13": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","14": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","15": "dictamen","16": "Seguridad social","17": "Edad","18": "Semana","19": "Viudez","20": "Porcentaje","21": "Recurso","22": "Concepto","23": "Incapacidad permanente","24": "1973"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Econom\u00eda","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Agencia de gobierno","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Agencia de gobierno","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tiempo","19": "Tema","20": "Unidad de proporci\u00f3n","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 442900,"1": 417500,"2": 367150,"3": 269000,"4": 163150,"5": 129350,"6": 120,"7": 60,"8": 50,"9": 40,"10": 40,"11": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+120\u00a0%","7": "+60\u00a0%","8": "+50\u00a0%","9": "+40\u00a0%","10": "+40\u00a0%","11": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "1973","1": "Constituci\u00f3n","2": "Estado","3": "Aguinaldo","4": "Accidente","5": "Derecho laboral","6": "Pago","7": "Infonavit","8": "Vida","9": "Regulaci\u00f3n","10": "Discapacidad","11": "Salario"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tipo de cat\u00e1strofe","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 69,"2": 32,"3": 23,"4": 21,"5": 20,"6": 19,"7": 17,"8": 15,"9": 13,"10": 10,"11": 10,"12": 10,"13": 9,"14": 8,"15": 8,"16": 8,"17": 8,"18": 8,"19": 8,"20": 7,"21": 7,"22": 7,"23": 6,"24": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "69","2": "32","3": "23","4": "21","5": "20","6": "19","7": "17","8": "15","9": "13","10": "10","11": "10","12": "10","13": "9","14": "8","15": "8","16": "8","17": "8","18": "8","19": "8","20": "7","21": "7","22": "7","23": "6","24": "6"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Seguro","4": "Trabajo","5": "Vida","6": "Riesgo","7": "Pago","8": "Enfermedad","9": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","10": "1973","11": "Seguridad social","12": "Constituci\u00f3n","13": "dictamen","14": "Estado","15": "Discapacidad","16": "Jubilaci\u00f3n","17": "Salario","18": "Porcentaje","19": "Administradoras de Fondos para el Retiro","20": "Indemnizaci\u00f3n por despido","21": "Seguro de desempleo","22": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","23": "Aguinaldo","24": "C\u00e1lculo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Agencia de gobierno","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Unidad de proporci\u00f3n","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 392300,"1": 388250,"2": 211150,"3": 210900,"4": 180750,"5": 179600,"6": 90700,"7": 300,"8": 150,"9": 90,"10": 90,"11": 70,"12": 60,"13": 50,"14": 50,"15": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+300\u00a0%","8": "+150\u00a0%","9": "+90\u00a0%","10": "+90\u00a0%","11": "+70\u00a0%","12": "+60\u00a0%","13": "+50\u00a0%","14": "+50\u00a0%","15": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Argumento","1": "C\u00e1lculo","2": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","3": "Validez","4": "Razonamiento","5": "Validez","6": "Habilidad","7": "Administradoras de Fondos para el Retiro","8": "Salario","9": "Cr\u00e9dito","10": "L\u00f3gica","11": "Seguridad social","12": "Ley Federal del Trabajo","13": "Trabajo","14": "Derecho","15": "Porcentaje"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Psicometr\u00eda","4": "Tema","5": "L\u00f3gica","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Campo de estudio","11": "Tema","12": "M\u00e9xico","13": "Econom\u00eda","14": "Tema","15": "Unidad de proporci\u00f3n"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 66,"2": 36,"3": 23,"4": 21,"5": 19,"6": 19,"7": 17,"8": 17,"9": 13,"10": 13,"11": 13,"12": 12,"13": 11,"14": 10,"15": 10,"16": 10,"17": 10,"18": 8,"19": 7,"20": 7,"21": 6,"22": 6,"23": 6,"24": 6},"pct_valor": {"0": "100","1": "66","2": "36","3": "23","4": "21","5": "19","6": "19","7": "17","8": "17","9": "13","10": "13","11": "13","12": "12","13": "11","14": "10","15": "10","16": "10","17": "10","18": "8","19": "7","20": "7","21": "6","22": "6","23": "6","24": "6"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Seguro","4": "Trabajo","5": "Vida","6": "Enfermedad","7": "Riesgo","8": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","9": "Administradoras de Fondos para el Retiro","10": "Salario","11": "Seguridad social","12": "dictamen","13": "Semana","14": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","15": "Argumento","16": "C\u00e1lculo","17": "Porcentaje","18": "Jubilaci\u00f3n","19": "Cr\u00e9dito","20": "Ley Federal del Trabajo","21": "L\u00f3gica","22": "Incapacidad permanente","23": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","24": "Validez"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Econom\u00eda","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Agencia de gobierno","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tiempo","14": "Agencia de gobierno","15": "Tema","16": "Tema","17": "Unidad de proporci\u00f3n","18": "Tema","19": "Tema","20": "M\u00e9xico","21": "Campo de estudio","22": "Tema","23": "Tema","24": "Psicometr\u00eda"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 190950,"1": 153800,"2": 190,"3": 80,"4": 70,"5": 70,"6": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "+190\u00a0%","3": "+80\u00a0%","4": "+70\u00a0%","5": "+70\u00a0%","6": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sistema","1": "Ley Federal del Trabajo","2": "dictamen","3": "Indemnizaci\u00f3n por despido","4": "Estado","5": "Trabajador","6": "Concepto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 64,"2": 22,"3": 20,"4": 18,"5": 18,"6": 17,"7": 14,"8": 14,"9": 11,"10": 10,"11": 10,"12": 10,"13": 8,"14": 6,"15": 6,"16": 5,"17": 5,"18": 5,"19": 5,"20": 5,"21": 5,"22": 4,"23": 3,"24": 3},"pct_valor": {"0": "100","1": "64","2": "22","3": "20","4": "18","5": "18","6": "17","7": "14","8": "14","9": "11","10": "10","11": "10","12": "10","13": "8","14": "6","15": "6","16": "5","17": "5","18": "5","19": "5","20": "5","21": "5","22": "4","23": "3","24": "3"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Derecho","3": "Seguro","4": "dictamen","5": "Vida","6": "Trabajo","7": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","8": "Enfermedad","9": "Discapacidad","10": "Estado","11": "Trabajador","12": "Seguridad social","13": "Indemnizaci\u00f3n por despido","14": "Nulidad","15": "Riesgo","16": "Jubilaci\u00f3n","17": "C\u00e1lculo","18": "Semana","19": "Concepto","20": "Administradoras de Fondos para el Retiro","21": "Sistema","22": "Ley Federal del Trabajo","23": "Contrato","24": "Materia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Econom\u00eda","7": "Agencia de gobierno","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tiempo","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "M\u00e9xico","23": "Categor\u00eda escolar","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 301200,"1": 144200,"2": 94550,"3": 170,"4": 130,"5": 100,"6": 80,"7": 70,"8": 60,"9": 40,"10": 40,"11": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+170\u00a0%","4": "+130\u00a0%","5": "+100\u00a0%","6": "+80\u00a0%","7": "+70\u00a0%","8": "+60\u00a0%","9": "+40\u00a0%","10": "+40\u00a0%","11": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Contrato","1": "Acto jur\u00eddico","2": "Documento","3": "Materia","4": "Ley Federal del Trabajo","5": "1997","6": "Cr\u00e9dito","7": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","8": "Trabajo","9": "Vida","10": "dictamen","11": "Jubilaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Categor\u00eda escolar","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "M\u00e9xico","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Econom\u00eda","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 58,"2": 34,"3": 33,"4": 33,"5": 27,"6": 19,"7": 18,"8": 18,"9": 17,"10": 14,"11": 14,"12": 12,"13": 12,"14": 12,"15": 11,"16": 9,"17": 8,"18": 8,"19": 8,"20": 8,"21": 7,"22": 7,"23": 7,"24": 7},"pct_valor": {"0": "100","1": "58","2": "34","3": "33","4": "33","5": "27","6": "19","7": "18","8": "18","9": "17","10": "14","11": "14","12": "12","13": "12","14": "12","15": "11","16": "9","17": "8","18": "8","19": "8","20": "8","21": "7","22": "7","23": "7","24": "7"},"descripcion": {"0": "Pensi\u00f3n","1": "Instituto Mexicano Del Seguro Social","2": "Vida","3": "Seguro","4": "Derecho","5": "Trabajo","6": "Instituto de Seguridad y Servicios Sociales de los Trabajadores del Estado","7": "Semana","8": "dictamen","9": "Pago","10": "Enfermedad","11": "Incapacidad permanente","12": "Administradoras de Fondos para el Retiro","13": "Riesgo","14": "Jubilaci\u00f3n","15": "Prevenci\u00f3n de riesgos laborales","16": "Seguridad social","17": "Cotizaci\u00f3n","18": "M\u00e9dico","19": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","20": "Contrato","21": "Materia","22": "Indemnizaci\u00f3n por despido","23": "Seguro de desempleo","24": "Ley Federal del Trabajo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Oficina del gobierno federal en Torre\u00f3n, M\u00e9xico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Econom\u00eda","6": "Agencia de gobierno","7": "Tiempo","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Profesi\u00f3n","19": "Agencia de gobierno","20": "Categor\u00eda escolar","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "M\u00e9xico"}}}}]},{"criterio": "resolucion","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 55550,"1": 41900,"2": 40250,"3": 39850,"4": 32950,"5": 32400,"6": 32200,"7": 29100,"8": 450,"9": 300,"10": 250,"11": 200,"12": 190},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "+450\u00a0%","9": "+300\u00a0%","10": "+250\u00a0%","11": "+200\u00a0%","12": "+190\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Actitud","1": "Creatividad","2": "Recurso de apelaci\u00f3n","3": "Derecho administrativo","4": "Imagen de mapa de bits","5": "Tutorial","6": "Raz\u00f3n","7": "Trigonometr\u00eda","8": "Negociaci\u00f3n","9": "Resoluci\u00f3n de tri\u00e1ngulos","10": "Autoridad","11": "LISR","12": "Mediaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Formato","5": "Tema","6": "Matem\u00e1tica","7": "Campo de estudio","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Canci\u00f3n","12": "Derecho"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 40,"2": 40,"3": 38,"4": 28,"5": 23,"6": 23,"7": 11,"8": 11,"9": 10,"10": 9,"11": 7,"12": 6,"13": 3,"14": 3,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "40","2": "40","3": "38","4": "28","5": "23","6": "23","7": "11","8": "11","9": "10","10": "9","11": "7","12": "6","13": "3","14": "3","15": "2","16": "2","17": "2","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla","1": "Fiscal","2": "Resoluci\u00f3n de problemas","3": "Resoluci\u00f3n de imagen","4": "Conflicto","5": "Resoluci\u00f3n","6": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","7": "Pensi\u00f3n","8": "Ecuaci\u00f3n","9": "Problema","10": "Resoluci\u00f3n 4K","11": "P\u00edxel","12": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","13": "Negociaci\u00f3n","14": "Mediaci\u00f3n","15": "Actitud","16": "LISR","17": "Autoridad","18": "Resoluci\u00f3n de tri\u00e1ngulos","19": "Creatividad","20": "Recurso de apelaci\u00f3n","21": "Derecho administrativo","22": "Imagen de mapa de bits","23": "Tutorial","24": "Raz\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Funcionario","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Derecho","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Formato cinematogr\u00e1fico","11": "Unidad de medida","12": "Tema","13": "Tema","14": "Derecho","15": "Tema","16": "Canci\u00f3n","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Formato","23": "Tema","24": "Matem\u00e1tica"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 62200,"1": 41850,"2": 36300,"3": 33900,"4": 33850,"5": 33750,"6": 32000,"7": 26850,"8": 23850,"9": 23650,"10": 1200,"11": 350,"12": 200,"13": 190,"14": 80},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "+1,200\u00a0%","11": "+350\u00a0%","12": "+200\u00a0%","13": "+190\u00a0%","14": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "\u00d3ptica","1": "Microscopio \u00f3ptico","2": "Interpretaci\u00f3n","3": "Factorizaci\u00f3n","4": "L\u00edmite","5": "Tarifa","6": "Colaboraci\u00f3n","7": "Asertividad","8": "Resoluci\u00f3n 8K","9": "Deber","10": "Impuesto sobre la renta","11": "Resoluci\u00f3n \u00f3ptica","12": "CFDI","13": "Sistema de ecuaciones","14": "Fiscal"},"tipo": {"0": "Campo de estudio","1": "Tema","2": "Tema","3": "Campo de estudio","4": "Matem\u00e1tica","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Funcionario"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 57,"2": 37,"3": 32,"4": 20,"5": 18,"6": 13,"7": 10,"8": 9,"9": 9,"10": 8,"11": 8,"12": 7,"13": 7,"14": 6,"15": 5,"16": 5,"17": 5,"18": 3,"19": 2,"20": 2,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "57","2": "37","3": "32","4": "20","5": "18","6": "13","7": "10","8": "9","9": "9","10": "8","11": "8","12": "7","13": "7","14": "6","15": "5","16": "5","17": "5","18": "3","19": "2","20": "2","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla","1": "Fiscal","2": "Resoluci\u00f3n de imagen","3": "Resoluci\u00f3n de problemas","4": "Resoluci\u00f3n","5": "Conflicto","6": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","7": "Ecuaci\u00f3n","8": "Resoluci\u00f3n 4K","9": "Matem\u00e1ticas","10": "Pensi\u00f3n","11": "Problema","12": "Impuesto sobre la renta","13": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","14": "P\u00edxel","15": "Calidad","16": "Monitor de computadora","17": "Resoluci\u00f3n \u00f3ptica","18": "CFDI","19": "\u00d3ptica","20": "Microscopio \u00f3ptico","21": "Interpretaci\u00f3n","22": "Factorizaci\u00f3n","23": "L\u00edmite","24": "Tarifa"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Funcionario","2": "Tema","3": "Tema","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Formato cinematogr\u00e1fico","9": "Campo de estudio","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Unidad de medida","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Campo de estudio","20": "Tema","21": "Tema","22": "Campo de estudio","23": "Matem\u00e1tica","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 45400,"1": 33800,"2": 27100,"3": 24750,"4": 13100,"5": 600,"6": 350,"7": 250,"8": 250,"9": 170,"10": 100,"11": 100,"12": 80,"13": 60,"14": 50,"15": 50,"16": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "+600\u00a0%","6": "+350\u00a0%","7": "+250\u00a0%","8": "+250\u00a0%","9": "+170\u00a0%","10": "+100\u00a0%","11": "+100\u00a0%","12": "+80\u00a0%","13": "+60\u00a0%","14": "+50\u00a0%","15": "+50\u00a0%","16": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Notificaci\u00f3n","1": "George P\u00f3lya","2": "Inverso multiplicativo","3": "Vertical","4": "Plazo","5": "M\u00e9todo","6": "Deber","7": "Cadena productiva","8": "High-Definition Multimedia Interface","9": "Federaci\u00f3n","10": "Ecuaci\u00f3n","11": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","12": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","13": "Grado","14": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","15": "Problema","16": "Conflicto"},"tipo": {"0": "Derecho","1": "Matem\u00e1tico","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Sistema de gobierno","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Polinomio","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 42,"2": 37,"3": 33,"4": 22,"5": 21,"6": 18,"7": 16,"8": 11,"9": 10,"10": 9,"11": 9,"12": 7,"13": 6,"14": 6,"15": 5,"16": 5,"17": 3,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "42","2": "37","3": "33","4": "22","5": "21","6": "18","7": "16","8": "11","9": "10","10": "9","11": "9","12": "7","13": "6","14": "6","15": "5","16": "5","17": "3","18": "2","19": "2","20": "2","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla","1": "Resoluci\u00f3n de problemas","2": "Resoluci\u00f3n de imagen","3": "Fiscal","4": "Resoluci\u00f3n","5": "Conflicto","6": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","7": "Ecuaci\u00f3n","8": "Problema","9": "Resoluci\u00f3n 4K","10": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","11": "Pensi\u00f3n","12": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","13": "Grado","14": "Monitor de computadora","15": "P\u00edxel","16": "Federaci\u00f3n","17": "M\u00e9todo","18": "Deber","19": "High-Definition Multimedia Interface","20": "Notificaci\u00f3n","21": "George P\u00f3lya","22": "Cadena productiva","23": "Inverso multiplicativo","24": "Vertical"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Funcionario","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Formato cinematogr\u00e1fico","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Polinomio","14": "Tema","15": "Unidad de medida","16": "Sistema de gobierno","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Derecho","21": "Matem\u00e1tico","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 233800,"1": 91950,"2": 53750,"3": 43800,"4": 42150,"5": 36350,"6": 450,"7": 120,"8": 80,"9": 50,"10": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+450\u00a0%","7": "+120\u00a0%","8": "+80\u00a0%","9": "+50\u00a0%","10": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n \u00f3ptica","1": "Microscopio \u00f3ptico","2": "Resoluci\u00f3n de desigualdades","3": "Matriz","4": "Trabajo en equipo","5": "Estereoscopio","6": "Microscopio","7": "Ecuaci\u00f3n","8": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","9": "Resoluci\u00f3n de problemas","10": "Resoluci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Matem\u00e1tica","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Derecho"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 44,"2": 36,"3": 35,"4": 28,"5": 17,"6": 15,"7": 12,"8": 10,"9": 9,"10": 9,"11": 8,"12": 8,"13": 6,"14": 6,"15": 6,"16": 3,"17": 2,"18": 2,"19": 2,"20": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "44","2": "36","3": "35","4": "28","5": "17","6": "15","7": "12","8": "10","9": "9","10": "9","11": "8","12": "8","13": "6","14": "6","15": "6","16": "3","17": "2","18": "2","19": "2","20": "1"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla","1": "Resoluci\u00f3n de problemas","2": "Fiscal","3": "Resoluci\u00f3n de imagen","4": "Resoluci\u00f3n","5": "Conflicto","6": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","7": "Microscopio","8": "Ecuaci\u00f3n","9": "Pensi\u00f3n","10": "Resoluci\u00f3n \u00f3ptica","11": "Resoluci\u00f3n 4K","12": "Problema","13": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","14": "P\u00edxel","15": "Tama\u00f1o","16": "Microscopio \u00f3ptico","17": "Resoluci\u00f3n de desigualdades","18": "Matriz","19": "Trabajo en equipo","20": "Estereoscopio"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Funcionario","3": "Tema","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Formato cinematogr\u00e1fico","12": "Tema","13": "Tema","14": "Unidad de medida","15": "Medida","16": "Tema","17": "Tema","18": "Matem\u00e1tica","19": "Tema","20": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 80900,"1": 50400,"2": 38050,"3": 29500,"4": 23300,"5": 20900,"6": 300,"7": 250,"8": 200,"9": 200,"10": 70,"11": 60,"12": 40,"13": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+300\u00a0%","7": "+250\u00a0%","8": "+200\u00a0%","9": "+200\u00a0%","10": "+70\u00a0%","11": "+60\u00a0%","12": "+40\u00a0%","13": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Colaboraci\u00f3n","1": "Cr\u00edtica","2": "Viudez","3": "Acuerdo","4": "Televisi\u00f3n de alta definici\u00f3n","5": "Se\u00f1al anal\u00f3gica","6": "Comercio internacional","7": "Derecho administrativo","8": "Adobe Photoshop","9": "V\u00e1ucher","10": "Resoluci\u00f3n 4K","11": "Juicio de amparo","12": "Pensi\u00f3n","13": "Resoluci\u00f3n de pantalla"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Software","9": "Tema","10": "Formato cinematogr\u00e1fico","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 37,"2": 36,"3": 26,"4": 18,"5": 17,"6": 16,"7": 10,"8": 9,"9": 8,"10": 7,"11": 5,"12": 5,"13": 5,"14": 4,"15": 4,"16": 4,"17": 4,"18": 4,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "37","2": "36","3": "26","4": "18","5": "17","6": "16","7": "10","8": "9","9": "8","10": "7","11": "5","12": "5","13": "5","14": "4","15": "4","16": "4","17": "4","18": "4","19": "2","20": "2","21": "2","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla","1": "Resoluci\u00f3n de imagen","2": "Fiscal","3": "Resoluci\u00f3n de problemas","4": "Conflicto","5": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","6": "Resoluci\u00f3n","7": "Pensi\u00f3n","8": "Matem\u00e1ticas","9": "Resoluci\u00f3n 4K","10": "Problema","11": "P\u00edxel","12": "Federaci\u00f3n","13": "Juicio de amparo","14": "Monitor de computadora","15": "Tama\u00f1o","16": "Problema matem\u00e1tico","17": "Adobe Photoshop","18": "V\u00e1ucher","19": "Colaboraci\u00f3n","20": "Comercio internacional","21": "Cr\u00edtica","22": "Derecho administrativo","23": "Viudez","24": "Acuerdo"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Funcionario","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Derecho","7": "Tema","8": "Campo de estudio","9": "Formato cinematogr\u00e1fico","10": "Tema","11": "Unidad de medida","12": "Sistema de gobierno","13": "Tema","14": "Tema","15": "Medida","16": "Tema","17": "Software","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 190,"1": 180,"2": 160,"3": 150,"4": 130,"5": 120,"6": 120,"7": 110},"pct_valor": {"0": "+190\u00a0%","1": "+180\u00a0%","2": "+160\u00a0%","3": "+150\u00a0%","4": "+130\u00a0%","5": "+120\u00a0%","6": "+120\u00a0%","7": "+110\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Contribuyente","1": "Inform\u00e1tica","2": "Devoluci\u00f3n","3": "Sistema de ecuaciones","4": "Toma de decisiones","5": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","6": "Resoluci\u00f3n de tri\u00e1ngulos","7": "Funci\u00f3n trigonom\u00e9trica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "\u00c1rea de estudio","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 44,"2": 44,"3": 42,"4": 31,"5": 25,"6": 21,"7": 12,"8": 10,"9": 8,"10": 7,"11": 7,"12": 7,"13": 6,"14": 6,"15": 6,"16": 5,"17": 4,"18": 3,"19": 2,"20": 2,"21": 1,"22": 1,"23": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "44","2": "44","3": "42","4": "31","5": "25","6": "21","7": "12","8": "10","9": "8","10": "7","11": "7","12": "7","13": "6","14": "6","15": "6","16": "5","17": "4","18": "3","19": "2","20": "2","21": "1","22": "1","23": "1"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla","1": "Fiscal","2": "Resoluci\u00f3n de problemas","3": "Resoluci\u00f3n de imagen","4": "Conflicto","5": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","6": "Resoluci\u00f3n","7": "Ecuaci\u00f3n","8": "Problema","9": "Pensi\u00f3n","10": "P\u00edxel","11": "Problema matem\u00e1tico","12": "Resoluci\u00f3n 4K","13": "Tama\u00f1o","14": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","15": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","16": "Resoluci\u00f3n de tri\u00e1ngulos","17": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","18": "Inform\u00e1tica","19": "Toma de decisiones","20": "Sistema de ecuaciones","21": "Devoluci\u00f3n","22": "Contribuyente","23": "Funci\u00f3n trigonom\u00e9trica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Funcionario","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Derecho","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Unidad de medida","11": "Tema","12": "Formato cinematogr\u00e1fico","13": "Medida","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "\u00c1rea de estudio","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 90000,"1": 44000,"2": 40200,"3": 35100,"4": 34450,"5": 25050,"6": 15650,"7": 300,"8": 250,"9": 150,"10": 140,"11": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+300\u00a0%","8": "+250\u00a0%","9": "+150\u00a0%","10": "+140\u00a0%","11": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Corte","1": "Empat\u00eda","2": "Conciliaci\u00f3n","3": "Microscop\u00eda","4": "Sanci\u00f3n","5": "Desigualdad matem\u00e1tica","6": "Auto judicial","7": "Resoluci\u00f3n de tri\u00e1ngulos","8": "Innovaci\u00f3n","9": "Creatividad","10": "Arbitraje","11": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Derecho","3": "Campo de estudio","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Derecho","11": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 47,"2": 44,"3": 39,"4": 31,"5": 27,"6": 26,"7": 12,"8": 10,"9": 9,"10": 8,"11": 7,"12": 6,"13": 6,"14": 6,"15": 6,"16": 4,"17": 3,"18": 3,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "47","2": "44","3": "39","4": "31","5": "27","6": "26","7": "12","8": "10","9": "9","10": "8","11": "7","12": "6","13": "6","14": "6","15": "6","16": "4","17": "3","18": "3","19": "2","20": "2","21": "2","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla","1": "Fiscal","2": "Resoluci\u00f3n de problemas","3": "Resoluci\u00f3n de imagen","4": "Conflicto","5": "Resoluci\u00f3n","6": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","7": "Ecuaci\u00f3n","8": "Problema","9": "Pensi\u00f3n","10": "P\u00edxel","11": "Resoluci\u00f3n 4K","12": "Federaci\u00f3n","13": "Calidad","14": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","15": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","16": "Corte","17": "Creatividad","18": "Resoluci\u00f3n de tri\u00e1ngulos","19": "Innovaci\u00f3n","20": "Empat\u00eda","21": "Conciliaci\u00f3n","22": "Microscop\u00eda","23": "Sanci\u00f3n","24": "Arbitraje"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Funcionario","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Derecho","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Unidad de medida","11": "Formato cinematogr\u00e1fico","12": "Sistema de gobierno","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Derecho","22": "Campo de estudio","23": "Derecho","24": "Derecho"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 101800,"1": 80550,"2": 55250,"3": 35200,"4": 34000,"5": 29200,"6": 300,"7": 140,"8": 110,"9": 110,"10": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "+300\u00a0%","7": "+140\u00a0%","8": "+110\u00a0%","9": "+110\u00a0%","10": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "L\u00edmite","1": "LISR","2": "Microscopio \u00f3ptico","3": "Confianza","4": "Ejido","5": "Dell","6": "Impuesto sobre la renta","7": "Diario Oficial de la Federaci\u00f3n","8": "Miscel\u00e1nea","9": "Fiscal","10": "Federaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Matem\u00e1tica","1": "Canci\u00f3n","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Diario","8": "Tema","9": "Funcionario","10": "Sistema de gobierno"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 78,"2": 36,"3": 35,"4": 24,"5": 23,"6": 15,"7": 10,"8": 9,"9": 8,"10": 8,"11": 8,"12": 7,"13": 7,"14": 7,"15": 7,"16": 6,"17": 4,"18": 3,"19": 2,"20": 1,"21": 1,"22": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "78","2": "36","3": "35","4": "24","5": "23","6": "15","7": "10","8": "9","9": "8","10": "8","11": "8","12": "7","13": "7","14": "7","15": "7","16": "6","17": "4","18": "3","19": "2","20": "1","21": "1","22": "1"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla","1": "Fiscal","2": "Resoluci\u00f3n de imagen","3": "Resoluci\u00f3n de problemas","4": "Resoluci\u00f3n","5": "Conflicto","6": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","7": "Ecuaci\u00f3n","8": "Problema","9": "Resoluci\u00f3n 4K","10": "Pensi\u00f3n","11": "Diario Oficial de la Federaci\u00f3n","12": "Impuesto sobre la renta","13": "P\u00edxel","14": "Federaci\u00f3n","15": "Miscel\u00e1nea","16": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","17": "L\u00edmite","18": "LISR","19": "Microscopio \u00f3ptico","20": "Confianza","21": "Ejido","22": "Dell"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Funcionario","2": "Tema","3": "Tema","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Formato cinematogr\u00e1fico","10": "Tema","11": "Diario","12": "Tema","13": "Unidad de medida","14": "Sistema de gobierno","15": "Tema","16": "Tema","17": "Matem\u00e1tica","18": "Canci\u00f3n","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 67200,"1": 43100,"2": 31800,"3": 31300,"4": 29050,"5": 24650,"6": 16900,"7": 11900,"8": 70,"9": 70,"10": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "+70\u00a0%","9": "+70\u00a0%","10": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "M\u00e9todo","1": "Algoritmo","2": "Liderazgo","3": "Proyecto t\u00e9cnico","4": "Norma jur\u00eddica","5": "Persona f\u00edsica","6": "Arbitraje","7": "Trigonometr\u00eda","8": "Linealidad","9": "Juicio de amparo","10": "Problema matem\u00e1tico"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Derecho","7": "Campo de estudio","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 49,"2": 45,"3": 36,"4": 28,"5": 22,"6": 19,"7": 15,"8": 14,"9": 12,"10": 10,"11": 8,"12": 8,"13": 7,"14": 7,"15": 7,"16": 7,"17": 6,"18": 3,"19": 2,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "49","2": "45","3": "36","4": "28","5": "22","6": "19","7": "15","8": "14","9": "12","10": "10","11": "8","12": "8","13": "7","14": "7","15": "7","16": "7","17": "6","18": "3","19": "2","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla","1": "Resoluci\u00f3n de problemas","2": "Fiscal","3": "Resoluci\u00f3n de imagen","4": "Resoluci\u00f3n","5": "Conflicto","6": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","7": "Matem\u00e1ticas","8": "Ecuaci\u00f3n","9": "Problema","10": "Pensi\u00f3n","11": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","12": "Resoluci\u00f3n 4K","13": "P\u00edxel","14": "Problema matem\u00e1tico","15": "Juicio de amparo","16": "Linealidad","17": "Punto por pulgada","18": "M\u00e9todo","19": "Algoritmo","20": "Liderazgo","21": "Proyecto t\u00e9cnico","22": "Norma jur\u00eddica","23": "Persona f\u00edsica","24": "Arbitraje"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Funcionario","3": "Tema","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Tema","7": "Campo de estudio","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Formato cinematogr\u00e1fico","13": "Unidad de medida","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Unidad de medida","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Derecho"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 81200,"1": 59750,"2": 58400,"3": 57950,"4": 47350,"5": 43400,"6": 40850,"7": 400,"8": 200,"9": 140,"10": 100,"11": 90,"12": 80,"13": 70,"14": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+400\u00a0%","8": "+200\u00a0%","9": "+140\u00a0%","10": "+100\u00a0%","11": "+90\u00a0%","12": "+80\u00a0%","13": "+70\u00a0%","14": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Resta","1": "Metrolog\u00eda","2": "Tribunal Electoral del Poder Judicial de la Federaci\u00f3n","3": "Razonamiento","4": "Gr\u00e1fica","5": "Desigualdad matem\u00e1tica","6": "Bit","7": "Adici\u00f3n","8": "Microscopio","9": "Matem\u00e1ticas","10": "Resoluci\u00f3n de problemas","11": "Ecuaci\u00f3n","12": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","13": "Problema matem\u00e1tico","14": "Problema"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Campo de estudio","2": "Corte","3": "Tema","4": "Imagen/dise\u00f1o visual","5": "Tema","6": "Unidad de sistema digital","7": "Matem\u00e1tica","8": "Tema","9": "Campo de estudio","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 46,"2": 36,"3": 34,"4": 27,"5": 26,"6": 19,"7": 13,"8": 12,"9": 11,"10": 10,"11": 8,"12": 7,"13": 7,"14": 7,"15": 7,"16": 7,"17": 6,"18": 3,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "46","2": "36","3": "34","4": "27","5": "26","6": "19","7": "13","8": "12","9": "11","10": "10","11": "8","12": "7","13": "7","14": "7","15": "7","16": "7","17": "6","18": "3","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla","1": "Resoluci\u00f3n de problemas","2": "Fiscal","3": "Resoluci\u00f3n de imagen","4": "Resoluci\u00f3n","5": "Conflicto","6": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","7": "Matem\u00e1ticas","8": "Ecuaci\u00f3n","9": "Problema","10": "Pensi\u00f3n","11": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","12": "Resoluci\u00f3n 4K","13": "Microscopio","14": "P\u00edxel","15": "Problema matem\u00e1tico","16": "Punto por pulgada","17": "Adici\u00f3n","18": "Resta","19": "Metrolog\u00eda","20": "Tribunal Electoral del Poder Judicial de la Federaci\u00f3n","21": "Razonamiento","22": "Gr\u00e1fica","23": "Desigualdad matem\u00e1tica","24": "Bit"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Funcionario","3": "Tema","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Tema","7": "Campo de estudio","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Formato cinematogr\u00e1fico","13": "Tema","14": "Unidad de medida","15": "Tema","16": "Unidad de medida","17": "Matem\u00e1tica","18": "Tema","19": "Campo de estudio","20": "Corte","21": "Tema","22": "Imagen/dise\u00f1o visual","23": "Tema","24": "Unidad de sistema digital"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 84450,"1": 81250,"2": 63250,"3": 63000,"4": 52750,"5": 45550,"6": 35500,"7": 33000,"8": 32100,"9": 26950,"10": 24450,"11": 17650,"12": 600,"13": 550,"14": 550,"15": 450,"16": 450,"17": 400,"18": 110,"19": 90,"20": 60,"21": 50,"22": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "Aumento","8": "Aumento","9": "Aumento","10": "Aumento","11": "Aumento","12": "+600\u00a0%","13": "+550\u00a0%","14": "+550\u00a0%","15": "+450\u00a0%","16": "+450\u00a0%","17": "+400\u00a0%","18": "+110\u00a0%","19": "+90\u00a0%","20": "+60\u00a0%","21": "+50\u00a0%","22": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Prueba","1": "Regla","2": "Habilidad","3": "Proceso judicial","4": "Derecho procesal","5": "Comisi\u00f3n Federal para la Protecci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios","6": "Recurso de apelaci\u00f3n","7": "\u00d3rgano","8": "Cartel","9": "Car\u00e1cter","10": "Macintosh","11": "George P\u00f3lya","12": "Parte","13": "720p","14": "Microscopio \u00f3ptico","15": "Configuraci\u00f3n","16": "Cetoacidosis diab\u00e9tica","17": "1440p","18": "Pensi\u00f3n","19": "Recurso procesal","20": "Resoluci\u00f3n 4K","21": "Juicio","22": "Tama\u00f1o"},"tipo": {"0": "Derecho","1": "Herramienta matem\u00e1tica","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Agencia de gobierno","6": "Tema","7": "Biolog\u00eda","8": "Tema","9": "Psicolog\u00eda","10": "Ordenador","11": "Matem\u00e1tico","12": "Derecho","13": "Tema","14": "Tema","15": "Inform\u00e1tica","16": "Enfermedad","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Formato cinematogr\u00e1fico","21": "Tipo de abogado","22": "Medida"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 39,"2": 31,"3": 21,"4": 19,"5": 15,"6": 13,"7": 13,"8": 9,"9": 8,"10": 6,"11": 6,"12": 6,"13": 5,"14": 5,"15": 5,"16": 5,"17": 5,"18": 3,"19": 3,"20": 3,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 2},"pct_valor": {"0": "100","1": "39","2": "31","3": "21","4": "19","5": "15","6": "13","7": "13","8": "9","9": "8","10": "6","11": "6","12": "6","13": "5","14": "5","15": "5","16": "5","17": "5","18": "3","19": "3","20": "3","21": "2","22": "2","23": "2","24": "2"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla","1": "Resoluci\u00f3n de imagen","2": "Fiscal","3": "Resoluci\u00f3n de problemas","4": "Resoluci\u00f3n","5": "Conflicto","6": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","7": "Pensi\u00f3n","8": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","9": "Resoluci\u00f3n 4K","10": "Problema","11": "Tama\u00f1o","12": "Juicio de amparo","13": "Juicio","14": "Recurso procesal","15": "Sentencia","16": "Punto por pulgada","17": "720p","18": "Microscopio \u00f3ptico","19": "Prueba","20": "Regla","21": "Cetoacidosis diab\u00e9tica","22": "1440p","23": "Parte","24": "Habilidad"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Funcionario","3": "Tema","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Formato cinematogr\u00e1fico","10": "Tema","11": "Medida","12": "Tema","13": "Tipo de abogado","14": "Tema","15": "Tema","16": "Unidad de medida","17": "Tema","18": "Tema","19": "Derecho","20": "Herramienta matem\u00e1tica","21": "Enfermedad","22": "Tema","23": "Derecho","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 41450,"1": 36150,"2": 17000,"3": 300,"4": 200,"5": 190,"6": 190,"7": 170,"8": 150,"9": 150,"10": 140,"11": 140,"12": 70,"13": 50,"14": 40},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+300\u00a0%","4": "+200\u00a0%","5": "+190\u00a0%","6": "+190\u00a0%","7": "+170\u00a0%","8": "+150\u00a0%","9": "+150\u00a0%","10": "+140\u00a0%","11": "+140\u00a0%","12": "+70\u00a0%","13": "+50\u00a0%","14": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derecho administrativo","1": "Controversia","2": "Teorema del seno","3": "Ecuaci\u00f3n de primer grado","4": "Sistema de ecuaciones","5": "Resoluci\u00f3n administrativa","6": "Revocaci\u00f3n","7": "Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas","8": "Creatividad","9": "Tri\u00e1ngulo","10": "Asertividad","11": "Resoluci\u00f3n de tri\u00e1ngulos","12": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","13": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","14": "Problema"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Derecho","7": "Organismo internacional","8": "Tema","9": "Figura 2D","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 37,"2": 35,"3": 33,"4": 29,"5": 25,"6": 22,"7": 13,"8": 10,"9": 9,"10": 9,"11": 8,"12": 8,"13": 7,"14": 6,"15": 6,"16": 6,"17": 3,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 2,"22": 2,"23": 2,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "37","2": "35","3": "33","4": "29","5": "25","6": "22","7": "13","8": "10","9": "9","10": "9","11": "8","12": "8","13": "7","14": "6","15": "6","16": "6","17": "3","18": "2","19": "2","20": "2","21": "2","22": "2","23": "2","24": "1"},"descripcion": {"0": "Resoluci\u00f3n de pantalla","1": "Resoluci\u00f3n de problemas","2": "Resoluci\u00f3n de imagen","3": "Conflicto","4": "Fiscal","5": "Conflictolog\u00eda: Curso de resoluci\u00f3n de conflictos","6": "Resoluci\u00f3n","7": "Ecuaci\u00f3n","8": "C\u00e1mara fotogr\u00e1fica","9": "Problema","10": "Pensi\u00f3n","11": "Tri\u00e1ngulo","12": "Resoluci\u00f3n de ecuaciones","13": "Resoluci\u00f3n 4K","14": "Resoluci\u00f3n de tri\u00e1ngulos","15": "Ecuaci\u00f3n de primer grado","16": "Juicio de amparo","17": "Creatividad","18": "Sistema de ecuaciones","19": "Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas","20": "Asertividad","21": "Resoluci\u00f3n administrativa","22": "Revocaci\u00f3n","23": "Derecho administrativo","24": "Controversia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Funcionario","5": "Tema","6": "Derecho","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Figura 2D","12": "Tema","13": "Formato cinematogr\u00e1fico","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Organismo internacional","20": "Tema","21": "Tema","22": "Derecho","23": "Tema","24": "Tema"}}}}]},{"criterio": "eventos inai","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": null}}]},{"criterio": "certificado","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 200,"1": 180,"2": 140,"3": 110,"4": 100,"5": 90,"6": 80,"7": 80,"8": 70,"9": 60},"pct_valor": {"0": "+200\u00a0%","1": "+180\u00a0%","2": "+140\u00a0%","3": "+110\u00a0%","4": "+100\u00a0%","5": "+90\u00a0%","6": "+80\u00a0%","7": "+80\u00a0%","8": "+70\u00a0%","9": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "certificado matrimonial","1": "Inexistencia","2": "Criptograf\u00eda asim\u00e9trica","3": "Certificado de dep\u00f3sito","4": "Revocaci\u00f3n","5": "Matrimonio","6": "llave privada","7": "Organizaci\u00f3n Internacional de Normalizaci\u00f3n","8": "certificado de origen","9": "Deudor"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Derecho","5": "Tema","6": "Tema","7": "Organizaci\u00f3n de est\u00e1ndares","8": "Tema","9": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 64,"2": 49,"3": 45,"4": 27,"5": 23,"6": 17,"7": 16,"8": 14,"9": 13,"10": 13,"11": 11,"12": 10,"13": 10,"14": 9,"15": 6,"16": 5,"17": 3,"18": 3,"19": 2,"20": 2,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "64","2": "49","3": "45","4": "27","5": "23","6": "17","7": "16","8": "14","9": "13","10": "13","11": "11","12": "10","13": "10","14": "9","15": "6","16": "5","17": "3","18": "3","19": "2","20": "2","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "COVID-19","2": "Educaci\u00f3n secundaria","3": "Vacuna contra COVID-19","4": "M\u00e9dico","5": "Sep","6": "Bachillerato","7": "Asignatura","8": "Firma","9": "Educaci\u00f3n primaria","10": "Certificaci\u00f3n","11": "Certificado digital","12": "Certificado de nacimiento","13": "Constancia","14": "INEA","15": "Matrimonio","16": "Deudor","17": "certificado matrimonial","18": "certificado de origen","19": "Certificado de dep\u00f3sito","20": "Revocaci\u00f3n","21": "Criptograf\u00eda asim\u00e9trica","22": "Organizaci\u00f3n Internacional de Normalizaci\u00f3n","23": "Inexistencia","24": "llave privada"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Enfermedad","2": "Campo de estudio","3": "Vacuna","4": "Profesi\u00f3n","5": "Ministerio","6": "Grado acad\u00e9mico","7": "Tema","8": "Tema","9": "Categor\u00eda escolar","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Documento","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Derecho","21": "Tema","22": "Organizaci\u00f3n de est\u00e1ndares","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 180,"1": 100,"2": 90,"3": 90,"4": 80,"5": 80,"6": 60,"7": 60,"8": 50},"pct_valor": {"0": "+180\u00a0%","1": "+100\u00a0%","2": "+90\u00a0%","3": "+90\u00a0%","4": "+80\u00a0%","5": "+80\u00a0%","6": "+60\u00a0%","7": "+60\u00a0%","8": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Educaci\u00f3n superior","1": "Cambridge University","2": "Cruz Roja","3": "Cruz Roja Mexicana","4": "Direcci\u00f3n General de Educaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica Industrial","5": "Estudio","6": "Antecedente penal","7": "Educaci\u00f3n media superior","8": "Acta"},"tipo": {"0": "Categor\u00eda escolar","1": "Universidad p\u00fablica en Cambridge, Inglaterra","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Documento"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 61,"2": 47,"3": 41,"4": 28,"5": 22,"6": 16,"7": 13,"8": 13,"9": 11,"10": 9,"11": 9,"12": 9,"13": 8,"14": 8,"15": 7,"16": 4,"17": 3,"18": 2,"19": 2,"20": 2,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "61","2": "47","3": "41","4": "28","5": "22","6": "16","7": "13","8": "13","9": "11","10": "9","11": "9","12": "9","13": "8","14": "8","15": "7","16": "4","17": "3","18": "2","19": "2","20": "2","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "COVID-19","2": "Educaci\u00f3n secundaria","3": "Vacuna contra COVID-19","4": "M\u00e9dico","5": "Sep","6": "Bachillerato","7": "Asignatura","8": "Educaci\u00f3n primaria","9": "Certificaci\u00f3n","10": "Certificado de nacimiento","11": "Firma","12": "Constancia","13": "entrada duplicada","14": "INEA","15": "Certificado digital","16": "Acta","17": "Estudio","18": "Antecedente penal","19": "Cruz Roja","20": "Cruz Roja Mexicana","21": "Cambridge University","22": "Educaci\u00f3n media superior","23": "Direcci\u00f3n General de Educaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica Industrial","24": "Educaci\u00f3n superior"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Enfermedad","2": "Campo de estudio","3": "Vacuna","4": "Profesi\u00f3n","5": "Ministerio","6": "Grado acad\u00e9mico","7": "Tema","8": "Categor\u00eda escolar","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Documento","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Documento","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Universidad p\u00fablica en Cambridge, Inglaterra","22": "Tema","23": "Tema","24": "Categor\u00eda escolar"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 450,"1": 130,"2": 110,"3": 110,"4": 100,"5": 100,"6": 90,"7": 90,"8": 80,"9": 50},"pct_valor": {"0": "+450\u00a0%","1": "+130\u00a0%","2": "+110\u00a0%","3": "+110\u00a0%","4": "+100\u00a0%","5": "+100\u00a0%","6": "+90\u00a0%","7": "+90\u00a0%","8": "+80\u00a0%","9": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Revocaci\u00f3n","1": "Consulado","2": "Certificado de autenticidad","3": "Exportaci\u00f3n","4": "Moroso","5": "Cheque","6": "Naturalizaci\u00f3n","7": "Catastro","8": "certificado de origen","9": "Firma"},"tipo": {"0": "Derecho","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 66,"2": 40,"3": 30,"4": 19,"5": 16,"6": 14,"7": 12,"8": 9,"9": 8,"10": 8,"11": 8,"12": 7,"13": 6,"14": 6,"15": 6,"16": 5,"17": 3,"18": 2,"19": 2,"20": 1,"21": 1,"22": 1,"23": 1,"24": 1},"pct_valor": {"0": "100","1": "66","2": "40","3": "30","4": "19","5": "16","6": "14","7": "12","8": "9","9": "8","10": "8","11": "8","12": "7","13": "6","14": "6","15": "6","16": "5","17": "3","18": "2","19": "2","20": "1","21": "1","22": "1","23": "1","24": "1"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "COVID-19","2": "Vacuna contra COVID-19","3": "Educaci\u00f3n secundaria","4": "Clave \u00danica de Registro de Poblaci\u00f3n","5": "M\u00e9dico","6": "Sep","7": "Bachillerato","8": "Educaci\u00f3n primaria","9": "Asignatura","10": "Certificaci\u00f3n","11": "Nacimiento","12": "Firma","13": "Certificado de nacimiento","14": "Constancia","15": "INEA","16": "Certificado digital","17": "certificado de origen","18": "Cheque","19": "Exportaci\u00f3n","20": "Moroso","21": "Certificado de autenticidad","22": "Naturalizaci\u00f3n","23": "Revocaci\u00f3n","24": "Catastro"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Enfermedad","2": "Vacuna","3": "Campo de estudio","4": "Tema","5": "Profesi\u00f3n","6": "Ministerio","7": "Grado acad\u00e9mico","8": "Categor\u00eda escolar","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Documento","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Derecho","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 250,"1": 100,"2": 80,"3": 80,"4": 70,"5": 70,"6": 60,"7": 50,"8": 50,"9": 50,"10": 40},"pct_valor": {"0": "+250\u00a0%","1": "+100\u00a0%","2": "+80\u00a0%","3": "+80\u00a0%","4": "+70\u00a0%","5": "+70\u00a0%","6": "+60\u00a0%","7": "+50\u00a0%","8": "+50\u00a0%","9": "+50\u00a0%","10": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "m\u00e9dico escolar","1": "Certificado de dep\u00f3sito","2": "certificado de origen","3": "Cambridge University","4": "Zonificaci\u00f3n","5": "Cheque","6": "Correo certificado","7": "Carga","8": "Naturalizaci\u00f3n","9": "Usos del suelo","10": "Certificado de clave p\u00fablica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Universidad p\u00fablica en Cambridge, Inglaterra","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Derecho","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 34,"2": 19,"3": 15,"4": 9,"5": 6,"6": 4,"7": 4,"8": 3,"9": 2,"10": 2,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 1,"15": 1,"16": 0,"17": 0,"18": 0,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "34","2": "19","3": "15","4": "9","5": "6","6": "4","7": "4","8": "3","9": "2","10": "2","11": "2","12": "2","13": "2","14": "1","15": "1","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Vacuna","2": "COVID-19","3": "Vacuna contra COVID-19","4": "Educaci\u00f3n secundaria","5": "M\u00e9dico","6": "Sep","7": "Educaci\u00f3n primaria","8": "Bachillerato","9": "Asignatura","10": "INEA","11": "Certificaci\u00f3n","12": "Certificado de nacimiento","13": "Constancia","14": "m\u00e9dico escolar","15": "Certificado de clave p\u00fablica","16": "certificado de origen","17": "Carga","18": "Cheque","19": "Certificado de dep\u00f3sito","20": "Usos del suelo","21": "Cambridge University","22": "Naturalizaci\u00f3n","23": "Zonificaci\u00f3n","24": "Correo certificado"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Enfermedad","3": "Vacuna","4": "Campo de estudio","5": "Profesi\u00f3n","6": "Ministerio","7": "Categor\u00eda escolar","8": "Grado acad\u00e9mico","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Documento","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Derecho","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Universidad p\u00fablica en Cambridge, Inglaterra","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 600,"1": 250,"2": 160,"3": 160,"4": 120,"5": 110,"6": 110,"7": 100,"8": 80,"9": 80,"10": 80,"11": 80,"12": 70,"13": 70,"14": 60,"15": 50},"pct_valor": {"0": "+600\u00a0%","1": "+250\u00a0%","2": "+160\u00a0%","3": "+160\u00a0%","4": "+120\u00a0%","5": "+110\u00a0%","6": "+110\u00a0%","7": "+100\u00a0%","8": "+80\u00a0%","9": "+80\u00a0%","10": "+80\u00a0%","11": "+80\u00a0%","12": "+70\u00a0%","13": "+70\u00a0%","14": "+60\u00a0%","15": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "m\u00e9dico escolar","1": "Grupo sangu\u00edneo","2": "COBAES","3": "Boleta electoral","4": "Moroso","5": "Legalizaci\u00f3n","6": "Cruz Roja","7": "Cruz Roja Mexicana","8": "Colegio de Bachilleres","9": "Educaci\u00f3n primaria","10": "Educaci\u00f3n secundaria","11": "Reconocimiento m\u00e9dico","12": "Valido","13": "M\u00e9dico","14": "Bachillerato","15": "Sep"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Escuela en la Ciudad de M\u00e9xico","9": "Categor\u00eda escolar","10": "Campo de estudio","11": "Tema","12": "Tema","13": "Profesi\u00f3n","14": "Grado acad\u00e9mico","15": "Ministerio"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 37,"2": 20,"3": 15,"4": 10,"5": 5,"6": 4,"7": 3,"8": 3,"9": 2,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 0,"16": 0,"17": 0,"18": 0,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "37","2": "20","3": "15","4": "10","5": "5","6": "4","7": "3","8": "3","9": "2","10": "1","11": "1","12": "1","13": "1","14": "1","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Vacuna","2": "COVID-19","3": "Vacuna contra COVID-19","4": "Educaci\u00f3n secundaria","5": "M\u00e9dico","6": "Sep","7": "Educaci\u00f3n primaria","8": "Bachillerato","9": "INEA","10": "Asignatura","11": "Constancia","12": "Certificaci\u00f3n","13": "Legalizaci\u00f3n","14": "Reconocimiento m\u00e9dico","15": "Cruz Roja","16": "Boleta electoral","17": "Cruz Roja Mexicana","18": "Colegio de Bachilleres","19": "Valido","20": "Moroso","21": "m\u00e9dico escolar","22": "Grupo sangu\u00edneo","23": "COBAES"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Enfermedad","3": "Vacuna","4": "Campo de estudio","5": "Profesi\u00f3n","6": "Ministerio","7": "Categor\u00eda escolar","8": "Grado acad\u00e9mico","9": "Tema","10": "Tema","11": "Documento","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Escuela en la Ciudad de M\u00e9xico","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9832600,"1": 450,"2": 300,"3": 150,"4": 140,"5": 120,"6": 120,"7": 120,"8": 120,"9": 100,"10": 100,"11": 90,"12": 80,"13": 80,"14": 70,"15": 70,"16": 70,"17": 60,"18": 50},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+450\u00a0%","2": "+300\u00a0%","3": "+150\u00a0%","4": "+140\u00a0%","5": "+120\u00a0%","6": "+120\u00a0%","7": "+120\u00a0%","8": "+120\u00a0%","9": "+100\u00a0%","10": "+100\u00a0%","11": "+90\u00a0%","12": "+80\u00a0%","13": "+80\u00a0%","14": "+70\u00a0%","15": "+70\u00a0%","16": "+70\u00a0%","17": "+60\u00a0%","18": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Autenticaci\u00f3n","2": "Discapacidad","3": "Usos del suelo","4": "Zonificaci\u00f3n","5": "llave privada","6": "entrada duplicada","7": "Naturalizaci\u00f3n","8": "Reposici\u00f3n","9": "Tr\u00e1mite","10": "Bachillerato","11": "Firma","12": "M\u00e9dico","13": "Asignatura","14": "Sep","15": "Certificaci\u00f3n","16": "Educaci\u00f3n secundaria","17": "INEA","18": "Certificado digital"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Grado acad\u00e9mico","11": "Tema","12": "Profesi\u00f3n","13": "Tema","14": "Ministerio","15": "Tema","16": "Campo de estudio","17": "Tema","18": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 46,"2": 24,"3": 18,"4": 6,"5": 3,"6": 3,"7": 2,"8": 2,"9": 1,"10": 1,"11": 1,"12": 1,"13": 1,"14": 1,"15": 1,"16": 1,"17": 0,"18": 0,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "46","2": "24","3": "18","4": "6","5": "3","6": "3","7": "2","8": "2","9": "1","10": "1","11": "1","12": "1","13": "1","14": "1","15": "1","16": "1","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Vacuna","2": "COVID-19","3": "Vacuna contra COVID-19","4": "Educaci\u00f3n secundaria","5": "M\u00e9dico","6": "Sep","7": "Bachillerato","8": "Firma","9": "INEA","10": "Asignatura","11": "Certificaci\u00f3n","12": "V\u00e1ucher","13": "Certificado digital","14": "entrada duplicada","15": "Tr\u00e1mite","16": "Discapacidad","17": "Autenticaci\u00f3n","18": "Usos del suelo","19": "llave privada","20": "Reposici\u00f3n","21": "Naturalizaci\u00f3n","22": "Zonificaci\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Enfermedad","3": "Vacuna","4": "Campo de estudio","5": "Profesi\u00f3n","6": "Ministerio","7": "Grado acad\u00e9mico","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema","19": "Tema","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 400,"1": 350,"2": 250,"3": 130,"4": 130,"5": 130,"6": 120,"7": 110,"8": 110,"9": 110,"10": 100,"11": 70,"12": 50,"13": 50,"14": 50},"pct_valor": {"0": "+400\u00a0%","1": "+350\u00a0%","2": "+250\u00a0%","3": "+130\u00a0%","4": "+130\u00a0%","5": "+130\u00a0%","6": "+120\u00a0%","7": "+110\u00a0%","8": "+110\u00a0%","9": "+110\u00a0%","10": "+100\u00a0%","11": "+70\u00a0%","12": "+50\u00a0%","13": "+50\u00a0%","14": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Criptograf\u00eda asim\u00e9trica","1": "Certificado de dep\u00f3sito","2": "certificado de origen","3": "Firma","4": "Carga","5": "Colegio de Bachilleres","6": "Parcela","7": "Hipoteca inmobiliaria","8": "Valido","9": "UNAM - Direcci\u00f3n General de CCH","10": "Firma electr\u00f3nica","11": "Sep","12": "INEA","13": "Bachillerato","14": "Educaci\u00f3n secundaria"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Derecho","5": "Escuela en la Ciudad de M\u00e9xico","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Universidad en la Ciudad de M\u00e9xico","10": "Tema","11": "Ministerio","12": "Tema","13": "Grado acad\u00e9mico","14": "Campo de estudio"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 64,"2": 32,"3": 27,"4": 3,"5": 2,"6": 2,"7": 1,"8": 1,"9": 1,"10": 0,"11": 0,"12": 0,"13": 0,"14": 0,"15": 0,"16": 0,"17": 0,"18": 0,"19": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "64","2": "32","3": "27","4": "3","5": "2","6": "2","7": "1","8": "1","9": "1","10": "<\u00a01","11": "<\u00a01","12": "<\u00a01","13": "<\u00a01","14": "<\u00a01","15": "<\u00a01","16": "<\u00a01","17": "<\u00a01","18": "<\u00a01","19": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Vacuna","2": "COVID-19","3": "Vacuna contra COVID-19","4": "Educaci\u00f3n secundaria","5": "Sep","6": "V\u00e1ucher","7": "Firma","8": "Bachillerato","9": "INEA","10": "Hipoteca inmobiliaria","11": "Firma electr\u00f3nica","12": "certificado de origen","13": "Carga","14": "Valido","15": "Certificado de dep\u00f3sito","16": "Parcela","17": "Colegio de Bachilleres","18": "UNAM - Direcci\u00f3n General de CCH","19": "Criptograf\u00eda asim\u00e9trica"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Enfermedad","3": "Vacuna","4": "Campo de estudio","5": "Ministerio","6": "Tema","7": "Tema","8": "Grado acad\u00e9mico","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Derecho","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Escuela en la Ciudad de M\u00e9xico","18": "Universidad en la Ciudad de M\u00e9xico","19": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 9883350,"1": 300,"2": 190,"3": 120,"4": 110,"5": 90},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+300\u00a0%","2": "+190\u00a0%","3": "+120\u00a0%","4": "+110\u00a0%","5": "+90\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Deudor","2": "Moroso","3": "Antecedente penal","4": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","5": "V\u00e1ucher"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 78,"2": 38,"3": 34,"4": 1,"5": 1,"6": 0,"7": 0,"8": 0,"9": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "78","2": "38","3": "34","4": "1","5": "1","6": "<\u00a01","7": "<\u00a01","8": "<\u00a01","9": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Vacuna","2": "COVID-19","3": "Vacuna contra COVID-19","4": "V\u00e1ucher","5": "Ciudad de M\u00e9xico","6": "Deudor","7": "Oficina de Expedicion de Certificados de Antecedentes no Penales","8": "Antecedente penal","9": "Moroso"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Enfermedad","3": "Vacuna","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 450,"1": 300,"2": 250,"3": 70},"pct_valor": {"0": "+450\u00a0%","1": "+300\u00a0%","2": "+250\u00a0%","3": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Secretar\u00eda de Bienestar de M\u00e9xico","1": "Apple Wallet","2": "Ciudad de M\u00e9xico","3": "Protocolo seguro de transferencia de hipertexto"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Programa","2": "Tema","3": "Protocolo de internet"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 53,"2": 45,"3": 5,"4": 1,"5": 1,"6": 1,"7": 1,"8": 1,"9": 0,"10": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "53","2": "45","3": "5","4": "1","5": "1","6": "1","7": "1","8": "1","9": "<\u00a01","10": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "COVID-19","2": "Vacuna contra COVID-19","3": "Salud","4": "V\u00e1ucher","5": "Sistema digital","6": "Certificado digital","7": "Protocolo seguro de transferencia de hipertexto","8": "Ciudad de M\u00e9xico","9": "Secretar\u00eda de Bienestar de M\u00e9xico","10": "Apple Wallet"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Enfermedad","2": "Vacuna","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Protocolo de internet","8": "Tema","9": "Tema","10": "Programa"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 110},"pct_valor": {"0": "+110\u00a0%"},"descripcion": {"0": "m\u00e9dico escolar"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 49,"2": 44,"3": 5,"4": 2,"5": 1,"6": 1,"7": 1,"8": 1,"9": 1,"10": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "49","2": "44","3": "5","4": "2","5": "1","6": "1","7": "1","8": "1","9": "1","10": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "COVID-19","2": "Vacuna contra COVID-19","3": "Educaci\u00f3n secundaria","4": "Sep","5": "Bachillerato","6": "Sistema digital","7": "Certificado digital","8": "V\u00e1ucher","9": "INEA","10": "m\u00e9dico escolar"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Enfermedad","2": "Vacuna","3": "Campo de estudio","4": "Ministerio","5": "Grado acad\u00e9mico","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 8950,"1": 1550,"2": 900,"3": 850,"4": 170},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "+1,550\u00a0%","2": "+900\u00a0%","3": "+850\u00a0%","4": "+170\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Guanajuato","1": "Vacuna","2": "Vacuna contra COVID-19","3": "COVID-19","4": "Boleta electoral"},"tipo": {"0": "Oficina administrativa en Guanajuato, M\u00e9xico","1": "Tema","2": "Vacuna","3": "Enfermedad","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 55,"2": 48,"3": 12,"4": 4,"5": 4,"6": 3,"7": 3,"8": 2,"9": 2,"10": 1,"11": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "55","2": "48","3": "12","4": "4","5": "4","6": "3","7": "3","8": "2","9": "2","10": "1","11": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Vacuna","1": "COVID-19","2": "Vacuna contra COVID-19","3": "Educaci\u00f3n secundaria","4": "Sep","5": "Educaci\u00f3n primaria","6": "M\u00e9dico","7": "Certificado digital","8": "Bachillerato","9": "INEA","10": "Boleta electoral","11": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Guanajuato"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Enfermedad","2": "Vacuna","3": "Campo de estudio","4": "Ministerio","5": "Categor\u00eda escolar","6": "Profesi\u00f3n","7": "Tema","8": "Grado acad\u00e9mico","9": "Tema","10": "Tema","11": "Oficina administrativa en Guanajuato, M\u00e9xico"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 250,"1": 150,"2": 140,"3": 130,"4": 110,"5": 100,"6": 90,"7": 90,"8": 80,"9": 80},"pct_valor": {"0": "+250\u00a0%","1": "+150\u00a0%","2": "+140\u00a0%","3": "+130\u00a0%","4": "+110\u00a0%","5": "+100\u00a0%","6": "+90\u00a0%","7": "+90\u00a0%","8": "+80\u00a0%","9": "+80\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Comida kosher","1": "Zonificaci\u00f3n","2": "Criptograf\u00eda asim\u00e9trica","3": "Certificado de autenticidad","4": "Catastro","5": "Cambridge University","6": "V\u00e1ucher","7": "Validez","8": "Benem\u00e9rita Universidad Aut\u00f3noma de Puebla","9": "Profesi\u00f3n"},"tipo": {"0": "Cocina","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Universidad p\u00fablica en Cambridge, Inglaterra","6": "Tema","7": "Psicometr\u00eda","8": "Universidad, Heroica Puebla de Zaragoza, M\u00e9xico","9": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 13,"2": 6,"3": 6,"4": 6,"5": 5,"6": 4,"7": 3,"8": 3,"9": 3,"10": 3,"11": 2,"12": 2,"13": 2,"14": 2,"15": 2,"16": 2,"17": 2,"18": 1,"19": 0,"20": 0,"21": 0,"22": 0,"23": 0,"24": 0},"pct_valor": {"0": "100","1": "13","2": "6","3": "6","4": "6","5": "5","6": "4","7": "3","8": "3","9": "3","10": "3","11": "2","12": "2","13": "2","14": "2","15": "2","16": "2","17": "2","18": "1","19": "<\u00a01","20": "<\u00a01","21": "<\u00a01","22": "<\u00a01","23": "<\u00a01","24": "<\u00a01"},"descripcion": {"0": "Certificado","1": "Educaci\u00f3n secundaria","2": "Instituto del Fondo Nacional de la Vivienda para los Trabajadores","3": "Infonavit","4": "Sep","5": "M\u00e9dico","6": "Bachillerato","7": "Educaci\u00f3n primaria","8": "Certificaci\u00f3n","9": "INEA","10": "Asignatura","11": "entrada duplicada","12": "Certificado digital","13": "Firma","14": "Hipoteca inmobiliaria","15": "Nacimiento","16": "Sello de caucho para manualidades","17": "Constancia","18": "V\u00e1ucher","19": "Benem\u00e9rita Universidad Aut\u00f3noma de Puebla","20": "Zonificaci\u00f3n","21": "Certificado de autenticidad","22": "Catastro","23": "Criptograf\u00eda asim\u00e9trica","24": "Profesi\u00f3n"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Campo de estudio","2": "Agencia de gobierno","3": "Tema","4": "Ministerio","5": "Profesi\u00f3n","6": "Grado acad\u00e9mico","7": "Categor\u00eda escolar","8": "Tema","9": "Tema","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema","14": "Tema","15": "Tema","16": "Tema","17": "Documento","18": "Tema","19": "Universidad, Heroica Puebla de Zaragoza, M\u00e9xico","20": "Tema","21": "Tema","22": "Tema","23": "Tema","24": "Tema"}}}}]},{"criterio": "vulnerar","contenidos": [{"fecha_inicio": "2023-02-20","fecha_fin": "2023-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 50},"pct_valor": {"0": "+50\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 30,"2": 21,"3": 11},"pct_valor": {"0": "100","1": "30","2": "21","3": "11"},"descripcion": {"0": "Vulnerabilidad","1": "Derecho","2": "Derechos","3": "Sinonimia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Sem\u00e1ntica"}}}},{"fecha_inicio": "2022-12-20","fecha_fin": "2023-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 40},"pct_valor": {"0": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Vulnerabilidad"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 13},"pct_valor": {"0": "100","1": "13"},"descripcion": {"0": "Vulnerabilidad","1": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-10-20","fecha_fin": "2022-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 40},"pct_valor": {"0": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 28,"2": 22,"3": 11},"pct_valor": {"0": "100","1": "28","2": "22","3": "11"},"descripcion": {"0": "Vulnerabilidad","1": "Derecho","2": "Derechos","3": "Sinonimia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Sem\u00e1ntica"}}}},{"fecha_inicio": "2022-08-20","fecha_fin": "2022-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 2014200,"1": 657400,"2": 625050,"3": 342450,"4": 301900},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Significado","1": "Actuaci\u00f3n","2": "Gestaci\u00f3n","3": "Equidad","4": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 28,"2": 21,"3": 18,"4": 9,"5": 9,"6": 8,"7": 5,"8": 4},"pct_valor": {"0": "100","1": "28","2": "21","3": "18","4": "9","5": "9","6": "8","7": "5","8": "4"},"descripcion": {"0": "Vulnerabilidad","1": "Significado","2": "Derechos","3": "Homo sapiens","4": "Actuaci\u00f3n","5": "Gestaci\u00f3n","6": "Estado","7": "Equidad","8": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Primate","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-06-20","fecha_fin": "2022-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 180},"pct_valor": {"0": "+180\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sinonimia"},"tipo": {"0": "Sem\u00e1ntica"}},"top": {"valor": {"0": 100},"pct_valor": {"0": "100"},"descripcion": {"0": "Sinonimia"},"tipo": {"0": "Sem\u00e1ntica"}}}},{"fecha_inicio": "2022-04-20","fecha_fin": "2022-06-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 600,"1": 50,"2": 40},"pct_valor": {"0": "+600\u00a0%","1": "+50\u00a0%","2": "+40\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Sinonimia","1": "Derechos humanos","2": "Homo sapiens"},"tipo": {"0": "Sem\u00e1ntica","1": "Tema","2": "Primate"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 92,"2": 74,"3": 74,"4": 67,"5": 32},"pct_valor": {"0": "100","1": "92","2": "74","3": "74","4": "67","5": "32"},"descripcion": {"0": "Sinonimia","1": "Derechos","2": "Derechos humanos","3": "Significado","4": "Homo sapiens","5": "Derecho"},"tipo": {"0": "Sem\u00e1ntica","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Primate","5": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2022-02-20","fecha_fin": "2022-04-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 2498200,"1": 1107300,"2": 1032400,"3": 713950,"4": 695750,"5": 569900,"6": 379600,"7": 200,"8": 120},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "Aumento","5": "Aumento","6": "Aumento","7": "+200\u00a0%","8": "+120\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Factor de riesgo","1": "Cultura","2": "Escuela","3": "Seguridad","4": "Definici\u00f3n","5": "F\u00edsica","6": "Programa inform\u00e1tico","7": "Actuaci\u00f3n","8": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tipo de organizaci\u00f3n","2": "Clase de instituci\u00f3n","3": "Campo de estudio","4": "Tema","5": "Campo de estudio","6": "Tema","7": "Tema","8": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 44,"2": 36,"3": 34,"4": 26,"5": 23,"6": 16,"7": 15,"8": 15,"9": 15,"10": 14,"11": 10,"12": 10,"13": 8,"14": 8,"15": 8,"16": 6,"17": 5,"18": 5},"pct_valor": {"0": "100","1": "44","2": "36","3": "34","4": "26","5": "23","6": "16","7": "15","8": "15","9": "15","10": "14","11": "10","12": "10","13": "8","14": "8","15": "8","16": "6","17": "5","18": "5"},"descripcion": {"0": "Vulnerabilidad","1": "Derecho","2": "Factor de riesgo","3": "Derechos","4": "Actuaci\u00f3n","5": "Persona","6": "Cultura","7": "Homo sapiens","8": "Escuela","9": "Violencia","10": "Estado","11": "Seguridad","12": "Definici\u00f3n","13": "Derechos humanos","14": "F\u00edsica","15": "Sexualidad","16": "Riesgo","17": "Programa inform\u00e1tico","18": "Familia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema","5": "Tema","6": "Tipo de organizaci\u00f3n","7": "Primate","8": "Clase de instituci\u00f3n","9": "Tipo de cat\u00e1strofe","10": "Tema","11": "Campo de estudio","12": "Tema","13": "Tema","14": "Campo de estudio","15": "Tema","16": "Tema","17": "Tema","18": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-12-20","fecha_fin": "2022-02-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 2689300,"1": 1361350,"2": 1151500,"3": 899150,"4": 110,"5": 80,"6": 70},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "Aumento","4": "+110\u00a0%","5": "+80\u00a0%","6": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Actuaci\u00f3n","1": "Organizaci\u00f3n","2": "Intimidad","3": "Honor","4": "Sinonimia","5": "Estado","6": "Violencia"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Sem\u00e1ntica","5": "Tema","6": "Tipo de cat\u00e1strofe"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 33,"2": 33,"3": 30,"4": 29,"5": 24,"6": 22,"7": 20,"8": 19,"9": 16,"10": 16,"11": 15,"12": 13,"13": 10},"pct_valor": {"0": "100","1": "33","2": "33","3": "30","4": "29","5": "24","6": "22","7": "20","8": "19","9": "16","10": "16","11": "15","12": "13","13": "10"},"descripcion": {"0": "Vulnerabilidad","1": "Derecho","2": "Persona","3": "Actuaci\u00f3n","4": "Sinonimia","5": "Derechos","6": "Familia","7": "Estado","8": "Homo sapiens","9": "Violencia","10": "Derechos humanos","11": "Organizaci\u00f3n","12": "Intimidad","13": "Honor"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Sem\u00e1ntica","5": "Tema","6": "Tema","7": "Tema","8": "Primate","9": "Tipo de cat\u00e1strofe","10": "Tema","11": "Tema","12": "Tema","13": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-10-20","fecha_fin": "2021-12-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 1763300,"1": 1251100,"2": 822350,"3": 60},"pct_valor": {"0": "Aumento","1": "Aumento","2": "Aumento","3": "+60\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Significado","1": "Sinonimia","2": "Persona","3": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Sem\u00e1ntica","2": "Tema","3": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 36,"2": 26,"3": 22,"4": 18,"5": 16,"6": 10},"pct_valor": {"0": "100","1": "36","2": "26","3": "22","4": "18","5": "16","6": "10"},"descripcion": {"0": "Vulnerabilidad","1": "Derechos","2": "Derecho","3": "Significado","4": "Homo sapiens","5": "Sinonimia","6": "Persona"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema","3": "Tema","4": "Primate","5": "Sem\u00e1ntica","6": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-08-20","fecha_fin": "2021-10-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 2783800},"pct_valor": {"0": "Aumento"},"descripcion": {"0": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 40,"2": 31},"pct_valor": {"0": "100","1": "40","2": "31"},"descripcion": {"0": "Vulnerabilidad","1": "Derechos","2": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Tema","2": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-06-20","fecha_fin": "2021-08-20","consulta": {"aumento": {"valor": {"0": 70},"pct_valor": {"0": "+70\u00a0%"},"descripcion": {"0": "Derecho"},"tipo": {"0": "Tema"}},"top": {"valor": {"0": 100,"1": 58,"2": 48,"3": 45},"pct_valor": {"0": "100","1": "58","2": "48","3": "45"},"descripcion": {"0": "Derecho","1": "Homo sapiens","2": "Juicio de amparo","3": "Derechos humanos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Primate","2": "Tema","3": "Tema"}}}},{"fecha_inicio": "2021-04-20","fecha_fin": "2021-06-20","consulta": {"aumento": null,"top": {"valor": {"0": 100,"1": 43,"2": 40,"3": 32,"4": 24},"pct_valor": {"0": "100","1": "43","2": "40","3": "32","4": "24"},"descripcion": {"0": "Vulnerabilidad","1": "Homo sapiens","2": "Derechos","3": "Derecho","4": "Derechos humanos"},"tipo": {"0": "Tema","1": "Primate","2": "Tema","3": "Tema","4": "Tema"}}}}]}]